{
  "id": 991821053,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.786935091,37.7685623169,-3.786935091,37.7685623169",
    "geom:latitude":37.768562,
    "geom:longitude":-3.786935,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Virgen De La Capilla, 9",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ropa Para Beb\u00c9s Y Ni\u00d1os (confecci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 24 02 22",
    "sg:postcode":"23001",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_03Ecqv64nkGBLxbnXW6zVs_37.768562_-3.786935@1306269536"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472573086,
    "wof:geomhash":"fb709bc4e50653a0257ed10c113f62d4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991821053,
    "wof:lastmodified":1472573086,
    "wof:name":"Gonzalez Cifuentes Soledad",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.786935091,
    37.7685623169,
    -3.786935091,
    37.7685623169
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.786935091,37.7685623169],"type":"Point"}
}