{
  "id": 1008101773,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.7649800777,42.1169548035,2.7649800777,42.1169548035",
    "geom:latitude":42.116955,
    "geom:longitude":2.76498,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Urb. Can Puig, S/n",
    "sg:city":"Banyoles",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 58 10 93",
    "sg:postcode":"17820",
    "sg:province":"Girona",
    "sg:website":"www.noujardi.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_616uK9Oaoi9pQRHcJChzad_42.116955_2.764980@1306269608"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472599596,
    "wof:geomhash":"30d495b4df60df6bf41508588a63f294",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008101773,
    "wof:lastmodified":1472599596,
    "wof:name":"Nou Jardi 2000 S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.7649800777,
    42.1169548035,
    2.7649800777,
    42.1169548035
],
  "geometry": {"coordinates":[2.7649800777,42.1169548035],"type":"Point"}
}