{
  "id": 991522949,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.7498111725,41.5046844482,-5.7498111725,41.5046844482",
    "geom:latitude":41.504684,
    "geom:longitude":-5.749811,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Feria, 12",
    "sg:city":"Zamora",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 980 53 44 47",
    "sg:postcode":"49004",
    "sg:province":"Zamora",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0g8aDp9PITTXUl0q3TgCOg_41.504684_-5.749811@1306269497"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472555586,
    "wof:geomhash":"c34471a253b518659962a41d8e459566",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991522949,
    "wof:lastmodified":1472555586,
    "wof:name":"Dominguez Martin Basilisa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.7498111725,
    41.5046844482,
    -5.7498111725,
    41.5046844482
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.7498111725,41.5046844482],"type":"Point"}
}