{
  "id": 991365609,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Periodista Sanchez Asensio, 2 Caceres C\u00e1ceres 10004",
    "addr:housenumber":"2",
    "addr:postcode":"10004",
    "addr:street":"Calle De Periodista Sanchez Asensio;Ca\u0301Ceres",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.3744769096,39.4706993103,-6.3744769096,39.4706993103",
    "geom:latitude":39.470699,
    "geom:longitude":-6.374477,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Periodista Sanchez Asensio, 2",
    "sg:city":"Caceres",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 927 62 71 31",
    "sg:postcode":"10004",
    "sg:province":"C\u00e1ceres",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0xPfsQakza47JgxCXn3SYZ_39.470699_-6.374477@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546327,
    "wof:geomhash":"ed21176e7c2892ac1c677ab9f85f4e44",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991365609,
    "wof:lastmodified":1472769732,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Farmaceuticos De Caceres",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.3744769096,
    39.4706993103,
    -6.3744769096,
    39.4706993103
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.3744769096,39.4706993103],"type":"Point"}
}