{
  "id": 1008469653,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.3734669983,39.4588623047,-0.3734669983,39.4588623047",
    "geom:latitude":39.458862,
    "geom:longitude":-0.373467,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Sueca, 70",
    "sg:city":"Valencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Deportes N\u00c1uticos, Acu\u00c1ticos Y Subacu\u00c1ticos: Art\u00cdculos Y Equipo (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 963 33 30 19",
    "sg:postcode":"46006",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864201,
        102191581,
        404345361,
        85633129,
        404227381,
        101748241,
        85682867
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6JMXouRo7PlCXh1cd8o13k_39.458862_-0.373467@1306269658"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472628699,
    "wof:geomhash":"bbfe78b1e6124418325d604e97518460",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345361,
            "locality_id":101748241,
            "macroregion_id":404227381,
            "neighbourhood_id":85864201,
            "region_id":85682867,
            "venue_id":1008469653
        }
    ],
    "wof:id":1008469653,
    "wof:lastmodified":1472628699,
    "wof:name":"San Miguel Garnes Emilio",
    "wof:parent_id":85864201,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.3734669983,
    39.4588623047,
    -0.3734669983,
    39.4588623047
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.3734669983,39.4588623047],"type":"Point"}
}