{
  "id": 991317647,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4087905884,43.3639717102,-8.4087905884,43.3639717102",
    "geom:latitude":43.363972,
    "geom:longitude":-8.408791,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Costa Rica, 4",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 14 08 47",
    "sg:postcode":"15004",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1hVQ7aDLsKPUR7HkrSzTf5_43.363972_-8.408791@1306269469"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543465,
    "wof:geomhash":"bcba0ef18716044a8de04221a213362e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991317647,
    "wof:lastmodified":1472543465,
    "wof:name":"Centro Don Bosco De Billar",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4087905884,
    43.3639717102,
    -8.4087905884,
    43.3639717102
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4087905884,43.3639717102],"type":"Point"}
}