{
  "id": 1008201405,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6730487347,42.8516235352,-2.6730487347,42.8516235352",
    "geom:latitude":42.851624,
    "geom:longitude":-2.673049,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Correria, 118",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 14 13 16",
    "sg:postcode":"01001",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4HtNbeCYf9z0NidX8sRQ86_42.851624_-2.673049@1306269622"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472609852,
    "wof:geomhash":"9ddec4e8da3bbdf5eee971a2324883c6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008201405,
    "wof:lastmodified":1472609852,
    "wof:name":"Peluqueria Zuzen C.v.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6730487347,
    42.8516235352,
    -2.6730487347,
    42.8516235352
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6730487347,42.8516235352],"type":"Point"}
}