{
  "id": 1008496199,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.3651359081,41.684803009,2.3651359081,41.684803009",
    "geom:latitude":41.684803,
    "geom:longitude":2.365136,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Can Volart, 2",
    "sg:city":"Faldes Del Montseny",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Inform\u00c1tica, Ofim\u00c1tica (estudios, Asesor\u00cda, Ingenier\u00cda, Formaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 45 32 92",
    "sg:postcode":"08458",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_02ht0D84AsPYJMGkiOcauQ_41.684803_2.365136@1306269661"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472629835,
    "wof:geomhash":"a39b56ad0fbf1793509fc961c466ca51",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008496199,
    "wof:lastmodified":1472629835,
    "wof:name":"Seleccion Y Formacion De Recursos Humanos S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.3651359081,
    41.684803009,
    2.3651359081,
    41.684803009
],
  "geometry": {"coordinates":[2.3651359081,41.684803009],"type":"Point"}
}