{
  "id": 1008437155,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Pedro Orbea, 7 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01002",
    "addr:housenumber":"7",
    "addr:postcode":"01002",
    "addr:street":"Calle De Pedro Orbea",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6680500507,42.8511505127,-2.6680500507,42.8511505127",
    "geom:latitude":42.851151,
    "geom:longitude":-2.66805,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Pedro Orbea, 7",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 28 20 39",
    "sg:postcode":"01002",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3V2D55QSCqPn5pIs7rEaP4_42.851151_-2.668050@1306269653"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472627468,
    "wof:geomhash":"88283ce6f38b5f237487c4cf771f9436",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008437155,
    "wof:lastmodified":1472768855,
    "wof:name":"Salazar Garcia Alicia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6680500507,
    42.8511505127,
    -2.6680500507,
    42.8511505127
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6680500507,42.8511505127],"type":"Point"}
}