{
  "id": 1007921823,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.4469370842,42.7388916016,-2.4469370842,42.7388916016",
    "geom:latitude":42.738892,
    "geom:longitude":-2.446937,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Mayor, 7",
    "sg:city":"Maestu",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 41 00 61",
    "sg:postcode":"01120",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3vm1JBlLW3MyO1ThRDRCRE_42.738892_-2.446937@1306269585"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472591831,
    "wof:geomhash":"116aa82eebb8bdfd75bad2a4c16952e4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007921823,
    "wof:lastmodified":1472591831,
    "wof:name":"Martinez De Apellaniz Garcia De Albeniz Santiago",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.4469370842,
    42.7388916016,
    -2.4469370842,
    42.7388916016
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.4469370842,42.7388916016],"type":"Point"}
}