{
  "id": 990922559,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.4751532078,40.4705848694,0.4751532078,40.4705848694",
    "geom:latitude":40.470585,
    "geom:longitude":0.475153,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Mayor, 3",
    "sg:city":"Vinaros",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 964 45 00 02",
    "sg:postcode":"12500",
    "sg:province":"Castell\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7ZwbicnZlZjo5PJUNwysMn_40.470585_0.475153@1306269417"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472510676,
    "wof:geomhash":"bf4f4d96f1d5ade2fae7eb575574fd5a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990922559,
    "wof:lastmodified":1472510676,
    "wof:name":"Albiol Vidal Juan Eduardo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.4751532078,
    40.4705848694,
    0.4751532078,
    40.4705848694
],
  "geometry": {"coordinates":[0.4751532078,40.4705848694],"type":"Point"}
}