{
  "id": 1008638561,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.0467029996,38.6438980103,0.0467029996,38.6438980103",
    "geom:latitude":38.643898,
    "geom:longitude":0.046703,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Gabriel Miro, 6",
    "sg:city":"Calpe",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 83 43 27",
    "sg:postcode":"03710",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0CARJyxdP2RVz842a0CWUC_38.643898_0.046703@1306269680"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472635905,
    "wof:geomhash":"e77dc651c73270ef052fbd6b54ea09d0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008638561,
    "wof:lastmodified":1472635905,
    "wof:name":"Torres Lloret Vicenta",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.0467029996,
    38.6438980103,
    0.0467029996,
    38.6438980103
],
  "geometry": {"coordinates":[0.0467029996,38.6438980103],"type":"Point"}
}