{
  "id": 1008520319,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-15.43496418,28.1371040344,-15.43496418,28.1371040344",
    "geom:latitude":28.137104,
    "geom:longitude":-15.434964,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Pascal, 12",
    "sg:city":"Palmas De Gran Canaria",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 26 60 09",
    "sg:postcode":"35007",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5bauoo1QSUXlqq3ehfhyV0_28.137104_-15.434964@1306269665"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472630866,
    "wof:geomhash":"da79eda7cf9f098b3f51328afebe100d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008520319,
    "wof:lastmodified":1472630866,
    "wof:name":"Shuddinck Cepeda Tomas",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -15.43496418,
    28.1371040344,
    -15.43496418,
    28.1371040344
],
  "geometry": {"coordinates":[-15.43496418,28.1371040344],"type":"Point"}
}