{
  "id": 1007872485,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carrer de Sant Joan Bosco, 24 Sant Vicen\u00c7 Dels Horts Barcelona 08620",
    "addr:housenumber":"24",
    "addr:postcode":"08620",
    "addr:street":"Carrer De Sant Joan Bosco",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0090789795,41.3931388855,2.0090789795,41.3931388855",
    "geom:latitude":41.393139,
    "geom:longitude":2.009079,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Sant Joan Bosco, 24",
    "sg:city":"Sant Vicen\u00c7 Dels Horts",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 936 56 23 91",
    "sg:postcode":"08620",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_53egosi3xOqnYWeYg5wFvV_41.393139_2.009079@1306269579"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472589786,
    "wof:geomhash":"ef3deb2b4c188fd8ba4476c707b5abd4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007872485,
    "wof:lastmodified":1472767638,
    "wof:name":"Maimo Parra Eulalia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0090789795,
    41.3931388855,
    2.0090789795,
    41.3931388855
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0090789795,41.3931388855],"type":"Point"}
}