{
  "id": 1008200607,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6712839603,42.8366546631,-2.6712839603,42.8366546631",
    "geom:latitude":42.836655,
    "geom:longitude":-2.671284,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pase Zumaquera, 7",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 14 66 21",
    "sg:postcode":"01006",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3R2LvjthNd889lobFLENDz_42.836655_-2.671284@1306269622"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472609656,
    "wof:geomhash":"b7061edd421f5cc3a1456d5b5388a237",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008200607,
    "wof:lastmodified":1472609656,
    "wof:name":"Peluqueria Meran",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6712839603,
    42.8366546631,
    -2.6712839603,
    42.8366546631
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6712839603,42.8366546631],"type":"Point"}
}