{
  "id": 1008705451,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.9728608131,37.3773117065,-5.9728608131,37.3773117065",
    "geom:latitude":37.377312,
    "geom:longitude":-5.972861,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Pintor Amalio Garcia Del Moral, 11",
    "sg:city":"Sevilla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n, Distribuci\u00d3n De Material Para La Climatizaci\u00d3n, Aireaci\u00d3n Y Ventilaci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 954 63 07 69",
    "sg:postcode":"41005",
    "sg:province":"Sevilla",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864187,
        102191581,
        404342947,
        85633129,
        404227361,
        101748225,
        85682841
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4llwOyzx1YVb5gXDctUT43_37.377312_-5.972861@1306269689"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472638773,
    "wof:geomhash":"bf4cb1c05bf4391d7476172bce0b1c78",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342947,
            "locality_id":101748225,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85864187,
            "region_id":85682841,
            "venue_id":1008705451
        }
    ],
    "wof:id":1008705451,
    "wof:lastmodified":1472638773,
    "wof:name":"Ventilacion Forzada Y Caldereria S.l.",
    "wof:parent_id":85864187,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.9728608131,
    37.3773117065,
    -5.9728608131,
    37.3773117065
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.9728608131,37.3773117065],"type":"Point"}
}