{
  "id": 1007987473,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.6851918697,41.6717376709,-3.6851918697,41.6717376709",
    "geom:latitude":41.671738,
    "geom:longitude":-3.685192,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Isilla, 11",
    "sg:city":"Aranda Duero",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 947 50 97 82",
    "sg:postcode":"09400",
    "sg:province":"Burgos",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6nt1VAfP5fJWk2sdA8NBFI_41.671738_-3.685192@1306269593"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472594631,
    "wof:geomhash":"65c13800a982d623bb9fabadee5ab392",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007987473,
    "wof:lastmodified":1472594631,
    "wof:name":"Merino Esteban Juan Martin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.6851918697,
    41.6717376709,
    -3.6851918697,
    41.6717376709
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.6851918697,41.6717376709],"type":"Point"}
}