{
  "id": 990992237,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.1685495973,38.7892799377,0.1685495973,38.7892799377",
    "geom:latitude":38.78928,
    "geom:longitude":0.16855,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Amanecer, 31",
    "sg:city":"Javea",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 966 46 27 91",
    "sg:postcode":"03730",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4TgOMoonIlfjczwMzT2vzy_38.789280_0.168550@1306269426"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472518514,
    "wof:geomhash":"a158898cc1b19303957032c8cf4c6362",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990992237,
    "wof:lastmodified":1472518514,
    "wof:name":"Aranda Martin Sergio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.1685495973,
    38.7892799377,
    0.1685495973,
    38.7892799377
],
  "geometry": {"coordinates":[0.1685495973,38.7892799377],"type":"Point"}
}