{
  "id": 1008054313,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de San Pedro De Carde\u00d1a, 38 Burgos Burgos 09002",
    "addr:housenumber":"38",
    "addr:postcode":"09002",
    "addr:street":"Calle De;Carden\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.6893730164,42.3387718201,-3.6893730164,42.3387718201",
    "geom:latitude":42.338772,
    "geom:longitude":-3.689373,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Pedro De Carde\u00d1a, 38",
    "sg:city":"Burgos",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Veh\u00cdculos De Ocasi\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 947 26 48 02",
    "sg:postcode":"09002",
    "sg:province":"Burgos",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_25yOi3s9CunjbYruJ6JAgw_42.338772_-3.689373@1306269602"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472597508,
    "wof:geomhash":"42153a61a5cf82b479e4a11502c289ed",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008054313,
    "wof:lastmodified":1472768376,
    "wof:name":"Movil 2 S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.6893730164,
    42.3387718201,
    -3.6893730164,
    42.3387718201
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.6893730164,42.3387718201],"type":"Point"}
}