{
  "id": 991024379,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-15.4247226715,28.116891861,-15.4247226715,28.116891861",
    "geom:latitude":28.116892,
    "geom:longitude":-15.424723,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Castrillo, 39",
    "sg:city":"Palmas De Gran Canaria",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 23 08 42",
    "sg:postcode":"35004",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4aa2yJhir6sx2zdHNkiaHq_28.116892_-15.424723@1306269430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472521062,
    "wof:geomhash":"74c529363c2102037df73599bcd86d28",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991024379,
    "wof:lastmodified":1472521062,
    "wof:name":"Asesoria Gran Canaria S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -15.4247226715,
    28.116891861,
    -15.4247226715,
    28.116891861
],
  "geometry": {"coordinates":[-15.4247226715,28.116891861],"type":"Point"}
}