{
  "id": 991601135,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.1644191742,43.4750747681,-8.1644191742,43.4750747681",
    "geom:latitude":43.475075,
    "geom:longitude":-8.164419,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Marques De Figueroa, 1",
    "sg:city":"Ameneiral",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Inform\u00c1tica, Ofim\u00c1tica (estudios, Asesor\u00cda, Ingenier\u00cda, Formaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 34 37 55",
    "sg:postcode":"15500",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_031zTBCqQ0MwLAatrbDlx9_43.475075_-8.164419@1306269507"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472559643,
    "wof:geomhash":"c9ceee27aa493185f55da21cf36d3a4f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991601135,
    "wof:lastmodified":1472559643,
    "wof:name":"Eumelec Galicias.lo.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.1644191742,
    43.4750747681,
    -8.1644191742,
    43.4750747681
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.1644191742,43.4750747681],"type":"Point"}
}