{
  "id": 1008272893,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Constitucion, 77 Cari\u00f1o La Coru\u00f1a 15360",
    "addr:housenumber":"77",
    "addr:postcode":"15360",
    "addr:street":"Avda Constitucion;Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.8742361069,43.7373390198,-7.8742361069,43.7373390198",
    "geom:latitude":43.737339,
    "geom:longitude":-7.874236,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Constitucion, 77",
    "sg:city":"Cari\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Estilistas Y Estudios De Estilo De Corte Y Confecci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 40 53 09",
    "sg:postcode":"15360",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5WID933nbGYtz0yWzyFzMU_43.737339_-7.874236@1306269632"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472617242,
    "wof:geomhash":"b99924dd84195a974c2377f14cc8e7fe",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008272893,
    "wof:lastmodified":1472767934,
    "wof:name":"Prieto Fernandez Victor Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.8742361069,
    43.7373390198,
    -7.8742361069,
    43.7373390198
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.8742361069,43.7373390198],"type":"Point"}
}