{
  "id": 991746845,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.2017068863,40.9006233215,-5.2017068863,40.9006233215",
    "geom:latitude":40.900623,
    "geom:longitude":-5.201707,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Elisa Mu\u00d1oz, 6",
    "sg:city":"Pe\u00e7aranda De Bracamonte",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 923 54 12 66",
    "sg:postcode":"37300",
    "sg:province":"Salamanca",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5kT9pEySsuy1I0bqouMKQU_40.900623_-5.201707@1306269527"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472568008,
    "wof:geomhash":"64b517eb74da78f170c353e960482947",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991746845,
    "wof:lastmodified":1472568008,
    "wof:name":"Garcia Gomez David",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.2017068863,
    40.9006233215,
    -5.2017068863,
    40.9006233215
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.2017068863,40.9006233215],"type":"Point"}
}