{
  "id": 1008483053,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Jardines, 1 Linea De La Concepcion C\u00e1diz 11300",
    "addr:housenumber":"1",
    "addr:postcode":"11300",
    "addr:street":"Calle De Jardines;Ca\u0301Diz",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.3400998116,36.1620178223,-5.3400998116,36.1620178223",
    "geom:latitude":36.162018,
    "geom:longitude":-5.3401,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Jardines, 1",
    "sg:city":"Linea De La Concepcion",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 76 31 14",
    "sg:postcode":"11300",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        "85633167",
        85794121,
        "102191581",
        "85633159",
        101753853,
        85684619
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2NqsvbncGoqFH5WrGWfdJs_36.162018_-5.340100@1306269660"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472629250,
    "wof:geomhash":"7b362d906d4694b67887f6cc18f53153",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":"102191581",
            "country_id":"85633159",
            "dependency_id":"85633167",
            "locality_id":101753853,
            "neighbourhood_id":85794121,
            "region_id":85684619,
            "venue_id":1008483053
        }
    ],
    "wof:id":1008483053,
    "wof:lastmodified":1472767918,
    "wof:name":"Sarria Marzo Miguel Angel",
    "wof:parent_id":85794121,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.3400998116,
    36.1620178223,
    -5.3400998116,
    36.1620178223
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.3400998116,36.1620178223],"type":"Point"}
}