{
  "id": 991231683,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.1346879005,36.686668396,-6.1346879005,36.686668396",
    "geom:latitude":36.686668,
    "geom:longitude":-6.134688,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Caracuel, 24",
    "sg:city":"Jerez De La Frontera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 32 70 80",
    "sg:postcode":"11402",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6YMy7b69RLPiBncycpMfBg_36.686668_-6.134688@1306269458"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472539107,
    "wof:geomhash":"29f826ec65e3411d365a4f9923fe6aba",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991231683,
    "wof:lastmodified":1472539107,
    "wof:name":"Calvo Ibanez Jose Manuel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.1346879005,
    36.686668396,
    -6.1346879005,
    36.686668396
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.1346879005,36.686668396],"type":"Point"}
}