{
  "id": 1008336853,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.9302721024,38.9824790955,-3.9302721024,38.9824790955",
    "geom:latitude":38.982479,
    "geom:longitude":-3.930272,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Provincia, 3",
    "sg:city":"Ciudad Real",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 926 21 39 22",
    "sg:postcode":"13001",
    "sg:province":"Ciudad Real",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5keqk26lpleci2QufoHfnP_38.982479_-3.930272@1306269640"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472622918,
    "wof:geomhash":"ddb80158d5d83df2a83b948da66a2714",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008336853,
    "wof:lastmodified":1472622918,
    "wof:name":"Relucio Paton Adolfo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.9302721024,
    38.9824790955,
    -3.9302721024,
    38.9824790955
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.9302721024,38.9824790955],"type":"Point"}
}