{
  "id": 1008353155,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.3952102661,43.3400611877,-8.3952102661,43.3400611877",
    "geom:latitude":43.340061,
    "geom:longitude":-8.39521,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Trva 2 Gaiteira, 4",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Peluquer\u00cda Est\u00c9tica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 13 91 79",
    "sg:postcode":"15009",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7hQcw7jxUaeYZiBGdbaXjf_43.340061_-8.395210@1306269642"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472623654,
    "wof:geomhash":"322402fd4ce6ead53f61cb86192cfffa",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008353155,
    "wof:lastmodified":1472623654,
    "wof:name":"Rial Ba\u00f1a Monica",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.3952102661,
    43.3400611877,
    -8.3952102661,
    43.3400611877
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.3952102661,43.3400611877],"type":"Point"}
}