{
  "id": 1008184687,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7936809063,37.7745285034,-3.7936809063,37.7745285034",
    "geom:latitude":37.774529,
    "geom:longitude":-3.793681,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Ejercito Espa\u00d1ol, 20",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Dermatolog\u00cda Y Venereolog\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 22 90 32",
    "sg:postcode":"23005",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6wmndSWX81psN6NHRwHDbF_37.774529_-3.793681@1306269619"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472605925,
    "wof:geomhash":"cdbbeea76525a32e4a949f49867ab4e1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008184687,
    "wof:lastmodified":1472605925,
    "wof:name":"Pascual Navas Leoncio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7936809063,
    37.7745285034,
    -3.7936809063,
    37.7745285034
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7936809063,37.7745285034],"type":"Point"}
}