{
  "id": 1008441029,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.4985899925,39.5253143311,2.4985899925,39.5253143311",
    "geom:latitude":39.525314,
    "geom:longitude":2.49859,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"G.v. Puig De Teix, S/n",
    "sg:city":"Santa Pon\u00c7a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 13 42 63",
    "sg:postcode":"07180",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2bhaOrRLHLbQ1quP2A1jtJ_39.525314_2.498590@1306269654"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472627607,
    "wof:geomhash":"66a2e8583f1767ac5ca3c88ca7035152",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008441029,
    "wof:lastmodified":1472627607,
    "wof:name":"Salon De Peluqueria Sabadello",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.4985899925,
    39.5253143311,
    2.4985899925,
    39.5253143311
],
  "geometry": {"coordinates":[2.4985899925,39.5253143311],"type":"Point"}
}