{
  "id": 991594925,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.3560740054,39.4768562317,-0.3560740054,39.4768562317",
    "geom:latitude":39.476856,
    "geom:longitude":-0.356074,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Blasco Iba\u00d1ez, 33",
    "sg:city":"Valencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 963 39 13 93",
    "sg:postcode":"46010",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864215,
        102191581,
        404345361,
        85633129,
        404227381,
        101748241,
        85682867
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7eZx9WMnrY96eL3oErqOEV_39.476856_-0.356074@1306269506"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472559372,
    "wof:geomhash":"362d6978306e2d3c54adaa69b50a0285",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345361,
            "locality_id":101748241,
            "macroregion_id":404227381,
            "neighbourhood_id":85864215,
            "region_id":85682867,
            "venue_id":991594925
        }
    ],
    "wof:id":991594925,
    "wof:lastmodified":1472559372,
    "wof:name":"Esthetic Lencor Sandra S.l.",
    "wof:parent_id":85864215,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.3560740054,
    39.4768562317,
    -0.3560740054,
    39.4768562317
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.3560740054,39.4768562317],"type":"Point"}
}