{
  "id": 991072365,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6983869076,43.2204284668,-2.6983869076,43.2204284668",
    "geom:latitude":43.220428,
    "geom:longitude":-2.698387,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Tra\u00d1abarren, 13",
    "sg:city":"Tra\u00e7a-matiena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 946 81 66 84",
    "sg:postcode":"48220",
    "sg:province":"Vizcaya",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2Vurhn7mjMRK5BNdH4r8Cg_43.220428_-2.698387@1306269437"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472524669,
    "wof:geomhash":"11dd447c733333480979dab76714cd06",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991072365,
    "wof:lastmodified":1472524669,
    "wof:name":"Ayuntamiento De Abadi\u00f1o",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6983869076,
    43.2204284668,
    -2.6983869076,
    43.2204284668
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6983869076,43.2204284668],"type":"Point"}
}