{
  "id": 991790153,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.6822490692,39.555683136,2.6822490692,39.555683136",
    "geom:latitude":39.555683,
    "geom:longitude":2.682249,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Vicari Joaquim Fus, 251",
    "sg:city":"Palma",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Deportes N\u00c1uticos, Acu\u00c1ticos Y Subacu\u00c1ticos: Art\u00cdculos Y Equipo (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 27 76 74",
    "sg:postcode":"07007",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        101748237,
        85864115
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0Bplga88G5ymOfxHs0OaXz_39.555683_2.682249@1306269532"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472571424,
    "wof:geomhash":"1500bec17681492f639546474925c55f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633129,
            "county_id":-1,
            "locality_id":101748237,
            "neighbourhood_id":85864115,
            "region_id":-1,
            "venue_id":991790153
        }
    ],
    "wof:id":991790153,
    "wof:lastmodified":1472571424,
    "wof:name":"Gibert Mas Francisco Javier",
    "wof:parent_id":85864115,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.6822490692,
    39.555683136,
    2.6822490692,
    39.555683136
],
  "geometry": {"coordinates":[2.6822490692,39.555683136],"type":"Point"}
}