{
  "id": 1008448979,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.8716900349,41.5357208252,1.8716900349,41.5357208252",
    "geom:latitude":41.535721,
    "geom:longitude":1.87169,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Font Del Vidal, 1",
    "sg:city":"Esparreguera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 70 81 96",
    "sg:postcode":"08292",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_31lh7PXqSih84LOorYSq8h_41.535721_1.871690@1306269655"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472627909,
    "wof:geomhash":"4880d39f14ac712d7ca55ec82146b689",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008448979,
    "wof:lastmodified":1472627909,
    "wof:name":"Sanchez Cortes Angeles",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.8716900349,
    41.5357208252,
    1.8716900349,
    41.5357208252
],
  "geometry": {"coordinates":[1.8716900349,41.5357208252],"type":"Point"}
}