{
  "id": 991049003,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.6803702116,42.8038139343,-1.6803702116,42.8038139343",
    "geom:latitude":42.803814,
    "geom:longitude":-1.68037,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Plaza Norte, 2",
    "sg:city":"Bara\u00f1ain",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 27 36 61",
    "sg:postcode":"31010",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4bsV2qTeS63pBKmuRB6bAz_42.803814_-1.680370@1306269433"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472522850,
    "wof:geomhash":"cded5cf3d6e860f5c8aec9e83eae58c6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991049003,
    "wof:lastmodified":1472522850,
    "wof:name":"Atozqui Esta\u00f1an Francisco Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.6803702116,
    42.8038139343,
    -1.6803702116,
    42.8038139343
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.6803702116,42.8038139343],"type":"Point"}
}