{
  "id": 1008087541,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Rua Ourense, 30 Ferrol La Coru\u00f1a 15403",
    "addr:housenumber":"30",
    "addr:postcode":"15403",
    "addr:street":"Rua Ourense;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.2258825302,43.4894294739,-8.2258825302,43.4894294739",
    "geom:latitude":43.489429,
    "geom:longitude":-8.225883,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Ourense, 30",
    "sg:city":"Ferrol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 37 00 33",
    "sg:postcode":"15403",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        101748407,
        85799423
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7GrdXvykfUTXb3imHzrCy1_43.489429_-8.225883@1306269606"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472598983,
    "wof:geomhash":"209186ab41d3d4443c55e8960cb3762e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633129,
            "county_id":-1,
            "locality_id":101748407,
            "neighbourhood_id":85799423,
            "region_id":-1,
            "venue_id":1008087541
        }
    ],
    "wof:id":1008087541,
    "wof:lastmodified":1472769115,
    "wof:name":"Naveiras Quintia Concepcion",
    "wof:parent_id":85799423,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.2258825302,
    43.4894294739,
    -8.2258825302,
    43.4894294739
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.2258825302,43.4894294739],"type":"Point"}
}