{
  "id": 1007699649,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6722991467,42.8485374451,-2.6722991467,42.8485374451",
    "geom:latitude":42.848537,
    "geom:longitude":-2.672299,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Cant Santa Maria, S/n",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asociaciones Humanitarias, De Cooperaci\u00d3n, De Acci\u00d3n Social",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 26 60 28",
    "sg:postcode":"01001",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_36r2iAVktVpOzZKwPEzmCN_42.848537_-2.672299@1306269556"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472580952,
    "wof:geomhash":"074f796b7d2fe0f73530ea6542244996",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007699649,
    "wof:lastmodified":1472580952,
    "wof:name":"Instituto Municipal De Bienestar Social-ctro. Dia Infantil",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6722991467,
    42.8485374451,
    -2.6722991467,
    42.8485374451
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6722991467,42.8485374451],"type":"Point"}
}