{
  "id": 991328483,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.5331630707,36.6021614075,-4.5331630707,36.6021614075",
    "geom:latitude":36.602161,
    "geom:longitude":-4.533163,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Inmaculada Concepcion, 20",
    "sg:city":"Arroyo De La Miel-benalmadena Costa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 56 24 49",
    "sg:postcode":"29631",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_12tiS6oUQmVTf0lAmuaaCU_36.602161_-4.533163@1306269471"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543949,
    "wof:geomhash":"89b72ac44b301031bd2f414c9d9d9695",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991328483,
    "wof:lastmodified":1472543949,
    "wof:name":"Cervilla Palomino Francisco Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.5331630707,
    36.6021614075,
    -4.5331630707,
    36.6021614075
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.5331630707,36.6021614075],"type":"Point"}
}