{
  "id": 990906315,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7840461731,37.8874588013,-4.7840461731,37.8874588013",
    "geom:latitude":37.887459,
    "geom:longitude":-4.784046,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Aladreros (de), 1",
    "sg:city":"Cordoba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 49 68 64",
    "sg:postcode":"14008",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863865,
        102191581,
        404333687,
        85633129,
        404227361,
        101748233,
        85682697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3e7ucf4eJT58v292N654Ww_37.887459_-4.784046@1306269414"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472509240,
    "wof:geomhash":"11153a0b20e7364a993bab3b22e22d97",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333687,
            "locality_id":101748233,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863865,
            "region_id":85682697,
            "venue_id":990906315
        }
    ],
    "wof:id":990906315,
    "wof:lastmodified":1472509240,
    "wof:name":"Aguilera Castro Francisca",
    "wof:parent_id":85863865,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7840461731,
    37.8874588013,
    -4.7840461731,
    37.8874588013
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7840461731,37.8874588013],"type":"Point"}
}