{
  "id": 991755193,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.209508419,39.5698432922,3.209508419,39.5698432922",
    "geom:latitude":39.569843,
    "geom:longitude":3.209508,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ Francesc Gomila, 1",
    "sg:city":"Manacor",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Pediatr\u00cda. Enfermedades De Los Ni\u00d1os",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 55 44 16",
    "sg:postcode":"07500",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0MPKziuGIipZXefucBAzm2_39.569843_3.209508@1306269528"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472568755,
    "wof:geomhash":"ce074e473f8ba31ed029bec626ecaea4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991755193,
    "wof:lastmodified":1472568755,
    "wof:name":"Garcia Montoya Azucena",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.209508419,
    39.5698432922,
    3.209508419,
    39.5698432922
],
  "geometry": {"coordinates":[3.209508419,39.5698432922],"type":"Point"}
}