{
  "id": 1008630089,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.9242091179,42.3069114685,-5.9242091179,42.3069114685",
    "geom:latitude":42.306911,
    "geom:longitude":-5.924209,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Via De La Plata, 6",
    "sg:city":"Ba\u00d1eza",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 64 38 55",
    "sg:postcode":"24750",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0fkBKBrDF8fzWbcGDCxhOd_42.306911_-5.924209@1306269679"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472635550,
    "wof:geomhash":"ee41d2fb5a9fb7420ed4144822f4cebc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008630089,
    "wof:lastmodified":1472635550,
    "wof:name":"Tomas Romero Salguero Y Alejandro Garcia Farled C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.9242091179,
    42.3069114685,
    -5.9242091179,
    42.3069114685
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.9242091179,42.3069114685],"type":"Point"}
}