{
  "id": 1008341735,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Ctra Ba\u00d1os De Arteijo, 26 Grela La Coru\u00f1a 15008",
    "addr:housenumber":"26",
    "addr:postcode":"15008",
    "addr:street":"Ctra Ban\u0303Os De Arteijo;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4512443542,43.3434753418,-8.4512443542,43.3434753418",
    "geom:latitude":43.343475,
    "geom:longitude":-8.451244,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Ctra Ba\u00d1os De Arteijo, 26",
    "sg:city":"Grela",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Productos Qu\u00cdmicos (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 24 10 58",
    "sg:postcode":"15008",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "sg:website":"www.repsol.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125148831,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4sV8nGWiUqhvTBY5Lyivao_43.343475_-8.451244@1306269641"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472623145,
    "wof:geomhash":"97d84b933a147e784f74c642589fd6e1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008341735,
    "wof:lastmodified":1510877416,
    "wof:name":"Repsol Ypf S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4512443542,
    43.3434753418,
    -8.4512443542,
    43.3434753418
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4512443542,43.3434753418],"type":"Point"}
}