{
  "id": 991441423,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.6605634689,42.7379302979,-8.6605634689,42.7379302979",
    "geom:latitude":42.73793,
    "geom:longitude":-8.660563,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de General Franco, 43",
    "sg:city":"Padron",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 81 19 04",
    "sg:postcode":"15900",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4F8rNH8rP8z541qZdw7mJG_42.737930_-8.660563@1306269486"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472551205,
    "wof:geomhash":"92abc18bf2361823de0e95181190cdfd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991441423,
    "wof:lastmodified":1472551205,
    "wof:name":"Corti\u00f1as Castro Jorge",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.6605634689,
    42.7379302979,
    -8.6605634689,
    42.7379302979
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.6605634689,42.7379302979],"type":"Point"}
}