{
  "id": 991366395,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.6418219805,42.8045578003,-1.6418219805,42.8045578003",
    "geom:latitude":42.804558,
    "geom:longitude":-1.641822,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Manuel De Falla, 12",
    "sg:city":"Iru\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 24 04 01",
    "sg:postcode":"31005",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4PR7YKARpVZmJwuya8LNJs_42.804558_-1.641822@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546380,
    "wof:geomhash":"b7ffc39c9cb0baaed2d1941b4f320874",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991366395,
    "wof:lastmodified":1472546380,
    "wof:name":"Colegio Oficial Diplomados Trabajo Social Y Asistentes Sociales",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.6418219805,
    42.8045578003,
    -1.6418219805,
    42.8045578003
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.6418219805,42.8045578003],"type":"Point"}
}