{
  "id": 991844583,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Aparicio Albi\u00d1ana, 11 Valencia Valencia 46015",
    "addr:housenumber":"11",
    "addr:postcode":"46015",
    "addr:street":"Calle De Aparicio Albin\u0303Ana",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.3978680074,39.4846191406,-0.3978680074,39.4846191406",
    "geom:latitude":39.484619,
    "geom:longitude":-0.397868,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Aparicio Albi\u00d1ana, 11",
    "sg:city":"Valencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Confecci\u00d3n De Trajes Para Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 963 47 85 47",
    "sg:postcode":"46015",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        85799211,
        85682867
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3CusaBCX0BYFG21jQqxhJU_39.484619_-0.397868@1306269540"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472574438,
    "wof:geomhash":"791a86fb81cdb3c40f7c736a517053b9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633129,
            "neighbourhood_id":85799211,
            "region_id":85682867,
            "venue_id":991844583
        }
    ],
    "wof:id":991844583,
    "wof:lastmodified":1472770430,
    "wof:name":"Grajera Zarzo S.a.",
    "wof:parent_id":85799211,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.3978680074,
    39.4846191406,
    -0.3978680074,
    39.4846191406
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.3978680074,39.4846191406],"type":"Point"}
}