{
  "id": 1008305075,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6769208908,42.845954895,-2.6769208908,42.845954895",
    "geom:latitude":42.845955,
    "geom:longitude":-2.676921,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Vicente Goicoechea, 1",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 14 14 72",
    "sg:postcode":"01008",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7SwjD3vMR7u8mgc4Zl7DMQ_42.845955_-2.676921@1306269636"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472621475,
    "wof:geomhash":"d420a71a27a521293094c1d1b3b3c6f3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008305075,
    "wof:lastmodified":1472621475,
    "wof:name":"Quintana Garcia Pedro Maria",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6769208908,
    42.845954895,
    -2.6769208908,
    42.845954895
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6769208908,42.845954895],"type":"Point"}
}