{
  "id": 991379845,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6935791969,40.6576957703,-4.6935791969,40.6576957703",
    "geom:latitude":40.657696,
    "geom:longitude":-4.693579,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Portugal (de), S/n",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n De Peines Y De Accesorios De Peluquer\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 25 72 58",
    "sg:postcode":"05001",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0AnfIeTlfqOm53bzRb004s_40.657696_-4.693579@1306269478"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472547362,
    "wof:geomhash":"25fa79a48a3fce2cc6d23ea9cad2ba6c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991379845,
    "wof:lastmodified":1472547362,
    "wof:name":"Comercial Diego Carballo S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6935791969,
    40.6576957703,
    -4.6935791969,
    40.6576957703
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6935791969,40.6576957703],"type":"Point"}
}