{
  "id": 990945563,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Cubo, 3 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01001",
    "addr:housenumber":"3",
    "addr:postcode":"01001",
    "addr:street":"Calle De Cubo",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6714394093,42.8520965576,-2.6714394093,42.8520965576",
    "geom:latitude":42.852097,
    "geom:longitude":-2.671439,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Cubo, 3",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 13 64 10",
    "sg:postcode":"01001",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1qGlE26hfnlKMjhQ0JZAGI_42.852097_-2.671439@1306269420"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472513368,
    "wof:geomhash":"f147f5fe18c90ed2cd9dcc2da60028b9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990945563,
    "wof:lastmodified":1472767664,
    "wof:name":"Alonso Lopez De Gamiz Inmaculada",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6714394093,
    42.8520965576,
    -2.6714394093,
    42.8520965576
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6714394093,42.8520965576],"type":"Point"}
}