{
  "id": 991365233,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.415414989,42.1397895813,-0.415414989,42.1397895813",
    "geom:latitude":42.13979,
    "geom:longitude":-0.415415,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Rafael Gil, 7",
    "sg:city":"Huesca",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 974 22 09 03",
    "sg:postcode":"22003",
    "sg:province":"Huesca",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1Ew4KF9f7ZsUYSZSMZMvQX_42.139790_-0.415415@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546298,
    "wof:geomhash":"740cdcc1e75db24f751a29209bdaaf15",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991365233,
    "wof:lastmodified":1472546298,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Aparejadores Y Arquitectos Tecnicos De Huesca",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.415414989,
    42.1397895813,
    -0.415414989,
    42.1397895813
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.415414989,42.1397895813],"type":"Point"}
}