{
  "id": 1007928641,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7883689404,37.7671394348,-3.7883689404,37.7671394348",
    "geom:latitude":37.767139,
    "geom:longitude":-3.788369,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Pescaderia, 15",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 24 38 22",
    "sg:postcode":"23001",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5nwxYCxywoIzSlGgaonoH0_37.767139_-3.788369@1306269586"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472592172,
    "wof:geomhash":"7769f77030b626be3ad2318b32dca986",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007928641,
    "wof:lastmodified":1472592172,
    "wof:name":"Martinez Martinez Amador",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7883689404,
    37.7671394348,
    -3.7883689404,
    37.7671394348
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7883689404,37.7671394348],"type":"Point"}
}