{
  "id": 1008476867,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5179138184,42.2936134338,-5.5179138184,42.2936134338",
    "geom:latitude":42.293613,
    "geom:longitude":-5.517914,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Procesiones, 7",
    "sg:city":"Valencia De Don Juan",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 75 02 15",
    "sg:postcode":"24200",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6QWxIBWaSsPy5UEuJGoat4_42.293613_-5.517914@1306269659"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472628988,
    "wof:geomhash":"d18cab0385a72e1b12ea8cfe934b54f1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008476867,
    "wof:lastmodified":1472628988,
    "wof:name":"Santos Garcia Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5179138184,
    42.2936134338,
    -5.5179138184,
    42.2936134338
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5179138184,42.2936134338],"type":"Point"}
}