{
  "id": 991003155,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-15.4193344116,28.1048469543,-15.4193344116,28.1048469543",
    "geom:latitude":28.104847,
    "geom:longitude":-15.419334,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Primero De Mayo, 24",
    "sg:city":"Palmas De Gran Canaria",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Art\u00cdculos De Decoraci\u00d3n (fabricaci\u00d3n Y Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 38 32 15",
    "sg:postcode":"35002",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4eBDI60AOiuzFMKU1qfb26_28.104847_-15.419334@1306269427"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472519318,
    "wof:geomhash":"67ebb2dd76aaa0e3fee07580ac5eef69",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991003155,
    "wof:lastmodified":1472519318,
    "wof:name":"Arista Gestion Integral S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -15.4193344116,
    28.1048469543,
    -15.4193344116,
    28.1048469543
],
  "geometry": {"coordinates":[-15.4193344116,28.1048469543],"type":"Point"}
}