{
  "id": 1008506021,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7062159777,38.2690620422,-0.7062159777,38.2690620422",
    "geom:latitude":38.269062,
    "geom:longitude":-0.706216,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Llibertat, 45",
    "sg:city":"Elche",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 966 66 12 41",
    "sg:postcode":"03201",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3IGFxtjOlsrasAh0dwqtTc_38.269062_-0.706216@1306269663"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472630281,
    "wof:geomhash":"43d7cfb9d37c6640651b16b14b9fa6b2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008506021,
    "wof:lastmodified":1472630281,
    "wof:name":"Serrano Rayas Carmen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7062159777,
    38.2690620422,
    -0.7062159777,
    38.2690620422
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7062159777,38.2690620422],"type":"Point"}
}