{
  "id": 991460325,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7631249428,37.8802032471,-4.7631249428,37.8802032471",
    "geom:latitude":37.880203,
    "geom:longitude":-4.763125,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Conquistador Ordo\u00d1o Alvarez, 8",
    "sg:city":"Cordoba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mercer\u00cda, Lencer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 75 03 17",
    "sg:postcode":"14010",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863907,
        102191581,
        404333687,
        85633129,
        404227361,
        101748233,
        85682697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6537qQyjZ2UEPHyvboc31B_37.880203_-4.763125@1306269488"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472552268,
    "wof:geomhash":"64c50f692bd9a581d36cd3a3120179f8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333687,
            "locality_id":101748233,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863907,
            "region_id":85682697,
            "venue_id":991460325
        }
    ],
    "wof:id":991460325,
    "wof:lastmodified":1472552268,
    "wof:name":"Cubero Elias Claudia",
    "wof:parent_id":85863907,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7631249428,
    37.8802032471,
    -4.7631249428,
    37.8802032471
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7631249428,37.8802032471],"type":"Point"}
}