{
  "id": 1008291759,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.1073880196,38.6130256653,-1.1073880196,38.6130256653",
    "geom:latitude":38.613026,
    "geom:longitude":-1.107388,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Francisco Casta\u00d1o, 30",
    "sg:city":"Yecla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 968 79 05 94",
    "sg:postcode":"30510",
    "sg:province":"Murcia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5S7FGzcal6DMWTgRTzxjzx_38.613026_-1.107388@1306269634"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472618376,
    "wof:geomhash":"00ff8586ac06dcab36e41228b7412660",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008291759,
    "wof:lastmodified":1472618376,
    "wof:name":"Puche Palao Vicente",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.1073880196,
    38.6130256653,
    -1.1073880196,
    38.6130256653
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.1073880196,38.6130256653],"type":"Point"}
}