{
  "id": 991647329,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4422559738,37.4739952087,-4.4422559738,37.4739952087",
    "geom:latitude":37.473995,
    "geom:longitude":-4.442256,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Nicolas Albornoz, 3",
    "sg:city":"Cabra",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 52 49 78",
    "sg:postcode":"14940",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4Ob7NkGz1Od8jLeUwTgnh4_37.473995_-4.442256@1306269513"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472562888,
    "wof:geomhash":"7313bc41e85915ae84caa760938b695a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991647329,
    "wof:lastmodified":1472562888,
    "wof:name":"Fernandez Parra Daniel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4422559738,
    37.4739952087,
    -4.4422559738,
    37.4739952087
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4422559738,37.4739952087],"type":"Point"}
}