{
  "id": 991448569,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.7253960371,41.2259902954,1.7253960371,41.2259902954",
    "geom:latitude":41.22599,
    "geom:longitude":1.725396,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Caputxins, 8",
    "sg:city":"Vilanova I La Geltru",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 93 07 23",
    "sg:postcode":"08800",
    "sg:province":"Barcelona",
    "sg:website":"www.modimel-la.es",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5YkYZE4K2zLgxrMdu3jbhX_41.225990_1.725396@1306269487"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472551630,
    "wof:geomhash":"bbacf2677ad2ea6446c019e191198cc3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991448569,
    "wof:lastmodified":1472551630,
    "wof:name":"Creaciones Textiles Del Valles S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.7253960371,
    41.2259902954,
    1.7253960371,
    41.2259902954
],
  "geometry": {"coordinates":[1.7253960371,41.2259902954],"type":"Point"}
}