{
  "id": 991727287,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.5305042267,41.3653793335,-4.5305042267,41.3653793335",
    "geom:latitude":41.365379,
    "geom:longitude":-4.530504,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Mayor, 8",
    "sg:city":"Iscar",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 62 03 97",
    "sg:postcode":"47420",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6ukZ8AK8vcwDqw4NPot1Rd_41.365379_-4.530504@1306269524"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472566840,
    "wof:geomhash":"38d038115a19963e76b67c90af1e3da7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991727287,
    "wof:lastmodified":1472566840,
    "wof:name":"Galvan Sanz Daniel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.5305042267,
    41.3653793335,
    -4.5305042267,
    41.3653793335
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.5305042267,41.3653793335],"type":"Point"}
}