{
  "id": 1008121619,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.3738942146,39.4735946655,-6.3738942146,39.4735946655",
    "geom:latitude":39.473595,
    "geom:longitude":-6.373894,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Pedro, 6",
    "sg:city":"Caceres",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 927 22 61 94",
    "sg:postcode":"10003",
    "sg:province":"C\u00e1ceres",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1qG4Gj42kxltIQ4jlg5cLz_39.473595_-6.373894@1306269611"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472600458,
    "wof:geomhash":"c571b275e42bde6adc90dc64346be51e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008121619,
    "wof:lastmodified":1472600458,
    "wof:name":"Olivera Casta\u00f1o Esther",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.3738942146,
    39.4735946655,
    -6.3738942146,
    39.4735946655
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.3738942146,39.4735946655],"type":"Point"}
}