{
  "id": 990985317,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.8452386856,42.7883758545,-4.8452386856,42.7883758545",
    "geom:latitude":42.788376,
    "geom:longitude":-4.845239,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Becquer, 4",
    "sg:city":"Guardo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 979 85 28 76",
    "sg:postcode":"34880",
    "sg:province":"Palencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5CPsEVxxU1NNGkU99C9mIJ_42.788376_-4.845239@1306269425"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472518077,
    "wof:geomhash":"25c9dcc722719ec4488b33f734154eac",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990985317,
    "wof:lastmodified":1472518077,
    "wof:name":"Aparicio Rodriguez Eugenio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.8452386856,
    42.7883758545,
    -4.8452386856,
    42.7883758545
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.8452386856,42.7883758545],"type":"Point"}
}