{
  "id": 991448161,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.8117240071,38.2435417175,-0.8117240071,38.2435417175",
    "geom:latitude":38.243542,
    "geom:longitude":-0.811724,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Gutierre De Cardenas, 13",
    "sg:city":"Crevillent",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 40 21 46",
    "sg:postcode":"03330",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_31bncMEXyrYMo5ZprOSAgo_38.243542_-0.811724@1306269487"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472551612,
    "wof:geomhash":"34c1d987dccc80aafa093c7f4572966d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991448161,
    "wof:lastmodified":1472551612,
    "wof:name":"Creaciones Garral S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.8117240071,
    38.2435417175,
    -0.8117240071,
    38.2435417175
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.8117240071,38.2435417175],"type":"Point"}
}