{
  "id": 975160299,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.7068157196,43.398021698,-5.7068157196,43.398021698",
    "geom:latitude":43.398022,
    "geom:longitude":-5.706816,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Camino Del Peregrino, S/n",
    "sg:city":"Nore\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asociaciones Humanitarias, De Cooperaci\u00d3n, De Acci\u00d3n Social",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 985 74 00 38",
    "sg:postcode":"33180",
    "sg:province":"Asturias",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_03EdQwZDTRAC6OxYu9dDLr_43.398022_-5.706816@1306269412"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472507834,
    "wof:geomhash":"84fd8ca3bf2961e78708dfb9c490c8e7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":975160299,
    "wof:lastmodified":1472507834,
    "wof:name":"Adepas Asociacion Pro Deficientes Psiquicos De Asturias",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.7068157196,
    43.398021698,
    -5.7068157196,
    43.398021698
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.7068157196,43.398021698],"type":"Point"}
}