{
  "id": 991648243,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.8672142029,42.3397026062,-7.8672142029,42.3397026062",
    "geom:latitude":42.339703,
    "geom:longitude":-7.867214,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Ervedelo, 5",
    "sg:city":"Ourense",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 988 22 12 88",
    "sg:postcode":"32003",
    "sg:province":"Ourense",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_03iCLyfISpmCEgmCDaymxi_42.339703_-7.867214@1306269513"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472562929,
    "wof:geomhash":"de7d8afc0740f15937374dfa0a45b859",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991648243,
    "wof:lastmodified":1472562929,
    "wof:name":"Fernandez Pons Ana Jose",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.8672142029,
    42.3397026062,
    -7.8672142029,
    42.3397026062
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.8672142029,42.3397026062],"type":"Point"}
}