{
  "id": 990917123,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.473007679,39.6360740662,-4.473007679,39.6360740662",
    "geom:latitude":39.636074,
    "geom:longitude":-4.473008,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Blasco Iba\u00d1ez, 9",
    "sg:city":"Navahermosa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 925 41 06 90",
    "sg:postcode":"45150",
    "sg:province":"Toledo",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2MCHJ3PDJHWRgYwphnFj6i_39.636074_-4.473008@1306269416"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472510203,
    "wof:geomhash":"e3e2e07721b1c558492f848b9a25153e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990917123,
    "wof:lastmodified":1472510203,
    "wof:name":"Alameda Menor Gregorio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.473007679,
    39.6360740662,
    -4.473007679,
    39.6360740662
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.473007679,39.6360740662],"type":"Point"}
}