{
  "id": 1008450679,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.7975239754,38.0932884216,-1.7975239754,38.0932884216",
    "geom:latitude":38.093288,
    "geom:longitude":-1.797524,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Gran Via, 12",
    "sg:city":"Cehegin",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 968 74 13 02",
    "sg:postcode":"30430",
    "sg:province":"Murcia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6YPmVfSwRz4Ebn5NC6ItCh_38.093288_-1.797524@1306269655"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472627965,
    "wof:geomhash":"5610d1d67855c0a28be25011b4b79f16",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008450679,
    "wof:lastmodified":1472627965,
    "wof:name":"Sanchez Fernandez Lazaro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.7975239754,
    38.0932884216,
    -1.7975239754,
    38.0932884216
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.7975239754,38.0932884216],"type":"Point"}
}