{
  "id": 991712553,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6430091858,41.0679855347,-2.6430091858,41.0679855347",
    "geom:latitude":41.067986,
    "geom:longitude":-2.643009,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Cardenal Mendoza, 17",
    "sg:city":"Sig\u00fcenza",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Sobre Comunicaci\u00d3n De Empresas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 949 39 17 07",
    "sg:postcode":"19250",
    "sg:province":"Guadalajara",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1xCpQ9UItmBu6FlfnzRC88_41.067986_-2.643009@1306269522"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472566073,
    "wof:geomhash":"3ec14e2121ee99940cc8882ec3ac25a9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991712553,
    "wof:lastmodified":1472566073,
    "wof:name":"Funez Velilla Francisco Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6430091858,
    41.0679855347,
    -2.6430091858,
    41.0679855347
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6430091858,41.0679855347],"type":"Point"}
}