{
  "id": 991023713,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.4928803444,36.1826286316,-5.4928803444,36.1826286316",
    "geom:latitude":36.182629,
    "geom:longitude":-5.49288,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Blasco Iba\u00d1ez, 1",
    "sg:city":"Barrios",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 62 19 80",
    "sg:postcode":"11370",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4OtVIOKWXswgL0n97PRs3Y_36.182629_-5.492880@1306269430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472521012,
    "wof:geomhash":"ff2cbe3a4f8c8a0cf9c235b6325e7e06",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991023713,
    "wof:lastmodified":1472521012,
    "wof:name":"Asesoria De Empresas S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.4928803444,
    36.1826286316,
    -5.4928803444,
    36.1826286316
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.4928803444,36.1826286316],"type":"Point"}
}