{
  "id": 990929519,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.081805706,40.0375099182,-6.081805706,40.0375099182",
    "geom:latitude":40.03751,
    "geom:longitude":-6.081806,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Lusitania, 4",
    "sg:city":"Plasencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 927 42 23 65",
    "sg:postcode":"10600",
    "sg:province":"C\u00e1ceres",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7UI6i600RGoIY6r8g8JAvk_40.037510_-6.081806@1306269418"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472511224,
    "wof:geomhash":"39362c04bb634a8366c43a0924561763",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990929519,
    "wof:lastmodified":1472511224,
    "wof:name":"Alejo Pascual Manoli",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.081805706,
    40.0375099182,
    -6.081805706,
    40.0375099182
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.081805706,40.0375099182],"type":"Point"}
}