{
  "id": 1007721205,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.5619999766,41.6497535706,0.5619999766,41.6497535706",
    "geom:latitude":41.649754,
    "geom:longitude":0.562,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ptda Vallcalent, 25",
    "sg:city":"Torres De Sanui",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 973 22 49 00",
    "sg:postcode":"25006",
    "sg:province":"Lleida",
    "sg:website":"www.jardinatura.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3fgN8tE024gYl6tn3ksCzr_41.649754_0.562000@1306269559"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472582025,
    "wof:geomhash":"29299a523d73c988be821fb5dc035c5b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007721205,
    "wof:lastmodified":1472582025,
    "wof:name":"Jardineria Integral Jardi Natura S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.5619999766,
    41.6497535706,
    0.5619999766,
    41.6497535706
],
  "geometry": {"coordinates":[0.5619999766,41.6497535706],"type":"Point"}
}