{
  "id": 991423617,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.8538210392,38.9838523865,-1.8538210392,38.9838523865",
    "geom:latitude":38.983852,
    "geom:longitude":-1.853821,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Espa\u00d1a, 24",
    "sg:city":"Albacete",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 967 50 61 20",
    "sg:postcode":"02002",
    "sg:province":"Albacete",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6uxaHxtcnVoy9WHzYot9EA_38.983852_-1.853821@1306269484"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472550152,
    "wof:geomhash":"ddfe37050aee634078208de47ab6cf7d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991423617,
    "wof:lastmodified":1472550152,
    "wof:name":"Contreras Plasencia Angel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.8538210392,
    38.9838523865,
    -1.8538210392,
    38.9838523865
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.8538210392,38.9838523865],"type":"Point"}
}