{
  "id": 991814979,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7490189075,40.379737854,-3.7490189075,40.379737854",
    "geom:latitude":40.379738,
    "geom:longitude":-3.749019,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Nuestra Se\u00d1ora De Fatima, 98",
    "sg:city":"Madrid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Inform\u00c1tica, Ofim\u00c1tica (estudios, Asesor\u00cda, Ingenier\u00cda, Formaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 915 25 62 32",
    "sg:postcode":"28047",
    "sg:province":"Madrid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863781,
        102191581,
        404338863,
        85633129,
        404227387,
        101753743,
        85682783
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7fwRGimAkVqBqA1t86guWn_40.379738_-3.749019@1306269536"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472572751,
    "wof:geomhash":"a43c3759d4745f49d106431f4300dd5f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338863,
            "locality_id":101753743,
            "macroregion_id":404227387,
            "neighbourhood_id":85863781,
            "region_id":85682783,
            "venue_id":991814979
        }
    ],
    "wof:id":991814979,
    "wof:lastmodified":1472572751,
    "wof:name":"Gomez Salas Jairo",
    "wof:parent_id":85863781,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7490189075,
    40.379737854,
    -3.7490189075,
    40.379737854
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7490189075,40.379737854],"type":"Point"}
}