{
  "id": 991881461,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.4328660965,40.3004074097,-3.4328660965,40.3004074097",
    "geom:latitude":40.300407,
    "geom:longitude":-3.432866,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Poza (de La), 35",
    "sg:city":"Arganda",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 918 71 42 30",
    "sg:postcode":"28500",
    "sg:province":"Madrid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6fcJ3TePg7w7eyhNNbXTAo_40.300407_-3.432866@1306269545"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472576519,
    "wof:geomhash":"687dcd12d1c08e98039d1d9121f81966",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991881461,
    "wof:lastmodified":1472576519,
    "wof:name":"Heras Rubio Pedro De Las",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.4328660965,
    40.3004074097,
    -3.4328660965,
    40.3004074097
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.4328660965,40.3004074097],"type":"Point"}
}