{
  "id": 1008200029,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.0391829014,43.329460144,-3.0391829014,43.329460144",
    "geom:latitude":43.32946,
    "geom:longitude":-3.039183,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Vi\u00d1as (las), 52",
    "sg:city":"Santurtzi",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 944 83 19 17",
    "sg:postcode":"48980",
    "sg:province":"Vizcaya",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2HJ4JvEnZoRWxO2QQfU019_43.329460_-3.039183@1306269622"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472609528,
    "wof:geomhash":"8f5c62f848c101dba0607820e4071b70",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008200029,
    "wof:lastmodified":1472609528,
    "wof:name":"Peluqueria Estibaliz",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.0391829014,
    43.329460144,
    -3.0391829014,
    43.329460144
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.0391829014,43.329460144],"type":"Point"}
}