{
  "id": 1007733461,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.8153879642,42.2981452942,-2.8153879642,42.2981452942",
    "geom:latitude":42.298145,
    "geom:longitude":-2.815388,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Calvo Sotelo, S/n",
    "sg:city":"Ba\u00e7os De Rio Tobia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mercer\u00cda, Lencer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 941 37 41 95",
    "sg:postcode":"26320",
    "sg:province":"La Rioja",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1IBDS07JgAFPMShUu7Vp1a_42.298145_-2.815388@1306269561"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472582662,
    "wof:geomhash":"c15c93e9c153ac0b821dcaa29561f4b0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007733461,
    "wof:lastmodified":1472582662,
    "wof:name":"Jimenez Pablo Alberto",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.8153879642,
    42.2981452942,
    -2.8153879642,
    42.2981452942
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.8153879642,42.2981452942],"type":"Point"}
}