{
  "id": 1008306811,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.1365361214,37.164024353,-4.1365361214,37.164024353",
    "geom:latitude":37.164024,
    "geom:longitude":-4.136536,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Violetas, 4",
    "sg:city":"Loja",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ropa Para Beb\u00c9s Y Ni\u00d1os (confecci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 958 32 13 66",
    "sg:postcode":"18300",
    "sg:province":"Granada",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1t57QUZpE6GjsLMXEsPgjJ_37.164024_-4.136536@1306269636"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472621659,
    "wof:geomhash":"7b06a93148bfa562f67c693564ade967",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008306811,
    "wof:lastmodified":1472621659,
    "wof:name":"Quiros Menendez Emilia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.1365361214,
    37.164024353,
    -4.1365361214,
    37.164024353
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.1365361214,37.164024353],"type":"Point"}
}