{
  "id": 991167139,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.3514690399,39.6943626404,3.3514690399,39.6943626404",
    "geom:latitude":39.694363,
    "geom:longitude":3.351469,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Rafel Blanes, De, 13",
    "sg:city":"Arta",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 82 96 78",
    "sg:postcode":"07570",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1WB5usUKCvHDSEHHkncW3e_39.694363_3.351469@1306269449"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472533892,
    "wof:geomhash":"10693b20a20ea923c8301ced906f2611",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991167139,
    "wof:lastmodified":1472533892,
    "wof:name":"Bonnin Fuster Catalina Thomas",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.3514690399,
    39.6943626404,
    3.3514690399,
    39.6943626404
],
  "geometry": {"coordinates":[3.3514690399,39.6943626404],"type":"Point"}
}