{
  "id": 1008336787,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.1400952339,39.930721283,4.1400952339,39.930721283",
    "geom:latitude":39.930721,
    "geom:longitude":4.140095,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ Ramal, Des, 30",
    "sg:city":"Alaior",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 37 13 78",
    "sg:postcode":"07730",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2HyzPiHhVr4L6UHYSbuHww_39.930721_4.140095@1306269640"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472622915,
    "wof:geomhash":"0beb2b3bd89821ceeacaff19911c16ee",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008336787,
    "wof:lastmodified":1472622915,
    "wof:name":"Relojeria Vinent S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.1400952339,
    39.930721283,
    4.1400952339,
    39.930721283
],
  "geometry": {"coordinates":[4.1400952339,39.930721283],"type":"Point"}
}