{
  "id": 990957685,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.6025519371,36.0163002014,-5.6025519371,36.0163002014",
    "geom:latitude":36.0163,
    "geom:longitude":-5.602552,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Benito Perez Galdos, 1",
    "sg:city":"Tarifa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 68 17 12",
    "sg:postcode":"11380",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6V9fNBPAwsOmz8Mnr2f8t6_36.016300_-5.602552@1306269421"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472515613,
    "wof:geomhash":"6742bb5d10e123e8d72ee9e561b2e9d8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990957685,
    "wof:lastmodified":1472515613,
    "wof:name":"Alvarez Jimenez Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.6025519371,
    36.0163002014,
    -5.6025519371,
    36.0163002014
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.6025519371,36.0163002014],"type":"Point"}
}