{
  "id": 1007907157,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.4957480431,43.2703552246,-2.4957480431,43.2703552246",
    "geom:latitude":43.270355,
    "geom:longitude":-2.495748,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Urbitarte, 9",
    "sg:city":"Markina-xemein",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Comercio, Gesti\u00d3n, Inform\u00c1tica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 946 16 78 12",
    "sg:postcode":"48270",
    "sg:province":"Vizcaya",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0lXczAkT4jQO8BwX4ZFGuC_43.270355_-2.495748@1306269583"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472591181,
    "wof:geomhash":"15074475cd513ba0b712f04a4fb232e7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007907157,
    "wof:lastmodified":1472591181,
    "wof:name":"Markina Informatica S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.4957480431,
    43.2703552246,
    -2.4957480431,
    43.2703552246
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.4957480431,43.2703552246],"type":"Point"}
}