{
  "id": 1008312043,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.419421196,43.3596191406,-8.419421196,43.3596191406",
    "geom:latitude":43.359619,
    "geom:longitude":-8.419421,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Barcelona, 7",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 27 54 61",
    "sg:postcode":"15010",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3qXJ4hlJnxugychEOlOAC2_43.359619_-8.419421@1306269637"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472621868,
    "wof:geomhash":"49dd3c15737744056da12d1e9160bb3d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008312043,
    "wof:lastmodified":1472621868,
    "wof:name":"Rama Guillin Bladina",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.419421196,
    43.3596191406,
    -8.419421196,
    43.3596191406
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.419421196,43.3596191406],"type":"Point"}
}