{
  "id": 991227287,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.8018240929,41.8385505676,2.8018240929,41.8385505676",
    "geom:latitude":41.838551,
    "geom:longitude":2.801824,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Sant Esteve, 13",
    "sg:city":"Caldes Malavella",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Sobre Comunicaci\u00d3n De Empresas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 47 05 11",
    "sg:postcode":"17455",
    "sg:province":"Girona",
    "sg:website":"www.calderseconomistes.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1f302JQ2eEgMwlQkI7tedF_41.838551_2.801824@1306269457"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472538875,
    "wof:geomhash":"b9db5322dfade5a71c0a6e6364a1aa3e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991227287,
    "wof:lastmodified":1472538875,
    "wof:name":"Calders Economistes S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.8018240929,
    41.8385505676,
    2.8018240929,
    41.8385505676
],
  "geometry": {"coordinates":[2.8018240929,41.8385505676],"type":"Point"}
}