{
  "id": 991795315,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7470840216,38.2534942627,-0.7470840216,38.2534942627",
    "geom:latitude":38.253494,
    "geom:longitude":-0.747084,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ Jorge Juan, 22",
    "sg:city":"Elche",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Pediatr\u00cda. Enfermedades De Los Ni\u00d1os",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 43 30 71",
    "sg:postcode":"03201",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6yXtQd9uisMOAaOSTcwy8w_38.253494_-0.747084@1306269533"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472571715,
    "wof:geomhash":"90d5d7b4eb42355841681c4eb7063525",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991795315,
    "wof:lastmodified":1472571715,
    "wof:name":"Gimenez Fernandez Pablo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7470840216,
    38.2534942627,
    -0.7470840216,
    38.2534942627
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7470840216,38.2534942627],"type":"Point"}
}