{
  "id": 991006945,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Av Isabel Cat\u00f3lica, 15 Vilavella Castell\u00f3n 12526",
    "addr:housenumber":"15",
    "addr:postcode":"12526",
    "addr:street":"Av Isabel Cato\u0301Lica;Castello\u0301N",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.181883797,39.8588294983,-0.181883797,39.8588294983",
    "geom:latitude":39.858829,
    "geom:longitude":-0.181884,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Isabel Cat\u00f3lica, 15",
    "sg:city":"Vilavella",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 964 67 81 00",
    "sg:postcode":"12526",
    "sg:province":"Castell\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0gDoYjKbXiYdoR0gphlI75_39.858829_-0.181884@1306269428"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472519592,
    "wof:geomhash":"450415b640f92cdc6ff48a23fbe05a87",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991006945,
    "wof:lastmodified":1472767031,
    "wof:name":"Arnau Vera Vicente",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.181883797,
    39.8588294983,
    -0.181883797,
    39.8588294983
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.181883797,39.8588294983],"type":"Point"}
}