{
  "id": 1008509093,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de San Pedro, 35 Lucena C\u00f3rdoba 14900",
    "addr:housenumber":"35",
    "addr:postcode":"14900",
    "addr:street":"Calle De San Pedro",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4895648956,37.4075202942,-4.4895648956,37.4075202942",
    "geom:latitude":37.40752,
    "geom:longitude":-4.489565,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Pedro, 35",
    "sg:city":"Lucena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 51 59 59",
    "sg:postcode":"14900",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5pnX0RVvsX7dvpMcvgLEY2_37.407520_-4.489565@1306269663"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472630406,
    "wof:geomhash":"69ab20d6841e5d05dcec9ad36caa842f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008509093,
    "wof:lastmodified":1472769437,
    "wof:name":"Servian Franco Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4895648956,
    37.4075202942,
    -4.4895648956,
    37.4075202942
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4895648956,37.4075202942],"type":"Point"}
}