{
  "id": 991361611,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.457187891,43.4441680908,-3.457187891,43.4441680908",
    "geom:latitude":43.444168,
    "geom:longitude":-3.457188,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Villa (la), S/n",
    "sg:city":"Santo\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 942 67 15 46",
    "sg:postcode":"39740",
    "sg:province":"Cantabria",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5e4dDn5N2131X9uFgjSz0L_43.444168_-3.457188@1306269475"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472545989,
    "wof:geomhash":"61e1db0fcc23cbcfd9cb252f478c20a5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991361611,
    "wof:lastmodified":1472545989,
    "wof:name":"Colegio Abogados De Cantabria",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.457187891,
    43.4441680908,
    -3.457187891,
    43.4441680908
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.457187891,43.4441680908],"type":"Point"}
}