{
  "id": 1008163623,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.7924551964,43.2681541443,-5.7924551964,43.2681541443",
    "geom:latitude":43.268154,
    "geom:longitude":-5.792455,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pol. Ind. Barrio Gonzalin, S/n",
    "sg:city":"Seana",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cdas, Pasteler\u00cdas, Boller\u00cda Industriale (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 985 45 36 03",
    "sg:postcode":"33618",
    "sg:province":"Asturias",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2YjNX9nVGV9QbubQsEdQhh_43.268154_-5.792455@1306269617"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472603096,
    "wof:geomhash":"30b5c98d1c2c72f1380f4874df1c4b62",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008163623,
    "wof:lastmodified":1472603096,
    "wof:name":"Panrico S.l.u.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.7924551964,
    43.2681541443,
    -5.7924551964,
    43.2681541443
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.7924551964,43.2681541443],"type":"Point"}
}