{
  "id": 991116019,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.5402479172,42.8581047058,-8.5402479172,42.8581047058",
    "geom:latitude":42.858105,
    "geom:longitude":-8.540248,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Casti\u00d1eiri\u00d1o (do), 40",
    "sg:city":"Santiago De Compostela",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 52 33 02",
    "sg:postcode":"15702",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3EDx7quO3mXfejCX1wa9kL_42.858105_-8.540248@1306269443"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472528045,
    "wof:geomhash":"fdf4ee772505ab2f16885f14b5275d91",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991116019,
    "wof:lastmodified":1472528045,
    "wof:name":"Barreiro Tarrio Carmen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.5402479172,
    42.8581047058,
    -8.5402479172,
    42.8581047058
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.5402479172,42.8581047058],"type":"Point"}
}