{
  "id": 991856575,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.2103888988,39.5689926147,3.2103888988,39.5689926147",
    "geom:latitude":39.568993,
    "geom:longitude":3.210389,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pl Weyler, 1",
    "sg:city":"Manacor",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Inform\u00c1tica, Ofim\u00c1tica (estudios, Asesor\u00cda, Ingenier\u00cda, Formaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 84 52 92",
    "sg:postcode":"07500",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "sg:website":"www.nectarcosmetics.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6fXdRqXXIaN7Q0oEpL86dw_39.568993_3.210389@1306269541"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472575173,
    "wof:geomhash":"c79b16b42053125eab7f287f50de48d1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991856575,
    "wof:lastmodified":1472575173,
    "wof:name":"Grupo Garau C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.2103888988,
    39.5689926147,
    3.2103888988,
    39.5689926147
],
  "geometry": {"coordinates":[3.2103888988,39.5689926147],"type":"Point"}
}