{
  "id": 1008451241,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.8619689941,37.2443389893,-1.8619689941,37.2443389893",
    "geom:latitude":37.244339,
    "geom:longitude":-1.861969,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Mayor, 8",
    "sg:city":"Vera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"\u00d3ptica: Instrumentos (fabricaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 950 39 07 77",
    "sg:postcode":"04620",
    "sg:province":"Almer\u00eda",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4lwzGQCRLER6Z3RJBCZZtD_37.244339_-1.861969@1306269655"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472627990,
    "wof:geomhash":"47fa718a0d2a12298263db687c7ca7ff",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008451241,
    "wof:lastmodified":1472627990,
    "wof:name":"Sanchez Garcia Alfonso",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.8619689941,
    37.2443389893,
    -1.8619689941,
    37.2443389893
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.8619689941,37.2443389893],"type":"Point"}
}