{
  "id": 1008373497,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-16.7319164276,28.1201953888,-16.7319164276,28.1201953888",
    "geom:latitude":28.120195,
    "geom:longitude":-16.731916,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Telefonica, 10",
    "sg:city":"Olivos-la Postura",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 922 71 06 50",
    "sg:postcode":"38670",
    "sg:province":"Santa Cruz De Tenerife",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5UZvipYFUkYvxlTRr2claW_28.120195_-16.731916@1306269645"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472624509,
    "wof:geomhash":"8b61a3b4faa503b2e91d2539e31e914a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008373497,
    "wof:lastmodified":1472624509,
    "wof:name":"Rodriguez Alvarez Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -16.7319164276,
    28.1201953888,
    -16.7319164276,
    28.1201953888
],
  "geometry": {"coordinates":[-16.7319164276,28.1201953888],"type":"Point"}
}