{
  "id": 1008325097,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Frailes, 21 Jaen Ja\u00e9n 23009",
    "addr:housenumber":"21;jae\u0301n",
    "addr:postcode":"23009",
    "addr:street":"Calle De Frailes",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7868890762,37.7996406555,-3.7868890762,37.7996406555",
    "geom:latitude":37.799641,
    "geom:longitude":-3.786889,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Frailes, 21",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Tubos Y Tuber\u00cdas De Goma Y Pl\u00c1stico (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 28 10 35",
    "sg:postcode":"23009",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5qasHLvBajjmnejmVRlQpA_37.799641_-3.786889@1306269639"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472622392,
    "wof:geomhash":"48ebb30590770d8d9821162ab10f7b6e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008325097,
    "wof:lastmodified":1472768635,
    "wof:name":"Recacor S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7868890762,
    37.7996406555,
    -3.7868890762,
    37.7996406555
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7868890762,37.7996406555],"type":"Point"}
}