{
  "id": 1008596389,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.9685339928,36.2515487671,-5.9685339928,36.2515487671",
    "geom:latitude":36.251549,
    "geom:longitude":-5.968534,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Perla De Cadiz, S/n",
    "sg:city":"Vejer De La Frontera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 45 17 56",
    "sg:postcode":"11150",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2BF4EwqMEI4MBmdAuo2zQu_36.251549_-5.968534@1306269675"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472634092,
    "wof:geomhash":"756b268dfe4fc542c1d1cf1c5d86a2ba",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008596389,
    "wof:lastmodified":1472634092,
    "wof:name":"Tamayo Vega Ismael",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.9685339928,
    36.2515487671,
    -5.9685339928,
    36.2515487671
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.9685339928,36.2515487671],"type":"Point"}
}