{
  "id": 991635443,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.5444498062,42.8796234131,-8.5444498062,42.8796234131",
    "geom:latitude":42.879623,
    "geom:longitude":-8.54445,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Vilar (do), 6",
    "sg:city":"Santiago De Compostela",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 56 24 26",
    "sg:postcode":"15705",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_33EeC96JL5iolpWu4emSYI_42.879623_-8.544450@1306269512"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472562271,
    "wof:geomhash":"bb4afc1c12e1aafd9238eaea38768194",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991635443,
    "wof:lastmodified":1472562271,
    "wof:name":"Fernandez Carral Felisindo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.5444498062,
    42.8796234131,
    -8.5444498062,
    42.8796234131
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.5444498062,42.8796234131],"type":"Point"}
}