{
  "id": 991063193,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Cuba, 7 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01012",
    "addr:housenumber":"7",
    "addr:postcode":"01012",
    "addr:street":"Calle De Cuba",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6799623966,42.8587341309,-2.6799623966,42.8587341309",
    "geom:latitude":42.858734,
    "geom:longitude":-2.679962,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Cuba, 7",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mec\u00c1nico Del Autom\u00d3vil",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 28 13 02",
    "sg:postcode":"01012",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3RH77v80NFrbYJcn4h7yaI_42.858734_-2.679962@1306269436"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472523918,
    "wof:geomhash":"60d651b84ab2a01522f7b86cf7a37753",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991063193,
    "wof:lastmodified":1472766748,
    "wof:name":"Auto Reparaciones Avenida, S.c.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6799623966,
    42.8587341309,
    -2.6799623966,
    42.8587341309
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6799623966,42.8587341309],"type":"Point"}
}