{
  "id": 991232713,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-15.4155130386,28.1037807465,-15.4155130386,28.1037807465",
    "geom:latitude":28.103781,
    "geom:longitude":-15.415513,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Malteses, 3",
    "sg:city":"Palmas De Gran Canaria",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 37 07 50",
    "sg:postcode":"35002",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7EnEZnpPl063lr53LOeOtm_28.103781_-15.415513@1306269458"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472539171,
    "wof:geomhash":"554ecd8f0994348c2b25a5af99106ad7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991232713,
    "wof:lastmodified":1472539171,
    "wof:name":"Calzada Fiol Abogados S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -15.4155130386,
    28.1037807465,
    -15.4155130386,
    28.1037807465
],
  "geometry": {"coordinates":[-15.4155130386,28.1037807465],"type":"Point"}
}