{
  "id": 991343603,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Pla\u00c7 Vila, 16 Amer Girona 17170",
    "addr:housenumber":"16",
    "addr:postcode":"17170",
    "addr:street":"Amer Girona",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.6044440269,42.0092544556,2.6044440269,42.0092544556",
    "geom:latitude":42.009254,
    "geom:longitude":2.604444,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Vila, 16",
    "sg:city":"Amer",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 43 09 71",
    "sg:postcode":"17170",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4D8znTm4z2XB2PV3Pq6KzP_42.009254_2.604444@1306269473"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472544704,
    "wof:geomhash":"2454635a7a79e37562a82c1946616737",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991343603,
    "wof:lastmodified":1472769764,
    "wof:name":"Clara Carbones Engracia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.6044440269,
    42.0092544556,
    2.6044440269,
    42.0092544556
],
  "geometry": {"coordinates":[2.6044440269,42.0092544556],"type":"Point"}
}