{
  "id": 1007816905,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.8101909757,38.2479896545,-0.8101909757,38.2479896545",
    "geom:latitude":38.24799,
    "geom:longitude":-0.810191,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Primer De Maig, 4",
    "sg:city":"Crevillent",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 966 68 02 56",
    "sg:postcode":"03330",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3yFQHx85qwHPmUh8XiSW29_38.247990_-0.810191@1306269572"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472587163,
    "wof:geomhash":"ff0e635f6c48a92062c2636659a88e56",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007816905,
    "wof:lastmodified":1472587163,
    "wof:name":"Lledo Quesada Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.8101909757,
    38.2479896545,
    -0.8101909757,
    38.2479896545
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.8101909757,38.2479896545],"type":"Point"}
}