{
  "id": 991900617,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Praz Victoriano Garcia Marti, 2 Pobra Do Carami\u00e7al La Coru\u00f1a 15940",
    "addr:housenumber":"2",
    "addr:postcode":"15940",
    "addr:street":"Praz Victoriano Garcia Marti;Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.9381885529,42.6030197144,-8.9381885529,42.6030197144",
    "geom:latitude":42.60302,
    "geom:longitude":-8.938189,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Praz Victoriano Garcia Marti, 2",
    "sg:city":"Pobra Do Carami\u00e7al",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 83 21 44",
    "sg:postcode":"15940",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1YxwXkWwxQjujMPaoe2y2f_42.603020_-8.938189@1306269547"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472577554,
    "wof:geomhash":"001d5b22acbb230ce7f3230a61deab82",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991900617,
    "wof:lastmodified":1472770616,
    "wof:name":"Hernan E Hijos S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.9381885529,
    42.6030197144,
    -8.9381885529,
    42.6030197144
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.9381885529,42.6030197144],"type":"Point"}
}