{
  "id": 1008030919,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.3554592133,37.5538902283,-4.3554592133,37.5538902283",
    "geom:latitude":37.55389,
    "geom:longitude":-4.355459,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Granada, 26",
    "sg:city":"Do\u00e7a Mencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluqueros: De Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 69 50 02",
    "sg:postcode":"14860",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_45V5l48pfVEWDEySMbPqzN_37.553890_-4.355459@1306269598"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472596522,
    "wof:geomhash":"bc61edb3fa82563e95398e02da100a2c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008030919,
    "wof:lastmodified":1472596522,
    "wof:name":"Montes Cordoba Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.3554592133,
    37.5538902283,
    -4.3554592133,
    37.5538902283
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.3554592133,37.5538902283],"type":"Point"}
}