{
  "id": 991295507,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.8183259964,37.5900382996,-3.8183259964,37.5900382996",
    "geom:latitude":37.590038,
    "geom:longitude":-3.818326,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Obispo, 11",
    "sg:city":"Valdepe\u00e7as De Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 31 13 36",
    "sg:postcode":"23150",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3WdZEsqaSCOYxCqm259h8D_37.590038_-3.818326@1306269466"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472542442,
    "wof:geomhash":"4cd9af12fbebc4f83752df4dc2953424",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991295507,
    "wof:lastmodified":1472542442,
    "wof:name":"Castro Castro Juan Diego",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.8183259964,
    37.5900382996,
    -3.8183259964,
    37.5900382996
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.8183259964,37.5900382996],"type":"Point"}
}