{
  "id": 1007721347,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.3955926895,37.094833374,-3.3955926895,37.094833374",
    "geom:latitude":37.094833,
    "geom:longitude":-3.395593,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Prado Llano, S/n",
    "sg:city":"Sierra Nevada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 958 48 11 41",
    "sg:postcode":"18196",
    "sg:province":"Granada",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1Al7Cb04EpY0pwsVBOyGP2_37.094833_-3.395593@1306269559"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472582031,
    "wof:geomhash":"0db5f526de675df126f1b7aff868ad10",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007721347,
    "wof:lastmodified":1472582031,
    "wof:name":"Jardines De Marbella S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.3955926895,
    37.094833374,
    -3.3955926895,
    37.094833374
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.3955926895,37.094833374],"type":"Point"}
}