{
  "id": 990947383,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.780128479,37.8854103088,-4.780128479,37.8854103088",
    "geom:latitude":37.88541,
    "geom:longitude":-4.780128,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Jose Cruz Conde, 8",
    "sg:city":"Cordoba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 49 16 26",
    "sg:postcode":"14003",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863901,
        102191581,
        404333687,
        85633129,
        404227361,
        101748233,
        85682697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1oK6DGDcHai32hZ9gX4Ito_37.885410_-4.780128@1306269420"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472513759,
    "wof:geomhash":"cf8aea4f961b6fdeace22fb1949e80da",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333687,
            "locality_id":101748233,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863901,
            "region_id":85682697,
            "venue_id":990947383
        }
    ],
    "wof:id":990947383,
    "wof:lastmodified":1472513759,
    "wof:name":"Alonso Serrano Isabel",
    "wof:parent_id":85863901,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.780128479,
    37.8854103088,
    -4.780128479,
    37.8854103088
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.780128479,37.8854103088],"type":"Point"}
}