{
  "id": 1008322259,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.9917120934,37.3996582031,-5.9917120934,37.3996582031",
    "geom:latitude":37.399658,
    "geom:longitude":-5.991712,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Feria, 100",
    "sg:city":"Sevilla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Perfumer\u00cda, Art\u00cdculos De Ba\u00d1o (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 954 90 56 19",
    "sg:postcode":"41002",
    "sg:province":"Sevilla",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864155,
        102191581,
        404342947,
        85633129,
        404227361,
        101748225,
        85682841
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6cO0oie6vERyHWjbjHGlma_37.399658_-5.991712@1306269638"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472622270,
    "wof:geomhash":"83be6952dcea4d1c4b5815bb4996c47e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342947,
            "locality_id":101748225,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85864155,
            "region_id":85682841,
            "venue_id":1008322259
        }
    ],
    "wof:id":1008322259,
    "wof:lastmodified":1472622270,
    "wof:name":"Rayo Jimenez Sonia",
    "wof:parent_id":85864155,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.9917120934,
    37.3996582031,
    -5.9917120934,
    37.3996582031
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.9917120934,37.3996582031],"type":"Point"}
}