{
  "id": 1008279241,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5573692322,42.6003303528,-5.5573692322,42.6003303528",
    "geom:latitude":42.60033,
    "geom:longitude":-5.557369,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Cmno Granja, 9",
    "sg:city":"Le\u00f3n",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Calefacci\u00d3n Central: Material (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 21 38 08",
    "sg:postcode":"24007",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_37Qz68OBo4or7OZYAQvGcK_42.600330_-5.557369@1306269632"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472617610,
    "wof:geomhash":"dc41d36592676add934fea8a7401a017",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008279241,
    "wof:lastmodified":1472617610,
    "wof:name":"Profesionales De Calefaccion Y Saneamiento S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5573692322,
    42.6003303528,
    -5.5573692322,
    42.6003303528
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5573692322,42.6003303528],"type":"Point"}
}