{
  "id": 975162549,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6683955193,42.8395233154,-2.6683955193,42.8395233154",
    "geom:latitude":42.839523,
    "geom:longitude":-2.668396,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Comandante Izarduy, 7",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 23 38 66",
    "sg:postcode":"01006",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4v19ms4pHeLjpd1ayA7OCd_42.839523_-2.668396@1306269412"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472507988,
    "wof:geomhash":"c30a32c1824e1c6dd42afae912186182",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":975162549,
    "wof:lastmodified":1472507988,
    "wof:name":"Adra",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6683955193,
    42.8395233154,
    -2.6683955193,
    42.8395233154
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6683955193,42.8395233154],"type":"Point"}
}