{
  "id": 1008062895,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.5444641113,42.879573822,-8.5444641113,42.879573822",
    "geom:latitude":42.879574,
    "geom:longitude":-8.544464,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Vilar (do), 8",
    "sg:city":"Santiago De Compostela",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 58 43 20",
    "sg:postcode":"15705",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5earm0GK3If37dy6nJ6neY_42.879574_-8.544464@1306269603"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472597862,
    "wof:geomhash":"146c53cad0346e4ccebfa4e6e2e72a5a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008062895,
    "wof:lastmodified":1472597862,
    "wof:name":"Mujico Rodriguez Carmen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.5444641113,
    42.879573822,
    -8.5444641113,
    42.879573822
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.5444641113,42.879573822],"type":"Point"}
}