{
  "id": 1008126845,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.639770031,42.821849823,-1.639770031,42.821849823",
    "geom:latitude":42.82185,
    "geom:longitude":-1.63977,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Vergel, S/n",
    "sg:city":"Iru\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 22 77 03",
    "sg:postcode":"31014",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0fiKjiLG12NnVrm0fvNvbh_42.821850_-1.639770@1306269612"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472600814,
    "wof:geomhash":"78557ad6761d39f2fd52ac7a2b6d7cc1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008126845,
    "wof:lastmodified":1472600814,
    "wof:name":"Opnatel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.639770031,
    42.821849823,
    -1.639770031,
    42.821849823
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.639770031,42.821849823],"type":"Point"}
}