{
  "id": 1008205531,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.8057918549,43.0329971313,-8.8057918549,43.0329971313",
    "geom:latitude":43.032997,
    "geom:longitude":-8.805792,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Brasil (do), 15",
    "sg:city":"Santa Comba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 88 02 10",
    "sg:postcode":"15840",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_68JYRlMnM5ZXP2PBMxUUva_43.032997_-8.805792@1306269622"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472610762,
    "wof:geomhash":"0afa436d1e11be14a5edc24fdfa7576c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008205531,
    "wof:lastmodified":1472610762,
    "wof:name":"Pereira Barcia Perfecto",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.8057918549,
    43.0329971313,
    -8.8057918549,
    43.0329971313
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.8057918549,43.0329971313],"type":"Point"}
}