{
  "id": 1008231115,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.4345400333,41.6977996826,2.4345400333,41.6977996826",
    "geom:latitude":41.6978,
    "geom:longitude":2.43454,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Salvador Espriu, S/n",
    "sg:city":"Pla Del Remei",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Anestesiolog\u00cda Y Reanimaci\u00d3n Quir\u00dargica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 48 27 57",
    "sg:postcode":"08460",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7LGkCgZYq4gUDNxzcNld1b_41.697800_2.434540@1306269626"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472614041,
    "wof:geomhash":"81fa253dded70522c5df5a4d45fb2d80",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008231115,
    "wof:lastmodified":1472614041,
    "wof:name":"Pessas Cusso Joan Pere",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.4345400333,
    41.6977996826,
    2.4345400333,
    41.6977996826
],
  "geometry": {"coordinates":[2.4345400333,41.6977996826],"type":"Point"}
}