{
  "id": 1008335791,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.2953050137,41.6295814514,2.2953050137,41.6295814514",
    "geom:latitude":41.629581,
    "geom:longitude":2.295305,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fran\u00e7a (pol Ind Pla Llerona), 23",
    "sg:city":"Llerona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n Y Distribuci\u00d3n De Colas, Masillas Y Encoladoras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 40 34 19",
    "sg:postcode":"08520",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7FZTfd6knqxmM9xRPrdC8E_41.629581_2.295305@1306269640"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472622880,
    "wof:geomhash":"ffed55ff7cc139c1264b161ceea6db36",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008335791,
    "wof:lastmodified":1472622880,
    "wof:name":"Rekar Iberica S. A.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.2953050137,
    41.6295814514,
    2.2953050137,
    41.6295814514
],
  "geometry": {"coordinates":[2.2953050137,41.6295814514],"type":"Point"}
}