{
  "id": 1008074791,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.663383007,41.615032196,2.663383007,41.615032196",
    "geom:latitude":41.615032,
    "geom:longitude":2.663383,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Esglesia, 176",
    "sg:city":"Calella",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 66 19 72",
    "sg:postcode":"08370",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85799549,
        102191581,
        404331245,
        85633129,
        404227379,
        101828575,
        85682663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2gLu8mXpnO2az5jmaLaIwH_41.615032_2.663383@1306269604"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472598391,
    "wof:geomhash":"4d02bd9c5df285329f514bbfb8bc2bc1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331245,
            "locality_id":101828575,
            "macroregion_id":404227379,
            "neighbourhood_id":85799549,
            "region_id":85682663,
            "venue_id":1008074791
        }
    ],
    "wof:id":1008074791,
    "wof:lastmodified":1472598391,
    "wof:name":"Mu\u00f1oz Nu\u00f1ez Dolores",
    "wof:parent_id":85799549,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.663383007,
    41.615032196,
    2.663383007,
    41.615032196
],
  "geometry": {"coordinates":[2.663383007,41.615032196],"type":"Point"}
}