{
  "id": 1024466777,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.0146520138,39.8727226257,3.0146520138,39.8727226257",
    "geom:latitude":39.872723,
    "geom:longitude":3.014652,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Cecili Metel, 121",
    "sg:city":"Pollen\u00e7a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 53 24 94",
    "sg:postcode":"07460",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6URW7jmCiXrjdKac5QtDKX_39.872723_3.014652@1306269694"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472640202,
    "wof:geomhash":"f506da0bdc1762bc1b3082aa826a73c8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1024466777,
    "wof:lastmodified":1472640202,
    "wof:name":"Vinel C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.0146520138,
    39.8727226257,
    3.0146520138,
    39.8727226257
],
  "geometry": {"coordinates":[3.0146520138,39.8727226257],"type":"Point"}
}