{
  "id": 1007863741,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4091558456,43.3546867371,-8.4091558456,43.3546867371",
    "geom:latitude":43.354687,
    "geom:longitude":-8.409156,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Francisco Catoira, 4",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 23 25 05",
    "sg:postcode":"15007",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_29mc0e2QRY30xVxAEq9le7_43.354687_-8.409156@1306269578"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472589398,
    "wof:geomhash":"80819c786160dbd89c905e02e2993b09",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007863741,
    "wof:lastmodified":1472589398,
    "wof:name":"Maceiras A\u00f1on Jose",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4091558456,
    43.3546867371,
    -8.4091558456,
    43.3546867371
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4091558456,43.3546867371],"type":"Point"}
}