{
  "id": 991328475,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.2028830051,36.7915420532,-3.2028830051,36.7915420532",
    "geom:latitude":36.791542,
    "geom:longitude":-3.202883,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Real, 11",
    "sg:city":"Albu\u00f1ol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 958 82 61 35",
    "sg:postcode":"18700",
    "sg:province":"Granada",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3LFpB8S2CMjv2ulaPc0Jy2_36.791542_-3.202883@1306269471"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543949,
    "wof:geomhash":"1c86099ea9d6cc2383e219b2854a1beb",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991328475,
    "wof:lastmodified":1472543949,
    "wof:name":"Cervilla Jimenez Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.2028830051,
    36.7915420532,
    -3.2028830051,
    36.7915420532
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.2028830051,36.7915420532],"type":"Point"}
}