{
  "id": 991781807,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Carretera, S/n Mu\u00f1ana \u00c1vila 05540",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"05540",
    "addr:street":"Calle De Carretera S / N Mun\u0303Ana A\u0301Vila",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.0149598122,40.5876541138,-5.0149598122,40.5876541138",
    "geom:latitude":40.587654,
    "geom:longitude":-5.01496,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Carretera, S/n",
    "sg:city":"Mu\u00f1ana",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sanatorios M\u00c9dico",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 23 13 96",
    "sg:postcode":"05540",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2okHjIcSaaxIf1KY9gsuTe_40.587654_-5.014960@1306269531"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472570250,
    "wof:geomhash":"3cd6a347637be5c1f4b8150447ed858c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991781807,
    "wof:lastmodified":1472770535,
    "wof:name":"Gerencia De Atencion Primaria De Avila",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.0149598122,
    40.5876541138,
    -5.0149598122,
    40.5876541138
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.0149598122,40.5876541138],"type":"Point"}
}