{
  "id": 991365215,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.1067159995,38.8408622742,0.1067159995,38.8408622742",
    "geom:latitude":38.840862,
    "geom:longitude":0.106716,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Diana, 2",
    "sg:city":"Denia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 966 43 53 35",
    "sg:postcode":"03700",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4RbRGhbVEpxjySPHkCKCun_38.840862_0.106716@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546296,
    "wof:geomhash":"33ba07a20100037f83257af28ce246bd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991365215,
    "wof:lastmodified":1472546296,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Aparejadores Y Arquitectos Tecnicos De Alicante",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.1067159995,
    38.8408622742,
    0.1067159995,
    38.8408622742
],
  "geometry": {"coordinates":[0.1067159995,38.8408622742],"type":"Point"}
}