{
  "id": 991190347,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.4518289566,36.4315795898,-5.4518289566,36.4315795898",
    "geom:latitude":36.43158,
    "geom:longitude":-5.451829,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Larga, 13",
    "sg:city":"Jimena Frontera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 64 02 84",
    "sg:postcode":"11330",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_12cjZ5M9bYwIlxIC4ZXh9r_36.431580_-5.451829@1306269452"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472535733,
    "wof:geomhash":"4886ee3034d7841de4e18529b1399c09",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991190347,
    "wof:lastmodified":1472535733,
    "wof:name":"Caballero Espejo Lucas",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.4518289566,
    36.4315795898,
    -5.4518289566,
    36.4315795898
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.4518289566,36.4315795898],"type":"Point"}
}