{
  "id": 1007982361,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.8630681038,42.340637207,-7.8630681038,42.340637207",
    "geom:latitude":42.340637,
    "geom:longitude":-7.863068,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Bedoya, 2",
    "sg:city":"Ourense",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Pediatr\u00cda. Enfermedades De Los Ni\u00d1os",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 988 24 23 51",
    "sg:postcode":"32004",
    "sg:province":"Ourense",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4YK7N6x65U71ZSoNQzzhV5_42.340637_-7.863068@1306269592"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472594438,
    "wof:geomhash":"eb48bb9833040e22f56fc628897587f3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007982361,
    "wof:lastmodified":1472594438,
    "wof:name":"Menor Fernandez Florentina",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.8630681038,
    42.340637207,
    -7.8630681038,
    42.340637207
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.8630681038,42.340637207],"type":"Point"}
}