{
  "id": 991763569,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.2721489966,39.6776695251,-0.2721489966,39.6776695251",
    "geom:latitude":39.67767,
    "geom:longitude":-0.272149,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Blasco Iba\u00d1ez, 11",
    "sg:city":"Sagunt",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 65 12 96",
    "sg:postcode":"46500",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4EucPZY8p8cbjeuoeH9yJ4_39.677670_-0.272149@1306269529"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569240,
    "wof:geomhash":"5ab320b43298b0790cb28f4c1c52b66a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991763569,
    "wof:lastmodified":1472569240,
    "wof:name":"Garcia Sancho Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.2721489966,
    39.6776695251,
    -0.2721489966,
    39.6776695251
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.2721489966,39.6776695251],"type":"Point"}
}