{
  "id": 991405749,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7905230522,37.7744522095,-3.7905230522,37.7744522095",
    "geom:latitude":37.774452,
    "geom:longitude":-3.790523,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Sagrada Familia, 2",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 27 63 21",
    "sg:postcode":"23007",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3YqU3ndH8ZmDHjzilXaXXd_37.774452_-3.790523@1306269481"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472549132,
    "wof:geomhash":"f17f380a2444aabe4ff8c2451f043ced",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991405749,
    "wof:lastmodified":1472549132,
    "wof:name":"Consejo General De Colegios Oficiales De Psicologos",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7905230522,
    37.7744522095,
    -3.7905230522,
    37.7744522095
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7905230522,37.7744522095],"type":"Point"}
}