{
  "id": 1007749745,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-13.6558589935,28.9549694061,-13.6558589935,28.9549694061",
    "geom:latitude":28.954969,
    "geom:longitude":-13.655859,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Central, 93",
    "sg:city":"Tias",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 83 43 92",
    "sg:postcode":"35572",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4NnTkBBqG1L3lSwQ4DlPTG_28.954969_-13.655859@1306269563"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472583651,
    "wof:geomhash":"95bd57cd3d908c2d7a7ef0018dc3e170",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007749745,
    "wof:lastmodified":1472583651,
    "wof:name":"Joyeria Melvi S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -13.6558589935,
    28.9549694061,
    -13.6558589935,
    28.9549694061
],
  "geometry": {"coordinates":[-13.6558589935,28.9549694061],"type":"Point"}
}