{
  "id": 1007698729,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.644244194,36.8605270386,-5.644244194,36.8605270386",
    "geom:latitude":36.860527,
    "geom:longitude":-5.644244,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Feria (de La), 24",
    "sg:city":"Villamartin",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Inform\u00c1tica, Ofim\u00c1tica (estudios, Asesor\u00cda, Ingenier\u00cda, Formaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 73 31 34",
    "sg:postcode":"11650",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3XVWrWyMCketscDiBYBFs4_36.860527_-5.644244@1306269556"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472580900,
    "wof:geomhash":"e499c0a9797916d59b4cf70ec809b1a2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007698729,
    "wof:lastmodified":1472580900,
    "wof:name":"Instituto De Formacion Y Estudios Sociales (ifes",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.644244194,
    36.8605270386,
    -5.644244194,
    36.8605270386
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.644244194,36.8605270386],"type":"Point"}
}