{
  "id": 1008304723,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.7274513245,42.2373275757,-8.7274513245,42.2373275757",
    "geom:latitude":42.237328,
    "geom:longitude":-8.727451,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Elduayen, 45",
    "sg:city":"Vigo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 22 88 44",
    "sg:postcode":"36202",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_52cq2eEFCCBt8McMynmDdE_42.237328_-8.727451@1306269636"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472621391,
    "wof:geomhash":"7d33a4637aee2094c080268bd4eaea91",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008304723,
    "wof:lastmodified":1472621391,
    "wof:name":"Quinta Calvi\u00f1o Maria Rosa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.7274513245,
    42.2373275757,
    -8.7274513245,
    42.2373275757
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.7274513245,42.2373275757],"type":"Point"}
}