{
  "id": 1008555301,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4101609886,39.3974266052,-0.4101609886,39.3974266052",
    "geom:latitude":39.397427,
    "geom:longitude":-0.410161,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Blasco Iba\u00d1ez, 46",
    "sg:city":"Albal",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 26 82 85",
    "sg:postcode":"46470",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_41aT1rXTGv2xY4ueqIxuLe_39.397427_-0.410161@1306269669"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472632343,
    "wof:geomhash":"dc6b4adb1dde3da2c9fc3b2ddfec0e97",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008555301,
    "wof:lastmodified":1472632343,
    "wof:name":"Sospedra Bou Rafael",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4101609886,
    39.3974266052,
    -0.4101609886,
    39.3974266052
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4101609886,39.3974266052],"type":"Point"}
}