{
  "id": 991023279,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.5402326584,41.8895072937,-1.5402326584,41.8895072937",
    "geom:latitude":41.889507,
    "geom:longitude":-1.540233,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Psaj Amad-tejadas, 4",
    "sg:city":"Borja",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 976 86 87 54",
    "sg:postcode":"50540",
    "sg:province":"Zaragoza",
    "sg:website":"www.asesoriaballesta.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_64fJRBE1wwBYDPbcuSPs1K_41.889507_-1.540233@1306269430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472520969,
    "wof:geomhash":"483db0684d82c35e5785cbdf99d7f82c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991023279,
    "wof:lastmodified":1472520969,
    "wof:name":"Asesoria Ballesta S.c.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.5402326584,
    41.8895072937,
    -1.5402326584,
    41.8895072937
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.5402326584,41.8895072937],"type":"Point"}
}