{
  "id": 1008223765,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Catedratico Antonio Silva, 2 Caceres C\u00e1ceres 10002",
    "addr:housenumber":"2",
    "addr:postcode":"10002",
    "addr:street":"Calle De Catedratico Antonio Silva;Ca\u0301Ceres",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.3777050972,39.4699554443,-6.3777050972,39.4699554443",
    "geom:latitude":39.469955,
    "geom:longitude":-6.377705,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Catedratico Antonio Silva, 2",
    "sg:city":"Caceres",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Otorrinolaringolog\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 927 22 65 11",
    "sg:postcode":"10002",
    "sg:province":"C\u00e1ceres",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5unEeogHcQ4IbtKAEZsEDz_39.469955_-6.377705@1306269625"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472613710,
    "wof:geomhash":"9dbae62982136c06bf74c2e66e4ce0b4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008223765,
    "wof:lastmodified":1472768153,
    "wof:name":"Perez Toril Galan Francisco Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.3777050972,
    39.4699554443,
    -6.3777050972,
    39.4699554443
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.3777050972,39.4699554443],"type":"Point"}
}