{
  "id": 991761281,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.1384978294,36.6980819702,-6.1384978294,36.6980819702",
    "geom:latitude":36.698082,
    "geom:longitude":-6.138498,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Tomas Garcia Figueras, 21",
    "sg:city":"Jerez De La Frontera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 18 32 78",
    "sg:postcode":"11407",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0mkA0p1hPukX9O9qk98zhI_36.698082_-6.138498@1306269529"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569077,
    "wof:geomhash":"b0000723ac6f2f6a460e87ecf472c2cf",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991761281,
    "wof:lastmodified":1472569077,
    "wof:name":"Garcia Rodriguez Manuel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.1384978294,
    36.6980819702,
    -6.1384978294,
    36.6980819702
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.1384978294,36.6980819702],"type":"Point"}
}