{
  "id": 1008397285,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7710379958,38.4797134399,-0.7710379958,38.4797134399",
    "geom:latitude":38.479713,
    "geom:longitude":-0.771038,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Salinetas (de), 10",
    "sg:city":"Petrer",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 966 95 05 58",
    "sg:postcode":"03610",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4C4Uyxf9FODPJLQProMKhA_38.479713_-0.771038@1306269648"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472625609,
    "wof:geomhash":"56a39c05ea28abee9d8512de42ceb106",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008397285,
    "wof:lastmodified":1472625609,
    "wof:name":"Roman Perez Jose Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7710379958,
    38.4797134399,
    -0.7710379958,
    38.4797134399
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7710379958,38.4797134399],"type":"Point"}
}