{
  "id": 991948279,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.9860789776,43.3275489807,-2.9860789776,43.3275489807",
    "geom:latitude":43.327549,
    "geom:longitude":-2.986079,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Barr Peruri, 33",
    "sg:city":"Peruri",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 944 60 13 71",
    "sg:postcode":"48940",
    "sg:province":"Vizcaya",
    "sg:website":"www.etam.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_429arHOJfF9iX37mAYlorr_43.327549_-2.986079@1306269553"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472579857,
    "wof:geomhash":"50dca078d526312873a28430acaa28ad",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991948279,
    "wof:lastmodified":1472579857,
    "wof:name":"Industria Franco Espa\u00f1ola De Moda S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.9860789776,
    43.3275489807,
    -2.9860789776,
    43.3275489807
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.9860789776,43.3275489807],"type":"Point"}
}