{
  "id": 1007808135,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.6914339066,42.3454170227,-3.6914339066,42.3454170227",
    "geom:latitude":42.345417,
    "geom:longitude":-3.691434,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Paz (de La), 23",
    "sg:city":"Burgos",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Art\u00cdculos De Decoraci\u00d3n (fabricaci\u00d3n Y Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 947 23 20 78",
    "sg:postcode":"09004",
    "sg:province":"Burgos",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5doq9fjqfhDGoqdBEJZdtx_42.345417_-3.691434@1306269571"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472586747,
    "wof:geomhash":"884f7fd14cdbc379035bac0fc332376e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007808135,
    "wof:lastmodified":1472586747,
    "wof:name":"Limar Mobiliario Y Dise\u00f1o S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.6914339066,
    42.3454170227,
    -3.6914339066,
    42.3454170227
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.6914339066,42.3454170227],"type":"Point"}
}