{
  "id": 991316369,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4804700017,38.3440818787,-0.4804700017,38.3440818787",
    "geom:latitude":38.344082,
    "geom:longitude":-0.48047,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra Ba\u00f1eres, Km. 0007,5",
    "sg:city":"Baradello-sargento",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 51 95 03",
    "sg:postcode":"03800",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        101748211,
        85864069
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1Gu5PUJ2fWKy1f4T7cj91o_38.344082_-0.480470@1306269469"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543411,
    "wof:geomhash":"16c469e8b4f30cbdad3defcd87f81469",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633129,
            "county_id":-1,
            "locality_id":101748211,
            "neighbourhood_id":85864069,
            "region_id":-1,
            "venue_id":991316369
        }
    ],
    "wof:id":991316369,
    "wof:lastmodified":1472543411,
    "wof:name":"Centro De Jardinineria Font Roja, C.b.",
    "wof:parent_id":85864069,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4804700017,
    38.3440818787,
    -0.4804700017,
    38.3440818787
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4804700017,38.3440818787],"type":"Point"}
}