{
  "id": 990912481,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.5352355838,41.7892532349,0.5352355838,41.7892532349",
    "geom:latitude":41.789253,
    "geom:longitude":0.535236,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Vila (la), 7",
    "sg:city":"Almenar",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 973 77 00 13",
    "sg:postcode":"25126",
    "sg:province":"Lleida",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7mgH1EESjGtzQIbSNNRRqa_41.789253_0.535236@1306269415"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472509806,
    "wof:geomhash":"6c48426936bc338533d889d66b40b616",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990912481,
    "wof:lastmodified":1472509806,
    "wof:name":"Ajuntament D'almenar",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.5352355838,
    41.7892532349,
    0.5352355838,
    41.7892532349
],
  "geometry": {"coordinates":[0.5352355838,41.7892532349],"type":"Point"}
}