{
  "id": 1008669737,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.346830368,38.9214019775,-6.346830368,38.9214019775",
    "geom:latitude":38.921402,
    "geom:longitude":-6.34683,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Marquesa De Pinares, 32",
    "sg:city":"Merida",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 924 33 08 71",
    "sg:postcode":"06800",
    "sg:province":"Badajoz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7KPqcHvv9GYskpCJI7I0MN_38.921402_-6.346830@1306269684"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472637193,
    "wof:geomhash":"693390390726b9933a955ff06a7ba7ed",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008669737,
    "wof:lastmodified":1472637193,
    "wof:name":"Union De Cooperativas De Extremadura De Trabajo Asociado",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.346830368,
    38.9214019775,
    -6.346830368,
    38.9214019775
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.346830368,38.9214019775],"type":"Point"}
}