{
  "id": 991365509,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5741009712,42.5980224609,-5.5741009712,42.5980224609",
    "geom:latitude":42.598022,
    "geom:longitude":-5.574101,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Alfonso V, 4",
    "sg:city":"Le\u00f3n",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 22 03 81",
    "sg:postcode":"24001",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0yeDTOyOjd0iozFTI6aN2n_42.598022_-5.574101@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546320,
    "wof:geomhash":"fafb791bec7722914fcb71d15dc0112b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991365509,
    "wof:lastmodified":1472546320,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Doctores Y Licenciados En Filosofia Y Ciencias",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5741009712,
    42.5980224609,
    -5.5741009712,
    42.5980224609
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5741009712,42.5980224609],"type":"Point"}
}