{
  "id": 1008199491,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.4366629124,42.4650878906,-2.4366629124,42.4650878906",
    "geom:latitude":42.465088,
    "geom:longitude":-2.436663,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Paz De (la), 33",
    "sg:city":"Logro\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 941 25 45 97",
    "sg:postcode":"26004",
    "sg:province":"La Rioja",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2ECU6SLKmxNQCw2IAdCJhX_42.465088_-2.436663@1306269622"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472609434,
    "wof:geomhash":"9b98722a688a46f34d10acf3c872325c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008199491,
    "wof:lastmodified":1472609434,
    "wof:name":"Peluqueria Aiz S.c.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.4366629124,
    42.4650878906,
    -2.4366629124,
    42.4650878906
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.4366629124,42.4650878906],"type":"Point"}
}