{
  "id": 1007787845,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4486460686,36.7301521301,-4.4486460686,36.7301521301",
    "geom:latitude":36.730152,
    "geom:longitude":-4.448646,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Nuestra Se\u00d1ora De Tiscar, 3",
    "sg:city":"Malaga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 42 96 75",
    "sg:postcode":"29010",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863467,
        102191581,
        404339241,
        85633129,
        404227361,
        101748185,
        85682787
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3YotWAjv5ay0kvmIubtcdO_36.730152_-4.448646@1306269568"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472585627,
    "wof:geomhash":"2adb5aa54c52813591f1eb943dd7e7ca",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339241,
            "locality_id":101748185,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863467,
            "region_id":85682787,
            "venue_id":1007787845
        }
    ],
    "wof:id":1007787845,
    "wof:lastmodified":1472585627,
    "wof:name":"Lara Jimenez Cecilia",
    "wof:parent_id":85863467,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4486460686,
    36.7301521301,
    -4.4486460686,
    36.7301521301
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4486460686,36.7301521301],"type":"Point"}
}