{
  "id": 991362019,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Menendez Pelayo, S/n Linea De La Concepcion C\u00e1diz 11300",
    "addr:housenumber":"s / n",
    "addr:postcode":"11300",
    "addr:street":"Avda Menendez Pelayo;Ca\u0301Diz",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.3415551186,36.1674079895,-5.3415551186,36.1674079895",
    "geom:latitude":36.167408,
    "geom:longitude":-5.341555,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Menendez Pelayo, S/n",
    "sg:city":"Linea De La Concepcion",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 17 14 70",
    "sg:postcode":"11300",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Ob4Yns04TkoxYtf73UO5m_36.167408_-5.341555@1306269475"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546022,
    "wof:geomhash":"14141e1acc53e9bcb9a371296ba60596",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991362019,
    "wof:lastmodified":1472769582,
    "wof:name":"Colegio De Abogados De Cadiz",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.3415551186,
    36.1674079895,
    -5.3415551186,
    36.1674079895
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.3415551186,36.1674079895],"type":"Point"}
}