{
  "id": 991586375,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.8803472519,42.6559028625,-8.8803472519,42.6559028625",
    "geom:latitude":42.655903,
    "geom:longitude":-8.880347,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra. Espi\u00f1eira, S/n",
    "sg:city":"Boiro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 84 26 24",
    "sg:postcode":"15930",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5mFDAQ9Gf5rXUsNDJhUn2d_42.655903_-8.880347@1306269505"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472558975,
    "wof:geomhash":"a1ef816318b058cc62113e534f5751ef",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991586375,
    "wof:lastmodified":1472558975,
    "wof:name":"Espi\u00f1eira Centro De Jardinaria",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.8803472519,
    42.6559028625,
    -8.8803472519,
    42.6559028625
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.8803472519,42.6559028625],"type":"Point"}
}