{
  "id": 991253145,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7917720079,39.4235229492,-0.7917720079,39.4235229492",
    "geom:latitude":39.423523,
    "geom:longitude":-0.791772,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Floridablanca, 23",
    "sg:city":"Bu\u00f1ol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 50 29 05",
    "sg:postcode":"46360",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_58hpceePhElNvgd6zxFeoF_39.423523_-0.791772@1306269461"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540219,
    "wof:geomhash":"0e24099b46b4aba27f9b6431152ca8fd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991253145,
    "wof:lastmodified":1472540219,
    "wof:name":"Caraballo Ma\u00f1ez Maria De Los Reyes",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7917720079,
    39.4235229492,
    -0.7917720079,
    39.4235229492
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7917720079,39.4235229492],"type":"Point"}
}