{
  "id": 991685789,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4471679926,39.1241912842,-0.4471679926,39.1241912842",
    "geom:latitude":39.124191,
    "geom:longitude":-0.447168,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Jose Vidal Canet, De, 33",
    "sg:city":"Carcaixent",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fotograf\u00cda Y Cine: Aparatos, Pel\u00cdculas Y Accesorios (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 46 10 35",
    "sg:postcode":"46740",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1qspnpRfd0xVXahtuBpcmp_39.124191_-0.447168@1306269518"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472564741,
    "wof:geomhash":"581f39f7870a9a51308bffe48c13e3a2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991685789,
    "wof:lastmodified":1472564741,
    "wof:name":"Foto Jove S L",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4471679926,
    39.1241912842,
    -0.4471679926,
    39.1241912842
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4471679926,39.1241912842],"type":"Point"}
}