{
  "id": 991005683,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.649292469,40.9740753174,-5.649292469,40.9740753174",
    "geom:latitude":40.974075,
    "geom:longitude":-5.649292,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Barcelona, 14",
    "sg:city":"Salamanca",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 923 25 17 57",
    "sg:postcode":"37004",
    "sg:province":"Salamanca",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4M3jEQqwJCkKwEYwptfVX9_40.974075_-5.649292@1306269428"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472519504,
    "wof:geomhash":"768387e0698ea93cd433d3b0c0cad5ff",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991005683,
    "wof:lastmodified":1472519504,
    "wof:name":"Armenteros Calvo Elisa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.649292469,
    40.9740753174,
    -5.649292469,
    40.9740753174
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.649292469,40.9740753174],"type":"Point"}
}