{
  "id": 1007702733,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.9908485413,42.5553665161,-8.9908485413,42.5553665161",
    "geom:latitude":42.555367,
    "geom:longitude":-8.990849,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Praz Concello, 5",
    "sg:city":"Santa Uxia De Ribeira",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Art\u00cdculos De Decoraci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 87 61 01",
    "sg:postcode":"15960",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_66ZzlzYfMPYglbV6Kyr9eh_42.555367_-8.990849@1306269557"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472581102,
    "wof:geomhash":"cfe36d50b52b7735fb6b63904b3b1704",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007702733,
    "wof:lastmodified":1472581102,
    "wof:name":"Interiorismo Indoor Desing S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.9908485413,
    42.5553665161,
    -8.9908485413,
    42.5553665161
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.9908485413,42.5553665161],"type":"Point"}
}