{
  "id": 991025761,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7485873699,37.7440452576,-3.7485873699,37.7440452576",
    "geom:latitude":37.744045,
    "geom:longitude":-3.748587,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Jardinillos (los), 8",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 26 68 10",
    "sg:postcode":"23003",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4L5GDoaXoylXDj6rycMK7a_37.744045_-3.748587@1306269430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472521177,
    "wof:geomhash":"7d0e5b30b8219ac40b97800dc0e21a20",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991025761,
    "wof:lastmodified":1472521177,
    "wof:name":"Asesoria Tecnica Jiennense S.a.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7485873699,
    37.7440452576,
    -3.7485873699,
    37.7440452576
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7485873699,37.7440452576],"type":"Point"}
}