{
  "id": 991765097,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.3786137104,38.7598190308,-3.3786137104,38.7598190308",
    "geom:latitude":38.759819,
    "geom:longitude":-3.378614,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Empedrada, 57",
    "sg:city":"Valdepe\u00f1as",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Zapater\u00cds Y Cordeler\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 926 32 27 76",
    "sg:postcode":"13300",
    "sg:province":"Ciudad Real",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_75SYVDUu3Pmkk2uNth5IUU_38.759819_-3.378614@1306269529"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569328,
    "wof:geomhash":"7cdb92214414f2e6b1389c7aede75a86",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991765097,
    "wof:lastmodified":1472569328,
    "wof:name":"Garcia Tercero Juliana",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.3786137104,
    38.7598190308,
    -3.3786137104,
    38.7598190308
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.3786137104,38.7598190308],"type":"Point"}
}