{
  "id": 991719039,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.1505489349,39.2274208069,-6.1505489349,39.2274208069",
    "geom:latitude":39.227421,
    "geom:longitude":-6.150549,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Obispo Senso, 26",
    "sg:city":"Montanchez",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 927 38 01 72",
    "sg:postcode":"10170",
    "sg:province":"C\u00e1ceres",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6zLjIogQRcl7r7z0HjC333_39.227421_-6.150549@1306269523"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472566430,
    "wof:geomhash":"539eb0c9e516c64a08f9e96787df0913",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991719039,
    "wof:lastmodified":1472566430,
    "wof:name":"Galan Gomez Alvaro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.1505489349,
    39.2274208069,
    -6.1505489349,
    39.2274208069
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.1505489349,39.2274208069],"type":"Point"}
}