{
  "id": 991302447,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4821667671,37.4096870422,-4.4821667671,37.4096870422",
    "geom:latitude":37.409687,
    "geom:longitude":-4.482167,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Veracruz, 20",
    "sg:city":"Lucena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 51 69 12",
    "sg:postcode":"14900",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_32UCfGUA8DQl0RGLDWFo4m_37.409687_-4.482167@1306269467"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472542759,
    "wof:geomhash":"c3996ce4f39ba4de4050aa41a6be1957",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991302447,
    "wof:lastmodified":1472542759,
    "wof:name":"Ca\u00f1ete Pineda Juan Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4821667671,
    37.4096870422,
    -4.4821667671,
    37.4096870422
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4821667671,37.4096870422],"type":"Point"}
}