{
  "id": 991227529,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.8582420349,42.3323974609,-7.8582420349,42.3323974609",
    "geom:latitude":42.332397,
    "geom:longitude":-7.858242,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Granxa (a), 68",
    "sg:city":"Ourense",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Instalaci\u00d3n, Reparaci\u00d3n De Calefacci\u00d3n El\u00c9ctrica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 988 23 47 07",
    "sg:postcode":"32005",
    "sg:province":"Ourense",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6iWzb3SVzc1yiQ3fYqQj2S_42.332397_-7.858242@1306269457"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472538886,
    "wof:geomhash":"54f038172929f69cbeb53ac620b8ea8c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991227529,
    "wof:lastmodified":1472538886,
    "wof:name":"Calefacciones J.menor S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.8582420349,
    42.3323974609,
    -7.8582420349,
    42.3323974609
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.8582420349,42.3323974609],"type":"Point"}
}