{
  "id": 991602853,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.8337731361,42.3690948486,-7.8337731361,42.3690948486",
    "geom:latitude":42.369095,
    "geom:longitude":-7.833773,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Luga Vilari\u00d1o Grande, 14",
    "sg:city":"Vilari\u00d1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnes De Carnicer\u00cda (al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 988 25 80 81",
    "sg:postcode":"32960",
    "sg:province":"Ourense",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3wNLena8GcTQFpsOBaBkrk_42.369095_-7.833773@1306269507"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472559712,
    "wof:geomhash":"c471522dd046caec428dac72fc224832",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991602853,
    "wof:lastmodified":1472559712,
    "wof:name":"Eurogal Carnes S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.8337731361,
    42.3690948486,
    -7.8337731361,
    42.3690948486
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.8337731361,42.3690948486],"type":"Point"}
}