{
  "id": 1008201323,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.2608659267,39.4209251404,3.2608659267,39.4209251404",
    "geom:latitude":39.420925,
    "geom:longitude":3.260866,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Comer\u00c7, 4",
    "sg:city":"Portocolom",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluqueros: De Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 82 40 86",
    "sg:postcode":"07670",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_26DY7kU3bqxYNFntPmDaqn_39.420925_3.260866@1306269622"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472609831,
    "wof:geomhash":"ea9390935d424288ddb13237ccb2a697",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008201323,
    "wof:lastmodified":1472609831,
    "wof:name":"Peluqueria Y Estetica M.carmen Y Pili C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.2608659267,
    39.4209251404,
    3.2608659267,
    39.4209251404
],
  "geometry": {"coordinates":[3.2608659267,39.4209251404],"type":"Point"}
}