{
  "id": 1008634881,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.2058091164,37.1837120056,-2.2058091164,37.1837120056",
    "geom:latitude":37.183712,
    "geom:longitude":-2.205809,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Juan Carlos I (de), S/n",
    "sg:city":"Uleila Del Campo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 950 36 31 69",
    "sg:postcode":"04279",
    "sg:province":"Almer\u00eda",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_00rGEQofKaAiLTqVrEkNBF_37.183712_-2.205809@1306269680"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472635758,
    "wof:geomhash":"adcba9cc436ac3c66a48e0da6c80b0f2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008634881,
    "wof:lastmodified":1472635758,
    "wof:name":"Torrecillas Fernandez Juan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.2058091164,
    37.1837120056,
    -2.2058091164,
    37.1837120056
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.2058091164,37.1837120056],"type":"Point"}
}