{
  "id": 991261361,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.1776809692,41.4184646606,2.1776809692,41.4184646606",
    "geom:latitude":41.418465,
    "geom:longitude":2.177681,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Renaixen\u00c7a, 58",
    "sg:city":"Barcelona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n, Importaci\u00d3n De L\u00c1mparas Y Bombillas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 934 55 74 45",
    "sg:postcode":"08041",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863997,
        102191581,
        404330921,
        85633129,
        404227379,
        101748323,
        85682663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6JGWstlr3dgF4XvETgc2gn_41.418465_2.177681@1306269462"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540757,
    "wof:geomhash":"038f98f3c472a9c33a6bbb34780763f4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330921,
            "locality_id":101748323,
            "macroregion_id":404227379,
            "neighbourhood_id":85863997,
            "region_id":85682663,
            "venue_id":991261361
        }
    ],
    "wof:id":991261361,
    "wof:lastmodified":1472540757,
    "wof:name":"Carmona Amaro Pedro",
    "wof:parent_id":85863997,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.1776809692,
    41.4184646606,
    2.1776809692,
    41.4184646606
],
  "geometry": {"coordinates":[2.1776809692,41.4184646606],"type":"Point"}
}