{
  "id": 990938801,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7380080223,41.6408081055,-4.7380080223,41.6408081055",
    "geom:latitude":41.640808,
    "geom:longitude":-4.738008,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Puente Colgante, 38",
    "sg:city":"Valladolid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 23 95 50",
    "sg:postcode":"47006",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6FTtMu85y7PJ7dWTasuCTl_41.640808_-4.738008@1306269419"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472512123,
    "wof:geomhash":"18772146a5927228fa0596ff789a3486",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990938801,
    "wof:lastmodified":1472512123,
    "wof:name":"Almacenes Javier S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7380080223,
    41.6408081055,
    -4.7380080223,
    41.6408081055
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7380080223,41.6408081055],"type":"Point"}
}