{
  "id": 1008480229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0868918896,41.5549087524,2.0868918896,41.5549087524",
    "geom:latitude":41.554909,
    "geom:longitude":2.086892,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Ovidi, 39",
    "sg:city":"Sabadell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 23 69 23",
    "sg:postcode":"08206",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_69VZbmX1gwBi9D3vBs0gER_41.554909_2.086892@1306269659"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472629129,
    "wof:geomhash":"c8a122e30b4fa495854c7d8461480138",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008480229,
    "wof:lastmodified":1472629129,
    "wof:name":"Sanz Martinez Felix",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0868918896,
    41.5549087524,
    2.0868918896,
    41.5549087524
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0868918896,41.5549087524],"type":"Point"}
}