{
  "id": 991794289,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.8804030418,36.5128479004,-4.8804030418,36.5128479004",
    "geom:latitude":36.512848,
    "geom:longitude":-4.880403,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Europa (de), 13",
    "sg:city":"Marbella",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 77 78 11",
    "sg:postcode":"29600",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0BydTrEbunSF35zNBKUOEA_36.512848_-4.880403@1306269533"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472571660,
    "wof:geomhash":"83089a6c8390cc26cd2c7639727cd498",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991794289,
    "wof:lastmodified":1472571660,
    "wof:name":"Gil Sanchez Antonio Dario",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.8804030418,
    36.5128479004,
    -4.8804030418,
    36.5128479004
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.8804030418,36.5128479004],"type":"Point"}
}