{
  "id": 1024459023,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.2058291435,36.4568138123,-6.2058291435,36.4568138123",
    "geom:latitude":36.456814,
    "geom:longitude":-6.205829,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Teran, 6",
    "sg:city":"S. Fernando",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 88 06 83",
    "sg:postcode":"11100",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3IrOeT7UoPfT3kstSNKtTq_36.456814_-6.205829@1306269693"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472639869,
    "wof:geomhash":"50fc87b2e59233db03a72dd647ec3409",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1024459023,
    "wof:lastmodified":1472639869,
    "wof:name":"Vilarrubi Sigler Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.2058291435,
    36.4568138123,
    -6.2058291435,
    36.4568138123
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.2058291435,36.4568138123],"type":"Point"}
}