{
  "id": 991912281,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.1134990454,38.6080245972,-1.1134990454,38.6080245972",
    "geom:latitude":38.608025,
    "geom:longitude":-1.113499,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Vicente, S/n",
    "sg:city":"Yecla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 968 79 16 74",
    "sg:postcode":"30510",
    "sg:province":"Murcia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3g0kx2fLw9PxxBHckdvv8P_38.608025_-1.113499@1306269549"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472578096,
    "wof:geomhash":"e756cf2c7ea79ef9383bc68de263eee0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991912281,
    "wof:lastmodified":1472578096,
    "wof:name":"Hijos De Lopez Garcia C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.1134990454,
    38.6080245972,
    -1.1134990454,
    38.6080245972
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.1134990454,38.6080245972],"type":"Point"}
}