{
  "id": 991723965,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Arei\u00f1a, S/n Arei\u00d1a Pontevedra 36380",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"36380",
    "addr:street":"Arein\u0303A S / N",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.6480531693,42.4336204529,-8.6480531693,42.4336204529",
    "geom:latitude":42.43362,
    "geom:longitude":-8.648053,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Arei\u00f1a, S/n",
    "sg:city":"Arei\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n De Etiquetas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 36 00 29",
    "sg:postcode":"36380",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_77jOP3nptgZhlseAemgTjV_42.433620_-8.648053@1306269524"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472566669,
    "wof:geomhash":"de288c48910b82edd6379b3f3bbee524",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991723965,
    "wof:lastmodified":1472770509,
    "wof:name":"Gallega De Etiquetado S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.6480531693,
    42.4336204529,
    -8.6480531693,
    42.4336204529
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.6480531693,42.4336204529],"type":"Point"}
}