{
  "id": 1008357809,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.2086269855,39.5706176758,3.2086269855,39.5706176758",
    "geom:latitude":39.570618,
    "geom:longitude":3.208627,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ Joan Lliteras, 22",
    "sg:city":"Manacor",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 55 08 92",
    "sg:postcode":"07500",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1y01UOPwA1VjOpal0XOgYs_39.570618_3.208627@1306269643"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472623839,
    "wof:geomhash":"31882be4b822378c314800a99b53029c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008357809,
    "wof:lastmodified":1472623839,
    "wof:name":"Riera Miro Daniel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.2086269855,
    39.5706176758,
    3.2086269855,
    39.5706176758
],
  "geometry": {"coordinates":[3.2086269855,39.5706176758],"type":"Point"}
}