{
  "id": 1007856447,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.739317894,37.6068878174,-4.739317894,37.6068878174",
    "geom:latitude":37.606888,
    "geom:longitude":-4.739318,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Empedrada, 1",
    "sg:city":"Rambla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 68 45 98",
    "sg:postcode":"14540",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1b8wdgeUhyKvqmukbkR00R_37.606888_-4.739318@1306269577"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472589026,
    "wof:geomhash":"faf2b50c33cf8b323f4d6d878ae0e90d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007856447,
    "wof:lastmodified":1472589026,
    "wof:name":"Lucena Ramirez Juan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.739317894,
    37.6068878174,
    -4.739317894,
    37.6068878174
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.739317894,37.6068878174],"type":"Point"}
}