{
  "id": 1008157255,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0084431171,41.3953437805,2.0084431171,41.3953437805",
    "geom:latitude":41.395344,
    "geom:longitude":2.008443,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Mossen Jacint Verdaguer, 43",
    "sg:city":"Sant Vicen\u00c7 Dels Horts",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Pediatr\u00cda. Enfermedades De Los Ni\u00d1os",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 936 56 06 59",
    "sg:postcode":"08620",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4Xv0DuWGtRGdTo95UVJ1bT_41.395344_2.008443@1306269616"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472602374,
    "wof:geomhash":"b73940c22fd558b0b264a1180ddaf492",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008157255,
    "wof:lastmodified":1472602374,
    "wof:name":"Palou Vives Guillermo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0084431171,
    41.3953437805,
    2.0084431171,
    41.3953437805
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0084431171,41.3953437805],"type":"Point"}
}