{
  "id": 1008440927,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.443043232,37.4748268127,-4.443043232,37.4748268127",
    "geom:latitude":37.474827,
    "geom:longitude":-4.443043,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Juan Grande, 12",
    "sg:city":"Cabra",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 52 25 99",
    "sg:postcode":"14940",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2cdVsmw9Ga0kAOR4tFOgVs_37.474827_-4.443043@1306269654"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472627604,
    "wof:geomhash":"a0e9042334fcd5fdd722f95fb1142a63",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008440927,
    "wof:lastmodified":1472627604,
    "wof:name":"Salon De Belleza Raquel S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.443043232,
    37.4748268127,
    -4.443043232,
    37.4748268127
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.443043232,37.4748268127],"type":"Point"}
}