{
  "id": 1008199781,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-16.3035106659,28.4221992493,-16.3035106659,28.4221992493",
    "geom:latitude":28.422199,
    "geom:longitude":-16.303511,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rbla A\u00d1aza (de), S/n",
    "sg:city":"A\u00d1aza",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluqueros: De Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 922 68 52 42",
    "sg:postcode":"38111",
    "sg:province":"Santa Cruz De Tenerife",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4IFTsCPrbkd3Up2Da2gxAm_28.422199_-16.303511@1306269622"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472609484,
    "wof:geomhash":"685b66511712c34c60a52ac0880b4c8d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008199781,
    "wof:lastmodified":1472609484,
    "wof:name":"Peluqueria Celis",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -16.3035106659,
    28.4221992493,
    -16.3035106659,
    28.4221992493
],
  "geometry": {"coordinates":[-16.3035106659,28.4221992493],"type":"Point"}
}