{
  "id": 1007847653,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Nuestra Se\u00d1ora De La Fuensanta, 27 Cordoba C\u00f3rdoba 14010",
    "addr:housenumber":"27",
    "addr:postcode":"14010",
    "addr:street":"Avda Nuestra Sen\u0303Ora De La Fuensanta;Co\u0301Rdoba",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7621889114,37.8818092346,-4.7621889114,37.8818092346",
    "geom:latitude":37.881809,
    "geom:longitude":-4.762189,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Nuestra Se\u00d1ora De La Fuensanta, 27",
    "sg:city":"Cordoba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Papeler\u00cdas, Librer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 26 24 06",
    "sg:postcode":"14010",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863907,
        102191581,
        404333687,
        85633129,
        404227361,
        101748233,
        85682697,
        85863895
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1KYVdlMtPNHNKep6E0YIm9_37.881809_-4.762189@1306269576"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472588592,
    "wof:geomhash":"be5fbd205565986a6cdd2c54a83f786c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333687,
            "locality_id":101748233,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863907,
            "region_id":85682697,
            "venue_id":1007847653
        },
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333687,
            "locality_id":101748233,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863895,
            "region_id":85682697,
            "venue_id":1007847653
        }
    ],
    "wof:id":1007847653,
    "wof:lastmodified":1472769193,
    "wof:name":"Lopez Weiland Maria Del Rosario",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7621889114,
    37.8818092346,
    -4.7621889114,
    37.8818092346
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7621889114,37.8818092346],"type":"Point"}
}