{
  "id": 991036523,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de El Prado, 8 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01005",
    "addr:housenumber":"8",
    "addr:postcode":"01005",
    "addr:street":"Calle De El Prado",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6743044853,42.8460083008,-2.6743044853,42.8460083008",
    "geom:latitude":42.846008,
    "geom:longitude":-2.674304,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de El Prado, 8",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asociaciones Humanitarias, De Cooperaci\u00d3n, De Acci\u00d3n Social",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 26 32 97",
    "sg:postcode":"01005",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5PY0pnJNnGsEnV0VLWZI64_42.846008_-2.674304@1306269432"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472521933,
    "wof:geomhash":"8d1a3d61cf6f39ce2233357a2bf5323a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991036523,
    "wof:lastmodified":1472766898,
    "wof:name":"Asociacion Espa\u00f1ola Contra El Cancer",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6743044853,
    42.8460083008,
    -2.6743044853,
    42.8460083008
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6743044853,42.8460083008],"type":"Point"}
}