{
  "id": 991740801,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.3157100677,37.8680305481,-4.3157100677,37.8680305481",
    "geom:latitude":37.868031,
    "geom:longitude":-4.31571,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Menendez Pidal, 25",
    "sg:city":"Ca\u00e7ete De Las Torres",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 18 32 91",
    "sg:postcode":"14660",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5fGlB5MkKJkrvKw1zPBZmz_37.868031_-4.315710@1306269526"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567519,
    "wof:geomhash":"0660b76128b9603956406b67f2a6086b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991740801,
    "wof:lastmodified":1472567519,
    "wof:name":"Garcia Delgado Juan Miguel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.3157100677,
    37.8680305481,
    -4.3157100677,
    37.8680305481
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.3157100677,37.8680305481],"type":"Point"}
}