{
  "id": 1008157261,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"C/ Escoles Pies, 11 Puigcerda Girona 17520",
    "addr:housenumber":"11",
    "addr:postcode":"17520",
    "addr:street":"C / Escoles Pies",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.9286539555,42.4315071106,1.9286539555,42.4315071106",
    "geom:latitude":42.431507,
    "geom:longitude":1.928654,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ Escoles Pies, 11",
    "sg:city":"Puigcerda",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 88 04 63",
    "sg:postcode":"17520",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4q2QYxBJxTrtuN2kB5mb4q_42.431507_1.928654@1306269616"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472602375,
    "wof:geomhash":"8571f3fc2057bad25df6f7679f446676",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008157261,
    "wof:lastmodified":1472769108,
    "wof:name":"Palou Vi\u00f1allonga Eulalia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.9286539555,
    42.4315071106,
    1.9286539555,
    42.4315071106
],
  "geometry": {"coordinates":[1.9286539555,42.4315071106],"type":"Point"}
}