{
  "id": 1008150637,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.7207860947,42.2352104187,-8.7207860947,42.2352104187",
    "geom:latitude":42.23521,
    "geom:longitude":-8.720786,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Maria Berdiales, 2",
    "sg:city":"Vigo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 43 21 80",
    "sg:postcode":"36203",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "sg:website":"www.relojeriapagan.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2RwtQi6VyBhBBvKQLGrHux_42.235210_-8.720786@1306269615"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472601868,
    "wof:geomhash":"fb2e9f81fd8b321e799c158f1bf4973a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008150637,
    "wof:lastmodified":1472601868,
    "wof:name":"Pagan Fernandez Fulgencio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.7207860947,
    42.2352104187,
    -8.7207860947,
    42.2352104187
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.7207860947,42.2352104187],"type":"Point"}
}