{
  "id": 991839295,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6637790203,42.8500747681,-2.6637790203,42.8500747681",
    "geom:latitude":42.850075,
    "geom:longitude":-2.663779,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Palencia, 20",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 25 12 16",
    "sg:postcode":"01002",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2YfDYsmC26WDNSbs9DDx7O_42.850075_-2.663779@1306269539"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472574120,
    "wof:geomhash":"97b940d96afff42b34613c48d0617f7e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991839295,
    "wof:lastmodified":1472574120,
    "wof:name":"Gorka Perez Garrido",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6637790203,
    42.8500747681,
    -2.6637790203,
    42.8500747681
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6637790203,42.8500747681],"type":"Point"}
}