{
  "id": 991324715,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0004520416,41.302482605,2.0004520416,41.302482605",
    "geom:latitude":41.302483,
    "geom:longitude":2.000452,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pg Joan Maragall, 24",
    "sg:city":"Gava",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 936 38 45 17",
    "sg:postcode":"08850",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4HmqBFYCFuSTEOZrz2x55Q_41.302483_2.000452@1306269470"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543785,
    "wof:geomhash":"d4383e9d092678330bb3762726c72054",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991324715,
    "wof:lastmodified":1472543785,
    "wof:name":"Cereceda Garcia Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0004520416,
    41.302482605,
    2.0004520416,
    41.302482605
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0004520416,41.302482605],"type":"Point"}
}