{
  "id": 990941489,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Ctra Prats De Llu\u00c7anes, 155 Sabadell Barcelona 08208",
    "addr:housenumber":"155",
    "addr:postcode":"08208",
    "addr:street":"Ctra Prats De Lluc\u0327Anes",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0977141857,41.5697250366,2.0977141857,41.5697250366",
    "geom:latitude":41.569725,
    "geom:longitude":2.097714,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra Prats De Llu\u00c7anes, 155",
    "sg:city":"Sabadell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 17 76 79",
    "sg:postcode":"08208",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2O7IgUE1s0EHeesNZj0Ycr_41.569725_2.097714@1306269419"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472512592,
    "wof:geomhash":"b300fa0c8722326c00ad720e4aa2950c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990941489,
    "wof:lastmodified":1472767602,
    "wof:name":"Almendros Miras Monica",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0977141857,
    41.5697250366,
    2.0977141857,
    41.5697250366
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0977141857,41.5697250366],"type":"Point"}
}