{
  "id": 990912475,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Pla\u00c7 Vila, 1 Almacelles Lleida 25100",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"25100",
    "addr:street":"",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.4596720934,41.7298660278,0.4596720934,41.7298660278",
    "geom:latitude":41.729866,
    "geom:longitude":0.459672,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Vila, 1",
    "sg:city":"Almacelles",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 973 74 12 12",
    "sg:postcode":"25100",
    "sg:province":"Lleida",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_29ZmHSaT2ybtDnbZd3NZYF_41.729866_0.459672@1306269415"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472509805,
    "wof:geomhash":"2771959e6abfdd36a921630f51be0dfd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990912475,
    "wof:lastmodified":1472767304,
    "wof:name":"Ajuntament D'almacelles",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.4596720934,
    41.7298660278,
    0.4596720934,
    41.7298660278
],
  "geometry": {"coordinates":[0.4596720934,41.7298660278],"type":"Point"}
}