{
  "id": 991040393,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6398692131,40.638092041,-4.6398692131,40.638092041",
    "geom:latitude":40.638092,
    "geom:longitude":-4.639869,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Psaj Cister (del), 2",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asociaciones Humanitarias, De Cooperaci\u00d3n, De Acci\u00d3n Social",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 22 93 70",
    "sg:postcode":"05001",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4HoJuTcvN3bQ2ZZsXy1BEz_40.638092_-4.639869@1306269432"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472522212,
    "wof:geomhash":"9b7c38587ff4672ec78b4dc4cec27ae9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991040393,
    "wof:lastmodified":1472522212,
    "wof:name":"Asociacion Pro Minusvalidos Psiquicos Abulenses",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6398692131,
    40.638092041,
    -4.6398692131,
    40.638092041
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6398692131,40.638092041],"type":"Point"}
}