{
  "id": 1008321055,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Nieves Cano, 13 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01006",
    "addr:housenumber":"13",
    "addr:postcode":"01006",
    "addr:street":"Calle De Nieves Cano",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6698510647,42.838306427,-2.6698510647,42.838306427",
    "geom:latitude":42.838306,
    "geom:longitude":-2.669851,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Nieves Cano, 13",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 13 97 29",
    "sg:postcode":"01006",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2ZG0sQd6VXCUjkzqPBMvAY_42.838306_-2.669851@1306269638"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472622225,
    "wof:geomhash":"e2629320d4992e86d76b326b691a03e4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008321055,
    "wof:lastmodified":1472767087,
    "wof:name":"Raquel Zolina Garcia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6698510647,
    42.838306427,
    -2.6698510647,
    42.838306427
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6698510647,42.838306427],"type":"Point"}
}