{
  "id": 1008200085,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Maquedano, 3 Lucena C\u00f3rdoba 14900",
    "addr:housenumber":"3",
    "addr:postcode":"14900",
    "addr:street":"Calle De Maquedano",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4851140976,37.4069709778,-4.4851140976,37.4069709778",
    "geom:latitude":37.406971,
    "geom:longitude":-4.485114,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Maquedano, 3",
    "sg:city":"Lucena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 59 08 61",
    "sg:postcode":"14900",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_02160r1U2uobqCIBZK2EQJ_37.406971_-4.485114@1306269622"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472609542,
    "wof:geomhash":"f789c39f7c81abaf7a21dc3afd600103",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008200085,
    "wof:lastmodified":1472766673,
    "wof:name":"Peluqueria Frava S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4851140976,
    37.4069709778,
    -4.4851140976,
    37.4069709778
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4851140976,37.4069709778],"type":"Point"}
}