{
  "id": 1024485037,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.0189266205,41.9850311279,3.0189266205,41.9850311279",
    "geom:latitude":41.985031,
    "geom:longitude":3.018927,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Costa Brava, 16",
    "sg:city":"Cor\u00e7a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 63 08 67",
    "sg:postcode":"17121",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3xTOMSYcjQE334eVEsrrJx_41.985031_3.018927@1306269696"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472640968,
    "wof:geomhash":"b4af76cf394ecfbf10e4756198f467ed",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1024485037,
    "wof:lastmodified":1472640968,
    "wof:name":"Yruela Diaz Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.0189266205,
    41.9850311279,
    3.0189266205,
    41.9850311279
],
  "geometry": {"coordinates":[3.0189266205,41.9850311279],"type":"Point"}
}