{
  "id": 1008720775,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carr De Ferreres Breto, 23 Benicarlo Castell\u00f3n 12580",
    "addr:housenumber":"23",
    "addr:postcode":"12580",
    "addr:street":"Carr De Ferreres Breto",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.4042100012,40.4457893372,0.4042100012,40.4457893372",
    "geom:latitude":40.445789,
    "geom:longitude":0.40421,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr De Ferreres Breto, 23",
    "sg:city":"Benicarlo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Estomatolog\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 964 47 03 08",
    "sg:postcode":"12580",
    "sg:province":"Castell\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7Pe8r2klXPh36SrdTpMdds_40.445789_0.404210@1306269691"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472639469,
    "wof:geomhash":"ae55e4f2c4eac3af51e3c6ade690df58",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008720775,
    "wof:lastmodified":1472767032,
    "wof:name":"Vicente Mi\u00f1ambres Emilio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.4042100012,
    40.4457893372,
    0.4042100012,
    40.4457893372
],
  "geometry": {"coordinates":[0.4042100012,40.4457893372],"type":"Point"}
}