{
  "id": 169575195,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Eduardo Dato, 28 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01005",
    "addr:housenumber":"28",
    "addr:postcode":"01005",
    "addr:street":"Calle De Eduardo Dato",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.672541,42.8438,-2.672541,42.8438",
    "geom:latitude":42.8438,
    "geom:longitude":-2.672541,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Eduardo Dato, 28",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Confecci\u00d3n De Trajes Para Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 23 12 60",
    "sg:postcode":"01005",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        101748371,
        85682615
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0BmMwA9uPxPiFItnMAnTTL_42.843800_-2.672541@1306269410"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"6b36ba0ab43b3b4a1150a6b3ac3757a8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633129,
            "locality_id":101748371,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682615,
            "venue_id":169575195
        }
    ],
    "wof:id":169575195,
    "wof:lastmodified":1472766669,
    "wof:name":"Abamay Dato 28 S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.672541,
    42.8438,
    -2.672541,
    42.8438
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.672541,42.8438],"type":"Point"}
}