{
  "id": 1007852881,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-9.2308635712,42.9432144165,-9.2308635712,42.9432144165",
    "geom:latitude":42.943214,
    "geom:longitude":-9.230864,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Alvari\u00d1a, S/n",
    "sg:city":"Sardi\u00e7eiro De Abajo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Congelados: Productos Alimentarios (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 74 36 44",
    "sg:postcode":"15153",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4M2RPb4WELHsuu4CG1sTjQ_42.943214_-9.230864@1306269576"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472588851,
    "wof:geomhash":"ce637a1f7d420999136004105f31631e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007852881,
    "wof:lastmodified":1472588851,
    "wof:name":"Louzan Lago Juan Bautista",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -9.2308635712,
    42.9432144165,
    -9.2308635712,
    42.9432144165
],
  "geometry": {"coordinates":[-9.2308635712,42.9432144165],"type":"Point"}
}