{
  "id": 1008090467,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.8657540083,38.6356544495,-0.8657540083,38.6356544495",
    "geom:latitude":38.635654,
    "geom:longitude":-0.865754,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ptda Prado Villa, 92",
    "sg:city":"Villena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Geriatr\u00cda, Gerontolog\u00cda (enfermedades De La Tercera Edad)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 34 63 21",
    "sg:postcode":"03400",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_25YblU2g9rDnpHNqQQ0W1u_38.635654_-0.865754@1306269607"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472599107,
    "wof:geomhash":"6bc6a820617c64a8699b6ebfe385d868",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008090467,
    "wof:lastmodified":1472599107,
    "wof:name":"Neserem S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.8657540083,
    38.6356544495,
    -0.8657540083,
    38.6356544495
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.8657540083,38.6356544495],"type":"Point"}
}