{
  "id": 1008227625,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carr Santa Ana, 2 Alcasser Valencia 46290",
    "addr:housenumber":"2",
    "addr:postcode":"46290",
    "addr:street":"Carr Santa Ana",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4453490078,39.3651695251,-0.4453490078,39.3651695251",
    "geom:latitude":39.36517,
    "geom:longitude":-0.445349,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Santa Ana, 2",
    "sg:city":"Alcasser",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 23 11 27",
    "sg:postcode":"46290",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2MaEibQOL6aYJ59nfhElsh_39.365170_-0.445349@1306269626"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472613897,
    "wof:geomhash":"cf991274a9960fe0bbb3ee32d2e80d85",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008227625,
    "wof:lastmodified":1472769131,
    "wof:name":"Perpi\u00f1a Martinez Jaime Vicente",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4453490078,
    39.3651695251,
    -0.4453490078,
    39.3651695251
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4453490078,39.3651695251],"type":"Point"}
}