{
  "id": 991024095,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.8781166077,36.513053894,-4.8781166077,36.513053894",
    "geom:latitude":36.513054,
    "geom:longitude":-4.878117,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Albeniz, 4",
    "sg:city":"Marbella",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 86 83 92",
    "sg:postcode":"29600",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_74m5O1Igt4UCKGUNX11Nrf_36.513054_-4.878117@1306269430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472521041,
    "wof:geomhash":"b4ac65190a63ff1588a1e1ae40d45537",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991024095,
    "wof:lastmodified":1472521041,
    "wof:name":"Asesoria Fiscal Laboral Y Correduria Seguros Gonzalo S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.8781166077,
    36.513053894,
    -4.8781166077,
    36.513053894
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.8781166077,36.513053894],"type":"Point"}
}