{
  "id": 990931031,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Plaza (de La), 39 Pto Real C\u00e1diz 11510",
    "addr:housenumber":"39",
    "addr:postcode":"11510",
    "addr:street":"Calle De Plaza De La;Ca\u0301Diz",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.1874704361,36.52709198,-6.1874704361,36.52709198",
    "geom:latitude":36.527092,
    "geom:longitude":-6.18747,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Plaza (de La), 39",
    "sg:city":"Pto Real",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Profesiones Art\u00cdsticas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 47 42 57",
    "sg:postcode":"11510",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1jj91EKPyAr4L2MyfQXTHO_36.527092_-6.187470@1306269418"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472511347,
    "wof:geomhash":"de515af12d08b06a6f132e4c4ec83207",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990931031,
    "wof:lastmodified":1472767419,
    "wof:name":"Alfama Perez Serafin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.1874704361,
    36.52709198,
    -6.1874704361,
    36.52709198
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.1874704361,36.52709198],"type":"Point"}
}