{
  "id": 991857251,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6007490158,42.3404159546,-4.6007490158,42.3404159546",
    "geom:latitude":42.340416,
    "geom:longitude":-4.600749,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Camino Santigo, 10",
    "sg:city":"Carrion Condes",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 979 88 03 55",
    "sg:postcode":"34120",
    "sg:province":"Palencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_44Gw1OugaKlJfQJEpFRnFS_42.340416_-4.600749@1306269541"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472575206,
    "wof:geomhash":"2356e8f51cfc9812ba36347b16bb011b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991857251,
    "wof:lastmodified":1472575206,
    "wof:name":"Grupo Isabelino C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6007490158,
    42.3404159546,
    -4.6007490158,
    42.3404159546
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6007490158,42.3404159546],"type":"Point"}
}