{
  "id": 1007894517,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5692229271,42.5995483398,-5.5692229271,42.5995483398",
    "geom:latitude":42.599548,
    "geom:longitude":-5.569223,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Torres De Oma\u00d1a, 1",
    "sg:city":"Le\u00f3n",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Librer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 23 67 71",
    "sg:postcode":"24003",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_43979wPy9u1HqfnvZML8lp_42.599548_-5.569223@1306269582"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472590634,
    "wof:geomhash":"4337e8890be59b59da0f096df81314c6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007894517,
    "wof:lastmodified":1472590634,
    "wof:name":"Marcos Magaz Araceli",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5692229271,
    42.5995483398,
    -5.5692229271,
    42.5995483398
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5692229271,42.5995483398],"type":"Point"}
}