{
  "id": 1008163545,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.6741399765,39.6011390686,2.6741399765,39.6011390686",
    "geom:latitude":39.601139,
    "geom:longitude":2.67414,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Gremi De Tintorers, S/n",
    "sg:city":"Poligon Industrial De Son Castello",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cdas, Pasteler\u00cdas, Boller\u00cda Industriale (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 43 60 60",
    "sg:postcode":"07009",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        85864091,
        85682647
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0ST9zO6Vs7Ah7F4RVwJYBp_39.601139_2.674140@1306269617"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472603088,
    "wof:geomhash":"7cc4ef06a2b607a0e3e853e510a04376",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633129,
            "neighbourhood_id":85864091,
            "region_id":85682647,
            "venue_id":1008163545
        }
    ],
    "wof:id":1008163545,
    "wof:lastmodified":1472603088,
    "wof:name":"Panrico S.l.u.",
    "wof:parent_id":85864091,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.6741399765,
    39.6011390686,
    2.6741399765,
    39.6011390686
],
  "geometry": {"coordinates":[2.6741399765,39.6011390686],"type":"Point"}
}