{
  "id": 991374577,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Emilia Pardo Bazan, 3 Coru\u00d1a La Coru\u00f1a 15005",
    "addr:housenumber":"3",
    "addr:postcode":"15005",
    "addr:street":"Calle De Emilia Pardo Bazan;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4069643021,43.3638572693,-8.4069643021,43.3638572693",
    "geom:latitude":43.363857,
    "geom:longitude":-8.406964,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Emilia Pardo Bazan, 3",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n De Peines Y De Accesorios De Peluquer\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 12 06 08",
    "sg:postcode":"15005",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7cno33ggMGsc41xDiUXAQV_43.363857_-8.406964@1306269477"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546976,
    "wof:geomhash":"6947912c5275a4b55efceba9bd0bfbab",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991374577,
    "wof:lastmodified":1472769786,
    "wof:name":"Colomer Beauty And Professional Products S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4069643021,
    43.3638572693,
    -8.4069643021,
    43.3638572693
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4069643021,43.3638572693],"type":"Point"}
}