{
  "id": 991264083,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.4579000473,36.1364402771,-5.4579000473,36.1364402771",
    "geom:latitude":36.13644,
    "geom:longitude":-5.4579,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Europa, 3",
    "sg:city":"Algeciras",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 63 25 12",
    "sg:postcode":"11205",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4Xp1S8Q5DPahOFLXhxY2Di_36.136440_-5.457900@1306269462"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540898,
    "wof:geomhash":"6215b5a82aa82ebf78373dd48a5a22fd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991264083,
    "wof:lastmodified":1472540898,
    "wof:name":"Carnicas Urbano S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.4579000473,
    36.1364402771,
    -5.4579000473,
    36.1364402771
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.4579000473,36.1364402771],"type":"Point"}
}