{
  "id": 991560835,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.7526831627,40.0604324341,-5.7526831627,40.0604324341",
    "geom:latitude":40.060432,
    "geom:longitude":-5.752683,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pl. Sta. Ana, 54",
    "sg:city":"Jaraiz Vera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 927 46 08 14",
    "sg:postcode":"10400",
    "sg:province":"C\u00e1ceres",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0ddkJTCHmXByokwjNwm9pn_40.060432_-5.752683@1306269502"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472557705,
    "wof:geomhash":"745875115ad8c9367ac72d261fc339f9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991560835,
    "wof:lastmodified":1472557705,
    "wof:name":"Embutidos El Pico S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.7526831627,
    40.0604324341,
    -5.7526831627,
    40.0604324341
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.7526831627,40.0604324341],"type":"Point"}
}