{
  "id": 990920779,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Nuestra Se\u00d1ora De Estibaliz, 5 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01003",
    "addr:housenumber":"5",
    "addr:postcode":"01003",
    "addr:street":"Avda Nuestra Sen\u0303Ora;Estibaliz",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6637926102,42.844909668,-2.6637926102,42.844909668",
    "geom:latitude":42.84491,
    "geom:longitude":-2.663793,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Nuestra Se\u00d1ora De Estibaliz, 5",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Confecci\u00d3n De Trajes Para Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 27 92 95",
    "sg:postcode":"01003",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7iAKSN96H2Sp9K1PMGSOvl_42.844910_-2.663793@1306269416"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472510524,
    "wof:geomhash":"ff0e22cb5c4b1d35b795960d96bed5d6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990920779,
    "wof:lastmodified":1472767521,
    "wof:name":"Albeniz Gonzalez De Durana Jorge Luis",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6637926102,
    42.844909668,
    -2.6637926102,
    42.844909668
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6637926102,42.844909668],"type":"Point"}
}