{
  "id": 991765955,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6987800598,42.8557662964,-2.6987800598,42.8557662964",
    "geom:latitude":42.855766,
    "geom:longitude":-2.69878,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Send Valentin De Foronda, 9",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 22 98 01",
    "sg:postcode":"01010",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7VDNADVI04ET7iKbSalxiM_42.855766_-2.698780@1306269529"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569381,
    "wof:geomhash":"02646939d0abfcb3df4efd8e506ad594",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991765955,
    "wof:lastmodified":1472569381,
    "wof:name":"Garcia Valverde Francisca",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6987800598,
    42.8557662964,
    -2.6987800598,
    42.8557662964
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6987800598,42.8557662964],"type":"Point"}
}