{
  "id": 1007743721,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.6501590014,42.8267402649,-1.6501590014,42.8267402649",
    "geom:latitude":42.82674,
    "geom:longitude":-1.650159,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Raimundo Lanas, 14",
    "sg:city":"Iru\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 14 51 17",
    "sg:postcode":"31014",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0scKbVjfoj8nngIlF4ROEe_42.826740_-1.650159@1306269562"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472583329,
    "wof:geomhash":"5b094081a2d2379917e8bb3f0ec4b045",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007743721,
    "wof:lastmodified":1472583329,
    "wof:name":"Jose Garcia Peluqueros",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.6501590014,
    42.8267402649,
    -1.6501590014,
    42.8267402649
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.6501590014,42.8267402649],"type":"Point"}
}