{
  "id": 1007741253,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-15.4184532166,28.1056594849,-15.4184532166,28.1056594849",
    "geom:latitude":28.105659,
    "geom:longitude":-15.418453,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Perdomo, 20",
    "sg:city":"Palmas De Gran Canaria",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Audiovisuales (producci\u00d3n, Edici\u00d3n, Realizaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 36 69 58",
    "sg:postcode":"35002",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_487WL2ZHjrGvTdDMdLsidE_28.105659_-15.418453@1306269562"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472583189,
    "wof:geomhash":"f3b789aba4b7ddf53f2b5665e29b5fd5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007741253,
    "wof:lastmodified":1472583189,
    "wof:name":"Jorge Ramirez Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -15.4184532166,
    28.1056594849,
    -15.4184532166,
    28.1056594849
],
  "geometry": {"coordinates":[-15.4184532166,28.1056594849],"type":"Point"}
}