{
  "id": 1008665105,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.4399609566,42.464717865,-2.4399609566,42.464717865",
    "geom:latitude":42.464718,
    "geom:longitude":-2.439961,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Duquesa De La Victoria, 32",
    "sg:city":"Logro\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Comercio, Gesti\u00d3n, Inform\u00c1tica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 941 25 53 90",
    "sg:postcode":"26003",
    "sg:province":"La Rioja",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        102545713,
        85682773,
        102191581,
        404338337,
        85633129,
        404227397,
        101748365
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6p0Iho7KYkB33RiO5t8XoM_42.464718_-2.439961@1306269684"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472637021,
    "wof:geomhash":"3ad93e97037a4d6bc14c0d47ab872e3f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102545713,
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338337,
            "locality_id":101748365,
            "macroregion_id":404227397,
            "region_id":85682773,
            "venue_id":1008665105
        }
    ],
    "wof:id":1008665105,
    "wof:lastmodified":1472637021,
    "wof:name":"Ugarte Fernandez Natalia",
    "wof:parent_id":102545713,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.4399609566,
    42.464717865,
    -2.4399609566,
    42.464717865
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.4399609566,42.464717865],"type":"Point"}
}