{
  "id": 991545775,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.8750691414,42.3500938416,-7.8750691414,42.3500938416",
    "geom:latitude":42.350094,
    "geom:longitude":-7.875069,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua San Pedro Mezonzo, S/n",
    "sg:city":"Ourense",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 988 21 19 14",
    "sg:postcode":"32001",
    "sg:province":"Ourense",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_00OV7u7T6YZrwpMBZ6Q1oS_42.350094_-7.875069@1306269500"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472556798,
    "wof:geomhash":"9e76ec492325eaf6618648cbcc5d644f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991545775,
    "wof:lastmodified":1472556798,
    "wof:name":"El Dedal S.c.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.8750691414,
    42.3500938416,
    -7.8750691414,
    42.3500938416
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.8750691414,42.3500938416],"type":"Point"}
}