{
  "id": 991297389,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.5293321609,42.0077667236,-4.5293321609,42.0077667236",
    "geom:latitude":42.007767,
    "geom:longitude":-4.529332,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Estrada, 5",
    "sg:city":"Palencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 979 72 53 78",
    "sg:postcode":"34002",
    "sg:province":"Palencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1HROzbiEsGXMi6q5kVQjd6_42.007767_-4.529332@1306269467"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472542522,
    "wof:geomhash":"8008af3a816fe8d2fb0eca7ccd368135",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991297389,
    "wof:lastmodified":1472542522,
    "wof:name":"Castro Rojas Raul",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.5293321609,
    42.0077667236,
    -4.5293321609,
    42.0077667236
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.5293321609,42.0077667236],"type":"Point"}
}