{
  "id": 991741937,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.2241985798,41.3356628418,-1.2241985798,41.3356628418",
    "geom:latitude":41.335663,
    "geom:longitude":-1.224199,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Cernada, 2",
    "sg:city":"Cari\u00f1ena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 976 62 07 11",
    "sg:postcode":"50400",
    "sg:province":"Zaragoza",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1z2wdLVkwsI6UiFAlOoA2e_41.335663_-1.224199@1306269526"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567577,
    "wof:geomhash":"6041cc252b0f333e8dcadfb450d76164",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991741937,
    "wof:lastmodified":1472567577,
    "wof:name":"Garcia Elizalde Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.2241985798,
    41.3356628418,
    -1.2241985798,
    41.3356628418
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.2241985798,41.3356628418],"type":"Point"}
}