{
  "id": 1007749779,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.1009360552,39.4870605469,-1.1009360552,39.4870605469",
    "geom:latitude":39.487061,
    "geom:longitude":-1.100936,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Garcia Montes, 13",
    "sg:city":"Requena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 30 10 17",
    "sg:postcode":"46340",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_76ETKRmz6zGGlPl2ZyJng3_39.487061_-1.100936@1306269563"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472583653,
    "wof:geomhash":"87131c314f0f4140e65fd923a8a0b7eb",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007749779,
    "wof:lastmodified":1472583653,
    "wof:name":"Joyeria Moreno Garcia C.b",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.1009360552,
    39.4870605469,
    -1.1009360552,
    39.4870605469
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.1009360552,39.4870605469],"type":"Point"}
}