{
  "id": 991403567,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4912362099,37.4053726196,-4.4912362099,37.4053726196",
    "geom:latitude":37.405373,
    "geom:longitude":-4.491236,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Pedro Abad, 6",
    "sg:city":"Lucena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cdas, Panader\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 51 50 36",
    "sg:postcode":"14900",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1nlItFioSloeYNjAytqqF3_37.405373_-4.491236@1306269481"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472549009,
    "wof:geomhash":"23e781daeba5c49f57f876bc30483fc9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991403567,
    "wof:lastmodified":1472549009,
    "wof:name":"Confiteria Ruiz Vargas S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4912362099,
    37.4053726196,
    -4.4912362099,
    37.4053726196
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4912362099,37.4053726196],"type":"Point"}
}