{
  "id": 169675235,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda General Sanjurjo, 39 Coru\u00d1a La Coru\u00f1a 15006",
    "addr:housenumber":"39",
    "addr:postcode":"15006",
    "addr:street":"Avda General Sanjurjo;Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.396186,43.354176,-8.396186,43.354176",
    "geom:latitude":43.354176,
    "geom:longitude":-8.396186,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda General Sanjurjo, 39",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Peluquer\u00cda Est\u00c9tica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 29 90 79",
    "sg:postcode":"15006",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        101748409,
        85682701
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7AwSOgyznMtJcEow81Q8cb_43.354176_-8.396186@1306269411"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"4329d4660c2ef382271b01bce779ebb2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633129,
            "locality_id":101748409,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682701,
            "venue_id":169675235
        }
    ],
    "wof:id":169675235,
    "wof:lastmodified":1472768247,
    "wof:name":"Academia De Peluqueria Y Estetica Fama S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.396186,
    43.354176,
    -8.396186,
    43.354176
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.396186,43.354176],"type":"Point"}
}