{
  "id": 1008215309,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Andalucia, 38 Malaga M\u00e1laga 29007",
    "addr:housenumber":"38",
    "addr:postcode":"29007",
    "addr:street":"Avda Andalucia;Ma\u0301Laga",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4400830269,36.7167663574,-4.4400830269,36.7167663574",
    "geom:latitude":36.716766,
    "geom:longitude":-4.440083,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Andalucia, 38",
    "sg:city":"Malaga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 61 08 91",
    "sg:postcode":"29007",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863445,
        102191581,
        404339241,
        85633129,
        404227361,
        101748185,
        85682787
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4anrtFAfxnUYmaVJqRY3Xl_36.716766_-4.440083@1306269624"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472613023,
    "wof:geomhash":"5aa1caaf1732f07233a91334d46a71b7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339241,
            "locality_id":101748185,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863445,
            "region_id":85682787,
            "venue_id":1008215309
        }
    ],
    "wof:id":1008215309,
    "wof:lastmodified":1472768518,
    "wof:name":"Perez Iglesia Carina",
    "wof:parent_id":85863445,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4400830269,
    36.7167663574,
    -4.4400830269,
    36.7167663574
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4400830269,36.7167663574],"type":"Point"}
}