{
  "id": 1007730271,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.1264801025,39.3584251404,3.1264801025,39.3584251404",
    "geom:latitude":39.358425,
    "geom:longitude":3.12648,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Sebastiana Clar, 5",
    "sg:city":"Santanyi",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Deportes N\u00c1uticos, Acu\u00c1ticos Y Subacu\u00c1ticos: Art\u00cdculos Y Equipo (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 65 30 79",
    "sg:postcode":"07650",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7JYDSC6V7V896iooRc5ClI_39.358425_3.126480@1306269561"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472582500,
    "wof:geomhash":"fa0237a09175b73ed64dadc476ccb2e3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007730271,
    "wof:lastmodified":1472582500,
    "wof:name":"Jimenez Forma Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.1264801025,
    39.3584251404,
    3.1264801025,
    39.3584251404
],
  "geometry": {"coordinates":[3.1264801025,39.3584251404],"type":"Point"}
}