{
  "id": 1007721363,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.8016889095,40.2015762329,-3.8016889095,40.2015762329",
    "geom:latitude":40.201576,
    "geom:longitude":-3.801689,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Cmno Telefonica (de La), Km. 0001,4",
    "sg:city":"Torrejon Calzada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 918 10 60 76",
    "sg:postcode":"28991",
    "sg:province":"Madrid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3hACHgo18mimNFwx0wv03C_40.201576_-3.801689@1306269559"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472582031,
    "wof:geomhash":"29467d7bc4154d047b0cf68c1a5a1f9b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007721363,
    "wof:lastmodified":1472582031,
    "wof:name":"Jardines Gardi S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.8016889095,
    40.2015762329,
    -3.8016889095,
    40.2015762329
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.8016889095,40.2015762329],"type":"Point"}
}