{
  "id": 1007751655,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.5630760193,42.560634613,-6.5630760193,42.560634613",
    "geom:latitude":42.560635,
    "geom:longitude":-6.563076,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra La Coru\u00d1a, Km. 0160,0",
    "sg:city":"Medina Campo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Art\u00cdculos De Madera (fabricaci\u00d3n Y Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 81 00 96",
    "sg:postcode":"47400",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2OlqP4XC2OEKUkQ1PuTzph_42.560635_-6.563076@1306269563"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472583763,
    "wof:geomhash":"3edff861e1ac3ce72ba54b30362eb8b0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007751655,
    "wof:lastmodified":1472583763,
    "wof:name":"Juan Antonio Mendo Velasco Y Otros Cdad",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.5630760193,
    42.560634613,
    -6.5630760193,
    42.560634613
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.5630760193,42.560634613],"type":"Point"}
}