{
  "id": 991191463,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.0994480029,39.9385032654,-0.0994480029,39.9385032654",
    "geom:latitude":39.938503,
    "geom:longitude":-0.099448,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Major Sant Jaume, 47",
    "sg:city":"Villarreal",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 964 52 19 51",
    "sg:postcode":"12540",
    "sg:province":"Castell\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4sIAbghJh6hDwnzuThuSjx_39.938503_-0.099448@1306269453"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472535833,
    "wof:geomhash":"e9611ff59fd1487a5263bb1e310420e3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991191463,
    "wof:lastmodified":1472535833,
    "wof:name":"Cabanes Nebot Bienvenida",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.0994480029,
    39.9385032654,
    -0.0994480029,
    39.9385032654
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.0994480029,39.9385032654],"type":"Point"}
}