{
  "id": 991840907,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.6687812805,42.8102302551,-1.6687812805,42.8102302551",
    "geom:latitude":42.81023,
    "geom:longitude":-1.668781,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Tv. Acella, 6",
    "sg:city":"Iru\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mercer\u00cda, Lencer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 27 59 68",
    "sg:postcode":"31008",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0MuLzOQISPSDjOTfOzcBZ3_42.810230_-1.668781@1306269539"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472574203,
    "wof:geomhash":"b2d2360a8c5fdc647e57195ed0ecde81",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991840907,
    "wof:lastmodified":1472574203,
    "wof:name":"Go\u00f1i Garcia Maria Carmen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.6687812805,
    42.8102302551,
    -1.6687812805,
    42.8102302551
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.6687812805,42.8102302551],"type":"Point"}
}