{
  "id": 991265801,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.9491434097,36.8461456299,-2.9491434097,36.8461456299",
    "geom:latitude":36.846146,
    "geom:longitude":-2.949143,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Agua, 5",
    "sg:city":"Berja",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 950 49 02 64",
    "sg:postcode":"04760",
    "sg:province":"Almer\u00eda",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3VcZLJOPiSBfVO62XC3olI_36.846146_-2.949143@1306269462"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540985,
    "wof:geomhash":"c490020977cef58f3ca5dbf1b58f5a6f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991265801,
    "wof:lastmodified":1472540985,
    "wof:name":"Caro Iba\u00f1ez Ricardo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.9491434097,
    36.8461456299,
    -2.9491434097,
    36.8461456299
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.9491434097,36.8461456299],"type":"Point"}
}