{
  "id": 991071525,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.5210580826,38.0255775452,-4.5210580826,38.0255775452",
    "geom:latitude":38.025578,
    "geom:longitude":-4.521058,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Averroes, 1",
    "sg:city":"Adamuz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 16 67 66",
    "sg:postcode":"14430",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5LYPRVdSGOq2vJ8UKmiSXL_38.025578_-4.521058@1306269437"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472524589,
    "wof:geomhash":"1bcb002c10bb666c2712820e7bfff5d8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991071525,
    "wof:lastmodified":1472524589,
    "wof:name":"Ayoso Cerezo Juan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.5210580826,
    38.0255775452,
    -4.5210580826,
    38.0255775452
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.5210580826,38.0255775452],"type":"Point"}
}