{
  "id": 991264235,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calvo Sotelo, 19 Pobra Carami\u00f1al La Coru\u00f1a 15940",
    "addr:housenumber":"19",
    "addr:postcode":"15940",
    "addr:street":"Calvo Sotelo;Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.9388437271,42.6042404175,-8.9388437271,42.6042404175",
    "geom:latitude":42.60424,
    "geom:longitude":-8.938844,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calvo Sotelo, 19",
    "sg:city":"Pobra Carami\u00f1al",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 83 27 26",
    "sg:postcode":"15940",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6FoQtdwasD7RfHo9N8aKDe_42.604240_-8.938844@1306269462"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540907,
    "wof:geomhash":"12ccd6a47426d4ce388a965ee9793519",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991264235,
    "wof:lastmodified":1472767563,
    "wof:name":"Carniceria A Vila S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.9388437271,
    42.6042404175,
    -8.9388437271,
    42.6042404175
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.9388437271,42.6042404175],"type":"Point"}
}