{
  "id": 1008200033,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.1005191803,36.7067260742,-6.1005191803,36.7067260742",
    "geom:latitude":36.706726,
    "geom:longitude":-6.100519,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Ventura Nu\u00d1ez Venturita, 11",
    "sg:city":"Jerez De La Frontera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 32 28 47",
    "sg:postcode":"11405",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0nEM7gDWZGdVndOuNfcagO_36.706726_-6.100519@1306269622"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472609529,
    "wof:geomhash":"a7d096975225000f1db2c859da3daa19",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008200033,
    "wof:lastmodified":1472609529,
    "wof:name":"Peluqueria Estilo Y Belleza",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.1005191803,
    36.7067260742,
    -6.1005191803,
    36.7067260742
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.1005191803,36.7067260742],"type":"Point"}
}