{
  "id": 991043719,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.8053731918,41.9623336792,2.8053731918,41.9623336792",
    "geom:latitude":41.962334,
    "geom:longitude":2.805373,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Europa, S/n",
    "sg:city":"Girona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 24 45 10",
    "sg:postcode":"17005",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3IxS11Ay7pKN2z21Kd7Pxa_41.962334_2.805373@1306269433"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472522475,
    "wof:geomhash":"d5481ed3e67e1cab846d9098a190d058",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991043719,
    "wof:lastmodified":1472522475,
    "wof:name":"Assessoria Laboral Valls Costa S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.8053731918,
    41.9623336792,
    2.8053731918,
    41.9623336792
],
  "geometry": {"coordinates":[2.8053731918,41.9623336792],"type":"Point"}
}