{
  "id": 1008147991,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.559800148,36.7841873169,-5.559800148,36.7841873169",
    "geom:latitude":36.784187,
    "geom:longitude":-5.5598,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Salinas, S/n",
    "sg:city":"Prado Del Rey",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mec\u00c1nico Del Autom\u00d3vil",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 72 32 03",
    "sg:postcode":"11660",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7Ez4a4xXVIYxkt9VWCg0WV_36.784187_-5.559800@1306269614"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472601748,
    "wof:geomhash":"4e66750ec34e30e5f83de331fccd93e7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008147991,
    "wof:lastmodified":1472601748,
    "wof:name":"Pacheco Moreno Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.559800148,
    36.7841873169,
    -5.559800148,
    36.7841873169
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.559800148,36.7841873169],"type":"Point"}
}