{
  "id": 991362585,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.1637589931,40.6329040527,-3.1637589931,40.6329040527",
    "geom:latitude":40.632904,
    "geom:longitude":-3.163759,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Fernando Beladiez, S/n",
    "sg:city":"Guadalajara",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 949 22 13 54",
    "sg:postcode":"19001",
    "sg:province":"Guadalajara",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_41FOHUmWyjyFeAWH40qKl1_40.632904_-3.163759@1306269475"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546075,
    "wof:geomhash":"763753fd993f324cfd3e3af9892ecbd8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991362585,
    "wof:lastmodified":1472546075,
    "wof:name":"Colegio De Procuradores",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.1637589931,
    40.6329040527,
    -3.1637589931,
    40.6329040527
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.1637589931,40.6329040527],"type":"Point"}
}