{
  "id": 1008381617,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carrer de Llu\u00c7anes, 12 Sabadell Barcelona 08207",
    "addr:housenumber":"12",
    "addr:postcode":"08207",
    "addr:street":"Carrer De Lluc\u0327Anes",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0899200439,41.5664749146,2.0899200439,41.5664749146",
    "geom:latitude":41.566475,
    "geom:longitude":2.08992,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Llu\u00c7anes, 12",
    "sg:city":"Sabadell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 16 61 87",
    "sg:postcode":"08207",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0X1KYG9Ek5MyYbYthzyCQK_41.566475_2.089920@1306269646"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472624826,
    "wof:geomhash":"15212502ea1e2932fc3e67ade2ac15d0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008381617,
    "wof:lastmodified":1472767231,
    "wof:name":"Rodriguez Jara Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0899200439,
    41.5664749146,
    2.0899200439,
    41.5664749146
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0899200439,41.5664749146],"type":"Point"}
}