{
  "id": 1007917727,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.783780098,40.1860313416,-6.783780098,40.1860313416",
    "geom:latitude":40.186031,
    "geom:longitude":-6.78378,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gral. Franco, 9",
    "sg:city":"Villamiel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 927 51 31 48",
    "sg:postcode":"10893",
    "sg:province":"C\u00e1ceres",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_19KLJ8ytLx8RsYkt3GVILq_40.186031_-6.783780@1306269584"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472591654,
    "wof:geomhash":"153b6ef674e8f2c55e77c7cb5e40f070",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007917727,
    "wof:lastmodified":1472591654,
    "wof:name":"Martin Escalera Epifanio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.783780098,
    40.1860313416,
    -6.783780098,
    40.1860313416
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.783780098,40.1860313416],"type":"Point"}
}