{
  "id": 991128701,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Juan Ii, 1 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01003",
    "addr:housenumber":"1",
    "addr:postcode":"01003",
    "addr:street":"Calle De Juan Ii",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6652400494,42.8464431763,-2.6652400494,42.8464431763",
    "geom:latitude":42.846443,
    "geom:longitude":-2.66524,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Juan Ii, 1",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 26 45 89",
    "sg:postcode":"01003",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1thdaIOeSiWpVXNR5C4ogs_42.846443_-2.665240@1306269444"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472529307,
    "wof:geomhash":"daa27babc7484784d001802d700e845e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991128701,
    "wof:lastmodified":1472767429,
    "wof:name":"Bego\u00f1a Ogueta Romero",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6652400494,
    42.8464431763,
    -2.6652400494,
    42.8464431763
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6652400494,42.8464431763],"type":"Point"}
}