{
  "id": 990918611,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.6955137253,36.7304153442,-3.6955137253,36.7304153442",
    "geom:latitude":36.730415,
    "geom:longitude":-3.695514,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Europa, 13",
    "sg:city":"Almu\u00f1ecar",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 958 63 97 99",
    "sg:postcode":"18690",
    "sg:province":"Granada",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6XSHGIWbb7rybgRHfyFJjr_36.730415_-3.695514@1306269416"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472510337,
    "wof:geomhash":"e4814b0254ae35c80fae718ed8ab4a6c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990918611,
    "wof:lastmodified":1472510337,
    "wof:name":"Alavarce Fernandez Guadalupe",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.6955137253,
    36.7304153442,
    -3.6955137253,
    36.7304153442
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.6955137253,36.7304153442],"type":"Point"}
}