{
  "id": 1008097671,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.118024826,41.5975990295,-4.118024826,41.5975990295",
    "geom:latitude":41.597599,
    "geom:longitude":-4.118025,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Derecha Al Salvador, 26",
    "sg:city":"Pe\u00f1afiel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 88 15 57",
    "sg:postcode":"47300",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0cZd4A4UDoPe3rqURZKy1u_41.597599_-4.118025@1306269608"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472599414,
    "wof:geomhash":"a1c123ab7dc508ccbb27e225448b8eb7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008097671,
    "wof:lastmodified":1472599414,
    "wof:name":"Ni\u00f1o Maroto Mari Luz",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.118024826,
    41.5975990295,
    -4.118024826,
    41.5975990295
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.118024826,41.5975990295],"type":"Point"}
}