{
  "id": 991061781,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Mondo\u00d1edo (de), 13 Ferreira Lugo 27770",
    "addr:housenumber":"13",
    "addr:postcode":"27770",
    "addr:street":"Avda Mondon\u0303Edo De",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.4363441467,43.5487556458,-7.4363441467,43.5487556458",
    "geom:latitude":43.548756,
    "geom:longitude":-7.436344,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Mondo\u00d1edo (de), 13",
    "sg:city":"Ferreira",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mec\u00c1nico Del Autom\u00d3vil",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 982 57 43 51",
    "sg:postcode":"27770",
    "sg:province":"Lugo",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6bwKvqhtFGoF9u50yEf2RG_43.548756_-7.436344@1306269435"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472523782,
    "wof:geomhash":"539f46d4c52829c326476a5f842944ca",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991061781,
    "wof:lastmodified":1472766959,
    "wof:name":"Automoviles Ourocar S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.4363441467,
    43.5487556458,
    -7.4363441467,
    43.5487556458
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.4363441467,43.5487556458],"type":"Point"}
}