{
  "id": 1008080601,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7850589752,37.7785797119,-3.7850589752,37.7785797119",
    "geom:latitude":37.77858,
    "geom:longitude":-3.785059,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Madrid (de), 80",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Venta, Instalaci\u00d3n De Calefacci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 22 03 50",
    "sg:postcode":"23008",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4lM15nsUjeszaVziQYedaU_37.778580_-3.785059@1306269605"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472598671,
    "wof:geomhash":"ba9c6abd6348bebdc2d01116001177af",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008080601,
    "wof:lastmodified":1472598671,
    "wof:name":"Naturaleza Climatica S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7850589752,
    37.7785797119,
    -3.7850589752,
    37.7785797119
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7850589752,37.7785797119],"type":"Point"}
}