{
  "id": 1008189211,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Alcalde Folla Yordi, 16 Coru\u00d1a La Coru\u00f1a 15002",
    "addr:housenumber":"16",
    "addr:postcode":"15002",
    "addr:street":"Calle De Alcalde Folla Yordi;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.3977098465,43.3742599487,-8.3977098465,43.3742599487",
    "geom:latitude":43.37426,
    "geom:longitude":-8.39771,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Alcalde Folla Yordi, 16",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 21 06 22",
    "sg:postcode":"15002",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6jNaQBuubfx1auFGPWHhSp_43.374260_-8.397710@1306269620"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472607090,
    "wof:geomhash":"2782a1e984217da6fe1f824bd920a0e9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008189211,
    "wof:lastmodified":1472769460,
    "wof:name":"Patricio Pereira Maria Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.3977098465,
    43.3742599487,
    -8.3977098465,
    43.3742599487
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.3977098465,43.3742599487],"type":"Point"}
}