{
  "id": 991628543,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.1374190003,38.5375099182,-0.1374190003,38.5375099182",
    "geom:latitude":38.53751,
    "geom:longitude":-0.137419,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Rei Jaume I, S/n",
    "sg:city":"Benidorm",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 86 87 87",
    "sg:postcode":"03500",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_79vY9LEBvxSnJE3SeP4Nrr_38.537510_-0.137419@1306269511"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472561687,
    "wof:geomhash":"a532cc23eb3419d55a9ed2174c532b61",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991628543,
    "wof:lastmodified":1472561687,
    "wof:name":"Federacion Valenciana De Futbol",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.1374190003,
    38.5375099182,
    -0.1374190003,
    38.5375099182
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.1374190003,38.5375099182],"type":"Point"}
}