{
  "id": 1007834677,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.725579977,41.2224006653,1.725579977,41.2224006653",
    "geom:latitude":41.222401,
    "geom:longitude":1.72558,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rbla Principal, 96",
    "sg:city":"Vilanova I La Geltru",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 93 76 69",
    "sg:postcode":"08800",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2ko8nydbNfPcmh1oQnk7t3_41.222401_1.725580@1306269574"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472587946,
    "wof:geomhash":"0208bceb10cc5f6597fadeea06859b8f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007834677,
    "wof:lastmodified":1472587946,
    "wof:name":"Lopez Garcia Ester",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.725579977,
    41.2224006653,
    1.725579977,
    41.2224006653
],
  "geometry": {"coordinates":[1.725579977,41.2224006653],"type":"Point"}
}