{
  "id": 1008280419,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7913150787,37.885887146,-4.7913150787,37.885887146",
    "geom:latitude":37.885887,
    "geom:longitude":-4.791315,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Omeyas (los), 3",
    "sg:city":"Cordoba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 23 77 02",
    "sg:postcode":"14005",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863885,
        102191581,
        404333687,
        85633129,
        404227361,
        101748233,
        85682697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7gLQJVPKv3XpE7JzWlbfDY_37.885887_-4.791315@1306269633"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472617695,
    "wof:geomhash":"f1a4f109f718af9028c36b993b52edaf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333687,
            "locality_id":101748233,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863885,
            "region_id":85682697,
            "venue_id":1008280419
        }
    ],
    "wof:id":1008280419,
    "wof:lastmodified":1472617695,
    "wof:name":"Projoya S.a.",
    "wof:parent_id":85863885,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7913150787,
    37.885887146,
    -4.7913150787,
    37.885887146
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7913150787,37.885887146],"type":"Point"}
}