{
  "id": 1008076771,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5775847435,42.5976028442,-5.5775847435,42.5976028442",
    "geom:latitude":42.597603,
    "geom:longitude":-5.577585,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Cardenal Lorenzana, 3",
    "sg:city":"Le\u00f3n",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 23 33 98",
    "sg:postcode":"24001",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "sg:website":"www.paginasamarillas.es",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6s8daR1rqTccjTUzxn5SzS_42.597603_-5.577585@1306269605"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472598496,
    "wof:geomhash":"454d4f728ba016df76493926a0fb9d41",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008076771,
    "wof:lastmodified":1472598496,
    "wof:name":"Mvg Despacho Profesional C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5775847435,
    42.5976028442,
    -5.5775847435,
    42.5976028442
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5775847435,42.5976028442],"type":"Point"}
}