{
  "id": 1008418961,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.782902956,37.7692527771,-3.782902956,37.7692527771",
    "geom:latitude":37.769253,
    "geom:longitude":-3.782903,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Granada, 37",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 23 28 11",
    "sg:postcode":"23001",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6q9Ojr7q2hmXQFPvnxKQvK_37.769253_-3.782903@1306269651"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472626645,
    "wof:geomhash":"75cec81298ce3ec71f882548b168307b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008418961,
    "wof:lastmodified":1472626645,
    "wof:name":"Ruiz Cobo Pablo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.782902956,
    37.7692527771,
    -3.782902956,
    37.7692527771
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.782902956,37.7692527771],"type":"Point"}
}