{
  "id": 991770763,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4732413888,38.6957397461,-0.4732413888,38.6957397461",
    "geom:latitude":38.69574,
    "geom:longitude":-0.473241,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ Sant Nicolau, 49",
    "sg:city":"Alcoi",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 54 41 06",
    "sg:postcode":"03801",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4QebiDaCS9gwjPO1kFU4qb_38.695740_-0.473241@1306269530"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569613,
    "wof:geomhash":"64c90f2a377796bc3a64464ce25c2e8d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991770763,
    "wof:lastmodified":1472569613,
    "wof:name":"Garrido Palacio Javier Cruz",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4732413888,
    38.6957397461,
    -0.4732413888,
    38.6957397461
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4732413888,38.6957397461],"type":"Point"}
}