{
  "id": 991374289,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7859489918,38.489315033,-0.7859489918,38.489315033",
    "geom:latitude":38.489315,
    "geom:longitude":-0.785949,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Campet (del), 3",
    "sg:city":"Almafra",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 37 00 32",
    "sg:postcode":"03610",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_32uEANwgcuU5Z5tSYWny1V_38.489315_-0.785949@1306269477"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546959,
    "wof:geomhash":"5bb9469c7a62fbd23fdbb9bec8a35086",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991374289,
    "wof:lastmodified":1472546959,
    "wof:name":"Coloma Mu\u00f1oz Raul",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7859489918,
    38.489315033,
    -0.7859489918,
    38.489315033
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7859489918,38.489315033],"type":"Point"}
}