{
  "id": 1008191971,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4351420105,38.7806434631,-0.4351420105,38.7806434631",
    "geom:latitude":38.780643,
    "geom:longitude":-0.435142,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Music Rafael Esteve, 14",
    "sg:city":"Muro Alcoy",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 53 09 58",
    "sg:postcode":"03830",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0UGKjTDkICyWiXzzUjLbUG_38.780643_-0.435142@1306269620"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472607750,
    "wof:geomhash":"b56d2f3c2c47fc91c93573338f54a709",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008191971,
    "wof:lastmodified":1472607750,
    "wof:name":"Paya Vicent Adela",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4351420105,
    38.7806434631,
    -0.4351420105,
    38.7806434631
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4351420105,38.7806434631],"type":"Point"}
}