{
  "id": 991948229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.4351100922,41.5520248413,2.4351100922,41.5520248413",
    "geom:latitude":41.552025,
    "geom:longitude":2.43511,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Cra Cirera (de), S/n",
    "sg:city":"Mataro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 57 99 66",
    "sg:postcode":"08304",
    "sg:province":"Barcelona",
    "sg:website":"www.etam.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_655M0MLcNVCcE11munuHi7_41.552025_2.435110@1306269553"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472579855,
    "wof:geomhash":"ca71d91e00482fa00b528216c627e649",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991948229,
    "wof:lastmodified":1472579855,
    "wof:name":"Industria Franco Espa\u00f1ola De Moda S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.4351100922,
    41.5520248413,
    2.4351100922,
    41.5520248413
],
  "geometry": {"coordinates":[2.4351100922,41.5520248413],"type":"Point"}
}