{
  "id": 1007994571,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.1472871304,41.3519973755,2.1472871304,41.3519973755",
    "geom:latitude":41.351997,
    "geom:longitude":2.147287,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de L'encuny, 2",
    "sg:city":"Barcelona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Diet\u00c9tica: Productos Biol\u00d3gicos, Naturales Y Diet\u00c9ticos (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 932 23 06 13",
    "sg:postcode":"08038",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85799225,
        102191581,
        404330921,
        85633129,
        404227379,
        101748323,
        85682663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3PHk999VH3GJxNAYG3gCGU_41.351997_2.147287@1306269594"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472594958,
    "wof:geomhash":"5c8ad647d4c304c1f4bda085c46b934b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330921,
            "locality_id":101748323,
            "macroregion_id":404227379,
            "neighbourhood_id":85799225,
            "region_id":85682663,
            "venue_id":1007994571
        }
    ],
    "wof:id":1007994571,
    "wof:lastmodified":1472594958,
    "wof:name":"Microenvasados S.l.",
    "wof:parent_id":85799225,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.1472871304,
    41.3519973755,
    2.1472871304,
    41.3519973755
],
  "geometry": {"coordinates":[2.1472871304,41.3519973755],"type":"Point"}
}