{
  "id": 991296041,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5687842369,42.6059036255,-5.5687842369,42.6059036255",
    "geom:latitude":42.605904,
    "geom:longitude":-5.568784,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Nocedo, 37",
    "sg:city":"Le\u00f3n",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 23 30 94",
    "sg:postcode":"24007",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_65XOY2VZMNU46XOJa1OLq2_42.605904_-5.568784@1306269467"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472542465,
    "wof:geomhash":"772b5d2176079d8b3e513e2ec6969ef1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991296041,
    "wof:lastmodified":1472542465,
    "wof:name":"Castro Garcia Andres",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5687842369,
    42.6059036255,
    -5.5687842369,
    42.6059036255
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5687842369,42.6059036255],"type":"Point"}
}