{
  "id": 1007910769,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0075604916,41.3978004456,2.0075604916,41.3978004456",
    "geom:latitude":41.3978,
    "geom:longitude":2.00756,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Mossen Jacint Verdaguer, 210",
    "sg:city":"Sant Vicen\u00c7 Dels Horts",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 936 56 65 31",
    "sg:postcode":"08620",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4NvU73Si4DOMntgypTC6BV_41.397800_2.007560@1306269583"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472591351,
    "wof:geomhash":"042bafc5ff8012f070a958e0be1cd1ac",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007910769,
    "wof:lastmodified":1472591351,
    "wof:name":"Marquez Carrasco German",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0075604916,
    41.3978004456,
    2.0075604916,
    41.3978004456
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0075604916,41.3978004456],"type":"Point"}
}