{
  "id": 1008138121,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.1298867464,37.9834747314,-1.1298867464,37.9834747314",
    "geom:latitude":37.983475,
    "geom:longitude":-1.129887,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Teniente General Gutierrez Mellado, 9",
    "sg:city":"Fama",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 968 24 10 97",
    "sg:postcode":"30008",
    "sg:province":"Murcia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2K3HI90Q2Q1i3kCl2MJQgr_37.983475_-1.129887@1306269613"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472601301,
    "wof:geomhash":"9a6d733a3cf2cbe79dd4b00713b537f6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008138121,
    "wof:lastmodified":1472601301,
    "wof:name":"Ortiz Castillo Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.1298867464,
    37.9834747314,
    -1.1298867464,
    37.9834747314
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.1298867464,37.9834747314],"type":"Point"}
}