{
  "id": 1008379077,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Eras (de Las), 2 Avila \u00c1vila 05002",
    "addr:housenumber":"2",
    "addr:postcode":"05002",
    "addr:street":"Calle De Eras De Las;A\u0301Vila",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6995768547,40.6503982544,-4.6995768547,40.6503982544",
    "geom:latitude":40.650398,
    "geom:longitude":-4.699577,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Eras (de Las), 2",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Estomatolog\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 22 31 93",
    "sg:postcode":"05002",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2OtOqjGprKDVPRfA1VTKPY_40.650398_-4.699577@1306269646"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472624727,
    "wof:geomhash":"7464ca6b47a5b4308aa0aa7c7ba8745e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008379077,
    "wof:lastmodified":1472769433,
    "wof:name":"Rodriguez Garcia Cristina",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6995768547,
    40.6503982544,
    -4.6995768547,
    40.6503982544
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6995768547,40.6503982544],"type":"Point"}
}