{
  "id": 1007768917,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4849920273,37.4099006653,-4.4849920273,37.4099006653",
    "geom:latitude":37.409901,
    "geom:longitude":-4.484992,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Aguilar, 3",
    "sg:city":"Lucena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Confecci\u00d3n De Trajes Para Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 51 17 91",
    "sg:postcode":"14900",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7TxiTwIxvWo499Uia018BT_37.409901_-4.484992@1306269566"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472584709,
    "wof:geomhash":"29a04751b670a040ac1f647627aaf75f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007768917,
    "wof:lastmodified":1472584709,
    "wof:name":"Kira Moda S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4849920273,
    37.4099006653,
    -4.4849920273,
    37.4099006653
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4849920273,37.4099006653],"type":"Point"}
}