{
  "id": 1008690837,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4839987755,37.4078483582,-4.4839987755,37.4078483582",
    "geom:latitude":37.407848,
    "geom:longitude":-4.483999,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Espa\u00d1a (paseo Del Coso), 3",
    "sg:city":"Lucena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluqueros: De Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 51 44 91",
    "sg:postcode":"14900",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2oci5uaKDREWwfuwdusrzi_37.407848_-4.483999@1306269687"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472638107,
    "wof:geomhash":"865e4892a22818e839cd7d5e164b58c9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008690837,
    "wof:lastmodified":1472638107,
    "wof:name":"Valverde Rodriguez Araceli",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4839987755,
    37.4078483582,
    -4.4839987755,
    37.4078483582
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4839987755,37.4078483582],"type":"Point"}
}