{
  "id": 991372485,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6998739243,40.649597168,-4.6998739243,40.649597168",
    "geom:latitude":40.649597,
    "geom:longitude":-4.699874,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Mora\u00d1a (la), 8",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Zapater\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 25 53 59",
    "sg:postcode":"05002",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0MqMDRDRPZ6en11T89bCXn_40.649597_-4.699874@1306269477"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546835,
    "wof:geomhash":"671eaac622648f6b163204d8e4e64df0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991372485,
    "wof:lastmodified":1472546835,
    "wof:name":"Collado Jimenez Belen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6998739243,
    40.649597168,
    -4.6998739243,
    40.649597168
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6998739243,40.649597168],"type":"Point"}
}