{
  "id": 1007721155,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.9253900051,42.4297904968,1.9253900051,42.4297904968",
    "geom:latitude":42.42979,
    "geom:longitude":1.92539,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Pirineus, 49",
    "sg:city":"Puigcerda",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 14 11 61",
    "sg:postcode":"17520",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5r9xUcOvQ0CJpZFZzpe5d8_42.429790_1.925390@1306269559"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472582017,
    "wof:geomhash":"3919f2eaf324ea5699e7d8916bc4da5f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007721155,
    "wof:lastmodified":1472582017,
    "wof:name":"Jardineria Bernal S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.9253900051,
    42.4297904968,
    1.9253900051,
    42.4297904968
],
  "geometry": {"coordinates":[1.9253900051,42.4297904968],"type":"Point"}
}