{
  "id": 1008342827,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7812519073,37.7980461121,-3.7812519073,37.7980461121",
    "geom:latitude":37.798046,
    "geom:longitude":-3.781252,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Espeluy, 7",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mec\u00c1nico Del Autom\u00d3vil",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 28 04 80",
    "sg:postcode":"23009",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5uqhKrmrSszuxrEdxqdhba_37.798046_-3.781252@1306269641"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472623185,
    "wof:geomhash":"d5a3bb50bee7ba95cac1b6b788278288",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008342827,
    "wof:lastmodified":1472623185,
    "wof:name":"Repuestos Roma S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7812519073,
    37.7980461121,
    -3.7812519073,
    37.7980461121
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7812519073,37.7980461121],"type":"Point"}
}