{
  "id": 991732985,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.2237130404,41.3368415833,-1.2237130404,41.3368415833",
    "geom:latitude":41.336842,
    "geom:longitude":-1.223713,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Ribo Izquierdo, 1",
    "sg:city":"Cari\u00f1ena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mercer\u00cda, Lencer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 976 62 21 18",
    "sg:postcode":"50400",
    "sg:province":"Zaragoza",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3uKzeXfOZXGt5APY57F7gk_41.336842_-1.223713@1306269525"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567131,
    "wof:geomhash":"4a954e783c1d78492286351fbb194854",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991732985,
    "wof:lastmodified":1472567131,
    "wof:name":"Garces Lario Consuelo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.2237130404,
    41.3368415833,
    -1.2237130404,
    41.3368415833
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.2237130404,41.3368415833],"type":"Point"}
}