{
  "id": 991073609,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.9342973232,41.5474700928,0.9342973232,41.5474700928",
    "geom:latitude":41.54747,
    "geom:longitude":0.934297,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Generalitat, 3",
    "sg:city":"Arbeca",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 973 16 00 08",
    "sg:postcode":"25140",
    "sg:province":"Lleida",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5CsgVtzwi1tDkJfaky5BKA_41.547470_0.934297@1306269437"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472524762,
    "wof:geomhash":"16ff0e735a2aa8fcfa2ea4fdfa91a7f7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991073609,
    "wof:lastmodified":1472524762,
    "wof:name":"Ayuntamiento De Arbeca",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.9342973232,
    41.5474700928,
    0.9342973232,
    41.5474700928
],
  "geometry": {"coordinates":[0.9342973232,41.5474700928],"type":"Point"}
}