{
  "id": 1008138505,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7049580216,38.2680778503,-0.7049580216,38.2680778503",
    "geom:latitude":38.268078,
    "geom:longitude":-0.704958,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ Vicente Blasco Iba\u00d1ez, 72",
    "sg:city":"Elche",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 46 16 66",
    "sg:postcode":"03201",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6AVh7tcyQFHuEGUNssxenF_38.268078_-0.704958@1306269613"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472601316,
    "wof:geomhash":"c24aa2d112d495746c06a85ec76533dd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008138505,
    "wof:lastmodified":1472601316,
    "wof:name":"Ortiz Fernandez Flor",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7049580216,
    38.2680778503,
    -0.7049580216,
    38.2680778503
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7049580216,38.2680778503],"type":"Point"}
}