{
  "id": 1008637899,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.1694135666,43.4068565369,-8.1694135666,43.4068565369",
    "geom:latitude":43.406857,
    "geom:longitude":-8.169414,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pl. Mercado, S/n",
    "sg:city":"Pontedeume",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 43 01 67",
    "sg:postcode":"15600",
    "sg:province":"A Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2NaL3HKgiuDUWwEQ9AiTDA_43.406857_-8.169414@1306269680"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472635880,
    "wof:geomhash":"38ad5e2ebbee7118e052b879f2383893",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008637899,
    "wof:lastmodified":1472635880,
    "wof:name":"Torres Freire Andres Domingo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.1694135666,
    43.4068565369,
    -8.1694135666,
    43.4068565369
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.1694135666,43.4068565369],"type":"Point"}
}