{
  "id": 991362037,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Feria (la), S/n Andujar Ja\u00e9n 23740",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"23740",
    "addr:street":"Calle De Feria La S / N;Jae\u0301N",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.0550570488,38.0371170044,-4.0550570488,38.0371170044",
    "geom:latitude":38.037117,
    "geom:longitude":-4.055057,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Feria (la), S/n",
    "sg:city":"Andujar",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 50 41 73",
    "sg:postcode":"23740",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5m9WAuFWZCdLilRlcSHh7t_38.037117_-4.055057@1306269475"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546023,
    "wof:geomhash":"52efa1ff70502f421fc2ff039b2bf25d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991362037,
    "wof:lastmodified":1472769590,
    "wof:name":"Colegio De Abogados De Jaen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.0550570488,
    38.0371170044,
    -4.0550570488,
    38.0371170044
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.0550570488,38.0371170044],"type":"Point"}
}