{
  "id": 991067927,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0901052952,41.5646896362,2.0901052952,41.5646896362",
    "geom:latitude":41.56469,
    "geom:longitude":2.090105,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Matadepera, 47",
    "sg:city":"Sabadell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 23 30 51",
    "sg:postcode":"08207",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7FGTA85Ozh5FllYpE8y6VV_41.564690_2.090105@1306269436"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472524305,
    "wof:geomhash":"0e46c98700abbcfc92612692bc604357",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991067927,
    "wof:lastmodified":1472524305,
    "wof:name":"Avenida 47 Associats S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0901052952,
    41.5646896362,
    2.0901052952,
    41.5646896362
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0901052952,41.5646896362],"type":"Point"}
}