{
  "id": 991129429,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.5904179811,38.3435401917,-0.5904179811,38.3435401917",
    "geom:latitude":38.34354,
    "geom:longitude":-0.590418,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ptda Pla De La Vallonga, S/n",
    "sg:city":"Pla De La Vallonga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n, Importaci\u00d3n De L\u00c1mparas Y Bombillas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 10 06 07",
    "sg:postcode":"03113",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4tEI2MXifoRwOHIWvY1mAI_38.343540_-0.590418@1306269444"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472529405,
    "wof:geomhash":"863bfb8c5a3349aca721c16d6cc1d580",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991129429,
    "wof:lastmodified":1472529405,
    "wof:name":"Bel Air Lighting Europe S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.5904179811,
    38.3435401917,
    -0.5904179811,
    38.3435401917
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.5904179811,38.3435401917],"type":"Point"}
}