{
  "id": 1007970455,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Cadiz (de), 47 Cordoba C\u00f3rdoba 14009",
    "addr:housenumber":"47",
    "addr:postcode":"14009",
    "addr:street":"Avda Cadiz De;Co\u0301Rdoba",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7772789001,37.8722381592,-4.7772789001,37.8722381592",
    "geom:latitude":37.872238,
    "geom:longitude":-4.777279,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Cadiz (de), 47",
    "sg:city":"Cordoba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 42 20 34",
    "sg:postcode":"14009",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        85863875,
        85682697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3UfZ78akqBDSQfwTnvy7JC_37.872238_-4.777279@1306269591"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472593974,
    "wof:geomhash":"e4d6e055ab1afedd9dc4d74fc01f5ed6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633129,
            "neighbourhood_id":85863875,
            "region_id":85682697,
            "venue_id":1007970455
        }
    ],
    "wof:id":1007970455,
    "wof:lastmodified":1472766811,
    "wof:name":"Medina Cabello Alfonso",
    "wof:parent_id":85863875,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7772789001,
    37.8722381592,
    -4.7772789001,
    37.8722381592
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7772789001,37.8722381592],"type":"Point"}
}