{
  "id": 1008248289,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.8690891266,43.7409934998,-7.8690891266,43.7409934998",
    "geom:latitude":43.740993,
    "geom:longitude":-7.869089,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Balvis, 5",
    "sg:city":"Cari\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 40 61 31",
    "sg:postcode":"15360",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2dUdyYj94rcaFguQYWTnYo_43.740993_-7.869089@1306269628"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472615871,
    "wof:geomhash":"06356ba191cca79ed8faab53b1926b1c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008248289,
    "wof:lastmodified":1472615871,
    "wof:name":"Pi\u00f1eiro Abella Andres",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.8690891266,
    43.7409934998,
    -7.8690891266,
    43.7409934998
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.8690891266,43.7409934998],"type":"Point"}
}