{
  "id": 1008070583,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.8799827099,41.6520385742,-0.8799827099,41.6520385742",
    "geom:latitude":41.652039,
    "geom:longitude":-0.879983,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Don Jaime I, 2",
    "sg:city":"Zaragoza",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 976 39 70 51",
    "sg:postcode":"50001",
    "sg:province":"Zaragoza",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863349,
        102191581,
        404347363,
        85633129,
        404227363,
        101748361,
        85682891
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_54TNa6C1Tgz07zD7YTam3W_41.652039_-0.879983@1306269604"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472598199,
    "wof:geomhash":"fb14cd52a4adb5ba749010b7f8eb41d5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404347363,
            "locality_id":101748361,
            "macroregion_id":404227363,
            "neighbourhood_id":85863349,
            "region_id":85682891,
            "venue_id":1008070583
        }
    ],
    "wof:id":1008070583,
    "wof:lastmodified":1472598199,
    "wof:name":"Mu\u00f1io Perez Ester",
    "wof:parent_id":85863349,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.8799827099,
    41.6520385742,
    -0.8799827099,
    41.6520385742
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.8799827099,41.6520385742],"type":"Point"}
}