{
  "id": 1008187921,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.6665530205,39.578250885,2.6665530205,39.578250885",
    "geom:latitude":39.578251,
    "geom:longitude":2.666553,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Isidoro Antillon, 98",
    "sg:city":"Palma",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Deportes N\u00c1uticos, Acu\u00c1ticos Y Subacu\u00c1ticos: Art\u00cdculos Y Equipo (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 42 00 04",
    "sg:postcode":"07008",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864089,
        102191581,
        404330817,
        85633129,
        404227367,
        101748237,
        85682647
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3uMNgE1wGGu0JJ4Dku8QH5_39.578251_2.666553@1306269620"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472606763,
    "wof:geomhash":"6f7c418a970f446c52bb734fb9c354d9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330817,
            "locality_id":101748237,
            "macroregion_id":404227367,
            "neighbourhood_id":85864089,
            "region_id":85682647,
            "venue_id":1008187921
        }
    ],
    "wof:id":1008187921,
    "wof:lastmodified":1472606763,
    "wof:name":"Pastor Perez Alfredo",
    "wof:parent_id":85864089,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.6665530205,
    39.578250885,
    2.6665530205,
    39.578250885
],
  "geometry": {"coordinates":[2.6665530205,39.578250885],"type":"Point"}
}