{
  "id": 991669811,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-16.2548561096,28.4698104858,-16.2548561096,28.4698104858",
    "geom:latitude":28.46981,
    "geom:longitude":-16.254856,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Acevi\u00d1o, S/n",
    "sg:city":"Paz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 922 38 60 32",
    "sg:postcode":"38400",
    "sg:province":"Santa Cruz De Tenerife",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7F3fEMCmZFMsAmVPkhQmCS_28.469810_-16.254856@1306269516"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472563972,
    "wof:geomhash":"eceee0dc5ffe24ed7763ffbcf11dee40",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991669811,
    "wof:lastmodified":1472563972,
    "wof:name":"Fischer  Paolo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -16.2548561096,
    28.4698104858,
    -16.2548561096,
    28.4698104858
],
  "geometry": {"coordinates":[-16.2548561096,28.4698104858],"type":"Point"}
}