{
  "id": 991378463,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.813131094,41.9749221802,2.813131094,41.9749221802",
    "geom:latitude":41.974922,
    "geom:longitude":2.813131,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Jaume Ii, S/n",
    "sg:city":"Bisbal D'emporda",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Deportes N\u00c1uticos, Acu\u00c1ticos Y Subacu\u00c1ticos: Art\u00cdculos Y Equipo (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 64 24 52",
    "sg:postcode":"17100",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_07fFXNdMZs6UYJPnsC8DWV_41.974922_2.813131@1306269478"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472547259,
    "wof:geomhash":"c5731f56972cfb680fb47d1bb397dbd3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991378463,
    "wof:lastmodified":1472547259,
    "wof:name":"Comercial Caproig S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.813131094,
    41.9749221802,
    2.813131094,
    41.9749221802
],
  "geometry": {"coordinates":[2.813131094,41.9749221802],"type":"Point"}
}