{
  "id": 991806943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6431241035,37.5831794739,-4.6431241035,37.5831794739",
    "geom:latitude":37.583179,
    "geom:longitude":-4.643124,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Andalucia (de), 18",
    "sg:city":"Montilla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 65 63 26",
    "sg:postcode":"14550",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5m2tNXd1LS22R7CdXHrcoG_37.583179_-4.643124@1306269535"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472572307,
    "wof:geomhash":"a5dd7a081b891959829202cbb018e7b4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991806943,
    "wof:lastmodified":1472572307,
    "wof:name":"Gomez Carmona Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6431241035,
    37.5831794739,
    -4.6431241035,
    37.5831794739
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6431241035,37.5831794739],"type":"Point"}
}