{
  "id": 991024867,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.5671854019,36.9870643616,-3.5671854019,36.9870643616",
    "geom:latitude":36.987064,
    "geom:longitude":-3.567185,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Mercado, 5",
    "sg:city":"Durcal",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 958 78 07 28",
    "sg:postcode":"18650",
    "sg:province":"Granada",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0k5GcrAojr48kGcaC86uns_36.987064_-3.567185@1306269430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472521100,
    "wof:geomhash":"9a80f08b10a5cc0529f1434e45a1a90d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991024867,
    "wof:lastmodified":1472521100,
    "wof:name":"Asesoria Laboral Juan Molna",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.5671854019,
    36.9870643616,
    -3.5671854019,
    36.9870643616
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.5671854019,36.9870643616],"type":"Point"}
}