{
  "id": 991576823,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.6418142319,36.8611450195,-5.6418142319,36.8611450195",
    "geom:latitude":36.861145,
    "geom:longitude":-5.641814,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Ayuntamiento (del), S/n",
    "sg:city":"Villamartin",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 73 07 60",
    "sg:postcode":"11650",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_51oCMyHUPKMXVg2nFhhbM0_36.861145_-5.641814@1306269504"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472558555,
    "wof:geomhash":"5866c1431a23b45247016156139ed24e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991576823,
    "wof:lastmodified":1472558555,
    "wof:name":"Escolar Soto Francisco Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.6418142319,
    36.8611450195,
    -5.6418142319,
    36.8611450195
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.6418142319,36.8611450195],"type":"Point"}
}