{
  "id": 1008500851,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.2309961319,43.3134422302,-8.2309961319,43.3134422302",
    "geom:latitude":43.313442,
    "geom:longitude":-8.230996,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra Coru\u00d1a, S/n",
    "sg:city":"San Cidre",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 79 43 20",
    "sg:postcode":"15165",
    "sg:province":"A Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3WH9gCL2nKuKa8dXKkT8YD_43.313442_-8.230996@1306269662"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472630054,
    "wof:geomhash":"90ab46eee40c70207ac1d3e0a59e6069",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008500851,
    "wof:lastmodified":1472630054,
    "wof:name":"Sergas-gerencia Atencion Primaria Coru\u00d1a",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.2309961319,
    43.3134422302,
    -8.2309961319,
    43.3134422302
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.2309961319,43.3134422302],"type":"Point"}
}