{
  "id": 991381089,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.8621168137,43.362285614,-5.8621168137,43.362285614",
    "geom:latitude":43.362286,
    "geom:longitude":-5.862117,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Valentin Masip, 26",
    "sg:city":"Oviedo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Peluquer\u00cda Est\u00c9tica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 985 27 02 81",
    "sg:postcode":"33013",
    "sg:province":"Asturias",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6g78EYfj3yibLderALZBmA_43.362286_-5.862117@1306269478"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472547464,
    "wof:geomhash":"af255686f7bfe03a2a45c6ddf84f5844",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991381089,
    "wof:lastmodified":1472547464,
    "wof:name":"Comercial Grafer S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.8621168137,
    43.362285614,
    -5.8621168137,
    43.362285614
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.8621168137,43.362285614],"type":"Point"}
}