{
  "id": 1008456855,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4022569954,39.6114654541,-0.4022569954,39.6114654541",
    "geom:latitude":39.611465,
    "geom:longitude":-0.402257,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Raco De L'horta, 6",
    "sg:city":"Naquera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Audiovisuales (producci\u00d3n, Edici\u00d3n, Realizaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 68 12 33",
    "sg:postcode":"46119",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0CbKjCu0719stgmepmLU6h_39.611465_-0.402257@1306269656"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472628186,
    "wof:geomhash":"888675e5cb4b88fa202c4b4d2adf4fe8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008456855,
    "wof:lastmodified":1472628186,
    "wof:name":"Sanchez Monta\u00f1ana Gustavo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4022569954,
    39.6114654541,
    -0.4022569954,
    39.6114654541
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4022569954,39.6114654541],"type":"Point"}
}