{
  "id": 990966837,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de General Casta\u00d1os, 113 Portugalete Vizcaya 48920",
    "addr:housenumber":"113",
    "addr:postcode":"48920",
    "addr:street":"Calle De General Castan\u0303Os",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.0304830074,43.3246498108,-3.0304830074,43.3246498108",
    "geom:latitude":43.32465,
    "geom:longitude":-3.030483,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de General Casta\u00d1os, 113",
    "sg:city":"Portugalete",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mercer\u00cda, Lencer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 944 61 68 98",
    "sg:postcode":"48920",
    "sg:province":"Vizcaya",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6lwx6n5lWwYH1AIZDuImsT_43.324650_-3.030483@1306269423"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472516485,
    "wof:geomhash":"3c604bc29f4b26bd4ea4e3a8327cc620",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990966837,
    "wof:lastmodified":1472767910,
    "wof:name":"Amo Cuesta Lucio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.0304830074,
    43.3246498108,
    -3.0304830074,
    43.3246498108
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.0304830074,43.3246498108],"type":"Point"}
}