{
  "id": 991324189,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4345839918,38.7800331116,-0.4345839918,38.7800331116",
    "geom:latitude":38.780033,
    "geom:longitude":-0.434584,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Sant Vi\u00c7ent, 16",
    "sg:city":"Muro Alcoy",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 966 51 69 23",
    "sg:postcode":"03830",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2kYRzuFErR51Ssdb589pgm_38.780033_-0.434584@1306269470"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543762,
    "wof:geomhash":"96daad59b2bf7317d25e7c3fc34de398",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991324189,
    "wof:lastmodified":1472543762,
    "wof:name":"Cerda Reig Delfin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4345839918,
    38.7800331116,
    -0.4345839918,
    38.7800331116
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4345839918,38.7800331116],"type":"Point"}
}