{
  "id": 1007997755,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.5217151642,42.8870735168,-8.5217151642,42.8870735168",
    "geom:latitude":42.887074,
    "geom:longitude":-8.521715,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Vali\u00d1o (do), 96",
    "sg:city":"Santiago De Compostela",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 58 37 81",
    "sg:postcode":"15703",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5YVMV0l0glRUm1yItp4O6f_42.887074_-8.521715@1306269594"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472595102,
    "wof:geomhash":"4da1f953e89b536e5e87a6e37011e2fc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007997755,
    "wof:lastmodified":1472595102,
    "wof:name":"Miguez Fandi\u00f1o Ana",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.5217151642,
    42.8870735168,
    -8.5217151642,
    42.8870735168
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.5217151642,42.8870735168],"type":"Point"}
}