{
  "id": 1008029425,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.8119091988,39.6641960144,-5.8119091988,39.6641960144",
    "geom:latitude":39.664196,
    "geom:longitude":-5.811909,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Juan Carlos I, S/n",
    "sg:city":"Jaraicejo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 927 33 61 74",
    "sg:postcode":"10380",
    "sg:province":"C\u00e1ceres",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3oH6iLskFpIqZqQPdq4F3T_39.664196_-5.811909@1306269598"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472596464,
    "wof:geomhash":"335689668b013dd11ef1e07b4f588734",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008029425,
    "wof:lastmodified":1472596464,
    "wof:name":"Montero Bejarano Francisco Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.8119091988,
    39.6641960144,
    -5.8119091988,
    39.6641960144
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.8119091988,39.6641960144],"type":"Point"}
}