{
  "id": 990931823,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4071073532,43.3629798889,-8.4071073532,43.3629798889",
    "geom:latitude":43.36298,
    "geom:longitude":-8.407107,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Emilia Pardo Bazan, 18",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 12 08 71",
    "sg:postcode":"15005",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6AoQFGNz344NVvMSdZjtfJ_43.362980_-8.407107@1306269418"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472511393,
    "wof:geomhash":"d8fe57522f94df0743b53febbb2a42a2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990931823,
    "wof:lastmodified":1472511393,
    "wof:name":"Alferluma S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4071073532,
    43.3629798889,
    -8.4071073532,
    43.3629798889
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4071073532,43.3629798889],"type":"Point"}
}