{
  "id": 1007896445,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-9.1805000305,43.1330795288,-9.1805000305,43.1330795288",
    "geom:latitude":43.13308,
    "geom:longitude":-9.1805,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Coru\u00d1a, 3",
    "sg:city":"Camari\u00f1as",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 73 71 24",
    "sg:postcode":"15123",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7DMvnnERNKu7Z1MONjU56U_43.133080_-9.180500@1306269582"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472590705,
    "wof:geomhash":"8ebb7be80e13366bde27d91e8c7cf119",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007896445,
    "wof:lastmodified":1472590705,
    "wof:name":"Margan Estilistas S.l",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -9.1805000305,
    43.1330795288,
    -9.1805000305,
    43.1330795288
],
  "geometry": {"coordinates":[-9.1805000305,43.1330795288],"type":"Point"}
}