{
  "id": 991719965,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.5988988876,42.5501403809,-6.5988988876,42.5501403809",
    "geom:latitude":42.55014,
    "geom:longitude":-6.598899,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de General Gomez Nu\u00d1ez, 29",
    "sg:city":"Ponferrada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 42 47 51",
    "sg:postcode":"24400",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_06APULiJT2vFYF4YlM69W4_42.550140_-6.598899@1306269523"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472566466,
    "wof:geomhash":"fee3f2df4b006d9e49848255d0bf02af",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991719965,
    "wof:lastmodified":1472566466,
    "wof:name":"Galban Pereira Maria Teresa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.5988988876,
    42.5501403809,
    -6.5988988876,
    42.5501403809
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.5988988876,42.5501403809],"type":"Point"}
}