{
  "id": 990963655,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7867882252,37.7697792053,-3.7867882252,37.7697792053",
    "geom:latitude":37.769779,
    "geom:longitude":-3.786788,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Madrid (de), 5",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 22 08 87",
    "sg:postcode":"23003",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7KqqqeOQhkas1uvgzVfj0b_37.769779_-3.786788@1306269422"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472516150,
    "wof:geomhash":"b35e8b1a8753d8fad7625e828b911daf",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990963655,
    "wof:lastmodified":1472516150,
    "wof:name":"Amate Charte Francisco Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7867882252,
    37.7697792053,
    -3.7867882252,
    37.7697792053
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7867882252,37.7697792053],"type":"Point"}
}