{
  "id": 1007970505,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.7991349697,39.2812728882,-2.7991349697,39.2812728882",
    "geom:latitude":39.281273,
    "geom:longitude":-2.799135,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Francisco Jimenez, 18",
    "sg:city":"Socuellamos",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Pediatr\u00cda. Enfermedades De Los Ni\u00d1os",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 926 53 01 65",
    "sg:postcode":"13630",
    "sg:province":"Ciudad Real",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3njnbcYgPVGUSkenAccUpE_39.281273_-2.799135@1306269591"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472593976,
    "wof:geomhash":"85e322d3ce52fe7bbe63f32a543d221c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007970505,
    "wof:lastmodified":1472593976,
    "wof:name":"Medina Carrasco Manuel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.7991349697,
    39.2812728882,
    -2.7991349697,
    39.2812728882
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.7991349697,39.2812728882],"type":"Point"}
}