{
  "id": 1007719473,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7293019295,37.6730232239,-4.7293019295,37.6730232239",
    "geom:latitude":37.673023,
    "geom:longitude":-4.729302,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Marcos, 131",
    "sg:city":"Fernan Nu\u00e7ez",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 38 03 27",
    "sg:postcode":"14520",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7ah2x1HL1jgTAjBKmjJgnx_37.673023_-4.729302@1306269559"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472581946,
    "wof:geomhash":"358402cb7f5eb74f8748a33ea733a22a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007719473,
    "wof:lastmodified":1472581946,
    "wof:name":"Jamones La Montesina S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7293019295,
    37.6730232239,
    -4.7293019295,
    37.6730232239
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7293019295,37.6730232239],"type":"Point"}
}