{
  "id": 975153887,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carr Vern, 3 Girona Girona 17004",
    "addr:housenumber":"3",
    "addr:postcode":"17004",
    "addr:street":"Carr Vern",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.8239970207,41.9815177917,2.8239970207,41.9815177917",
    "geom:latitude":41.981518,
    "geom:longitude":2.823997,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Vern, 3",
    "sg:city":"Girona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 22 47 60",
    "sg:postcode":"17004",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0DZvfccPZH64cGYXlNhMVZ_41.981518_2.823997@1306269411"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472507365,
    "wof:geomhash":"a4e90fa9488817d84f1876ee8e7d5107",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":975153887,
    "wof:lastmodified":1472767069,
    "wof:name":"A.c. Codina S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.8239970207,
    41.9815177917,
    2.8239970207,
    41.9815177917
],
  "geometry": {"coordinates":[2.8239970207,41.9815177917],"type":"Point"}
}