{
  "id": 1007776349,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Ctra. Ca\u00f1ada, S/n Paterna Valencia 46980",
    "addr:housenumber":"s / n",
    "addr:postcode":"46980",
    "addr:street":"Ctra. Can\u0303Ada",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4395389855,39.500629425,-0.4395389855,39.500629425",
    "geom:latitude":39.500629,
    "geom:longitude":-0.439539,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra. Ca\u00f1ada, S/n",
    "sg:city":"Paterna",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Veh\u00cdculos De Ocasi\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 32 51 04",
    "sg:postcode":"46980",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        85799211,
        85682867
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6AynWHbSk3lDm0hth0vDun_39.500629_-0.439539@1306269567"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472585057,
    "wof:geomhash":"7be5b715122823c6571a2d8e59295eab",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633129,
            "neighbourhood_id":85799211,
            "region_id":85682867,
            "venue_id":1007776349
        }
    ],
    "wof:id":1007776349,
    "wof:lastmodified":1472768885,
    "wof:name":"La Ca\u00f1ada Autos S.l.",
    "wof:parent_id":85799211,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4395389855,
    39.500629425,
    -0.4395389855,
    39.500629425
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4395389855,39.500629425],"type":"Point"}
}