{
  "id": 991766983,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.3216300011,42.9406318665,-6.3216300011,42.9406318665",
    "geom:latitude":42.940632,
    "geom:longitude":-6.32163,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Asturias, 35",
    "sg:city":"Villablino",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 47 21 11",
    "sg:postcode":"24100",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4OHBHHjso2eo3EqW3nBTLC_42.940632_-6.321630@1306269529"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569428,
    "wof:geomhash":"00a690248e898d753a7f5af0b0c65ed5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991766983,
    "wof:lastmodified":1472569428,
    "wof:name":"Garcia Y Garcia Asesores De Empresas S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.3216300011,
    42.9406318665,
    -6.3216300011,
    42.9406318665
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.3216300011,42.9406318665],"type":"Point"}
}