{
  "id": 991309213,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6869339943,40.6607894897,-4.6869339943,40.6607894897",
    "geom:latitude":40.660789,
    "geom:longitude":-4.686934,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Padre Victoriano Rodriguez, S/n",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ba\u00d1os Y Duchas P\u00dablicos",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 35 23 98",
    "sg:postcode":"05005",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_60pLojpDZo2nqoNQCDWtCa_40.660789_-4.686934@1306269468"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543072,
    "wof:geomhash":"5ac69e4495fdc51f68ca5705d3627631",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991309213,
    "wof:lastmodified":1472543072,
    "wof:name":"Censenal Madrid S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6869339943,
    40.6607894897,
    -4.6869339943,
    40.6607894897
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6869339943,40.6607894897],"type":"Point"}
}