{
  "id": 1008410611,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.5258359909,42.9000778198,-8.5258359909,42.9000778198",
    "geom:latitude":42.900078,
    "geom:longitude":-8.525836,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Pozas (das), 1",
    "sg:city":"Santiago De Compostela",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 58 37 72",
    "sg:postcode":"15705",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0o9xvMFk7fpEdgvVp5y8eZ_42.900078_-8.525836@1306269650"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472626280,
    "wof:geomhash":"9fc4a8188cc84a8f2c414dc7167e4415",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008410611,
    "wof:lastmodified":1472626280,
    "wof:name":"Roxemi S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.5258359909,
    42.9000778198,
    -8.5258359909,
    42.9000778198
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.5258359909,42.9000778198],"type":"Point"}
}