{
  "id": 991584719,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0168149471,41.5799980164,2.0168149471,41.5799980164",
    "geom:latitude":41.579998,
    "geom:longitude":2.016815,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Bejar, 228",
    "sg:city":"Terrassa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ropa Para Beb\u00c9s Y Ni\u00d1os (confecci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 35 58 92",
    "sg:postcode":"08225",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7LRy4KT3IpDWrEvSWyMEMH_41.579998_2.016815@1306269505"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472558898,
    "wof:geomhash":"4d9dfc3aece8c71897c61b0d6f95a9a3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991584719,
    "wof:lastmodified":1472558898,
    "wof:name":"Espinal Jimenez Noemi",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0168149471,
    41.5799980164,
    2.0168149471,
    41.5799980164
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0168149471,41.5799980164],"type":"Point"}
}