{
  "id": 991930501,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4749776125,38.6972846985,-0.4749776125,38.6972846985",
    "geom:latitude":38.697285,
    "geom:longitude":-0.474978,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ Sant Lloren\u00c7, 33",
    "sg:city":"Alcoi",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 54 39 64",
    "sg:postcode":"03801",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0M5bva43ekzIBXNAcke99s_38.697285_-0.474978@1306269551"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472578966,
    "wof:geomhash":"a39cda38029ecd7e9e76efaedee90cda",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991930501,
    "wof:lastmodified":1472578966,
    "wof:name":"Iba\u00f1ez Molina Vicente",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4749776125,
    38.6972846985,
    -0.4749776125,
    38.6972846985
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4749776125,38.6972846985],"type":"Point"}
}