{
  "id": 1007753187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.0862379074,40.0309066772,-6.0862379074,40.0309066772",
    "geom:latitude":40.030907,
    "geom:longitude":-6.086238,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz San Pedro De Alcantara, 2",
    "sg:city":"Plasencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 927 42 26 59",
    "sg:postcode":"10600",
    "sg:province":"C\u00e1ceres",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_24CVgfUuV0ilgxZ200SQ82_40.030907_-6.086238@1306269564"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472583857,
    "wof:geomhash":"5818f3eaa07857c0b2971e0b3dc55065",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007753187,
    "wof:lastmodified":1472583857,
    "wof:name":"Juan Fuentes E Hijos S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.0862379074,
    40.0309066772,
    -6.0862379074,
    40.0309066772
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.0862379074,40.0309066772],"type":"Point"}
}