{
  "id": 991478053,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.6524089575,42.8280525208,-1.6524089575,42.8280525208",
    "geom:latitude":42.828053,
    "geom:longitude":-1.652409,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ciudad Sueca, 8",
    "sg:city":"Iru\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 14 68 26",
    "sg:postcode":"31014",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2k1LoPE0BPLFQJa4IrpNPr_42.828053_-1.652409@1306269491"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472553218,
    "wof:geomhash":"a835326fe457123959bac4671eb04d95",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991478053,
    "wof:lastmodified":1472553218,
    "wof:name":"De La Portilla Navarro Nieves",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.6524089575,
    42.8280525208,
    -1.6524089575,
    42.8280525208
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.6524089575,42.8280525208],"type":"Point"}
}