{
  "id": 991614207,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Garcia Rebull, 4 Jaen Ja\u00e9n 23007",
    "addr:housenumber":"4;jae\u0301n",
    "addr:postcode":"23007",
    "addr:street":"Calle De Garcia Rebull",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7921741009,37.7765884399,-3.7921741009,37.7765884399",
    "geom:latitude":37.776588,
    "geom:longitude":-3.792174,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Garcia Rebull, 4",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Pediatr\u00cda. Enfermedades De Los Ni\u00d1os",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 25 41 56",
    "sg:postcode":"23007",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6CZz6Ybn1vYhQBuE7ZKK8w_37.776588_-3.792174@1306269509"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472560262,
    "wof:geomhash":"639957a54c48dc8a0765564c77bb85e2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991614207,
    "wof:lastmodified":1472770016,
    "wof:name":"Exposito Montes Juan Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7921741009,
    37.7765884399,
    -3.7921741009,
    37.7765884399
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7921741009,37.7765884399],"type":"Point"}
}