{
  "id": 1008474241,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6847770214,42.8437728882,-2.6847770214,42.8437728882",
    "geom:latitude":42.843773,
    "geom:longitude":-2.684777,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Pintor Adrian Aldecoa, 5",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Venta, Instalaci\u00d3n De Calefacci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 00 13 75",
    "sg:postcode":"01008",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7NlI8LS6NIqrCWgekdTOcl_42.843773_-2.684777@1306269658"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472628880,
    "wof:geomhash":"9df306131b5983da62ab988f0aa99ccb",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008474241,
    "wof:lastmodified":1472628880,
    "wof:name":"Santiago Aristimu\u00f1o Perez Albeniz",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6847770214,
    42.8437728882,
    -2.6847770214,
    42.8437728882
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6847770214,42.8437728882],"type":"Point"}
}