{
  "id": 1008076215,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.0959291458,40.0298118591,-6.0959291458,40.0298118591",
    "geom:latitude":40.029812,
    "geom:longitude":-6.095929,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Matias Montero, 15",
    "sg:city":"Plasencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 927 41 59 26",
    "sg:postcode":"10600",
    "sg:province":"C\u00e1ceres",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3Z3HXhSAK0aCYBdPwZ4fyW_40.029812_-6.095929@1306269605"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472598462,
    "wof:geomhash":"ed403be652286cf4d09da4010967a09a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008076215,
    "wof:lastmodified":1472598462,
    "wof:name":"Mu\u00f1oz Soler Maria Minerva",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.0959291458,
    40.0298118591,
    -6.0959291458,
    40.0298118591
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.0959291458,40.0298118591],"type":"Point"}
}