{
  "id": 991795847,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.3143229485,41.4811668396,2.3143229485,41.4811668396",
    "geom:latitude":41.481167,
    "geom:longitude":2.314323,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Flos I Calcat, 51",
    "sg:city":"Masnou",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 935 40 50 52",
    "sg:postcode":"08320",
    "sg:province":"Barcelona",
    "sg:website":"www.jardineriatotverd.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6qcYfvfe4gV5TO3XAoiE2s_41.481167_2.314323@1306269533"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472571744,
    "wof:geomhash":"1357605274aa27c0872aab093165cd20",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991795847,
    "wof:lastmodified":1472571744,
    "wof:name":"Gimenez Perez Diego",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.3143229485,
    41.4811668396,
    2.3143229485,
    41.4811668396
],
  "geometry": {"coordinates":[2.3143229485,41.4811668396],"type":"Point"}
}