{
  "id": 1008306395,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Generalisimo Franco, 3 Avila \u00c1vila 05001",
    "addr:housenumber":"3",
    "addr:postcode":"05001",
    "addr:street":"Franco;A\u0301Vila",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7016701698,40.6551437378,-4.7016701698,40.6551437378",
    "geom:latitude":40.655144,
    "geom:longitude":-4.70167,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Generalisimo Franco, 3",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 21 13 39",
    "sg:postcode":"05001",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6sooXf4T71j8SIs3VxpDu3_40.655144_-4.701670@1306269636"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472621644,
    "wof:geomhash":"fb03012eef48c42644b02f88c9e471c8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008306395,
    "wof:lastmodified":1472768811,
    "wof:name":"Quique Joyeros S.l.u",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7016701698,
    40.6551437378,
    -4.7016701698,
    40.6551437378
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7016701698,40.6551437378],"type":"Point"}
}