{
  "id": 990960419,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carrer de Calma, S/n Ca\u00f1ada Rio Las Palmas 35627",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"35627",
    "addr:street":"Carrer De Calma S / N Can\u0303Ada Rio Las Palmas",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-15.4300060272,28.1248226166,-15.4300060272,28.1248226166",
    "geom:latitude":28.124823,
    "geom:longitude":-15.430006,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Calma, S/n",
    "sg:city":"Ca\u00f1ada Rio",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 87 53 82",
    "sg:postcode":"35627",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2vri0AUEwQOE5a2an7mxCE_28.124823_-15.430006@1306269422"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472515871,
    "wof:geomhash":"66e9577301d897ba5f324b2137b887a2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990960419,
    "wof:lastmodified":1472767654,
    "wof:name":"Alvarez Suarez Jose Rafael",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -15.4300060272,
    28.1248226166,
    -15.4300060272,
    28.1248226166
],
  "geometry": {"coordinates":[-15.4300060272,28.1248226166],"type":"Point"}
}