{
  "id": 1024471477,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.6867939234,39.515460968,-0.6867939234,39.515460968",
    "geom:latitude":39.515461,
    "geom:longitude":-0.686794,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra Nal Tres, Km. 0001,0",
    "sg:city":"Cheste",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 51 17 50",
    "sg:postcode":"46380",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5njbLQH0NEQDZqqZwfFGGU_39.515461_-0.686794@1306269694"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472640413,
    "wof:geomhash":"33b41d4948e1161376622cdfa1927db8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1024471477,
    "wof:lastmodified":1472640413,
    "wof:name":"Viveros Y Servicios El Barranquet S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.6867939234,
    39.515460968,
    -0.6867939234,
    39.515460968
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.6867939234,39.515460968],"type":"Point"}
}