{
  "id": 991741103,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5683689117,42.5978393555,-5.5683689117,42.5978393555",
    "geom:latitude":42.597839,
    "geom:longitude":-5.568369,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Conde Luna, S/n",
    "sg:city":"Le\u00f3n",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 20 69 90",
    "sg:postcode":"24003",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0eHcapECtLjmhqT1sFgY1n_42.597839_-5.568369@1306269526"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567530,
    "wof:geomhash":"84d04ce8fddf2d0ed3408c32dccd6d08",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991741103,
    "wof:lastmodified":1472567530,
    "wof:name":"Garcia De Prado Serafin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5683689117,
    42.5978393555,
    -5.5683689117,
    42.5978393555
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5683689117,42.5978393555],"type":"Point"}
}