{
  "id": 1007863747,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.2360706329,43.4826889038,-8.2360706329,43.4826889038",
    "geom:latitude":43.482689,
    "geom:longitude":-8.236071,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Real, 167",
    "sg:city":"Ferrol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 35 32 58",
    "sg:postcode":"15402",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        101748407,
        85799423
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3wxrEv74uAWK1vzPTRxhCN_43.482689_-8.236071@1306269578"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472589398,
    "wof:geomhash":"d71784a127b53bc11de007358ef4950a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633129,
            "county_id":-1,
            "locality_id":101748407,
            "neighbourhood_id":85799423,
            "region_id":-1,
            "venue_id":1007863747
        }
    ],
    "wof:id":1007863747,
    "wof:lastmodified":1472589398,
    "wof:name":"Maceiras Dafonte Maria Del Carmen",
    "wof:parent_id":85799423,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.2360706329,
    43.4826889038,
    -8.2360706329,
    43.4826889038
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.2360706329,43.4826889038],"type":"Point"}
}