{
  "id": 991321247,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7647519112,40.3976020813,-3.7647519112,40.3976020813",
    "geom:latitude":40.397602,
    "geom:longitude":-3.764752,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Sese\u00d1a, 32",
    "sg:city":"Madrid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Geriatr\u00cda, Gerontolog\u00cda (enfermedades De La Tercera Edad)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 917 11 93 07",
    "sg:postcode":"28024",
    "sg:province":"Madrid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85799479,
        102191581,
        404338863,
        85633129,
        404227387,
        101748283,
        85682783
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2QsL2GwG1MTqVeWNWfXf3o_40.397602_-3.764752@1306269470"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543629,
    "wof:geomhash":"7ab97a8b5c8fd87542e0254401b79fa5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338863,
            "locality_id":101748283,
            "macroregion_id":404227387,
            "neighbourhood_id":85799479,
            "region_id":85682783,
            "venue_id":991321247
        }
    ],
    "wof:id":991321247,
    "wof:lastmodified":1472543629,
    "wof:name":"Centros Geriatricos De Dia Madrid S.l.",
    "wof:parent_id":85799479,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7647519112,
    40.3976020813,
    -3.7647519112,
    40.3976020813
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7647519112,40.3976020813],"type":"Point"}
}