{
  "id": 1008533957,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.2530970573,41.2875022888,1.2530970573,41.2875022888",
    "geom:latitude":41.287502,
    "geom:longitude":1.253097,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Bisbe Palau, 19",
    "sg:city":"Valls",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 977 60 90 20",
    "sg:postcode":"43800",
    "sg:province":"Tarragona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_01C5jr6cAK2CaekV2PWupy_41.287502_1.253097@1306269666"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472631420,
    "wof:geomhash":"0b84961f289848a58767923584f25cc1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008533957,
    "wof:lastmodified":1472631420,
    "wof:name":"Social Lab S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.2530970573,
    41.2875022888,
    1.2530970573,
    41.2875022888
],
  "geometry": {"coordinates":[1.2530970573,41.2875022888],"type":"Point"}
}