{
  "id": 1007913683,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Asensi, 4 Castellon Castell\u00f3n 12002",
    "addr:housenumber":"4",
    "addr:postcode":"12002",
    "addr:street":"Calle De Asensi;Castello\u0301N",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.0377021991,39.983341217,-0.0377021991,39.983341217",
    "geom:latitude":39.983341,
    "geom:longitude":-0.037702,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Asensi, 4",
    "sg:city":"Castellon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 964 22 83 32",
    "sg:postcode":"12002",
    "sg:province":"Castell\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4xLz9QAA2WIw7NkaC0RlsA_39.983341_-0.037702@1306269584"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472591478,
    "wof:geomhash":"0082688464a64334cfa3c6a4f83940f7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007913683,
    "wof:lastmodified":1472768299,
    "wof:name":"Marti Beltran Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.0377021991,
    39.983341217,
    -0.0377021991,
    39.983341217
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.0377021991,39.983341217],"type":"Point"}
}