{
  "id": 991861133,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Arg\u00fcelles, 2 Oviedo Asturias 33003",
    "addr:housenumber":"2",
    "addr:postcode":"33003",
    "addr:street":"Calle De Argueelles",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.8458786011,43.3631629944,-5.8458786011,43.3631629944",
    "geom:latitude":43.363163,
    "geom:longitude":-5.845879,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Arg\u00fcelles, 2",
    "sg:city":"Oviedo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 985 21 23 32",
    "sg:postcode":"33003",
    "sg:province":"Asturias",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3z8sZNavc177X8aMzyTBoT_43.363163_-5.845879@1306269542"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472575422,
    "wof:geomhash":"9193d5d869ce8d11e914681fa2cbdbba",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991861133,
    "wof:lastmodified":1472770388,
    "wof:name":"Guardado Rodriguez Daniel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.8458786011,
    43.3631629944,
    -5.8458786011,
    43.3631629944
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.8458786011,43.3631629944],"type":"Point"}
}