{
  "id": 991634573,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5681271553,42.5855293274,-5.5681271553,42.5855293274",
    "geom:latitude":42.585529,
    "geom:longitude":-5.568127,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Ildefonso Fierro Ordo\u00d1ez, 1",
    "sg:city":"Le\u00f3n",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Alimentaci\u00d3n General (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 20 41 14",
    "sg:postcode":"24005",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0deOF5N3txfrYB3hnigNT5_42.585529_-5.568127@1306269512"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472561958,
    "wof:geomhash":"507e27f5c93c7564078403e530a821cd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991634573,
    "wof:lastmodified":1472561958,
    "wof:name":"Fernandez Blanco Horacio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5681271553,
    42.5855293274,
    -5.5681271553,
    42.5855293274
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5681271553,42.5855293274],"type":"Point"}
}