{
  "id": 1008186311,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carr Gr\u00e1vol, 4 Platja D'aro Girona 17250",
    "addr:housenumber":"4",
    "addr:postcode":"17250",
    "addr:street":"Carr Gra\u0301Vol",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.8163490295,41.9701499939,2.8163490295,41.9701499939",
    "geom:latitude":41.97015,
    "geom:longitude":2.816349,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Gr\u00e1vol, 4",
    "sg:city":"Platja D'aro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cdas, Panader\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 82 74 79",
    "sg:postcode":"17250",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4017xjh28cyJNbtqJLi3si_41.970150_2.816349@1306269620"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472606356,
    "wof:geomhash":"703d9c74385a14e38103c8733bdde397",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008186311,
    "wof:lastmodified":1472768775,
    "wof:name":"Pasteleria Sacher C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.8163490295,
    41.9701499939,
    2.8163490295,
    41.9701499939
],
  "geometry": {"coordinates":[2.8163490295,41.9701499939],"type":"Point"}
}