{
  "id": 1008686179,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.1570310593,41.3916282654,2.1570310593,41.3916282654",
    "geom:latitude":41.391628,
    "geom:longitude":2.157031,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Enric Granados, 77",
    "sg:city":"Barcelona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 934 53 54 37",
    "sg:postcode":"08008",
    "sg:province":"Barcelona",
    "sg:website":"www.r-vali\u00f1o.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864017,
        102191581,
        404330921,
        85633129,
        404227379,
        101748323,
        85682663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6sjBNjBjf53L3jlx1dFvOq_41.391628_2.157031@1306269687"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472637892,
    "wof:geomhash":"407a3693cfdbceefee6b8417280b27d4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330921,
            "locality_id":101748323,
            "macroregion_id":404227379,
            "neighbourhood_id":85864017,
            "region_id":85682663,
            "venue_id":1008686179
        }
    ],
    "wof:id":1008686179,
    "wof:lastmodified":1472637892,
    "wof:name":"Vali\u00f1o Freire Rafael",
    "wof:parent_id":85864017,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.1570310593,
    41.3916282654,
    2.1570310593,
    41.3916282654
],
  "geometry": {"coordinates":[2.1570310593,41.3916282654],"type":"Point"}
}