{
  "id": 1007721345,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.2119740248,38.0535736084,-1.2119740248,38.0535736084",
    "geom:latitude":38.053574,
    "geom:longitude":-1.211974,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Picos De Europa, S/n",
    "sg:city":"Alcayna",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 968 60 83 91",
    "sg:postcode":"30500",
    "sg:province":"Murcia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_34SrcQMnHyZlAAPVfjQbyW_38.053574_-1.211974@1306269559"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472582030,
    "wof:geomhash":"13411a21ebaa8e712d51392a7b8d5ba4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007721345,
    "wof:lastmodified":1472582030,
    "wof:name":"Jardines Del Sur Alcayna S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.2119740248,
    38.0535736084,
    -1.2119740248,
    38.0535736084
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.2119740248,38.0535736084],"type":"Point"}
}