{
  "id": 991014455,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de General Alava, 25 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01005",
    "addr:housenumber":"25",
    "addr:postcode":"01005",
    "addr:street":"Calle De General Alava",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6698918343,42.8449020386,-2.6698918343,42.8449020386",
    "geom:latitude":42.844902,
    "geom:longitude":-2.669892,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de General Alava, 25",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Psiquiatr\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 23 34 29",
    "sg:postcode":"01005",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0vOFXSDvPN2FUALKelLDFj_42.844902_-2.669892@1306269429"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472520300,
    "wof:geomhash":"e879e2020ce24d0e24f18da5cf864136",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991014455,
    "wof:lastmodified":1472766830,
    "wof:name":"Arteagoitia Aurrecoechea Asensio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6698918343,
    42.8449020386,
    -2.6698918343,
    42.8449020386
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6698918343,42.8449020386],"type":"Point"}
}