{
  "id": 991791001,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.3758490086,38.0126304626,-3.3758490086,38.0126304626",
    "geom:latitude":38.01263,
    "geom:longitude":-3.375849,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Parque De Vandelvira, S/n",
    "sg:city":"Ubeda",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 75 72 10",
    "sg:postcode":"23400",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3DaIEX1s8Z3OSxiYe6ejO2_38.012630_-3.375849@1306269532"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472571466,
    "wof:geomhash":"b0296a777fe6241c93931f40cb1014e2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991791001,
    "wof:lastmodified":1472571466,
    "wof:name":"Gil Amador Luis",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.3758490086,
    38.0126304626,
    -3.3758490086,
    38.0126304626
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.3758490086,38.0126304626],"type":"Point"}
}