{
  "id": 991550875,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.4057488441,38.6812896729,-6.4057488441,38.6812896729",
    "geom:latitude":38.68129,
    "geom:longitude":-6.405749,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Vi\u00d1as, 31",
    "sg:city":"Almendralejo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Estudios, Instalaci\u00d3n De Climatizaci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 924 66 26 24",
    "sg:postcode":"06200",
    "sg:province":"Badajoz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3IfR8i2kzd0OoDzj8yCqXf_38.681290_-6.405749@1306269500"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472557078,
    "wof:geomhash":"89e4fe63b2ddc709e14f55d22bbcdfea",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991550875,
    "wof:lastmodified":1472557078,
    "wof:name":"Electroferta Almendralejo S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.4057488441,
    38.6812896729,
    -6.4057488441,
    38.6812896729
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.4057488441,38.6812896729],"type":"Point"}
}