{
  "id": 991752303,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.9709019661,38.878238678,-6.9709019661,38.878238678",
    "geom:latitude":38.878239,
    "geom:longitude":-6.970902,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Mu\u00d1oz Torrero, 5",
    "sg:city":"Badajoz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 924 22 00 25",
    "sg:postcode":"06002",
    "sg:province":"Badajoz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1Ktuht23ItBvbCJpEPxKiW_38.878239_-6.970902@1306269527"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472568597,
    "wof:geomhash":"e1ccb1e703a5099c14e0d43f20afed68",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991752303,
    "wof:lastmodified":1472568597,
    "wof:name":"Garcia Manzano Juan Jose",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.9709019661,
    38.878238678,
    -6.9709019661,
    38.878238678
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.9709019661,38.878238678],"type":"Point"}
}