{
  "id": 1008144179,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.7830209732,42.3252716064,-8.7830209732,42.3252716064",
    "geom:latitude":42.325272,
    "geom:longitude":-8.783021,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua A. R. Castelao, 3",
    "sg:city":"Bueu",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 32 25 29",
    "sg:postcode":"36930",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2V9W72lxEkbv31cRCZ2g6O_42.325272_-8.783021@1306269614"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472601570,
    "wof:geomhash":"1861c3105af265a90b4f09e439777b82",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008144179,
    "wof:lastmodified":1472601570,
    "wof:name":"Otero Garrido Jacobo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.7830209732,
    42.3252716064,
    -8.7830209732,
    42.3252716064
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.7830209732,42.3252716064],"type":"Point"}
}