{
  "id": 1008527403,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.5834860206,38.9604911804,-0.5834860206,38.9604911804",
    "geom:latitude":38.960491,
    "geom:longitude":-0.583486,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Santa Clara, 3",
    "sg:city":"Canals",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 24 32 14",
    "sg:postcode":"46650",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_72yo11DCRmNVTktEeSv8Pb_38.960491_-0.583486@1306269666"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472631158,
    "wof:geomhash":"14c8f43d6f9fe43eb7b234b4b2d627cd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008527403,
    "wof:lastmodified":1472631158,
    "wof:name":"Sindicato Independiente Centro De Formacion",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.5834860206,
    38.9604911804,
    -0.5834860206,
    38.9604911804
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.5834860206,38.9604911804],"type":"Point"}
}