{
  "id": 991434347,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Teran, S/n S. Fernando C\u00e1diz 11100",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"11100",
    "addr:street":"Calle De Teran S / N S. Fernando Ca\u0301Diz",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.205684185,36.4563407898,-6.205684185,36.4563407898",
    "geom:latitude":36.456341,
    "geom:longitude":-6.205684,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Teran, S/n",
    "sg:city":"S. Fernando",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 59 50 54",
    "sg:postcode":"11100",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_02pYZoRL1ExWTUPjnJR5ih_36.456341_-6.205684@1306269485"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472550758,
    "wof:geomhash":"e8fe965414d313dccc4a1631d685a872",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991434347,
    "wof:lastmodified":1472769672,
    "wof:name":"Cornejo Medinilla Ana Maria",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.205684185,
    36.4563407898,
    -6.205684185,
    36.4563407898
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.205684185,36.4563407898],"type":"Point"}
}