{
  "id": 975170303,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.0207068007,38.8228569031,0.0207068007,38.8228569031",
    "geom:latitude":38.822857,
    "geom:longitude":0.020707,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Gonzalo Ortola, 6",
    "sg:city":"Ondara",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 966 47 72 24",
    "sg:postcode":"03760",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_130wj8tqtoHu8RGJLcVlVu_38.822857_0.020707@1306269413"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472508552,
    "wof:geomhash":"fe10be8a317404a270ed88e03e3804d0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":975170303,
    "wof:lastmodified":1472508552,
    "wof:name":"Agrocomercial Avella S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.0207068007,
    38.8228569031,
    0.0207068007,
    38.8228569031
],
  "geometry": {"coordinates":[0.0207068007,38.8228569031],"type":"Point"}
}