{
  "id": 1007788701,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.8820958138,36.5102844238,-4.8820958138,36.5102844238",
    "geom:latitude":36.510284,
    "geom:longitude":-4.882096,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Padre Salvador, 2",
    "sg:city":"Marbella",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Cl\u00cdnicas M\u00c9dicas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 77 77 46",
    "sg:postcode":"29600",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4qwJ42L5D7uKbuUxQWKznA_36.510284_-4.882096@1306269568"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472585670,
    "wof:geomhash":"83b3ddfb012516ccaf90b9c87d916dad",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007788701,
    "wof:lastmodified":1472585670,
    "wof:name":"Lares Garcia Jose",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.8820958138,
    36.5102844238,
    -4.8820958138,
    36.5102844238
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.8820958138,36.5102844238],"type":"Point"}
}