{
  "id": 1008046529,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.3571228981,37.554107666,-4.3571228981,37.554107666",
    "geom:latitude":37.554108,
    "geom:longitude":-4.357123,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Federico Garcia Lorca, 3",
    "sg:city":"Do\u00e7a Mencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mercer\u00cda, Lencer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 67 62 76",
    "sg:postcode":"14860",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4Aj3eJpRROqlKjiyQiEVlh_37.554108_-4.357123@1306269600"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472597189,
    "wof:geomhash":"d2ddc7480570b8a4a312deb3f8431153",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008046529,
    "wof:lastmodified":1472597189,
    "wof:name":"Moreno Poyato Sampedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.3571228981,
    37.554107666,
    -4.3571228981,
    37.554107666
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.3571228981,37.554107666],"type":"Point"}
}