{
  "id": 1008312029,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Fisterra, 27 Arteixo La Coru\u00f1a 15142",
    "addr:housenumber":"27",
    "addr:postcode":"15142",
    "addr:street":"Avda Fisterra;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.5084037781,43.305770874,-8.5084037781,43.305770874",
    "geom:latitude":43.305771,
    "geom:longitude":-8.508404,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Fisterra, 27",
    "sg:city":"Arteixo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 60 11 50",
    "sg:postcode":"15142",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3v25EPLeWHCFYXYrVsaiQ1_43.305771_-8.508404@1306269637"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472621868,
    "wof:geomhash":"2aea88c800a520852eb86ac6e4eb1480",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008312029,
    "wof:lastmodified":1472767528,
    "wof:name":"Rama Garcia Manuel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.5084037781,
    43.305770874,
    -8.5084037781,
    43.305770874
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.5084037781,43.305770874],"type":"Point"}
}