{
  "id": 1008255355,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.240522027,41.1209030151,1.240522027,41.1209030151",
    "geom:latitude":41.120903,
    "geom:longitude":1.240522,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Cardenal Vidal I Barraquer, 1",
    "sg:city":"Tarragona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 977 23 87 08",
    "sg:postcode":"43005",
    "sg:province":"Tarragona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3nVP9Owx0ZkYPUyCIbu4rD_41.120903_1.240522@1306269629"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472616311,
    "wof:geomhash":"5f1d5c317ca26556be42bf8bca8f1bcc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008255355,
    "wof:lastmodified":1472616311,
    "wof:name":"Poblet Mercade Juan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.240522027,
    41.1209030151,
    1.240522027,
    41.1209030151
],
  "geometry": {"coordinates":[1.240522027,41.1209030151],"type":"Point"}
}