{
  "id": 1007948549,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.1109089851,41.5333061218,2.1109089851,41.5333061218",
    "geom:latitude":41.533306,
    "geom:longitude":2.110909,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Bruc, 95",
    "sg:city":"Sabadell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 10 25 79",
    "sg:postcode":"08203",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6r4RGJH2Mji8tPuHYh49oy_41.533306_2.110909@1306269588"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472593072,
    "wof:geomhash":"c5c6bd59efb5f8844ca38720cf1f2511",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007948549,
    "wof:lastmodified":1472593072,
    "wof:name":"Marti Vilardell Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.1109089851,
    41.5333061218,
    2.1109089851,
    41.5333061218
],
  "geometry": {"coordinates":[2.1109089851,41.5333061218],"type":"Point"}
}