{
  "id": 991024259,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.8888440132,36.5103149414,-4.8888440132,36.5103149414",
    "geom:latitude":36.510315,
    "geom:longitude":-4.888844,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Valentu\u00d1ana, 2",
    "sg:city":"Marbella",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 85 82 58",
    "sg:postcode":"29600",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6U0KTQGqt3d5O0BR6IOJaz_36.510315_-4.888844@1306269430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472521053,
    "wof:geomhash":"1794d34ae810af46349ae971f0e462c2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991024259,
    "wof:lastmodified":1472521053,
    "wof:name":"Asesoria Geconte S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.8888440132,
    36.5103149414,
    -4.8888440132,
    36.5103149414
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.8888440132,36.5103149414],"type":"Point"}
}