{
  "id": 991194439,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.1379380226,41.3984489441,2.1379380226,41.3984489441",
    "geom:latitude":41.398449,
    "geom:longitude":2.137938,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Raset, 32",
    "sg:city":"Barcelona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Anestesiolog\u00cda Y Reanimaci\u00d3n Quir\u00dargica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 932 09 35 70",
    "sg:postcode":"08021",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85799611,
        102191581,
        404330921,
        85633129,
        404227379,
        101748323,
        85682663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1LPU1CPIFndsnhyjZhvT8I_41.398449_2.137938@1306269453"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472536071,
    "wof:geomhash":"2e58a30010223c3688fc5c4e1eb307d8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330921,
            "locality_id":101748323,
            "macroregion_id":404227379,
            "neighbourhood_id":85799611,
            "region_id":85682663,
            "venue_id":991194439
        }
    ],
    "wof:id":991194439,
    "wof:lastmodified":1472536071,
    "wof:name":"Cabre Fabre Pedro Maria",
    "wof:parent_id":85799611,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.1379380226,
    41.3984489441,
    2.1379380226,
    41.3984489441
],
  "geometry": {"coordinates":[2.1379380226,41.3984489441],"type":"Point"}
}