{
  "id": 991734391,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.6350698471,43.2878799438,-5.6350698471,43.2878799438",
    "geom:latitude":43.28788,
    "geom:longitude":-5.63507,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Albeniz, 15",
    "sg:city":"Entrego",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Inform\u00c1tica, Ofim\u00c1tica (estudios, Asesor\u00cda, Ingenier\u00cda, Formaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 985 65 48 16",
    "sg:postcode":"33940",
    "sg:province":"Asturias",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_01GjrvOIQTE8uyNRg8mdAL_43.287880_-5.635070@1306269525"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567195,
    "wof:geomhash":"aaa7e18c4512ba6544142a11162dda5e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991734391,
    "wof:lastmodified":1472567195,
    "wof:name":"Garcia Alvarez Sara",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.6350698471,
    43.2878799438,
    -5.6350698471,
    43.2878799438
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.6350698471,43.2878799438],"type":"Point"}
}