{
  "id": 991365679,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.438762188,36.715259552,-4.438762188,36.715259552",
    "geom:latitude":36.71526,
    "geom:longitude":-4.438762,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Villa De Castelldefels, S/n",
    "sg:city":"Malaga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 35 42 08",
    "sg:postcode":"29006",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863445,
        102191581,
        404339241,
        85633129,
        404227361,
        101748185,
        85682787
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4hASuNJiBXIxAWQcwMrEj9_36.715260_-4.438762@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546333,
    "wof:geomhash":"140f6ee1ef97cac7fa7f6088890d6d6f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339241,
            "locality_id":101748185,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863445,
            "region_id":85682787,
            "venue_id":991365679
        }
    ],
    "wof:id":991365679,
    "wof:lastmodified":1472546333,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Gestores Administrativos De Malaga",
    "wof:parent_id":85863445,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.438762188,
    36.715259552,
    -4.438762188,
    36.715259552
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.438762188,36.715259552],"type":"Point"}
}