{
  "id": 991017221,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.1578874588,39.4644088745,3.1578874588,39.4644088745",
    "geom:latitude":39.464409,
    "geom:longitude":3.157887,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Espanya, 21",
    "sg:city":"Felanitx",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 58 30 58",
    "sg:postcode":"07200",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1BOftk6PoCkD1dolLzt9wW_39.464409_3.157887@1306269429"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472520505,
    "wof:geomhash":"f2022b38db0455d0528d10a18407fa4f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991017221,
    "wof:lastmodified":1472520505,
    "wof:name":"Artigues Barcelo Gabriel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.1578874588,
    39.4644088745,
    3.1578874588,
    39.4644088745
],
  "geometry": {"coordinates":[3.1578874588,39.4644088745],"type":"Point"}
}