{
  "id": 991740187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7797527313,38.0941467285,-3.7797527313,38.0941467285",
    "geom:latitude":38.094147,
    "geom:longitude":-3.779753,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Cronista Matias De Haro, 31",
    "sg:city":"Bailen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cdas, Panader\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 67 22 96",
    "sg:postcode":"23710",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4GmCiOKswR46RNPYOeB077_38.094147_-3.779753@1306269526"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567481,
    "wof:geomhash":"5df2a7a9a2a624f4d016caebc89a5dcb",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991740187,
    "wof:lastmodified":1472567481,
    "wof:name":"Garcia Davias Jose",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7797527313,
    38.0941467285,
    -3.7797527313,
    38.0941467285
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7797527313,38.0941467285],"type":"Point"}
}