{
  "id": 1007716729,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7182381153,40.3891143799,-3.7182381153,40.3891143799",
    "geom:latitude":40.389114,
    "geom:longitude":-3.718238,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Miguel Mayor, 3",
    "sg:city":"Madrid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 915 60 43 12",
    "sg:postcode":"28019",
    "sg:province":"Madrid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863759,
        102191581,
        404338863,
        85633129,
        404227387,
        101748283,
        85682783
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_323jzY0N2JTENLHiyiwqG0_40.389114_-3.718238@1306269559"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472581784,
    "wof:geomhash":"87d50396d000408678a52da6c8e8712f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338863,
            "locality_id":101748283,
            "macroregion_id":404227387,
            "neighbourhood_id":85863759,
            "region_id":85682783,
            "venue_id":1007716729
        }
    ],
    "wof:id":1007716729,
    "wof:lastmodified":1472581784,
    "wof:name":"I\u00f1igo Alvarez Jose",
    "wof:parent_id":85863759,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7182381153,
    40.3891143799,
    -3.7182381153,
    40.3891143799
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7182381153,40.3891143799],"type":"Point"}
}