{
  "id": 991743443,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7080287933,40.4113082886,-4.7080287933,40.4113082886",
    "geom:latitude":40.411308,
    "geom:longitude":-4.708029,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Iglesia, 21",
    "sg:city":"Navaluenga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 28 63 17",
    "sg:postcode":"05100",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7BFgvNwuXhh5yCsXvsa2a9_40.411308_-4.708029@1306269526"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567654,
    "wof:geomhash":"fcc03804c6a461f1767f82bb948f1fab",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991743443,
    "wof:lastmodified":1472567654,
    "wof:name":"Garcia Ferrero Yara",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7080287933,
    40.4113082886,
    -4.7080287933,
    40.4113082886
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7080287933,40.4113082886],"type":"Point"}
}