{
  "id": 991084895,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6716351509,42.8467178345,-2.6716351509,42.8467178345",
    "geom:latitude":42.846718,
    "geom:longitude":-2.671635,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Espa\u00d1a, S/n",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 16 12 16",
    "sg:postcode":"01...",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6MeoB3zJRtgRqbPrJgeB1N_42.846718_-2.671635@1306269438"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472525612,
    "wof:geomhash":"a36be939e24d727f62f1b9f5d894375a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991084895,
    "wof:lastmodified":1472525612,
    "wof:name":"Ayuntamiento De Vitoria-gasteiz",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6716351509,
    42.8467178345,
    -2.6716351509,
    42.8467178345
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6716351509,42.8467178345],"type":"Point"}
}