{
  "id": 990962363,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.8099975586,43.3236083984,-8.8099975586,43.3236083984",
    "geom:latitude":43.323608,
    "geom:longitude":-8.809998,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avenida Eduardo Vila Fano, 14",
    "sg:city":"Malpica Berganti\u00f1os",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Deportes N\u00c1uticos, Acu\u00c1ticos Y Subacu\u00c1ticos: Art\u00cdculos Y Equipo (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 72 12 90",
    "sg:postcode":"15113",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5lKJqIm4iAHcwfutiKOMEM_43.323608_-8.809998@1306269422"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472516037,
    "wof:geomhash":"a412e868a29f55217d8f0e9ffff20591",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990962363,
    "wof:lastmodified":1472516037,
    "wof:name":"Amado Castro Jose",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.8099975586,
    43.3236083984,
    -8.8099975586,
    43.3236083984
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.8099975586,43.3236083984],"type":"Point"}
}