{
  "id": 1008421105,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7850999832,39.4269180298,-0.7850999832,39.4269180298",
    "geom:latitude":39.426918,
    "geom:longitude":-0.7851,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Blasco Iba\u00d1ez, 40",
    "sg:city":"Bu\u00f1ol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Cristaler\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 50 35 78",
    "sg:postcode":"46360",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6z7XoekM8ND6rbEbnAkccZ_39.426918_-0.785100@1306269651"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472626732,
    "wof:geomhash":"8f840962a2720ffcfa57d8aff0c19ff0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008421105,
    "wof:lastmodified":1472626732,
    "wof:name":"Ruiz Grao Virgilio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7850999832,
    39.4269180298,
    -0.7850999832,
    39.4269180298
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7850999832,39.4269180298],"type":"Point"}
}