{
  "id": 991318469,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7919979095,37.762928009,-3.7919979095,37.762928009",
    "geom:latitude":37.762928,
    "geom:longitude":-3.791998,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Pe\u00d1as (los), 4",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Guarder\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 23 32 49",
    "sg:postcode":"23002",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1TlARsIciQYC3NTFgNqvC7_37.762928_-3.791998@1306269470"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543499,
    "wof:geomhash":"033f9dce527f0184a22cbb1969482a70",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991318469,
    "wof:lastmodified":1472543499,
    "wof:name":"Centro Infantil Mi Casita Con Jardin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7919979095,
    37.762928009,
    -3.7919979095,
    37.762928009
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7919979095,37.762928009],"type":"Point"}
}