{
  "id": 990906779,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.0381891988,39.9848136902,-0.0381891988,39.9848136902",
    "geom:latitude":39.984814,
    "geom:longitude":-0.038189,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Vera, 22",
    "sg:city":"Castellon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 964 22 55 56",
    "sg:postcode":"12001",
    "sg:province":"Castell\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_18UVns3Vsb7eWkDZmrSffN_39.984814_-0.038189@1306269415"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472509275,
    "wof:geomhash":"8909874a19fe4d4b2071be4e8cffc07a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990906779,
    "wof:lastmodified":1472509275,
    "wof:name":"Aguilleiro Y Moncho S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.0381891988,
    39.9848136902,
    -0.0381891988,
    39.9848136902
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.0381891988,39.9848136902],"type":"Point"}
}