{
  "id": 990962471,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.7581515312,40.0629463196,-5.7581515312,40.0629463196",
    "geom:latitude":40.062946,
    "geom:longitude":-5.758152,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Monta\u00d1a, 3",
    "sg:city":"Jaraiz Vera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mec\u00c1nico Del Autom\u00d3vil",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 927 17 01 07",
    "sg:postcode":"10400",
    "sg:province":"C\u00e1ceres",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0UKoPOaIu79vs0Ck4juwfU_40.062946_-5.758152@1306269422"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472516047,
    "wof:geomhash":"74127c6fcff345081e388b863bea65d3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990962471,
    "wof:lastmodified":1472516047,
    "wof:name":"Amador Cilleros Jacinto",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.7581515312,
    40.0629463196,
    -5.7581515312,
    40.0629463196
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.7581515312,40.0629463196],"type":"Point"}
}