{
  "id": 991068979,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.1177145019,38.8420181274,-0.1177145019,38.8420181274",
    "geom:latitude":38.842018,
    "geom:longitude":-0.117715,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Ayuntamiento (del), 9",
    "sg:city":"Pego",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 57 08 65",
    "sg:postcode":"03780",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7ZAfCGVpWuz74KLiKfx1DR_38.842018_-0.117715@1306269436"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472524401,
    "wof:geomhash":"2bb49cc10c65cc7ac9637f80f9b991ed",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991068979,
    "wof:lastmodified":1472524401,
    "wof:name":"Avila Garcia Maria Adela",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.1177145019,
    38.8420181274,
    -0.1177145019,
    38.8420181274
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.1177145019,38.8420181274],"type":"Point"}
}