{
  "id": 991759289,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Rua Dolores, 55 Ferrol La Coru\u00f1a 15402",
    "addr:housenumber":"55",
    "addr:postcode":"15402",
    "addr:street":"Rua Dolores;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.2359256744,43.4831619263,-8.2359256744,43.4831619263",
    "geom:latitude":43.483162,
    "geom:longitude":-8.235926,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Dolores, 55",
    "sg:city":"Ferrol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Otorrinolaringolog\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 35 50 22",
    "sg:postcode":"15402",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        101748407,
        85799423
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3B44EoeTJSyj1YEiORy0ZM_43.483162_-8.235926@1306269528"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472568971,
    "wof:geomhash":"94a17094978813294dbc17217468fb8b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633129,
            "county_id":-1,
            "locality_id":101748407,
            "neighbourhood_id":85799423,
            "region_id":-1,
            "venue_id":991759289
        }
    ],
    "wof:id":991759289,
    "wof:lastmodified":1472770347,
    "wof:name":"Garcia-pomareda Valcarcel Manuel",
    "wof:parent_id":85799423,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.2359256744,
    43.4831619263,
    -8.2359256744,
    43.4831619263
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.2359256744,43.4831619263],"type":"Point"}
}