{
  "id": 1007812243,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.503287077,41.5807762146,2.503287077,41.5807762146",
    "geom:latitude":41.580776,
    "geom:longitude":2.503287,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Bilbenyes, 28",
    "sg:city":"S. Vicen\u00e7 Montalt",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Artes Gr\u00c1ficas, Artes Pl\u00c1sticas: Material Y Suministros (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 91 26 60",
    "sg:postcode":"08394",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1V2SKyNL6TJGRIBkDETfNg_41.580776_2.503287@1306269571"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472586964,
    "wof:geomhash":"0bcc24454d688318557583ae8232626c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007812243,
    "wof:lastmodified":1472586964,
    "wof:name":"Litexco Mediterranea S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.503287077,
    41.5807762146,
    2.503287077,
    41.5807762146
],
  "geometry": {"coordinates":[2.503287077,41.5807762146],"type":"Point"}
}