{
  "id": 991840895,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6695373058,42.8460998535,-2.6695373058,42.8460998535",
    "geom:latitude":42.8461,
    "geom:longitude":-2.669537,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Fueros, 8",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 23 01 98",
    "sg:postcode":"01004",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "sg:website":"www.hairdreams.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7GRrb1DYOSEyEDMkk7uRNr_42.846100_-2.669537@1306269539"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472574203,
    "wof:geomhash":"04f7826526e5e69d20be6f12b3ef7f53",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991840895,
    "wof:lastmodified":1472574203,
    "wof:name":"Go\u00f1i Erdozain Agustin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6695373058,
    42.8460998535,
    -2.6695373058,
    42.8460998535
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6695373058,42.8460998535],"type":"Point"}
}