{
  "id": 990999557,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7235741615,41.6333351135,-4.7235741615,41.6333351135",
    "geom:latitude":41.633335,
    "geom:longitude":-4.723574,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Tera, 1",
    "sg:city":"Valladolid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n, Distribuci\u00d3n De Material Para La Climatizaci\u00d3n, Aireaci\u00d3n Y Ventilaci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 22 69 81",
    "sg:postcode":"47013",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_60JRSg5DiijJtGFzSbEiCC_41.633335_-4.723574@1306269427"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472519037,
    "wof:geomhash":"fed4f79d21e445bafb80e11c456eef74",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990999557,
    "wof:lastmodified":1472519037,
    "wof:name":"Arfel Clima S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7235741615,
    41.6333351135,
    -4.7235741615,
    41.6333351135
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7235741615,41.6333351135],"type":"Point"}
}