{
  "id": 991471741,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4165689945,39.3892440796,-0.4165689945,39.3892440796",
    "geom:latitude":39.389244,
    "geom:longitude":-0.416569,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ralla, S/n",
    "sg:city":"Beniparrell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 21 36 09",
    "sg:postcode":"46469",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_19npGgQnwrmVbqcLCs8ObA_39.389244_-0.416569@1306269490"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472552907,
    "wof:geomhash":"0f7d83a94bf421c7ab562c62b9239c41",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991471741,
    "wof:lastmodified":1472552907,
    "wof:name":"Davila Diaz Juan Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4165689945,
    39.3892440796,
    -0.4165689945,
    39.3892440796
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4165689945,39.3892440796],"type":"Point"}
}