{
  "id": 991731179,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.1286859512,42.8053588867,-5.1286859512,42.8053588867",
    "geom:latitude":42.805359,
    "geom:longitude":-5.128686,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Valentin Reyero, 36",
    "sg:city":"Cistierna",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mec\u00c1nico Del Autom\u00d3vil",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 70 12 31",
    "sg:postcode":"24800",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4RtHyJ0H5l3DrmB6SMCI8F_42.805359_-5.128686@1306269525"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567039,
    "wof:geomhash":"a7959b6327b7c1b77354586b30ccf9ee",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991731179,
    "wof:lastmodified":1472567039,
    "wof:name":"Garage Esteban S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.1286859512,
    42.8053588867,
    -5.1286859512,
    42.8053588867
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.1286859512,42.8053588867],"type":"Point"}
}