{
  "id": 991856021,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.135468483,36.6873931885,-6.135468483,36.6873931885",
    "geom:latitude":36.687393,
    "geom:longitude":-6.135468,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Cjto Conjunto Divina Pastora, 2",
    "sg:city":"Jerez De La Frontera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 902 17 88 17",
    "sg:postcode":"11402",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4vSXjWRrJVPAApgyQCvir3_36.687393_-6.135468@1306269541"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472575138,
    "wof:geomhash":"e5edd2a4d842c767b481991d8d6f1f96",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991856021,
    "wof:lastmodified":1472575138,
    "wof:name":"Grupo Empresarial Effe S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.135468483,
    36.6873931885,
    -6.135468483,
    36.6873931885
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.135468483,36.6873931885],"type":"Point"}
}