{
  "id": 991744487,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.6183040142,42.8231468201,-1.6183040142,42.8231468201",
    "geom:latitude":42.823147,
    "geom:longitude":-1.618304,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Ezpondoa, 14",
    "sg:city":"Burlada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 24 97 65",
    "sg:postcode":"31600",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6EyrKTbksFxl1QjpOdxlZl_42.823147_-1.618304@1306269526"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567808,
    "wof:geomhash":"d709a8ed938e5b901048e5388bee4a4b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991744487,
    "wof:lastmodified":1472567808,
    "wof:name":"Garcia Garcia Araceli",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.6183040142,
    42.8231468201,
    -1.6183040142,
    42.8231468201
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.6183040142,42.8231468201],"type":"Point"}
}