{
  "id": 1008355327,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.6703829765,40.4483985901,-3.6703829765,40.4483985901",
    "geom:latitude":40.448399,
    "geom:longitude":-3.670383,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Javier Ferrero, 12",
    "sg:city":"Madrid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Audiovisuales (producci\u00d3n, Edici\u00d3n, Realizaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 915 10 07 53",
    "sg:postcode":"28002",
    "sg:province":"Madrid",
    "sg:website":"www.albi\u00d1ana.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863647,
        102191581,
        404338863,
        85633129,
        404227387,
        101748283,
        85682783
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0xIklgdhVobtpxgwHsA5jX_40.448399_-3.670383@1306269643"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472623741,
    "wof:geomhash":"9658f2ce53a2de1509e5c4486989799f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338863,
            "locality_id":101748283,
            "macroregion_id":404227387,
            "neighbourhood_id":85863647,
            "region_id":85682783,
            "venue_id":1008355327
        }
    ],
    "wof:id":1008355327,
    "wof:lastmodified":1472623741,
    "wof:name":"Ricardo Albi\u00f1ana Films S. A.",
    "wof:parent_id":85863647,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.6703829765,
    40.4483985901,
    -3.6703829765,
    40.4483985901
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.6703829765,40.4483985901],"type":"Point"}
}