{
  "id": 990954859,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7895202637,37.7691078186,-3.7895202637,37.7691078186",
    "geom:latitude":37.769108,
    "geom:longitude":-3.78952,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Madre Soledad Torres Acosta, 10",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 26 05 64",
    "sg:postcode":"23001",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2cadPgFG7FzV0KYWyxcmg2_37.769108_-3.789520@1306269421"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472515213,
    "wof:geomhash":"620ba6f1dda0e3d49cf87428534bf2e9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990954859,
    "wof:lastmodified":1472515213,
    "wof:name":"Alvarez Begara Adolfo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7895202637,
    37.7691078186,
    -3.7895202637,
    37.7691078186
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7895202637,37.7691078186],"type":"Point"}
}