{
  "id": 1008407969,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4378489852,39.1517295837,-0.4378489852,39.1517295837",
    "geom:latitude":39.15173,
    "geom:longitude":-0.437849,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Pla\u00c7a Del Regne, 2",
    "sg:city":"Alzira",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 41 19 01",
    "sg:postcode":"46600",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1zrsbnXRI0v2u8koMalo89_39.151730_-0.437849@1306269650"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472626148,
    "wof:geomhash":"e52bdf1dc3f005114d2ac7cee3bab866",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008407969,
    "wof:lastmodified":1472626148,
    "wof:name":"Ros Plano Ignacio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4378489852,
    39.1517295837,
    -0.4378489852,
    39.1517295837
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4378489852,39.1517295837],"type":"Point"}
}