{
  "id": 1008014235,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.605404973,41.5578384399,1.605404973,41.5578384399",
    "geom:latitude":41.557838,
    "geom:longitude":1.605405,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Anselm Clave, 27",
    "sg:city":"Santa Margarida De Montbui A-antiguo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 05 49 81",
    "sg:postcode":"08710",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2GoKfUp9WxHBbaSIYU16Nq_41.557838_1.605405@1306269596"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472595799,
    "wof:geomhash":"c97b77b05aa1a00f691489127cec0616",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008014235,
    "wof:lastmodified":1472595799,
    "wof:name":"Moix Vilanova Jose",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.605404973,
    41.5578384399,
    1.605404973,
    41.5578384399
],
  "geometry": {"coordinates":[1.605404973,41.5578384399],"type":"Point"}
}