{
  "id": 991720399,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Ramon Menendez Pidal, 10 Coru\u00d1a La Coru\u00f1a 15007",
    "addr:housenumber":"10",
    "addr:postcode":"15007",
    "addr:street":"Calle De Ramon Menendez Pidal;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4079027176,43.3543624878,-8.4079027176,43.3543624878",
    "geom:latitude":43.354362,
    "geom:longitude":-8.407903,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Ramon Menendez Pidal, 10",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Confecci\u00d3n De Trajes Para Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 24 05 09",
    "sg:postcode":"15007",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2gdcKF6nq83NysiWTVNDpm_43.354362_-8.407903@1306269523"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472566485,
    "wof:geomhash":"01152db75025fa50065dff77a8954b66",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991720399,
    "wof:lastmodified":1472770361,
    "wof:name":"Galdo Teijido Josefina",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4079027176,
    43.3543624878,
    -8.4079027176,
    43.3543624878
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4079027176,43.3543624878],"type":"Point"}
}