{
  "id": 991232177,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Perez Galdos, 65 Logro\u00f1o La Rioja 26005",
    "addr:housenumber":"65",
    "addr:postcode":"26005",
    "addr:street":"Avda Perez Galdos;Rioja",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.455286026,42.462802887,-2.455286026,42.462802887",
    "geom:latitude":42.462803,
    "geom:longitude":-2.455286,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Perez Galdos, 65",
    "sg:city":"Logro\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 941 22 38 68",
    "sg:postcode":"26005",
    "sg:province":"La Rioja",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        102545713,
        85682773,
        102191581,
        404338337,
        85633129,
        404227397,
        101748365
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Ij8OQp31M7xuuzFoQzDyU_42.462803_-2.455286@1306269458"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472539135,
    "wof:geomhash":"71e041d800613c245cd6a4ca987dbbf4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102545713,
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338337,
            "locality_id":101748365,
            "macroregion_id":404227397,
            "region_id":85682773,
            "venue_id":991232177
        }
    ],
    "wof:id":991232177,
    "wof:lastmodified":1472768063,
    "wof:name":"Calvo Pe\u00f1alva Alberto",
    "wof:parent_id":102545713,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.455286026,
    42.462802887,
    -2.455286026,
    42.462802887
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.455286026,42.462802887],"type":"Point"}
}