{
  "id": 991759191,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0056619644,41.5641593933,2.0056619644,41.5641593933",
    "geom:latitude":41.564159,
    "geom:longitude":2.005662,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Galileu, 220",
    "sg:city":"Terrassa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 80 38 09",
    "sg:postcode":"08224",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Tu6u7kBxkfR74ow5opEjj_41.564159_2.005662@1306269528"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472568967,
    "wof:geomhash":"613b71998c98a830cbac7498c992107f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991759191,
    "wof:lastmodified":1472568967,
    "wof:name":"Garcia Planas S.c.p.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0056619644,
    41.5641593933,
    2.0056619644,
    41.5641593933
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0056619644,41.5641593933],"type":"Point"}
}