{
  "id": 1024496313,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.9254245758,43.2675209045,-2.9254245758,43.2675209045",
    "geom:latitude":43.267521,
    "geom:longitude":-2.925425,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Casta\u00d1os, 4",
    "sg:city":"Bilbao",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 944 05 42 93",
    "sg:postcode":"48007",
    "sg:province":"Vizcaya",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863979,
        102191581,
        404345949,
        85633129,
        404227393,
        101748385,
        85682879
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4aYvM1zXcwW0nwqfghtIn7_43.267521_-2.925425@1306269698"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472641464,
    "wof:geomhash":"4f427eff55ebe38fd2f2a150acb6398c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345949,
            "locality_id":101748385,
            "macroregion_id":404227393,
            "neighbourhood_id":85863979,
            "region_id":85682879,
            "venue_id":1024496313
        }
    ],
    "wof:id":1024496313,
    "wof:lastmodified":1472641464,
    "wof:name":"Zuri\u00f1e Del Blanco Pereira",
    "wof:parent_id":85863979,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.9254245758,
    43.2675209045,
    -2.9254245758,
    43.2675209045
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.9254245758,43.2675209045],"type":"Point"}
}