{
  "id": 991862885,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.5952839851,43.6615715027,-7.5952839851,43.6615715027",
    "geom:latitude":43.661572,
    "geom:longitude":-7.595284,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Fernandez Victorio, 2",
    "sg:city":"Viveiro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 982 55 09 54",
    "sg:postcode":"27850",
    "sg:province":"Lugo",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3Wot1rpIWwhFJTfDcN055u_43.661572_-7.595284@1306269542"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472575517,
    "wof:geomhash":"1660782fc159f7d6f11e10a1fe700576",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991862885,
    "wof:lastmodified":1472575517,
    "wof:name":"Guemes Vazquez Ana Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.5952839851,
    43.6615715027,
    -7.5952839851,
    43.6615715027
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.5952839851,43.6615715027],"type":"Point"}
}