{
  "id": 1007978053,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Santa Isabel, 12 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01013",
    "addr:housenumber":"12",
    "addr:postcode":"01013",
    "addr:street":"Calle De Santa Isabel",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6721179485,42.8564453125,-2.6721179485,42.8564453125",
    "geom:latitude":42.856445,
    "geom:longitude":-2.672118,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Santa Isabel, 12",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 28 47 26",
    "sg:postcode":"01013",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1NV3FFxbf3kVOk8weidYUJ_42.856445_-2.672118@1306269592"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472594290,
    "wof:geomhash":"9c24c2ba368a78714074639dcae780ed",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007978053,
    "wof:lastmodified":1472769105,
    "wof:name":"Mendez Hoyo Celeste",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6721179485,
    42.8564453125,
    -2.6721179485,
    42.8564453125
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6721179485,42.8564453125],"type":"Point"}
}