{
  "id": 1007723237,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4233827591,36.7213745117,-4.4233827591,36.7213745117",
    "geom:latitude":36.721375,
    "geom:longitude":-4.423383,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Compa\u00d1ia, 16",
    "sg:city":"Malaga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 36 91 50",
    "sg:postcode":"29008",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863491,
        102191581,
        404339241,
        85633129,
        404227361,
        101748185,
        85682787
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_14kXiqHOUOLWiAVEykK1rT_36.721375_-4.423383@1306269560"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472582124,
    "wof:geomhash":"88d0cefa3a53316db6e238a06c64b854",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339241,
            "locality_id":101748185,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863491,
            "region_id":85682787,
            "venue_id":1007723237
        }
    ],
    "wof:id":1007723237,
    "wof:lastmodified":1472582124,
    "wof:name":"Javier Hevilla S.l.",
    "wof:parent_id":85863491,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4233827591,
    36.7213745117,
    -4.4233827591,
    36.7213745117
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4233827591,36.7213745117],"type":"Point"}
}