{
  "id": 990981379,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Paz (la), 6 Valdelagrana C\u00e1diz 11500",
    "addr:housenumber":"6",
    "addr:postcode":"11500",
    "addr:street":"Avda Paz La;Ca\u0301Diz",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.2191634178,36.5833854675,-6.2191634178,36.5833854675",
    "geom:latitude":36.583385,
    "geom:longitude":-6.219163,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Paz (la), 6",
    "sg:city":"Valdelagrana",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 56 03 28",
    "sg:postcode":"11500",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2sXuOXE6IBwfqwkvUICtWe_36.583385_-6.219163@1306269424"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472517807,
    "wof:geomhash":"4e33943e415e284ff714e27c70aafa4f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990981379,
    "wof:lastmodified":1472767990,
    "wof:name":"Antonio Galvez Peluquero S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.2191634178,
    36.5833854675,
    -6.2191634178,
    36.5833854675
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.2191634178,36.5833854675],"type":"Point"}
}