{
  "id": 991798643,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.5314908028,36.5981826782,-4.5314908028,36.5981826782",
    "geom:latitude":36.598183,
    "geom:longitude":-4.531491,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Federico Garcia Lorca, 2",
    "sg:city":"Arroyo De La Miel-benalmadena Costa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Papeler\u00cdas, Librer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 96 48 96",
    "sg:postcode":"29631",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1fkKG0PbqzWEdu3honraLw_36.598183_-4.531491@1306269533"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472571889,
    "wof:geomhash":"4ddc516b7895ad22ee0e3e9d35b35c02",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991798643,
    "wof:lastmodified":1472571889,
    "wof:name":"Giralt Cueto Julia Ines",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.5314908028,
    36.5981826782,
    -4.5314908028,
    36.5981826782
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.5314908028,36.5981826782],"type":"Point"}
}