{
  "id": 1007728437,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.9789459705,41.2824172974,1.9789459705,41.2824172974",
    "geom:latitude":41.282417,
    "geom:longitude":1.978946,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Esglesia, 31",
    "sg:city":"Castelldefels",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 936 64 19 15",
    "sg:postcode":"08860",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0GRFQ9TYJSGVgdHwJ5aQ0q_41.282417_1.978946@1306269560"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472582403,
    "wof:geomhash":"3b8c3e2bf1bee894138c79035856b829",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007728437,
    "wof:lastmodified":1472582403,
    "wof:name":"Jimenez Avila Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.9789459705,
    41.2824172974,
    1.9789459705,
    41.2824172974
],
  "geometry": {"coordinates":[1.9789459705,41.2824172974],"type":"Point"}
}