{
  "id": 991942535,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.6604719162,40.3943328857,-3.6604719162,40.3943328857",
    "geom:latitude":40.394333,
    "geom:longitude":-3.660472,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Julio Chellini, 2",
    "sg:city":"Madrid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cdas, Pasteler\u00cdas, Boller\u00cda Industriale (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 914 37 00 11",
    "sg:postcode":"28038",
    "sg:province":"Madrid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863721,
        102191581,
        404338863,
        85633129,
        404227387,
        101748283,
        85682783
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2362CuhiIblzz3Et176d68_40.394333_-3.660472@1306269553"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472579584,
    "wof:geomhash":"46d07e413bc2934307b2572f427048c5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338863,
            "locality_id":101748283,
            "macroregion_id":404227387,
            "neighbourhood_id":85863721,
            "region_id":85682783,
            "venue_id":991942535
        }
    ],
    "wof:id":991942535,
    "wof:lastmodified":1472579584,
    "wof:name":"Ima S. A.",
    "wof:parent_id":85863721,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.6604719162,
    40.3943328857,
    -3.6604719162,
    40.3943328857
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.6604719162,40.3943328857],"type":"Point"}
}