{
  "id": 1008252125,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6715641022,39.4503211975,-2.6715641022,39.4503211975",
    "geom:latitude":39.450321,
    "geom:longitude":-2.671564,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de General Prim, S/n",
    "sg:city":"Pedro\u00d1eras",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Materias Pl\u00c1sticas: Productos De Consumo Masivo (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 967 16 02 52",
    "sg:postcode":"16660",
    "sg:province":"Cuenca",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1yzUbWltlyz38y6D9qnA5Y_39.450321_-2.671564@1306269629"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472616112,
    "wof:geomhash":"6228e6d152fc8c395b6d468b8598db74",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008252125,
    "wof:lastmodified":1472616112,
    "wof:name":"Plasticos De La Mancha S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6715641022,
    39.4503211975,
    -2.6715641022,
    39.4503211975
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6715641022,39.4503211975],"type":"Point"}
}