{
  "id": 991090893,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.3634858131,36.721572876,-4.3634858131,36.721572876",
    "geom:latitude":36.721573,
    "geom:longitude":-4.363486,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Juan Sebastian Elcano, 158",
    "sg:city":"Malaga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 20 28 92",
    "sg:postcode":"29017",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        85863517,
        85682787,
        85863521
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3lv9jVjMbwCT3S6GJVS7w9_36.721573_-4.363486@1306269439"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472526092,
    "wof:geomhash":"ffee8e34f205221c2d2034147f20be59",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633129,
            "neighbourhood_id":85863517,
            "region_id":85682787,
            "venue_id":991090893
        },
        {
            "country_id":85633129,
            "neighbourhood_id":85863521,
            "region_id":85682787,
            "venue_id":991090893
        }
    ],
    "wof:id":991090893,
    "wof:lastmodified":1472526092,
    "wof:name":"Baena Lopez Juan Pablo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.3634858131,
    36.721572876,
    -4.3634858131,
    36.721572876
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.3634858131,36.721572876],"type":"Point"}
}