{
  "id": 991775779,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7546577454,37.8981742859,-4.7546577454,37.8981742859",
    "geom:latitude":37.898174,
    "geom:longitude":-4.754658,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Escritor Leon Mansilla, 3",
    "sg:city":"Cordoba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 43 26 36",
    "sg:postcode":"14014",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        85863909,
        85682697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_23GJ3rjYoAhO4RJiiVLZUa_37.898174_-4.754658@1306269530"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569874,
    "wof:geomhash":"bb98b1d1503b6e99d10865487df17c96",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633129,
            "neighbourhood_id":85863909,
            "region_id":85682697,
            "venue_id":991775779
        }
    ],
    "wof:id":991775779,
    "wof:lastmodified":1472569874,
    "wof:name":"Gavilan Ordo\u00f1ez Javier",
    "wof:parent_id":85863909,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7546577454,
    37.8981742859,
    -4.7546577454,
    37.8981742859
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7546577454,37.8981742859],"type":"Point"}
}