{
  "id": 991309953,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carr Dolors, 74 Ma\u00e7anet Selva Girona 17412",
    "addr:housenumber":"74",
    "addr:postcode":"17412",
    "addr:street":"Carr Dolors",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.7342700958,41.7778396606,2.7342700958,41.7778396606",
    "geom:latitude":41.77784,
    "geom:longitude":2.73427,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Dolors, 74",
    "sg:city":"Ma\u00e7anet Selva",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 85 92 22",
    "sg:postcode":"17412",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1abjSZXXeoyyYNKpLA4n1m_41.777840_2.734270@1306269468"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543104,
    "wof:geomhash":"e3734d29503005af91c0dee22bc275c1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991309953,
    "wof:lastmodified":1472769860,
    "wof:name":"Central De Gestions Caldes S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.7342700958,
    41.7778396606,
    2.7342700958,
    41.7778396606
],
  "geometry": {"coordinates":[2.7342700958,41.7778396606],"type":"Point"}
}