{
  "id": 991127751,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7906870842,37.7650947571,-3.7906870842,37.7650947571",
    "geom:latitude":37.765095,
    "geom:longitude":-3.790687,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Belen, 6",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: An\u00c1lisis Cl\u00cdnicos",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 22 28 91",
    "sg:postcode":"23001",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_47KOtaDpxArzBqurTmzlz1_37.765095_-3.790687@1306269444"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472529197,
    "wof:geomhash":"32357a3e00d30b15d766c4c5e47e9f78",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991127751,
    "wof:lastmodified":1472529197,
    "wof:name":"Becerra Lomas Manuela Inmaculada",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7906870842,
    37.7650947571,
    -3.7906870842,
    37.7650947571
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7906870842,37.7650947571],"type":"Point"}
}