{
  "id": 991762525,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.7427196503,41.5052947998,-5.7427196503,41.5052947998",
    "geom:latitude":41.505295,
    "geom:longitude":-5.74272,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Brasa, 4",
    "sg:city":"Zamora",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 980 53 29 74",
    "sg:postcode":"49003",
    "sg:province":"Zamora",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4kzvGnu1IufAHrOtoVC2XC_41.505295_-5.742720@1306269529"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569139,
    "wof:geomhash":"87dde2bba6e66595ac09d869e2f43b0c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991762525,
    "wof:lastmodified":1472569139,
    "wof:name":"Garcia Sacristan Manuel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.7427196503,
    41.5052947998,
    -5.7427196503,
    41.5052947998
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.7427196503,41.5052947998],"type":"Point"}
}