{
  "id": 991769997,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.8730938435,38.9936637878,-1.8730938435,38.9936637878",
    "geom:latitude":38.993664,
    "geom:longitude":-1.873094,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra. Jaen, 11",
    "sg:city":"Albacete",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 967 50 75 82",
    "sg:postcode":"02006",
    "sg:province":"Albacete",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_24q6rDynFlxnMZ2uc2TlJL_38.993664_-1.873094@1306269530"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569574,
    "wof:geomhash":"c714921893a5617c11097f276d3f1210",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991769997,
    "wof:lastmodified":1472569574,
    "wof:name":"Garrido Gabaldon Ramon",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.8730938435,
    38.9936637878,
    -1.8730938435,
    38.9936637878
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.8730938435,38.9936637878],"type":"Point"}
}