{
  "id": 1007983573,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.7522540092,39.5065155029,2.7522540092,39.5065155029",
    "geom:latitude":39.506516,
    "geom:longitude":2.752254,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Trasime, 46",
    "sg:city":"Arenal",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 26 19 28",
    "sg:postcode":"07600",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7jPPBJEMDnxxeubG9x7Ht2_39.506516_2.752254@1306269593"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472594480,
    "wof:geomhash":"9703f404cc3259615b4f8315a69d86df",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007983573,
    "wof:lastmodified":1472594480,
    "wof:name":"Mercadal Tuduri Iluminada",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.7522540092,
    39.5065155029,
    2.7522540092,
    39.5065155029
],
  "geometry": {"coordinates":[2.7522540092,39.5065155029],"type":"Point"}
}