{
  "id": 991556219,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.6362520456,42.8102836609,-1.6362520456,42.8102836609",
    "geom:latitude":42.810284,
    "geom:longitude":-1.636252,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av. Carlos Iii El Noble, 28",
    "sg:city":"Iru\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lavander\u00cdas Para Particulares, Autoservicio De Lavander\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 23 70 86",
    "sg:postcode":"31004",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_54KSH22mLOoZ3gCTO70Z10_42.810284_-1.636252@1306269501"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472557385,
    "wof:geomhash":"a299926f622a1e7ce2034b68fb4def6f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991556219,
    "wof:lastmodified":1472557385,
    "wof:name":"Elizalde Rada Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.6362520456,
    42.8102836609,
    -1.6362520456,
    42.8102836609
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.6362520456,42.8102836609],"type":"Point"}
}