{
  "id": 991728185,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Rua Espa\u00d1oleto, S/n Ferrol La Coru\u00f1a 15402",
    "addr:housenumber":"s / n",
    "addr:postcode":"15402",
    "addr:street":"Rua Espan\u0303Oleto;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.2257289886,43.4822883606,-8.2257289886,43.4822883606",
    "geom:latitude":43.482288,
    "geom:longitude":-8.225729,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Espa\u00d1oleto, S/n",
    "sg:city":"Ferrol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Art\u00cdculos De Decoraci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 35 99 02",
    "sg:postcode":"15402",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        101748407,
        85799423
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7GjIl82sWciiTqJ8H0qF3J_43.482288_-8.225729@1306269524"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472566881,
    "wof:geomhash":"681a30dbcc88710420dcdf393f8578c9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633129,
            "county_id":-1,
            "locality_id":101748407,
            "neighbourhood_id":85799423,
            "region_id":-1,
            "venue_id":991728185
        }
    ],
    "wof:id":991728185,
    "wof:lastmodified":1472770243,
    "wof:name":"Gama Decoracion Y Pinturas S.l.",
    "wof:parent_id":85799423,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.2257289886,
    43.4822883606,
    -8.2257289886,
    43.4822883606
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.2257289886,43.4822883606],"type":"Point"}
}