{
  "id": 975168519,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.2526162863,39.1436882019,-0.2526162863,39.1436882019",
    "geom:latitude":39.143688,
    "geom:longitude":-0.252616,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Urb. L'illa Marenyet, 4",
    "sg:city":"Cullera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 72 31 88",
    "sg:postcode":"46400",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6fmqjH5tQku1ZR8FhcXnJ2_39.143688_-0.252616@1306269413"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472508403,
    "wof:geomhash":"492db389138586e7694604fa9b727fe6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":975168519,
    "wof:lastmodified":1472508403,
    "wof:name":"Agret C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.2526162863,
    39.1436882019,
    -0.2526162863,
    39.1436882019
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.2526162863,39.1436882019],"type":"Point"}
}