{
  "id": 991637169,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.0329520702,42.6720848083,-2.0329520702,42.6720848083",
    "geom:latitude":42.672085,
    "geom:longitude":-2.032952,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fray Wenceslao De O\u00f1ate, 2",
    "sg:city":"Estella",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mercer\u00cda, Lencer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 55 19 67",
    "sg:postcode":"31200",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1KE7IWNHjTapdjhgR2zFmF_42.672085_-2.032952@1306269512"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472562343,
    "wof:geomhash":"622052c29b077b67ba9353561d38cb84",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991637169,
    "wof:lastmodified":1472562343,
    "wof:name":"Fernandez De Roitegui Saez Maria Rosa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.0329520702,
    42.6720848083,
    -2.0329520702,
    42.6720848083
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.0329520702,42.6720848083],"type":"Point"}
}