{
  "id": 991801907,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-15.5350942612,28.1464500427,-15.5350942612,28.1464500427",
    "geom:latitude":28.14645,
    "geom:longitude":-15.535094,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Rafael Nacher, S/n",
    "sg:city":"Ba\u00d1aderos",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Psiquiatr\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 62 73 04",
    "sg:postcode":"35414",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_78dq7V6ElgfVE6YyRK0cdb_28.146450_-15.535094@1306269534"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472572052,
    "wof:geomhash":"96b582ec4af507f9956dd11139ac6645",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991801907,
    "wof:lastmodified":1472572052,
    "wof:name":"Gobierno De Canarias",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -15.5350942612,
    28.1464500427,
    -15.5350942612,
    28.1464500427
],
  "geometry": {"coordinates":[-15.5350942612,28.1464500427],"type":"Point"}
}