{
  "id": 1008372667,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.6493010521,39.5816802979,2.6493010521,39.5816802979",
    "geom:latitude":39.58168,
    "geom:longitude":2.649301,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Ticia, 30",
    "sg:city":"Palma",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 29 67 01",
    "sg:postcode":"07003",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864097,
        102191581,
        404330817,
        85633129,
        404227367,
        101748237,
        85682647
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6rlLHZqCEn5opegR0VBYCj_39.581680_2.649301@1306269645"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472624473,
    "wof:geomhash":"ae6acbe656aa6c6deadeb19b1a622d6a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330817,
            "locality_id":101748237,
            "macroregion_id":404227367,
            "neighbourhood_id":85864097,
            "region_id":85682647,
            "venue_id":1008372667
        }
    ],
    "wof:id":1008372667,
    "wof:lastmodified":1472624473,
    "wof:name":"Rodrigo Pi\u00f1era Maria Paz",
    "wof:parent_id":85864097,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.6493010521,
    39.5816802979,
    2.6493010521,
    39.5816802979
],
  "geometry": {"coordinates":[2.6493010521,39.5816802979],"type":"Point"}
}