{
  "id": 991777647,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.8172187805,42.6528091431,-8.8172187805,42.6528091431",
    "geom:latitude":42.652809,
    "geom:longitude":-8.817219,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Atalaya(asados), 28",
    "sg:city":"Rianxo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 86 27 58",
    "sg:postcode":"15920",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5dBsXOzUPh8d3jtpQQc4Eh_42.652809_-8.817219@1306269531"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569974,
    "wof:geomhash":"2fe32f3e8dabbbbde01f753cc952e22c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991777647,
    "wof:lastmodified":1472569974,
    "wof:name":"Gefico Barbanza S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.8172187805,
    42.6528091431,
    -8.8172187805,
    42.6528091431
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.8172187805,42.6528091431],"type":"Point"}
}