{
  "id": 991807869,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Ctra Candeleda, S/n Arenas San Pedro \u00c1vila 05400",
    "addr:housenumber":"s / n",
    "addr:postcode":"05400",
    "addr:street":"Ctra Candeleda;A\u0301Vila",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.0920572281,40.2101097107,-5.0920572281,40.2101097107",
    "geom:latitude":40.21011,
    "geom:longitude":-5.092057,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra Candeleda, S/n",
    "sg:city":"Arenas San Pedro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cdas, Pasteler\u00cdas, Boller\u00cda Industriale (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 37 08 43",
    "sg:postcode":"05400",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3xYgQHGFQs0oa5Bq59eAb8_40.210110_-5.092057@1306269535"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472572352,
    "wof:geomhash":"61fc77c76c326e7a3437f384ccffe23c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991807869,
    "wof:lastmodified":1472770559,
    "wof:name":"Gomez Del Olmo David",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.0920572281,
    40.2101097107,
    -5.0920572281,
    40.2101097107
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.0920572281,40.2101097107],"type":"Point"}
}