{
  "id": 1007704397,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Mancha Real, S/n Jaen Ja\u00e9n 23009",
    "addr:housenumber":"s / n;jae\u0301n",
    "addr:postcode":"23009",
    "addr:street":"Calle De Mancha Real",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7854390144,37.8018264771,-3.7854390144,37.8018264771",
    "geom:latitude":37.801826,
    "geom:longitude":-3.785439,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Mancha Real, S/n",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 28 14 84",
    "sg:postcode":"23009",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6g21qpuzhMzvlVxd5fSt9x_37.801826_-3.785439@1306269557"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472581174,
    "wof:geomhash":"238e8829aae225fbd38154750080149f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007704397,
    "wof:lastmodified":1472768375,
    "wof:name":"Intima Reyes S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7854390144,
    37.8018264771,
    -3.7854390144,
    37.8018264771
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7854390144,37.8018264771],"type":"Point"}
}