{
  "id": 991314809,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.9019851685,38.4101829529,-4.9019851685,38.4101829529",
    "geom:latitude":38.410183,
    "geom:longitude":-4.901985,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Martin, S/n",
    "sg:city":"A\u00d1ora",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Guarder\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 15 12 64",
    "sg:postcode":"14450",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0G64EhDUtscZZsyS9XohPq_38.410183_-4.901985@1306269469"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543342,
    "wof:geomhash":"e633a55a31838cd6cf9b9e6b7eab83af",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991314809,
    "wof:lastmodified":1472543342,
    "wof:name":"Centro De Educ.infantil-guarderia Municipal",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.9019851685,
    38.4101829529,
    -4.9019851685,
    38.4101829529
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.9019851685,38.4101829529],"type":"Point"}
}