{
  "id": 991087067,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6794612408,42.8521232605,-2.6794612408,42.8521232605",
    "geom:latitude":42.852123,
    "geom:longitude":-2.679461,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Gorbea, 40",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 24 50 88",
    "sg:postcode":"01012",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2NUxuZMAqVGB3bXiumUI75_42.852123_-2.679461@1306269439"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472525775,
    "wof:geomhash":"8c287bb7cad2e75795642f5b180d4c9b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991087067,
    "wof:lastmodified":1472525775,
    "wof:name":"Aznar Sanchez Francisco Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6794612408,
    42.8521232605,
    -2.6794612408,
    42.8521232605
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6794612408,42.8521232605],"type":"Point"}
}