{
  "id": 1008270389,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Rua Medo\u00d1a, 20 Bouci\u00d1a Pontevedra 36215",
    "addr:housenumber":"20",
    "addr:postcode":"36215",
    "addr:street":"Rua Medon\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.663274765,42.2263412476,-8.663274765,42.2263412476",
    "geom:latitude":42.226341,
    "geom:longitude":-8.663275,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Medo\u00d1a, 20",
    "sg:city":"Bouci\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 27 69 64",
    "sg:postcode":"36215",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1I72s5xSAn5RnfjuYFZYAK_42.226341_-8.663275@1306269631"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472617111,
    "wof:geomhash":"2e8b2cc33136be7dd5c0035b02e9bddc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008270389,
    "wof:lastmodified":1472766796,
    "wof:name":"Prego Bastos Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.663274765,
    42.2263412476,
    -8.663274765,
    42.2263412476
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.663274765,42.2263412476],"type":"Point"}
}