{
  "id": 991634923,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Central, 8 Valdesandinas Le\u00f3n 24763",
    "addr:housenumber":"8",
    "addr:postcode":"24763",
    "addr:street":"Calle De Central;Leo\u0301N",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.866121769,42.3491516113,-5.866121769,42.3491516113",
    "geom:latitude":42.349152,
    "geom:longitude":-5.866122,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Central, 8",
    "sg:city":"Valdesandinas",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 64 33 72",
    "sg:postcode":"24763",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4lnsVRbQv2BNbPFgBa2inO_42.349152_-5.866122@1306269512"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472562242,
    "wof:geomhash":"d0153c85b945c453d8b24ec32b6d536d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991634923,
    "wof:lastmodified":1472770182,
    "wof:name":"Fernandez Cabero Andres",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.866121769,
    42.3491516113,
    -5.866121769,
    42.3491516113
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.866121769,42.3491516113],"type":"Point"}
}