{
  "id": 1008639727,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.9413650036,35.2945785522,-2.9413650036,35.2945785522",
    "geom:latitude":35.294579,
    "geom:longitude":-2.941365,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Juan Carlos I, Rey, 27",
    "sg:city":"Melilla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 68 46 34",
    "sg:postcode":"52001",
    "sg:province":"Melilla",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6L6TKDIsCVprDU2FZLUANo_35.294579_-2.941365@1306269680"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472635950,
    "wof:geomhash":"c81f30a8f8f87493513f0eefdf8c912e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008639727,
    "wof:lastmodified":1472635950,
    "wof:name":"Torres Rodriguez Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.9413650036,
    35.2945785522,
    -2.9413650036,
    35.2945785522
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.9413650036,35.2945785522],"type":"Point"}
}