{
  "id": 991877685,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7026391029,41.0475349426,-4.7026391029,41.0475349426",
    "geom:latitude":41.047535,
    "geom:longitude":-4.702639,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra Cuellar (a), S/n",
    "sg:city":"Arevalo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n De Harinas, S\u00c9molas, Productos De Elaboraci\u00d3n Del Grano",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 30 10 30",
    "sg:postcode":"05200",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7cjpuzvNRgGFgiVnyjDAWS_41.047535_-4.702639@1306269544"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472576320,
    "wof:geomhash":"7c5f3721e9bed86422e1e6047cc93491",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991877685,
    "wof:lastmodified":1472576320,
    "wof:name":"Harinera Vilafranquina S. A.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7026391029,
    41.0475349426,
    -4.7026391029,
    41.0475349426
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7026391029,41.0475349426],"type":"Point"}
}