{
  "id": 990953259,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.5314509869,41.2161331177,1.5314509869,41.2161331177",
    "geom:latitude":41.216133,
    "geom:longitude":1.531451,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Sant Vicen\u00c7, 8",
    "sg:city":"Vendrell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Empresas De Carpinter\u00cda Met\u00c1lica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 977 66 80 69",
    "sg:postcode":"43700",
    "sg:province":"Tarragona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0Wovgg9L2AngA75TJ31xre_41.216133_1.531451@1306269421"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472514980,
    "wof:geomhash":"2670380ef4bcba9eca75f441635ee014",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990953259,
    "wof:lastmodified":1472514980,
    "wof:name":"Aluminis Calmet S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.5314509869,
    41.2161331177,
    1.5314509869,
    41.2161331177
],
  "geometry": {"coordinates":[1.5314509869,41.2161331177],"type":"Point"}
}