{
  "id": 991023205,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Ramiro De Maeztu, 9 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01008",
    "addr:housenumber":"9",
    "addr:postcode":"01008",
    "addr:street":"Calle De Ramiro De Maeztu",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6785671711,42.8484230042,-2.6785671711,42.8484230042",
    "geom:latitude":42.848423,
    "geom:longitude":-2.678567,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Ramiro De Maeztu, 9",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 24 79 94",
    "sg:postcode":"01008",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_29WVUn5tvXNT8vFMvI7QA9_42.848423_-2.678567@1306269430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472520963,
    "wof:geomhash":"6e0262182758c7f39a19bd4c9dd440ca",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991023205,
    "wof:lastmodified":1472766713,
    "wof:name":"Asesoria Aselan S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6785671711,
    42.8484230042,
    -2.6785671711,
    42.8484230042
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6785671711,42.8484230042],"type":"Point"}
}