{
  "id": 1007838415,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.682898283,40.3993988037,-3.682898283,40.3993988037",
    "geom:latitude":40.399399,
    "geom:longitude":-3.682898,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Alamedilla, 21",
    "sg:city":"Madrid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cdas, Pasteler\u00cdas, Boller\u00cda Industriale (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 915 27 35 70",
    "sg:postcode":"28045",
    "sg:province":"Madrid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85799319,
        102191581,
        404338863,
        85633129,
        404227387,
        101748283,
        85682783
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2BdTnrV0A3bkhL8sKgP5ex_40.399399_-3.682898@1306269575"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472588141,
    "wof:geomhash":"181a7e10e29d5441b6ab27ec071d6c5b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338863,
            "locality_id":101748283,
            "macroregion_id":404227387,
            "neighbourhood_id":85799319,
            "region_id":85682783,
            "venue_id":1007838415
        }
    ],
    "wof:id":1007838415,
    "wof:lastmodified":1472588141,
    "wof:name":"Lopez Lopez Julio",
    "wof:parent_id":85799319,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.682898283,
    40.3993988037,
    -3.682898283,
    40.3993988037
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.682898283,40.3993988037],"type":"Point"}
}