{
  "id": 1008203993,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carrer de Nou, 8 Sant Vicen\u00c7 Dels Horts Barcelona 08620",
    "addr:housenumber":"8",
    "addr:postcode":"08620",
    "addr:street":"Carrer De Nou",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0113060474,41.3930740356,2.0113060474,41.3930740356",
    "geom:latitude":41.393074,
    "geom:longitude":2.011306,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Nou, 8",
    "sg:city":"Sant Vicen\u00c7 Dels Horts",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 936 56 71 82",
    "sg:postcode":"08620",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6zzUof6pdYPBa6SViWR6wt_41.393074_2.011306@1306269622"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472610452,
    "wof:geomhash":"19a26fbebfd7e80a3da3ddb0617e91aa",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008203993,
    "wof:lastmodified":1472768196,
    "wof:name":"Perals Gomez Vicente",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0113060474,
    41.3930740356,
    2.0113060474,
    41.3930740356
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0113060474,41.3930740356],"type":"Point"}
}