{
  "id": 991768213,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Adriano Vi, 20 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01008",
    "addr:housenumber":"20",
    "addr:postcode":"01008",
    "addr:street":"Calle De Adriano Vi",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6820673943,42.8473815918,-2.6820673943,42.8473815918",
    "geom:latitude":42.847382,
    "geom:longitude":-2.682067,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Adriano Vi, 20",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 24 48 47",
    "sg:postcode":"01008",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6TkzxesOmuHhwNO6ivCRYJ_42.847382_-2.682067@1306269529"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569492,
    "wof:geomhash":"d5b179529b888aba7a6ea654ccd78dc3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991768213,
    "wof:lastmodified":1472770288,
    "wof:name":"Garin Joyeros, S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6820673943,
    42.8473815918,
    -2.6820673943,
    42.8473815918
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6820673943,42.8473815918],"type":"Point"}
}