{
  "id": 991385371,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.872358799,42.2972106934,-7.872358799,42.2972106934",
    "geom:latitude":42.297211,
    "geom:longitude":-7.872359,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Estd Nacional 525, 288",
    "sg:city":"San Cibrao Das Vi\u00e7as",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Adaptaciones, Acondicionamientos Especiales Para Veh\u00cdculos, Veh\u00cdculos Industriales",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 988 38 37 89",
    "sg:postcode":"32911",
    "sg:province":"Ourense",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6USO85OJ3BEf4fVSVejD8d_42.297211_-7.872359@1306269478"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472547758,
    "wof:geomhash":"d803fb609fbacfcf539905649da155af",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991385371,
    "wof:lastmodified":1472547758,
    "wof:name":"Comercial Vehiculos Industriales Tar S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.872358799,
    42.2972106934,
    -7.872358799,
    42.2972106934
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.872358799,42.2972106934],"type":"Point"}
}