{
  "id": 991544441,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.4466691017,42.4585189819,-2.4466691017,42.4585189819",
    "geom:latitude":42.458519,
    "geom:longitude":-2.446669,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de General Vara De Rey, 9",
    "sg:city":"Logro\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 941 24 49 20",
    "sg:postcode":"26002",
    "sg:province":"La Rioja",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4iCUqfCidMxwkIeFB0xwgn_42.458519_-2.446669@1306269500"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472556739,
    "wof:geomhash":"b93f879b4ddf4a0b7ec6a0c319955b28",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991544441,
    "wof:lastmodified":1472556739,
    "wof:name":"El Almacen De Cotisol Cb",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.4466691017,
    42.4585189819,
    -2.4466691017,
    42.4585189819
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.4466691017,42.4585189819],"type":"Point"}
}