{
  "id": 1007783015,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-9.1141052246,42.7791175842,-9.1141052246,42.7791175842",
    "geom:latitude":42.779118,
    "geom:longitude":-9.114105,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Lari\u00f1o, S/n",
    "sg:city":"Lari\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ferreter\u00cda (diversos)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 76 18 81",
    "sg:postcode":"15292",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5qM0OoGXpdmtnQX217RABg_42.779118_-9.114105@1306269568"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472585381,
    "wof:geomhash":"d58eb5dc7dc023f68b66a12063956249",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007783015,
    "wof:lastmodified":1472585381,
    "wof:name":"Lamela Perez Domingo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -9.1141052246,
    42.7791175842,
    -9.1141052246,
    42.7791175842
],
  "geometry": {"coordinates":[-9.1141052246,42.7791175842],"type":"Point"}
}