{
  "id": 991849407,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4060144424,43.368686676,-8.4060144424,43.368686676",
    "geom:latitude":43.368687,
    "geom:longitude":-8.406014,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Orzan, 159",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 22 97 19",
    "sg:postcode":"15003",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2UFGiUiwuK0AB5YGcelJWD_43.368687_-8.406014@1306269540"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472574750,
    "wof:geomhash":"8994faca91c3ff748c5c73f167ee0e1f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991849407,
    "wof:lastmodified":1472574750,
    "wof:name":"Gra\u00f1a Lopez David",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4060144424,
    43.368686676,
    -8.4060144424,
    43.368686676
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4060144424,43.368686676],"type":"Point"}
}