{
  "id": 991366643,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.0153741837,38.2413711548,-6.0153741837,38.2413711548",
    "geom:latitude":38.241371,
    "geom:longitude":-6.015374,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Libertad, 1",
    "sg:city":"Llerena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 924 87 24 81",
    "sg:postcode":"06900",
    "sg:province":"Badajoz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6BrxUHXsY1niypRx1subvJ_38.241371_-6.015374@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546399,
    "wof:geomhash":"63aaa1ffaddf0a62c2221d86fba7a522",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991366643,
    "wof:lastmodified":1472546399,
    "wof:name":"Colegio Provincial De Abogados De Badajoz",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.0153741837,
    38.2413711548,
    -6.0153741837,
    38.2413711548
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.0153741837,38.2413711548],"type":"Point"}
}