{
  "id": 1007854297,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.0482099988,39.992477417,-0.0482099988,39.992477417",
    "geom:latitude":39.992477,
    "geom:longitude":-0.04821,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Juan Capo, 22",
    "sg:city":"Vall D'uixo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 964 66 01 23",
    "sg:postcode":"12600",
    "sg:province":"Castell\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0XVyGhRkqeN5T1HpqJo08T_39.992477_-0.048210@1306269577"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472588910,
    "wof:geomhash":"6a49d1b12d642fb91959fd80c9acdc74",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007854297,
    "wof:lastmodified":1472588910,
    "wof:name":"Lozano Nebot Alonso",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.0482099988,
    39.992477417,
    -0.0482099988,
    39.992477417
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.0482099988,39.992477417],"type":"Point"}
}