{
  "id": 991028199,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.688929081,40.6519508362,-4.688929081,40.6519508362",
    "geom:latitude":40.651951,
    "geom:longitude":-4.688929,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Bilbao, 14",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asociaciones Humanitarias, De Cooperaci\u00d3n, De Acci\u00d3n Social",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 22 89 92",
    "sg:postcode":"05003",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5ah2YjQtE7SUgmD6yuuew9_40.651951_-4.688929@1306269431"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472521369,
    "wof:geomhash":"9cac1e03249288d03e548a0fcb97aff4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991028199,
    "wof:lastmodified":1472521369,
    "wof:name":"Asociacion Abulense Del Sindrome De Down",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.688929081,
    40.6519508362,
    -4.688929081,
    40.6519508362
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.688929081,40.6519508362],"type":"Point"}
}