{
  "id": 1008567993,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-15.4275865555,28.1502227783,-15.4275865555,28.1502227783",
    "geom:latitude":28.150223,
    "geom:longitude":-15.427587,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Faya, 24",
    "sg:city":"Palmas De Gran Canaria",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n, Instalaci\u00d3n Y Reparaci\u00d3n De Bombas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 46 79 91",
    "sg:postcode":"35009",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2w8LAWykgJHEFq5ztHYfrH_28.150223_-15.427587@1306269671"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472632885,
    "wof:geomhash":"d6aa3ff40163927e4bb89b1887d045f4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008567993,
    "wof:lastmodified":1472632885,
    "wof:name":"Sumican S. L.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -15.4275865555,
    28.1502227783,
    -15.4275865555,
    28.1502227783
],
  "geometry": {"coordinates":[-15.4275865555,28.1502227783],"type":"Point"}
}