{
  "id": 1007711205,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.2197542191,36.6056632996,-6.2197542191,36.6056632996",
    "geom:latitude":36.605663,
    "geom:longitude":-6.219754,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Sorolla, 33",
    "sg:city":"Costa Oeste",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 85 05 52",
    "sg:postcode":"11500",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3P9K4bYOmQdZOTLfU3OGRe_36.605663_-6.219754@1306269558"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472581507,
    "wof:geomhash":"3c7444ed161eb4cd5691edd74e97a5f5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007711205,
    "wof:lastmodified":1472581507,
    "wof:name":"Isasa Garelly Emilio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.2197542191,
    36.6056632996,
    -6.2197542191,
    36.6056632996
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.2197542191,36.6056632996],"type":"Point"}
}