{
  "id": 991837353,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.3265943527,43.3246536255,-8.3265943527,43.3246536255",
    "geom:latitude":43.324654,
    "geom:longitude":-8.326594,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Mari\u00d1as, 89",
    "sg:city":"Seixal",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fotograf\u00cda Art\u00cdstica Y Retratos",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 61 03 03",
    "sg:postcode":"15176",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7RaJy7fFoqvKMY4kgst3Dc_43.324654_-8.326594@1306269539"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472574014,
    "wof:geomhash":"49d603bf36677e499023f2968046cae0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991837353,
    "wof:lastmodified":1472574014,
    "wof:name":"Gonzalez Vigil Armando",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.3265943527,
    43.3246536255,
    -8.3265943527,
    43.3246536255
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.3265943527,43.3246536255],"type":"Point"}
}