{
  "id": 990998009,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.3601617813,36.1644706726,-5.3601617813,36.1644706726",
    "geom:latitude":36.164471,
    "geom:longitude":-5.360162,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Espa\u00d1a (de), 36",
    "sg:city":"Linea De La Concepcion",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 76 16 26",
    "sg:postcode":"11300",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        "85633167",
        85794121,
        "102191581",
        "85633159",
        101753853,
        85684619
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5CugTd6bl0qtm0gBVlg8rQ_36.164471_-5.360162@1306269427"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472518932,
    "wof:geomhash":"a8e06c23be28080449cec0fc3cb41189",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":"102191581",
            "country_id":"85633159",
            "dependency_id":"85633167",
            "locality_id":101753853,
            "neighbourhood_id":85794121,
            "region_id":85684619,
            "venue_id":990998009
        }
    ],
    "wof:id":990998009,
    "wof:lastmodified":1472518932,
    "wof:name":"Arena Sanchez Almudena",
    "wof:parent_id":85794121,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.3601617813,
    36.1644706726,
    -5.3601617813,
    36.1644706726
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.3601617813,36.1644706726],"type":"Point"}
}