{
  "id": 1008212911,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.3824629784,39.4623146057,-6.3824629784,39.4623146057",
    "geom:latitude":39.462315,
    "geom:longitude":-6.382463,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Belgica, S/n",
    "sg:city":"Caceres",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 927 23 88 29",
    "sg:postcode":"10005",
    "sg:province":"C\u00e1ceres",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2QnkndoPaXnyHKnfTVsW8u_39.462315_-6.382463@1306269623"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472612494,
    "wof:geomhash":"0083737ca1a7ddc0e9679e37c82bf98c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008212911,
    "wof:lastmodified":1472612494,
    "wof:name":"Perez Garcia Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.3824629784,
    39.4623146057,
    -6.3824629784,
    39.4623146057
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.3824629784,39.4623146057],"type":"Point"}
}