{
  "id": 975170845,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.144053936,36.4282264709,-5.144053936,36.4282264709",
    "geom:latitude":36.428226,
    "geom:longitude":-5.144054,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra. Cadiz, Km. 0164,0",
    "sg:city":"Estepona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 79 84 62",
    "sg:postcode":"29680",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0JD5hgyc8yL87NnoXWtfcM_36.428226_-5.144054@1306269413"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472508605,
    "wof:geomhash":"563309f6ac074aebc90f5d9a4526f881",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":975170845,
    "wof:lastmodified":1472508605,
    "wof:name":"Agro-jardin Estepona S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.144053936,
    36.4282264709,
    -5.144053936,
    36.4282264709
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.144053936,36.4282264709],"type":"Point"}
}