{
  "id": 990955205,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4095659256,43.3630256653,-8.4095659256,43.3630256653",
    "geom:latitude":43.363026,
    "geom:longitude":-8.409566,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda. Arteixo, 11",
    "sg:city":"A Coru\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Otorrinolaringolog\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 26 16 07",
    "sg:postcode":"15004",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2EFN5gq3oW68zIGxXGpdaM_43.363026_-8.409566@1306269421"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472515267,
    "wof:geomhash":"41775c8fa34a12d47fa99adb2b6c3e9f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990955205,
    "wof:lastmodified":1472515267,
    "wof:name":"Alvarez Calle Pablo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4095659256,
    43.3630256653,
    -8.4095659256,
    43.3630256653
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4095659256,43.3630256653],"type":"Point"}
}