{
  "id": 1008502733,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.1505863667,41.3881416321,2.1505863667,41.3881416321",
    "geom:latitude":41.388142,
    "geom:longitude":2.150586,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Comte D'urgell, 171",
    "sg:city":"Barcelona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Inform\u00c1tica, Ofim\u00c1tica (estudios, Asesor\u00cda, Ingenier\u00cda, Formaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 934 54 95 50",
    "sg:postcode":"08036",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864021,
        102191581,
        404330921,
        85633129,
        404227379,
        101748323,
        85682663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5ZFb0si9FAJPLI5JGF9DHu_41.388142_2.150586@1306269662"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472630139,
    "wof:geomhash":"52e160aa4bc1a5d4f0887d2c9818b2c3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330921,
            "locality_id":101748323,
            "macroregion_id":404227379,
            "neighbourhood_id":85864021,
            "region_id":85682663,
            "venue_id":1008502733
        }
    ],
    "wof:id":1008502733,
    "wof:lastmodified":1472630139,
    "wof:name":"Serra Budoy Associats S.l.",
    "wof:parent_id":85864021,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.1505863667,
    41.3881416321,
    2.1505863667,
    41.3881416321
],
  "geometry": {"coordinates":[2.1505863667,41.3881416321],"type":"Point"}
}