{
  "id": 991186107,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.724609971,41.7521018982,1.724609971,41.7521018982",
    "geom:latitude":41.752102,
    "geom:longitude":1.72461,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Afores, S/n",
    "sg:city":"Fals",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 36 91 75",
    "sg:postcode":"08259",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Zkh5ULyVSYl5LuMpMpzs2_41.752102_1.724610@1306269452"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472535397,
    "wof:geomhash":"9253bf3ede77047d885ffb8172e1d60e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991186107,
    "wof:lastmodified":1472535397,
    "wof:name":"Bures Profesional S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.724609971,
    41.7521018982,
    1.724609971,
    41.7521018982
],
  "geometry": {"coordinates":[1.724609971,41.7521018982],"type":"Point"}
}