{
  "id": 1007748923,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4002370834,43.3700141907,-8.4002370834,43.3700141907",
    "geom:latitude":43.370014,
    "geom:longitude":-8.400237,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Real, 36",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 20 99 22",
    "sg:postcode":"15003",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1MMdlCrrKuMzj4VAtygr40_43.370014_-8.400237@1306269563"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472583609,
    "wof:geomhash":"34b3d43460895a0622c998f2af6f8ca5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007748923,
    "wof:lastmodified":1472583609,
    "wof:name":"Joya 36 S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4002370834,
    43.3700141907,
    -8.4002370834,
    43.3700141907
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4002370834,43.3700141907],"type":"Point"}
}