{
  "id": 991421299,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.6864409447,41.6604003906,-3.6864409447,41.6604003906",
    "geom:latitude":41.6604,
    "geom:longitude":-3.686441,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Murillo, 2",
    "sg:city":"Aranda Duero",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Inform\u00c1tica, Ofim\u00c1tica (estudios, Asesor\u00cda, Ingenier\u00cda, Formaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 947 54 64 48",
    "sg:postcode":"09400",
    "sg:province":"Burgos",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_26cTs48eiyNpsmNe2cFIfE_41.660400_-3.686441@1306269483"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472550014,
    "wof:geomhash":"3ad381628fbcff88ff3f55c6477354e8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991421299,
    "wof:lastmodified":1472550014,
    "wof:name":"Consultoria Y Formacion Agroalimentaria S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.6864409447,
    41.6604003906,
    -3.6864409447,
    41.6604003906
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.6864409447,41.6604003906],"type":"Point"}
}