{
  "id": 991158799,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0100169182,41.3213729858,2.0100169182,41.3213729858",
    "geom:latitude":41.321373,
    "geom:longitude":2.010017,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Doctor Reig, 85",
    "sg:city":"Viladecans",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 936 37 36 27",
    "sg:postcode":"08840",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_78yCyT2220cxwJbxlRe4qV_41.321373_2.010017@1306269448"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472533028,
    "wof:geomhash":"3c254b2277bdb32b0fe20b46840bc245",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991158799,
    "wof:lastmodified":1472533028,
    "wof:name":"Blazquez Merino Rafael",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0100169182,
    41.3213729858,
    2.0100169182,
    41.3213729858
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0100169182,41.3213729858],"type":"Point"}
}