{
  "id": 991498025,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6790308952,42.8480186462,-2.6790308952,42.8480186462",
    "geom:latitude":42.848019,
    "geom:longitude":-2.679031,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Francisco Juan De Ayala, 2",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 13 10 60",
    "sg:postcode":"01008",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1jBSf5flU98qnTlt8tQhj4_42.848019_-2.679031@1306269493"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472554319,
    "wof:geomhash":"92638cc441ce59761b3748bcf683729b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991498025,
    "wof:lastmodified":1472554319,
    "wof:name":"Diaz Ochoa Estanislao",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6790308952,
    42.8480186462,
    -2.6790308952,
    42.8480186462
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6790308952,42.8480186462],"type":"Point"}
}