{
  "id": 990965269,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.1115140915,40.4885253906,-6.1115140915,40.4885253906",
    "geom:latitude":40.488525,
    "geom:longitude":-6.111514,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Llanito, 8",
    "sg:city":"Alberca",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 923 41 53 87",
    "sg:postcode":"37624",
    "sg:province":"Salamanca",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2SLl7jPdKQmB4czCvW6gbi_40.488525_-6.111514@1306269422"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472516314,
    "wof:geomhash":"a7b756f6694378ddf96deb5b9acadf29",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990965269,
    "wof:lastmodified":1472516314,
    "wof:name":"A.mendez Vieira C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.1115140915,
    40.4885253906,
    -6.1115140915,
    40.4885253906
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.1115140915,40.4885253906],"type":"Point"}
}