{
  "id": 990950713,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0109143257,41.56300354,2.0109143257,41.56300354",
    "geom:latitude":41.563004,
    "geom:longitude":2.010914,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Sant Pere, 1",
    "sg:city":"Terrassa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 88 00 84",
    "sg:postcode":"08221",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5jaez1Xx87Ka8rUqtzcNLX_41.563004_2.010914@1306269420"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472514537,
    "wof:geomhash":"cef4ab71da4e2553b97a4c029ee36af8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990950713,
    "wof:lastmodified":1472514537,
    "wof:name":"Altisen Serra Teresa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0109143257,
    41.56300354,
    2.0109143257,
    41.56300354
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0109143257,41.56300354],"type":"Point"}
}