{
  "id": 991799015,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Isaac Albeniz, 2 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01005",
    "addr:housenumber":"2",
    "addr:postcode":"01005",
    "addr:street":"Calle De Isaac Albeniz",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6676979065,42.8422203064,-2.6676979065,42.8422203064",
    "geom:latitude":42.84222,
    "geom:longitude":-2.667698,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Isaac Albeniz, 2",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Venta, Instalaci\u00d3n De Calefacci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 28 01 43",
    "sg:postcode":"01005",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_78Vuyh2IQlqD8qWR97fzOn_42.842220_-2.667698@1306269534"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472571911,
    "wof:geomhash":"7cc7a4f04246e1908c502a03a7221ea7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991799015,
    "wof:lastmodified":1472770274,
    "wof:name":"Giroa S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6676979065,
    42.8422203064,
    -2.6676979065,
    42.8422203064
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6676979065,42.8422203064],"type":"Point"}
}