{
  "id": 1008682213,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Dario De Regoyos, 11 Oviedo Asturias 33010",
    "addr:housenumber":"11",
    "addr:postcode":"33010",
    "addr:street":"Calle De Dario De Regoyos",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.8364901543,43.362701416,-5.8364901543,43.362701416",
    "geom:latitude":43.362701,
    "geom:longitude":-5.83649,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Dario De Regoyos, 11",
    "sg:city":"Oviedo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 985 20 27 39",
    "sg:postcode":"33010",
    "sg:province":"Asturias",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_62cg1TLGUuHarfcC6fvvn4_43.362701_-5.836490@1306269686"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472637714,
    "wof:geomhash":"10e49a585aa7d92aceb1ac0fe6ce37b8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008682213,
    "wof:lastmodified":1472767682,
    "wof:name":"Valdes Arg\u00fcelles Santos",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.8364901543,
    43.362701416,
    -5.8364901543,
    43.362701416
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.8364901543,43.362701416],"type":"Point"}
}