{
  "id": 991760719,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4995408058,36.6269798279,-4.4995408058,36.6269798279",
    "geom:latitude":36.62698,
    "geom:longitude":-4.499541,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Hoyo, 23",
    "sg:city":"Torremolinos",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 37 23 81",
    "sg:postcode":"29620",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3YfH7Apm4MAYfNM0ouVbNd_36.626980_-4.499541@1306269528"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569049,
    "wof:geomhash":"f76247ac3e6ab21c1081d332a9d977cc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991760719,
    "wof:lastmodified":1472569049,
    "wof:name":"Garcia Rivero Concepcion",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4995408058,
    36.6269798279,
    -4.4995408058,
    36.6269798279
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4995408058,36.6269798279],"type":"Point"}
}