{
  "id": 1008423127,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7239189148,37.6722068787,-4.7239189148,37.6722068787",
    "geom:latitude":37.672207,
    "geom:longitude":-4.723919,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Feria (la), 25",
    "sg:city":"Fernan Nu\u00e7ez",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Comercio, Gesti\u00d3n, Inform\u00c1tica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 38 20 87",
    "sg:postcode":"14520",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1LP7g4qSzPpfINC9pnH2FB_37.672207_-4.723919@1306269652"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472626835,
    "wof:geomhash":"d8ce45316d2ab9de5a24835ad2901df2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008423127,
    "wof:lastmodified":1472626835,
    "wof:name":"Ruiz Muoz Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7239189148,
    37.6722068787,
    -4.7239189148,
    37.6722068787
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7239189148,37.6722068787],"type":"Point"}
}