{
  "id": 1007749033,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.7018699646,38.5112991333,-1.7018699646,38.5112991333",
    "geom:latitude":38.511299,
    "geom:longitude":-1.70187,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Sol (el), 7",
    "sg:city":"Hellin",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 967 30 35 08",
    "sg:postcode":"02400",
    "sg:province":"Albacete",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2IfG5Gklo2wOejgMnDKFuw_38.511299_-1.701870@1306269563"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472583615,
    "wof:geomhash":"04cd339103b46594d0e7ed774eb98a42",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007749033,
    "wof:lastmodified":1472583615,
    "wof:name":"Joyas Hellin S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.7018699646,
    38.5112991333,
    -1.7018699646,
    38.5112991333
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.7018699646,38.5112991333],"type":"Point"}
}