{
  "id": 975172367,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.0360242017,39.9860687256,-0.0360242017,39.9860687256",
    "geom:latitude":39.986069,
    "geom:longitude":-0.036024,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra La Pelechana, 1",
    "sg:city":"Vall Alba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cdas En Comunicaci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 964 33 01 44",
    "sg:postcode":"12194",
    "sg:province":"Castell\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_26xWFK8B5JZLVKSKcsDGCe_39.986069_-0.036024@1306269414"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472508746,
    "wof:geomhash":"88443a62670f0ebf924898a9b97efad4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":975172367,
    "wof:lastmodified":1472508746,
    "wof:name":"Agrupacio De Gestio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.0360242017,
    39.9860687256,
    -0.0360242017,
    39.9860687256
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.0360242017,39.9860687256],"type":"Point"}
}