{
  "id": 1008201071,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.0160889626,38.2377166748,-6.0160889626,38.2377166748",
    "geom:latitude":38.237717,
    "geom:longitude":-6.016089,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Espa\u00d1a, 7",
    "sg:city":"Llerena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 924 87 08 09",
    "sg:postcode":"06900",
    "sg:province":"Badajoz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5WHprVE7zdBAdsDyT3Q3Oo_38.237717_-6.016089@1306269622"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472609766,
    "wof:geomhash":"cbcdea0274ce6963fa43748811ae3462",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008201071,
    "wof:lastmodified":1472609766,
    "wof:name":"Peluquerias Remigio S.l",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.0160889626,
    38.2377166748,
    -6.0160889626,
    38.2377166748
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.0160889626,38.2377166748],"type":"Point"}
}