{
  "id": 991067321,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.4479279518,36.6755523682,-5.4479279518,36.6755523682",
    "geom:latitude":36.675552,
    "geom:longitude":-5.447928,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Antonio Benitez, 2",
    "sg:city":"Ubrique",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Marroquiner\u00cda (confecci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 46 45 58",
    "sg:postcode":"11600",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4AARPYrnAWkOQKIUcXbrVh_36.675552_-5.447928@1306269436"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472524257,
    "wof:geomhash":"2231516a54b489d3ec55595a83f9cd28",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991067321,
    "wof:lastmodified":1472524257,
    "wof:name":"Avana Piel S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.4479279518,
    36.6755523682,
    -5.4479279518,
    36.6755523682
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.4479279518,36.6755523682],"type":"Point"}
}