{
  "id": 991763893,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7233910561,41.6483802795,-4.7233910561,41.6483802795",
    "geom:latitude":41.64838,
    "geom:longitude":-4.723391,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Vega, 11",
    "sg:city":"Valladolid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 39 62 91",
    "sg:postcode":"47004",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4b0BSWU3uWUDhVjDz5dtBT_41.648380_-4.723391@1306269529"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569252,
    "wof:geomhash":"eca3156e1267d5884798b09ba8284a99",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991763893,
    "wof:lastmodified":1472569252,
    "wof:name":"Garcia Sanz Maria Jose",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7233910561,
    41.6483802795,
    -4.7233910561,
    41.6483802795
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7233910561,41.6483802795],"type":"Point"}
}