{
  "id": 991298983,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Obispo Ballester, 11 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01002",
    "addr:housenumber":"11",
    "addr:postcode":"01002",
    "addr:street":"Calle De Obispo Ballester",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6626191139,42.8550682068,-2.6626191139,42.8550682068",
    "geom:latitude":42.855068,
    "geom:longitude":-2.662619,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Obispo Ballester, 11",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 26 94 52",
    "sg:postcode":"01002",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_37op1qPCIBBb8vFWFsFECg_42.855068_-2.662619@1306269467"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472542595,
    "wof:geomhash":"c4841fb45c6b762a3e1bf086943b4dd9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991298983,
    "wof:lastmodified":1472769906,
    "wof:name":"Catalina Mellen Jimenez",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6626191139,
    42.8550682068,
    -2.6626191139,
    42.8550682068
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6626191139,42.8550682068],"type":"Point"}
}