{
  "id": 991947283,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.3882780075,43.3532104492,-8.3882780075,43.3532104492",
    "geom:latitude":43.35321,
    "geom:longitude":-8.388278,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Francisco Vales Villamarin, 55",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Electrodom\u00c9sticos (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 28 20 42",
    "sg:postcode":"15006",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5EMEazH8OkpPMSmubwml7A_43.353210_-8.388278@1306269553"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472579812,
    "wof:geomhash":"ce36023ca9ce1ebc3de74817dc0b06f8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991947283,
    "wof:lastmodified":1472579812,
    "wof:name":"Indesit Electrodomesticos S.a",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.3882780075,
    43.3532104492,
    -8.3882780075,
    43.3532104492
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.3882780075,43.3532104492],"type":"Point"}
}