{
  "id": 1008053911,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.7951183319,42.9959411621,-8.7951183319,42.9959411621",
    "geom:latitude":42.995941,
    "geom:longitude":-8.795118,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rond Outeiro, 130",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 24 87 54",
    "sg:postcode":"15007",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4E0KBXeUb4yKQbwaJJzlQ6_42.995941_-8.795118@1306269602"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472597488,
    "wof:geomhash":"ead1976eeefe53f340330738fc9cad5d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008053911,
    "wof:lastmodified":1472597488,
    "wof:name":"Mourelle Castro Ines",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.7951183319,
    42.9959411621,
    -8.7951183319,
    42.9959411621
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.7951183319,42.9959411621],"type":"Point"}
}