{
  "id": 991365189,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.1913339943,38.960735321,-0.1913339943,38.960735321",
    "geom:latitude":38.960735,
    "geom:longitude":-0.191334,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Duc Alfons El Vell (del), 7",
    "sg:city":"Gandia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 87 30 82",
    "sg:postcode":"46700",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6NDpldxhaLmAJ56hs6cxUl_38.960735_-0.191334@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546295,
    "wof:geomhash":"6d29dc9819a3feebcc917e2acc81a368",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991365189,
    "wof:lastmodified":1472546295,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Aparejadores Arquitectos Tecnicos De Valencia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.1913339943,
    38.960735321,
    -0.1913339943,
    38.960735321
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.1913339943,38.960735321],"type":"Point"}
}