{
  "id": 991246135,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.4328620434,41.5392417908,2.4328620434,41.5392417908",
    "geom:latitude":41.539242,
    "geom:longitude":2.432862,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Joaquim Capell, 26",
    "sg:city":"Mataro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 99 30 54",
    "sg:postcode":"08303",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3pAGvGDA8EJuz4LJxkg5lM_41.539242_2.432862@1306269460"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472539903,
    "wof:geomhash":"637047f20da787c3f2cfb17b5534b2d6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991246135,
    "wof:lastmodified":1472539903,
    "wof:name":"Cano Corredor Manuel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.4328620434,
    41.5392417908,
    2.4328620434,
    41.5392417908
],
  "geometry": {"coordinates":[2.4328620434,41.5392417908],"type":"Point"}
}