{
  "id": 1008419993,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.9272627831,38.9860954285,-3.9272627831,38.9860954285",
    "geom:latitude":38.986095,
    "geom:longitude":-3.927263,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Almagro, 48",
    "sg:city":"Bola\u00e7os De Calatrava",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 926 88 41 42",
    "sg:postcode":"13260",
    "sg:province":"Ciudad Real",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2Yjy1VZRJQJQAuq25DGuVS_38.986095_-3.927263@1306269651"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472626682,
    "wof:geomhash":"c3355431d8ecfed57355a37ad8893fc0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008419993,
    "wof:lastmodified":1472626682,
    "wof:name":"Ruiz Fernandez Emilio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.9272627831,
    38.9860954285,
    -3.9272627831,
    38.9860954285
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.9272627831,38.9860954285],"type":"Point"}
}