{
  "id": 991462829,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Plaz Provincia, 6 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01001",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"01001",
    "addr:street":"Provincia",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6747429371,42.8473014832,-2.6747429371,42.8473014832",
    "geom:latitude":42.847301,
    "geom:longitude":-2.674743,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Provincia, 6",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cdas, Panader\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 26 30 60",
    "sg:postcode":"01001",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3YYwjpJqtrqNOePR0MsU0Z_42.847301_-2.674743@1306269489"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472552393,
    "wof:geomhash":"e664b8076bbb6730245c811d82f830d2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991462829,
    "wof:lastmodified":1472769837,
    "wof:name":"Cuesta Santander Francisco Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6747429371,
    42.8473014832,
    -2.6747429371,
    42.8473014832
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6747429371,42.8473014832],"type":"Point"}
}