{
  "id": 1008007521,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.2854549885,41.6854400635,2.2854549885,41.6854400635",
    "geom:latitude":41.68544,
    "geom:longitude":2.285455,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Centre, 8",
    "sg:city":"Garriga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 71 46 21",
    "sg:postcode":"08530",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7KHHiguw9gupwaAcdSVx9k_41.685440_2.285455@1306269595"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472595516,
    "wof:geomhash":"ad630446bc50bcb4a6fd6ceb2a9f25c5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008007521,
    "wof:lastmodified":1472595516,
    "wof:name":"Miro Borrell Eduardo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.2854549885,
    41.6854400635,
    2.2854549885,
    41.6854400635
],
  "geometry": {"coordinates":[2.2854549885,41.6854400635],"type":"Point"}
}