{
  "id": 1008351979,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4074573517,43.356754303,-8.4074573517,43.356754303",
    "geom:latitude":43.356754,
    "geom:longitude":-8.407457,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Antonio Vi\u00d1es, 3",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 24 22 52",
    "sg:postcode":"15007",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6tx7rieFTMVVhfyoawOWwN_43.356754_-8.407457@1306269642"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472623597,
    "wof:geomhash":"7142f25450fd241c6583d3fb7e001603",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008351979,
    "wof:lastmodified":1472623597,
    "wof:name":"Rey Iglesias Maria Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4074573517,
    43.356754303,
    -8.4074573517,
    43.356754303
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4074573517,43.356754303],"type":"Point"}
}