{
  "id": 990938217,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.8628020287,43.3643226624,-5.8628020287,43.3643226624",
    "geom:latitude":43.364323,
    "geom:longitude":-5.862802,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Marcelino Suarez, 8",
    "sg:city":"Oviedo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 985 23 28 38",
    "sg:postcode":"33012",
    "sg:province":"Asturias",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5igoALFYpQPFO4Uc0KvGkm_43.364323_-5.862802@1306269419"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472512020,
    "wof:geomhash":"94d109b185c561149c28f2bad6c280b7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990938217,
    "wof:lastmodified":1472512020,
    "wof:name":"Almacenes Ce\u00f1al S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.8628020287,
    43.3643226624,
    -5.8628020287,
    43.3643226624
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.8628020287,43.3643226624],"type":"Point"}
}