{
  "id": 991541865,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0174720287,41.5685119629,2.0174720287,41.5685119629",
    "geom:latitude":41.568512,
    "geom:longitude":2.017472,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Joan Duch, 56",
    "sg:city":"Terrassa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Para La Organizaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n Del Transporte",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 86 91 40",
    "sg:postcode":"08222",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4MZP9mIacPOfCXRnFZBaiO_41.568512_2.017472@1306269499"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472556596,
    "wof:geomhash":"d01e55e203c27155b486dd7cdf04f45f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991541865,
    "wof:lastmodified":1472556596,
    "wof:name":"Egara Repart S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0174720287,
    41.5685119629,
    2.0174720287,
    41.5685119629
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0174720287,41.5685119629],"type":"Point"}
}