{
  "id": 991365901,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6838419437,42.8500823975,-2.6838419437,42.8500823975",
    "geom:latitude":42.850082,
    "geom:longitude":-2.683842,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Pintor Aurelio Vera-fajardo, 20",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 20 08 98",
    "sg:postcode":"01008",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7EmkkQgH14aRafce26LP1z_42.850082_-2.683842@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546350,
    "wof:geomhash":"43e074d079367222c2cbf8393dea4172",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991365901,
    "wof:lastmodified":1472546350,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Ingenieros Tecnicos Y Peritos Agricolas Del Pais Vasco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6838419437,
    42.8500823975,
    -2.6838419437,
    42.8500823975
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6838419437,42.8500823975],"type":"Point"}
}