{
  "id": 991038401,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.3959693909,43.3714904785,-8.3959693909,43.3714904785",
    "geom:latitude":43.37149,
    "geom:longitude":-8.395969,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Castelao, S/n",
    "sg:city":"Pobra Do Carami\u00e7al",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 83 04 20",
    "sg:postcode":"15940",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0vvF6quRkxuavLgJVWcAL7_43.371490_-8.395969@1306269432"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472522068,
    "wof:geomhash":"d7d07b6d31d6f563bd69e8ba95c4201e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991038401,
    "wof:lastmodified":1472522068,
    "wof:name":"Asociacion Local Trabajadores Autonomos De Auto-turismo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.3959693909,
    43.3714904785,
    -8.3959693909,
    43.3714904785
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.3959693909,43.3714904785],"type":"Point"}
}