{
  "id": 1008268201,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.6963629723,38.2671012878,-0.6963629723,38.2671012878",
    "geom:latitude":38.267101,
    "geom:longitude":-0.696363,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pl Merce, 2",
    "sg:city":"Elche",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 45 77 23",
    "sg:postcode":"03202",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6MoxCUuWzit3LZw1tIhYf6_38.267101_-0.696363@1306269631"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472616980,
    "wof:geomhash":"888df041c33b6b25d12f1aa6b15d2ded",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008268201,
    "wof:lastmodified":1472616980,
    "wof:name":"Praena Sedano Margarita",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.6963629723,
    38.2671012878,
    -0.6963629723,
    38.2671012878
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.6963629723,38.2671012878],"type":"Point"}
}