{
  "id": 991479993,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.410405159,38.6856040955,-6.410405159,38.6856040955",
    "geom:latitude":38.685604,
    "geom:longitude":-6.410405,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Santa Ana, 1",
    "sg:city":"Almendralejo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 924 66 34 14",
    "sg:postcode":"06200",
    "sg:province":"Badajoz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2ZxtnigzoegOfqPQDKFFnL_38.685604_-6.410405@1306269491"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472553311,
    "wof:geomhash":"872c8eed949552f38b2652376e5bc831",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991479993,
    "wof:lastmodified":1472553311,
    "wof:name":"Delgado Aguilar Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.410405159,
    38.6856040955,
    -6.410405159,
    38.6856040955
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.410405159,38.6856040955],"type":"Point"}
}