{
  "id": 1008207633,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.6423710585,42.8175201416,-1.6423710585,42.8175201416",
    "geom:latitude":42.81752,
    "geom:longitude":-1.642371,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"V. Castillo, 3",
    "sg:city":"Iru\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 27 38 14",
    "sg:postcode":"31007",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4g8X62Dcnf40blN6fVyBJb_42.817520_-1.642371@1306269623"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472611272,
    "wof:geomhash":"38785cd089be03c4a5b042e397e737ad",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008207633,
    "wof:lastmodified":1472611272,
    "wof:name":"Perez Anguiano Ismael",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.6423710585,
    42.8175201416,
    -1.6423710585,
    42.8175201416
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.6423710585,42.8175201416],"type":"Point"}
}