{
  "id": 1024481915,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-16.5579185486,28.0784168243,-16.5579185486,28.0784168243",
    "geom:latitude":28.078417,
    "geom:longitude":-16.557919,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Santa Cruz, 170",
    "sg:city":"San Isidro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 922 39 06 66",
    "sg:postcode":"38611",
    "sg:province":"Santa Cruz De Tenerife",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5lWoZ5ReEZQrkdh83Z7aMD_28.078417_-16.557919@1306269696"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472640836,
    "wof:geomhash":"1eba3616e40adcf12c5859ca111e5efe",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1024481915,
    "wof:lastmodified":1472640836,
    "wof:name":"Yanes Deniz Heliodoro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -16.5579185486,
    28.0784168243,
    -16.5579185486,
    28.0784168243
],
  "geometry": {"coordinates":[-16.5579185486,28.0784168243],"type":"Point"}
}