{
  "id": 975155909,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Cortina Del Muelle, 5 Malaga M\u00e1laga 29015",
    "addr:housenumber":"5",
    "addr:postcode":"29015",
    "addr:street":"Calle De Cortina Del Muelle;Ma\u0301Laga",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4192271233,36.7191390991,-4.4192271233,36.7191390991",
    "geom:latitude":36.719139,
    "geom:longitude":-4.419227,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Cortina Del Muelle, 5",
    "sg:city":"Malaga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 22 45 25",
    "sg:postcode":"29015",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863505,
        102191581,
        404339241,
        85633129,
        404227361,
        101748185,
        85682787,
        85863491
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_685t7GBBWKhrJGayQp94Id_36.719139_-4.419227@1306269412"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472507497,
    "wof:geomhash":"3a7e07b5f00bb769705d5ed39e2536bf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339241,
            "locality_id":101748185,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863505,
            "region_id":85682787,
            "venue_id":975155909
        },
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339241,
            "locality_id":101748185,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863491,
            "region_id":85682787,
            "venue_id":975155909
        }
    ],
    "wof:id":975155909,
    "wof:lastmodified":1491914666,
    "wof:name":"Acg Gestion S.l.",
    "wof:parent_id":-3,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4192271233,
    36.7191390991,
    -4.4192271233,
    36.7191390991
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4192271233,36.7191390991],"type":"Point"}
}