{
  "id": 991265641,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de San Sebastian, 22 Espiel C\u00f3rdoba 14220",
    "addr:housenumber":"22",
    "addr:postcode":"14220",
    "addr:street":"Calle De San Sebastian",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.0195069313,38.1888465881,-5.0195069313,38.1888465881",
    "geom:latitude":38.188847,
    "geom:longitude":-5.019507,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Sebastian, 22",
    "sg:city":"Espiel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 36 34 22",
    "sg:postcode":"14220",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_01jztD6cezTK5rPZCaxGip_38.188847_-5.019507@1306269462"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540978,
    "wof:geomhash":"397587c3d9a7caf33e5cd280c54517c0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991265641,
    "wof:lastmodified":1472768053,
    "wof:name":"Caro Caro Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.0195069313,
    38.1888465881,
    -5.0195069313,
    38.1888465881
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.0195069313,38.1888465881],"type":"Point"}
}