{
  "id": 1007780125,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.9948849678,42.2688064575,2.9948849678,42.2688064575",
    "geom:latitude":42.268806,
    "geom:longitude":2.994885,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra. Figueres Roses, Km. 0029,0",
    "sg:city":"Vilatenim",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 67 23 38",
    "sg:postcode":"17484",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_78qnca14k6HyCFSa116Y3E_42.268806_2.994885@1306269567"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472585234,
    "wof:geomhash":"7d8a3da1c41d950f3554109b5e55faad",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007780125,
    "wof:lastmodified":1472585234,
    "wof:name":"Lagrifa Custey Teresa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.9948849678,
    42.2688064575,
    2.9948849678,
    42.2688064575
],
  "geometry": {"coordinates":[2.9948849678,42.2688064575],"type":"Point"}
}