{
  "id": 1007726141,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Tomas Luis De Victoria, 17 Avila \u00c1vila 05001",
    "addr:housenumber":"17",
    "addr:postcode":"05001",
    "addr:street":"Calle De Tomas Luis De Victoria;A\u0301Vila",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6985077858,40.6564331055,-4.6985077858,40.6564331055",
    "geom:latitude":40.656433,
    "geom:longitude":-4.698508,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Tomas Luis De Victoria, 17",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Confecci\u00d3n De Trajes Para Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 25 32 92",
    "sg:postcode":"05001",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5C0N5Q5hsZ2n6pyxJy0fr8_40.656433_-4.698508@1306269560"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472582271,
    "wof:geomhash":"62bd8fd21487b7aba44fe67e8b72b1eb",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007726141,
    "wof:lastmodified":1472768798,
    "wof:name":"Jesus Diaz Pacho Y Pilar Jimenez Prieto Cdad",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6985077858,
    40.6564331055,
    -4.6985077858,
    40.6564331055
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6985077858,40.6564331055],"type":"Point"}
}