{
  "id": 1008729449,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.2173347473,43.4885063171,-8.2173347473,43.4885063171",
    "geom:latitude":43.488506,
    "geom:longitude":-8.217335,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Nova De Caranza, 106",
    "sg:city":"Ferrol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 32 77 43",
    "sg:postcode":"15404",
    "sg:province":"A Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        101748407,
        85799423
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1ttrVMm054XziS67LkN34Y_43.488506_-8.217335@1306269692"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472639838,
    "wof:geomhash":"7ea9681c7015533a8523b3694ab113db",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633129,
            "county_id":-1,
            "locality_id":101748407,
            "neighbourhood_id":85799423,
            "region_id":-1,
            "venue_id":1008729449
        }
    ],
    "wof:id":1008729449,
    "wof:lastmodified":1472639838,
    "wof:name":"Vila Perez Guillermina",
    "wof:parent_id":85799423,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.2173347473,
    43.4885063171,
    -8.2173347473,
    43.4885063171
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.2173347473,43.4885063171],"type":"Point"}
}