{
  "id": 1007863739,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4115686417,43.3652801514,-8.4115686417,43.3652801514",
    "geom:latitude":43.36528,
    "geom:longitude":-8.411569,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Lugo, 22",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 22 96 67",
    "sg:postcode":"15004",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0ItmaFLpQ7ELtCvRQVyJdR_43.365280_-8.411569@1306269578"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472589398,
    "wof:geomhash":"290199a132ae47886f716673540b16fc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007863739,
    "wof:lastmodified":1472589398,
    "wof:name":"Maceiras A\u00f1on Enrique",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4115686417,
    43.3652801514,
    -8.4115686417,
    43.3652801514
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4115686417,43.3652801514],"type":"Point"}
}