{
  "id": 991440517,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.7148981094,39.7653884888,2.7148981094,39.7653884888",
    "geom:latitude":39.765388,
    "geom:longitude":2.714898,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Espanya, D', 4",
    "sg:city":"Soller",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 63 10 52",
    "sg:postcode":"07100",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0xsYtSGuZhhdb5K4gl5iVM_39.765388_2.714898@1306269486"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472551151,
    "wof:geomhash":"d46d1c7925574a4891fa93f035aed526",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991440517,
    "wof:lastmodified":1472551151,
    "wof:name":"Cortes Simo Gaspar",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.7148981094,
    39.7653884888,
    2.7148981094,
    39.7653884888
],
  "geometry": {"coordinates":[2.7148981094,39.7653884888],"type":"Point"}
}