{
  "id": 1008577581,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7695291042,40.2337303162,-3.7695291042,40.2337303162",
    "geom:latitude":40.23373,
    "geom:longitude":-3.769529,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Carlos V, 21",
    "sg:city":"Parla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Inform\u00c1tica, Ofim\u00c1tica (estudios, Asesor\u00cda, Ingenier\u00cda, Formaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 916 99 09 33",
    "sg:postcode":"28980",
    "sg:province":"Madrid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4RVKnBhbE9H3DeoF55z2a4_40.233730_-3.769529@1306269672"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472633279,
    "wof:geomhash":"0533e2167766803639043837a851748c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008577581,
    "wof:lastmodified":1472633279,
    "wof:name":"Systelco Informatica Sl",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7695291042,
    40.2337303162,
    -3.7695291042,
    40.2337303162
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7695291042,40.2337303162],"type":"Point"}
}