{
  "id": 1024473533,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.5347701311,38.9851150513,1.5347701311,38.9851150513",
    "geom:latitude":38.985115,
    "geom:longitude":1.53477,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Sant Jaume, S/n",
    "sg:city":"Santa Eulalia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 33 02 14",
    "sg:postcode":"07840",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0jryGYWYuaQXGTROGP2Nzn_38.985115_1.534770@1306269694"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472640495,
    "wof:geomhash":"32cc512fc0cffc4e902f0824f5c447f4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1024473533,
    "wof:lastmodified":1472640495,
    "wof:name":"Vi\u00f1ets Tur Amador",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.5347701311,
    38.9851150513,
    1.5347701311,
    38.9851150513
],
  "geometry": {"coordinates":[1.5347701311,38.9851150513],"type":"Point"}
}