{
  "id": 991716773,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-15.4401979446,28.1258659363,-15.4401979446,28.1258659363",
    "geom:latitude":28.125866,
    "geom:longitude":-15.440198,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Federico Garcia Lorca, 9",
    "sg:city":"Palmas De Gran Canaria",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 29 84 19",
    "sg:postcode":"35011",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5EiVc8GYzJ0WqdOq1fHykq_28.125866_-15.440198@1306269523"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472566304,
    "wof:geomhash":"e07a1f259f84d846713da59decd8c6ac",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991716773,
    "wof:lastmodified":1472566304,
    "wof:name":"Gabinete Tecnico Laboral S. A.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -15.4401979446,
    28.1258659363,
    -15.4401979446,
    28.1258659363
],
  "geometry": {"coordinates":[-15.4401979446,28.1258659363],"type":"Point"}
}