{
  "id": 1008681833,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.4364690781,42.4647216797,-2.4364690781,42.4647216797",
    "geom:latitude":42.464722,
    "geom:longitude":-2.436469,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Paz De (la), 6",
    "sg:city":"Logro\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 941 24 07 92",
    "sg:postcode":"26004",
    "sg:province":"La Rioja",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7SGDMc9OIc9TEbcc0e3Qkz_42.464722_-2.436469@1306269686"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472637699,
    "wof:geomhash":"31afb905332077541f5e3ffa06988410",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008681833,
    "wof:lastmodified":1472637699,
    "wof:name":"Valdemoros Zapata Amelia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.4364690781,
    42.4647216797,
    -2.4364690781,
    42.4647216797
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.4364690781,42.4647216797],"type":"Point"}
}