{
  "id": 991301763,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7806987762,37.897693634,-4.7806987762,37.897693634",
    "geom:latitude":37.897694,
    "geom:longitude":-4.780699,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Palmera (la), 21",
    "sg:city":"Cordoba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Profesiones Art\u00cdsticas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 40 38 11",
    "sg:postcode":"14006",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863893,
        102191581,
        404333687,
        85633129,
        404227361,
        101748233,
        85682697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2wQKVVwR4cKCZeCNIFDDMv_37.897694_-4.780699@1306269467"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472542715,
    "wof:geomhash":"5509e8b17a3f3e5757e3a1c5dce5adc9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333687,
            "locality_id":101748233,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863893,
            "region_id":85682697,
            "venue_id":991301763
        }
    ],
    "wof:id":991301763,
    "wof:lastmodified":1472542715,
    "wof:name":"Ca\u00f1adilla Video Y Fotografia S.l.",
    "wof:parent_id":85863893,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7806987762,
    37.897693634,
    -4.7806987762,
    37.897693634
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7806987762,37.897693634],"type":"Point"}
}