{
  "id": 991024889,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4980049133,36.7106819153,-4.4980049133,36.7106819153",
    "geom:latitude":36.710682,
    "geom:longitude":-4.498005,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Solidaridad De La, S/n",
    "sg:city":"Malaga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 21 15 42",
    "sg:postcode":"29006",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4tu2KlMOOSSl1Cg0j8WbDl_36.710682_-4.498005@1306269430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472521101,
    "wof:geomhash":"3c302fafe492f2db29772e2cbbe2be91",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991024889,
    "wof:lastmodified":1472521101,
    "wof:name":"Asesoria Laboral Villado S. L.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4980049133,
    36.7106819153,
    -4.4980049133,
    36.7106819153
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4980049133,36.7106819153],"type":"Point"}
}