{
  "id": 991132027,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.4202542305,38.0856399536,-6.4202542305,38.0856399536",
    "geom:latitude":38.08564,
    "geom:longitude":-6.420254,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Del Cura, 8",
    "sg:city":"Cabeza Vaca",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 924 58 30 92",
    "sg:postcode":"06293",
    "sg:province":"Badajoz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4tF7Qt7NlVJcYKsnatnzyH_38.085640_-6.420254@1306269445"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472529700,
    "wof:geomhash":"014d601f7d545c4868ca5e2292e88740",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991132027,
    "wof:lastmodified":1472529700,
    "wof:name":"Belmonte Agudo Ana",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.4202542305,
    38.0856399536,
    -6.4202542305,
    38.0856399536
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.4202542305,38.0856399536],"type":"Point"}
}