{
  "id": 991560747,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7886230946,37.7641677856,-3.7886230946,37.7641677856",
    "geom:latitude":37.764168,
    "geom:longitude":-3.788623,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Josefa Segovia, 2",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 23 84 46",
    "sg:postcode":"23001",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6rdaVFn1UqjonnI8JBSsi7_37.764168_-3.788623@1306269502"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472557701,
    "wof:geomhash":"0b0ee52a14823a9bc844551ebd56c80c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991560747,
    "wof:lastmodified":1472557701,
    "wof:name":"Embutidos Camposierra S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7886230946,
    37.7641677856,
    -3.7886230946,
    37.7641677856
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7886230946,37.7641677856],"type":"Point"}
}