{
  "id": 1008022705,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7321238518,41.6541938782,-4.7321238518,41.6541938782",
    "geom:latitude":41.654194,
    "geom:longitude":-4.732124,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Marcos Fernandez, 9",
    "sg:city":"Valladolid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 35 05 12",
    "sg:postcode":"47014",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7FY78O4DRhrPH6TSmo3Gnx_41.654194_-4.732124@1306269597"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472596160,
    "wof:geomhash":"ff16f1847f8d8c16224d78aa587d1cc1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008022705,
    "wof:lastmodified":1472596160,
    "wof:name":"Monederolid S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7321238518,
    41.6541938782,
    -4.7321238518,
    41.6541938782
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7321238518,41.6541938782],"type":"Point"}
}