{
  "id": 1008161405,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.9256892204,43.5569114685,-5.9256892204,43.5569114685",
    "geom:latitude":43.556911,
    "geom:longitude":-5.925689,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Jardines, S/n",
    "sg:city":"Aviles",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 985 56 87 18",
    "sg:postcode":"33401",
    "sg:province":"Asturias",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0NoJ7D2Av49t25HN0uL3sS_43.556911_-5.925689@1306269616"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472602861,
    "wof:geomhash":"a8b97313b897627bb552784a012b3fd1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008161405,
    "wof:lastmodified":1472602861,
    "wof:name":"Paneque Cuevas Maria Pilar",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.9256892204,
    43.5569114685,
    -5.9256892204,
    43.5569114685
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.9256892204,43.5569114685],"type":"Point"}
}