{
  "id": 1008201385,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.9829289913,43.3823013306,-2.9829289913,43.3823013306",
    "geom:latitude":43.382301,
    "geom:longitude":-2.982929,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Loro\u00d1o, 2",
    "sg:city":"Moreaga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 946 76 49 97",
    "sg:postcode":"48600",
    "sg:province":"Vizcaya",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0XbrVAzTjLSfhHtFsoRUge_43.382301_-2.982929@1306269622"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472609846,
    "wof:geomhash":"070df38f3447c8e19b18294c88f50d13",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008201385,
    "wof:lastmodified":1472609846,
    "wof:name":"Peluqueria Y Servicios Estetica Salem 2002",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.9829289913,
    43.3823013306,
    -2.9829289913,
    43.3823013306
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.9829289913,43.3823013306],"type":"Point"}
}