{
  "id": 1008187229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Reoyo, 5 Pe\u00f1afiel Valladolid 47300",
    "addr:housenumber":"5",
    "addr:postcode":"47300",
    "addr:street":"Calle De Reoyo",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.1196808815,41.595451355,-4.1196808815,41.595451355",
    "geom:latitude":41.595451,
    "geom:longitude":-4.119681,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Reoyo, 5",
    "sg:city":"Pe\u00f1afiel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 88 00 28",
    "sg:postcode":"47300",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_14nT91jYbMXu1TFrrs45z3_41.595451_-4.119681@1306269620"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472606594,
    "wof:geomhash":"67bd00e1ca717c12702312688163cbd4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008187229,
    "wof:lastmodified":1472768979,
    "wof:name":"Pastor De La Fuente Ana Belen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.1196808815,
    41.595451355,
    -4.1196808815,
    41.595451355
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.1196808815,41.595451355],"type":"Point"}
}