{
  "id": 991256719,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7880909443,37.7678031921,-3.7880909443,37.7678031921",
    "geom:latitude":37.767803,
    "geom:longitude":-3.788091,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Clemente, 2",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 24 05 15",
    "sg:postcode":"23001",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0UNUONm5ssz8gxNZr8qzPd_37.767803_-3.788091@1306269461"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540375,
    "wof:geomhash":"d72809db7ede5f3c36158ec10f525dab",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991256719,
    "wof:lastmodified":1472540375,
    "wof:name":"Cardenas Casero C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7880909443,
    37.7678031921,
    -3.7880909443,
    37.7678031921
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7880909443,37.7678031921],"type":"Point"}
}