{
  "id": 991749779,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.9504380226,37.2350006104,-6.9504380226,37.2350006104",
    "geom:latitude":37.235001,
    "geom:longitude":-6.950438,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Arq. Perez Carasa, 26",
    "sg:city":"Huelva",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 959 25 64 70",
    "sg:postcode":"21001",
    "sg:province":"Huelva",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4OHM8nlvZEisXUXYDI0kH5_37.235001_-6.950438@1306269527"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472568369,
    "wof:geomhash":"773a3a24bed1ab0a45db71707e81bf6d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991749779,
    "wof:lastmodified":1472568369,
    "wof:name":"Garcia-izquierdo Parralo Manuel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.9504380226,
    37.2350006104,
    -6.9504380226,
    37.2350006104
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.9504380226,37.2350006104],"type":"Point"}
}