{
  "id": 991464031,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.2825100422,42.0030403137,2.2825100422,42.0030403137",
    "geom:latitude":42.00304,
    "geom:longitude":2.28251,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Roma, 125",
    "sg:city":"Manlleu",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 51 15 41",
    "sg:postcode":"08560",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6HQxeRVHP6l2OsLUaMRK26_42.003040_2.282510@1306269489"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472552470,
    "wof:geomhash":"58ec52da3bd53a9180414cf14d78cf89",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991464031,
    "wof:lastmodified":1472552470,
    "wof:name":"Culi Perarnau Jose Maria",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.2825100422,
    42.0030403137,
    2.2825100422,
    42.0030403137
],
  "geometry": {"coordinates":[2.2825100422,42.0030403137],"type":"Point"}
}