{
  "id": 991130979,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7874999046,37.768825531,-3.7874999046,37.768825531",
    "geom:latitude":37.768826,
    "geom:longitude":-3.7875,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Correa Weglison, 5",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 24 35 07",
    "sg:postcode":"23001",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2Sf9aUsKqzdsh8Hs9gV4x6_37.768826_-3.787500@1306269445"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472529573,
    "wof:geomhash":"5a4769efba494e0f56a3ea1d594985bc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991130979,
    "wof:lastmodified":1472529573,
    "wof:name":"Bellido Gonzalez Nicolas",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7874999046,
    37.768825531,
    -3.7874999046,
    37.768825531
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7874999046,37.768825531],"type":"Point"}
}