{
  "id": 1007963187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Gabriel Y Galan, 2 Avila \u00c1vila 05001",
    "addr:housenumber":"2",
    "addr:postcode":"05001",
    "addr:street":"Calle De Gabriel Y Galan;A\u0301Vila",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6941022873,40.6539649963,-4.6941022873,40.6539649963",
    "geom:latitude":40.653965,
    "geom:longitude":-4.694102,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Gabriel Y Galan, 2",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 25 14 99",
    "sg:postcode":"05001",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_25BWs26gOwSdlYOGYypKGz_40.653965_-4.694102@1306269590"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472593684,
    "wof:geomhash":"44170ddbad38eebb27f58ac973259ce0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007963187,
    "wof:lastmodified":1472767640,
    "wof:name":"Mayoral Matias Maria Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6941022873,
    40.6539649963,
    -4.6941022873,
    40.6539649963
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6941022873,40.6539649963],"type":"Point"}
}