{
  "id": 1008481047,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.6562540531,42.8048248291,-1.6562540531,42.8048248291",
    "geom:latitude":42.804825,
    "geom:longitude":-1.656254,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pedro I, 3",
    "sg:city":"Iru\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 17 61 43",
    "sg:postcode":"31007",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5mkSGWhzCLvnY6yOowXko1_42.804825_-1.656254@1306269659"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472629163,
    "wof:geomhash":"3cc2a75b316170c1a01540e5f33c2a44",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008481047,
    "wof:lastmodified":1472629163,
    "wof:name":"Sanz Sanz Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.6562540531,
    42.8048248291,
    -1.6562540531,
    42.8048248291
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.6562540531,42.8048248291],"type":"Point"}
}