{
  "id": 1008632437,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Jaen, S/n Villanueva Cordoba C\u00f3rdoba 14440",
    "addr:housenumber":"s / n;cordoba co\u0301rdoba",
    "addr:postcode":"14440",
    "addr:street":"Calle De Jaen",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6195039749,38.3229255676,-4.6195039749,38.3229255676",
    "geom:latitude":38.322926,
    "geom:longitude":-4.619504,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Jaen, S/n",
    "sg:city":"Villanueva Cordoba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 12 10 12",
    "sg:postcode":"14440",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7bVTJij3puTdE2nVz5jWhd_38.322926_-4.619504@1306269680"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472635647,
    "wof:geomhash":"1669db5d0167e27b910e2460370441f8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008632437,
    "wof:lastmodified":1472767805,
    "wof:name":"Toril Cobos Daniel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6195039749,
    38.3229255676,
    -4.6195039749,
    38.3229255676
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6195039749,38.3229255676],"type":"Point"}
}