{
  "id": 1007924235,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.0991649628,39.4875030518,-1.0991649628,39.4875030518",
    "geom:latitude":39.487503,
    "geom:longitude":-1.099165,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Peso, 4",
    "sg:city":"Requena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 30 51 05",
    "sg:postcode":"46340",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2Qxqgd5ZIWJ4uTNPHm0sy9_39.487503_-1.099165@1306269585"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472591967,
    "wof:geomhash":"b8205dc53ea1d57f3581d4fdc163d6e3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007924235,
    "wof:lastmodified":1472591967,
    "wof:name":"Martinez Garcia Carmen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.0991649628,
    39.4875030518,
    -1.0991649628,
    39.4875030518
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.0991649628,39.4875030518],"type":"Point"}
}