{
  "id": 1007810633,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.971241951,38.8792724609,-6.971241951,38.8792724609",
    "geom:latitude":38.879272,
    "geom:longitude":-6.971242,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Melendez Valdes, 22",
    "sg:city":"Badajoz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 924 22 13 87",
    "sg:postcode":"06001",
    "sg:province":"Badajoz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5afYA0gEY6bJD1BPCCcd03_38.879272_-6.971242@1306269571"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472586883,
    "wof:geomhash":"67a0371e3a2ea0a53ce73d53a3b43197",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007810633,
    "wof:lastmodified":1472586883,
    "wof:name":"Linde Falero Vicente",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.971241951,
    38.8792724609,
    -6.971241951,
    38.8792724609
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.971241951,38.8792724609],"type":"Point"}
}