{
  "id": 1008019411,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7836959362,37.7688522339,-3.7836959362,37.7688522339",
    "geom:latitude":37.768852,
    "geom:longitude":-3.783696,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Granada, 29",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 24 40 01",
    "sg:postcode":"23001",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2UfwV2IOD78R91aNLq8KdW_37.768852_-3.783696@1306269597"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472596013,
    "wof:geomhash":"6dd4acdde37fa51859c5036f84083402",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008019411,
    "wof:lastmodified":1472596013,
    "wof:name":"Molinero Mu\u00f1oz Manuel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7836959362,
    37.7688522339,
    -3.7836959362,
    37.7688522339
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7836959362,37.7688522339],"type":"Point"}
}