{
  "id": 990920909,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.7962050438,43.3348960876,-1.7962050438,43.3348960876",
    "geom:latitude":43.334896,
    "geom:longitude":-1.796205,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de General Del Alarde E. Pedros, 2",
    "sg:city":"Irun",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 943 62 83 07",
    "sg:postcode":"20303",
    "sg:province":"Guip\u00f9zcoa",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3cipqIsKosSmireV95x2NY_43.334896_-1.796205@1306269416"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472510532,
    "wof:geomhash":"6a6efb98930bfd98b7203b6d1aaf9b12",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990920909,
    "wof:lastmodified":1472510532,
    "wof:name":"Alberdi Arbelaiz Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.7962050438,
    43.3348960876,
    -1.7962050438,
    43.3348960876
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.7962050438,43.3348960876],"type":"Point"}
}