{
  "id": 975152975,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Rua Mendi\u00d1o, 3 Santa Uxia De Ribeira La Coru\u00f1a 15960",
    "addr:housenumber":"3",
    "addr:postcode":"15960",
    "addr:street":"Rua Mendin\u0303O;Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.9932126999,42.5561447144,-8.9932126999,42.5561447144",
    "geom:latitude":42.556145,
    "geom:longitude":-8.993213,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Mendi\u00d1o, 3",
    "sg:city":"Santa Uxia De Ribeira",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Peluquer\u00cda Est\u00c9tica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 87 41 24",
    "sg:postcode":"15960",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_66VIC2OSh8n3zjdCpGsewm_42.556145_-8.993213@1306269411"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472507311,
    "wof:geomhash":"a56ab02d1bc795c15fe5a2920bd20c03",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":975152975,
    "wof:lastmodified":1472766872,
    "wof:name":"Academia Yara S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.9932126999,
    42.5561447144,
    -8.9932126999,
    42.5561447144
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.9932126999,42.5561447144],"type":"Point"}
}