{
  "id": 990954259,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.7249641418,42.2400016785,-8.7249641418,42.2400016785",
    "geom:latitude":42.240002,
    "geom:longitude":-8.724964,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Carral, 5",
    "sg:city":"Vigo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 43 61 23",
    "sg:postcode":"36202",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_68uvgDF6Zt3PbUJHPBKL1l_42.240002_-8.724964@1306269421"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472515119,
    "wof:geomhash":"870b28a2bb444a31d37853f4d9d0d6ae",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990954259,
    "wof:lastmodified":1472515119,
    "wof:name":"Alvarez Alonso Emilio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.7249641418,
    42.2400016785,
    -8.7249641418,
    42.2400016785
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.7249641418,42.2400016785],"type":"Point"}
}