{
  "id": 991818895,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6622889042,42.8476905823,-2.6622889042,42.8476905823",
    "geom:latitude":42.847691,
    "geom:longitude":-2.662289,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Santiago, 39",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 27 85 58",
    "sg:postcode":"01003",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3hQ91VtfcZA0oAVskJhVUL_42.847691_-2.662289@1306269536"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472572975,
    "wof:geomhash":"19477a330d28daa70ffcccb8a447961f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991818895,
    "wof:lastmodified":1472572975,
    "wof:name":"Gonzalez Ayo Maria Belen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6622889042,
    42.8476905823,
    -2.6622889042,
    42.8476905823
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6622889042,42.8476905823],"type":"Point"}
}