{
  "id": 975173245,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Ventilla, S/n Prado Del Rey C\u00e1diz 11660",
    "addr:housenumber":"s / n",
    "addr:postcode":"11660",
    "addr:street":"Calle De Ventilla",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5595684052,36.7864532471,-5.5595684052,36.7864532471",
    "geom:latitude":36.786453,
    "geom:longitude":-5.559568,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Ventilla, S/n",
    "sg:city":"Prado Del Rey",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Marroquiner\u00cda (confecci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 72 35 76",
    "sg:postcode":"11660",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0zMwihXUtMMDAHdTP2nOmy_36.786453_-5.559568@1306269414"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472508825,
    "wof:geomhash":"8e3e424fa22d065ea4960bfdc3f8f042",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":975173245,
    "wof:lastmodified":1472767116,
    "wof:name":"Agrupacion Local De Empresarios De La Piel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5595684052,
    36.7864532471,
    -5.5595684052,
    36.7864532471
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5595684052,36.7864532471],"type":"Point"}
}