{
  "id": 1008583781,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.9377012253,42.5998573303,-8.9377012253,42.5998573303",
    "geom:latitude":42.599857,
    "geom:longitude":-8.937701,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Venecia, 22",
    "sg:city":"Pobra Do Carami\u00e7al",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mec\u00c1nico Del Autom\u00d3vil",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 83 06 38",
    "sg:postcode":"15940",
    "sg:province":"A Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4qipddHqAh145Y0ZA3AZC9_42.599857_-8.937701@1306269673"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472633521,
    "wof:geomhash":"1a4e3eb14b47a97af22b3b2f66b39b4c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008583781,
    "wof:lastmodified":1472633521,
    "wof:name":"Talleres Carami\u00f1al S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.9377012253,
    42.5998573303,
    -8.9377012253,
    42.5998573303
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.9377012253,42.5998573303],"type":"Point"}
}