{
  "id": 990920775,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.6120246649,42.8133239746,-1.6120246649,42.8133239746",
    "geom:latitude":42.813324,
    "geom:longitude":-1.612025,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Se\u00f1orio De Amocain, 4",
    "sg:city":"Iru\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Guarder\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 16 04 28",
    "sg:postcode":"31016",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3sNkzbyQAJtRZAbzxQawVO_42.813324_-1.612025@1306269416"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472510523,
    "wof:geomhash":"9e119bc26e6e632194bb78f4e2862798",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990920775,
    "wof:lastmodified":1472510523,
    "wof:name":"Albeniz Cabodevilla Ana",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.6120246649,
    42.8133239746,
    -1.6120246649,
    42.8133239746
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.6120246649,42.8133239746],"type":"Point"}
}