{
  "id": 991652599,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.8648524284,43.3646736145,-5.8648524284,43.3646736145",
    "geom:latitude":43.364674,
    "geom:longitude":-5.864852,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Arga\u00d1osa, 64",
    "sg:city":"Oviedo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 985 27 70 21",
    "sg:postcode":"33013",
    "sg:province":"Asturias",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6NAZs2WwSvjKWUmZ3odPwC_43.364674_-5.864852@1306269514"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472563115,
    "wof:geomhash":"c5d0331084ec09304c906d8c5486348f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991652599,
    "wof:lastmodified":1472563115,
    "wof:name":"Fernandez Velasco Juan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.8648524284,
    43.3646736145,
    -5.8648524284,
    43.3646736145
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.8648524284,43.3646736145],"type":"Point"}
}