{
  "id": 1008515301,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.9211091995,41.303062439,-4.9211091995,41.303062439",
    "geom:latitude":41.303062,
    "geom:longitude":-4.921109,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Portugal, 25",
    "sg:city":"Medina Campo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Instalaci\u00d3n, Reparaci\u00d3n De Calefacci\u00d3n El\u00c9ctrica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 80 32 64",
    "sg:postcode":"47400",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2pt3PKI1ocOV6lCiOODCbj_41.303062_-4.921109@1306269664"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472630665,
    "wof:geomhash":"be7b94782e86be40110bac0fdb6d3173",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008515301,
    "wof:lastmodified":1472630665,
    "wof:name":"Servicio Tecnico Medina S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.9211091995,
    41.303062439,
    -4.9211091995,
    41.303062439
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.9211091995,41.303062439],"type":"Point"}
}