{
  "id": 990962303,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.1910012066,38.9496383667,-0.1910012066,38.9496383667",
    "geom:latitude":38.949638,
    "geom:longitude":-0.191001,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Jaume I, S/n",
    "sg:city":"Real Gandia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cdas, Pasteler\u00cdas, Boller\u00cda Industriale (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 87 08 28",
    "sg:postcode":"46727",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1Gtpv8H4dVf0WmXcO51OP6_38.949638_-0.191001@1306269422"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472516032,
    "wof:geomhash":"de5f0ffec1ae85228795dd0f2290e134",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990962303,
    "wof:lastmodified":1472516032,
    "wof:name":"Amadeo Signes S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.1910012066,
    38.9496383667,
    -0.1910012066,
    38.9496383667
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.1910012066,38.9496383667],"type":"Point"}
}