{
  "id": 1008235447,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-15.42166996,28.1098384857,-15.42166996,28.1098384857",
    "geom:latitude":28.109838,
    "geom:longitude":-15.42167,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pase Tomas Morales, 62",
    "sg:city":"Palmas De Gran Canaria",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Pediatr\u00cda. Enfermedades De Los Ni\u00d1os",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 36 11 17",
    "sg:postcode":"35003",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1HueMobVZGYn9WaVrVK1yT_28.109838_-15.421670@1306269627"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472614246,
    "wof:geomhash":"26c339e3f1f5acca535fe827eac30275",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008235447,
    "wof:lastmodified":1472614246,
    "wof:name":"Pe\u00f1ate Perez Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -15.42166996,
    28.1098384857,
    -15.42166996,
    28.1098384857
],
  "geometry": {"coordinates":[-15.42166996,28.1098384857],"type":"Point"}
}