{
  "id": 991934823,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Pintor Jesus Apellaniz, 19 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01008",
    "addr:housenumber":"19",
    "addr:postcode":"01008",
    "addr:street":"Calle De Pintor Jesus Apellaniz",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6864039898,42.8472137451,-2.6864039898,42.8472137451",
    "geom:latitude":42.847214,
    "geom:longitude":-2.686404,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Pintor Jesus Apellaniz, 19",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Venta, Instalaci\u00d3n De Calefacci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 01 04 50",
    "sg:postcode":"01008",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2erNCJLVaDbirmGXuT6xGN_42.847214_-2.686404@1306269552"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472579189,
    "wof:geomhash":"69d2e5a82c6425e2b01431071cb5ef3a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991934823,
    "wof:lastmodified":1472770665,
    "wof:name":"Idecal, S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6864039898,
    42.8472137451,
    -2.6864039898,
    42.8472137451
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6864039898,42.8472137451],"type":"Point"}
}