{
  "id": 991476605,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.1543390751,41.5182571411,2.1543390751,41.5182571411",
    "geom:latitude":41.518257,
    "geom:longitude":2.154339,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Salvatella, 6",
    "sg:city":"Barbera Valles",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Art\u00cdculos De Decoraci\u00d3n (fabricaci\u00d3n Y Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 29 03 13",
    "sg:postcode":"08210",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5YKi9rkdrwFfttL42RasS1_41.518257_2.154339@1306269491"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472553145,
    "wof:geomhash":"67708bcb507f713610bbd612ac2e1e94",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991476605,
    "wof:lastmodified":1472553145,
    "wof:name":"Dein Interdecor S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.1543390751,
    41.5182571411,
    2.1543390751,
    41.5182571411
],
  "geometry": {"coordinates":[2.1543390751,41.5182571411],"type":"Point"}
}