{
  "id": 991362095,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.7349081039,42.2214126587,-8.7349081039,42.2214126587",
    "geom:latitude":42.221413,
    "geom:longitude":-8.734908,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Lalin, 4",
    "sg:city":"Vigo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 23 46 52",
    "sg:postcode":"36209",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3u7RHzKjwMeBFXTDjzJcef_42.221413_-8.734908@1306269475"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546029,
    "wof:geomhash":"ec8d1152f01fe726325000d53176020c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991362095,
    "wof:lastmodified":1472546029,
    "wof:name":"Colegio De Abogados De Vigo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.7349081039,
    42.2214126587,
    -8.7349081039,
    42.2214126587
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.7349081039,42.2214126587],"type":"Point"}
}