{
  "id": 991365251,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.3967437744,43.3701553345,-8.3967437744,43.3701553345",
    "geom:latitude":43.370155,
    "geom:longitude":-8.396744,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Marques De San Martin, 5",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 22 94 99",
    "sg:postcode":"15001",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1dtlCco6EXies1nTb53VLL_43.370155_-8.396744@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546299,
    "wof:geomhash":"878412d31e23a769fcdfe00a52b24d96",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991365251,
    "wof:lastmodified":1472546299,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Aparejadores Y Arquitectos Tecnicos De A Coru\u00f1a",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.3967437744,
    43.3701553345,
    -8.3967437744,
    43.3701553345
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.3967437744,43.3701553345],"type":"Point"}
}