{
  "id": 1008465585,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7869839668,38.0918884277,-3.7869839668,38.0918884277",
    "geom:latitude":38.091888,
    "geom:longitude":-3.786984,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de D. Antonio Pradas Mateos (de), S/n",
    "sg:city":"Bailen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Venta, Instalaci\u00d3n De Calefacci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 67 22 01",
    "sg:postcode":"23710",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5ieGNYxnMyWCabgL4vgBbT_38.091888_-3.786984@1306269657"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472628530,
    "wof:geomhash":"4eb8f4748623eea60deaabd6655fd1b3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008465585,
    "wof:lastmodified":1472628530,
    "wof:name":"San Cristobal Energia Solar S.l.u.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7869839668,
    38.0918884277,
    -3.7869839668,
    38.0918884277
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7869839668,38.0918884277],"type":"Point"}
}