{
  "id": 991863161,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5673398972,42.5971832275,-5.5673398972,42.5971832275",
    "geom:latitude":42.597183,
    "geom:longitude":-5.56734,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Platerias, 3",
    "sg:city":"Le\u00f3n",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 25 68 53",
    "sg:postcode":"24003",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6NjDxaSRVxjukYc5eSPIYG_42.597183_-5.567340@1306269542"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472575534,
    "wof:geomhash":"4af10474d56d02d8371f7c3dca1898b7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991863161,
    "wof:lastmodified":1472575534,
    "wof:name":"Guerra Calderon Luis Vicente",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5673398972,
    42.5971832275,
    -5.5673398972,
    42.5971832275
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5673398972,42.5971832275],"type":"Point"}
}