{
  "id": 991282483,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.9581100941,42.2656898499,2.9581100941,42.2656898499",
    "geom:latitude":42.26569,
    "geom:longitude":2.95811,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Nou, 8",
    "sg:city":"Figueres",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 50 34 19",
    "sg:postcode":"17600",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5ucDK2kN51wUy72l9dWKEZ_42.265690_2.958110@1306269465"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472541849,
    "wof:geomhash":"54303eebb1cc12d8d0fd01d50238b690",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991282483,
    "wof:lastmodified":1472541849,
    "wof:name":"Casals Reixach Joan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.9581100941,
    42.2656898499,
    2.9581100941,
    42.2656898499
],
  "geometry": {"coordinates":[2.9581100941,42.2656898499],"type":"Point"}
}