{
  "id": 1008063287,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.998032093,39.4063224792,2.998032093,39.4063224792",
    "geom:latitude":39.406322,
    "geom:longitude":2.998032,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Pla\u00c7a, De, 5",
    "sg:city":"Campos",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 16 01 13",
    "sg:postcode":"07630",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4QOA6O2U77woIRlg70sAZD_39.406322_2.998032@1306269603"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472597885,
    "wof:geomhash":"2c9cd5ea4a35635600e7ab140ce0064e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008063287,
    "wof:lastmodified":1472597885,
    "wof:name":"Mulet Vanrell Damia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.998032093,
    39.4063224792,
    2.998032093,
    39.4063224792
],
  "geometry": {"coordinates":[2.998032093,39.4063224792],"type":"Point"}
}