{
  "id": 1008261701,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.1938881874,37.4391708374,-4.1938881874,37.4391708374",
    "geom:latitude":37.439171,
    "geom:longitude":-4.193888,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Solana, 17",
    "sg:city":"Priego Cordoba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 54 32 85",
    "sg:postcode":"14800",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Lv3MGkfnVAcC64qOE1hv1_37.439171_-4.193888@1306269630"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472616602,
    "wof:geomhash":"9139ef956c1479e46ecb27b961948d29",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008261701,
    "wof:lastmodified":1472616602,
    "wof:name":"Porras Wic C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.1938881874,
    37.4391708374,
    -4.1938881874,
    37.4391708374
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.1938881874,37.4391708374],"type":"Point"}
}