{
  "id": 991192881,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.1966490746,36.4708099365,-6.1966490746,36.4708099365",
    "geom:latitude":36.47081,
    "geom:longitude":-6.196649,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Calatrava, 27",
    "sg:city":"S. Fernando",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 89 20 88",
    "sg:postcode":"11100",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4nlLKEzAl8J6mima5DKlo2_36.470810_-6.196649@1306269453"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472535945,
    "wof:geomhash":"80f8c005d8cc8204471a8b827ccc5262",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991192881,
    "wof:lastmodified":1472535945,
    "wof:name":"Cabeza Perez Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.1966490746,
    36.4708099365,
    -6.1966490746,
    36.4708099365
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.1966490746,36.4708099365],"type":"Point"}
}