{
  "id": 991365077,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7000279427,40.6555633545,-4.7000279427,40.6555633545",
    "geom:latitude":40.655563,
    "geom:longitude":-4.700028,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Caballeros, 15",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 21 14 72",
    "sg:postcode":"05001",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4frQ7d0c4xjF3AXXMCrz1v_40.655563_-4.700028@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546285,
    "wof:geomhash":"a61d49444bc316d06d91cfd4732a12e6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991365077,
    "wof:lastmodified":1472546285,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Agentes Comerciales",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7000279427,
    40.6555633545,
    -4.7000279427,
    40.6555633545
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7000279427,40.6555633545],"type":"Point"}
}