{
  "id": 1008349283,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.5200830102,38.9934272766,-0.5200830102,38.9934272766",
    "geom:latitude":38.993427,
    "geom:longitude":-0.520083,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Mercat, 9",
    "sg:city":"Xativa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 27 46 14",
    "sg:postcode":"46800",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7DjtgGJzbNXkfoeM9KTXgI_38.993427_-0.520083@1306269642"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472623490,
    "wof:geomhash":"47cd66cc6bc7561f2c01e038e2bde798",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008349283,
    "wof:lastmodified":1472623490,
    "wof:name":"Revert Llacer Adelino",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.5200830102,
    38.9934272766,
    -0.5200830102,
    38.9934272766
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.5200830102,38.9934272766],"type":"Point"}
}