{
  "id": 1008201315,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Ctr. Madrid, 1 Sig\u00fcenza Guadalajara 19250",
    "addr:housenumber":"1",
    "addr:postcode":"19250",
    "addr:street":"Madrid",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6475379467,41.0635643005,-2.6475379467,41.0635643005",
    "geom:latitude":41.063564,
    "geom:longitude":-2.647538,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctr. Madrid, 1",
    "sg:city":"Sig\u00fcenza",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 949 39 11 47",
    "sg:postcode":"19250",
    "sg:province":"Guadalajara",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2boTo3agX4avpTWmxoS4yJ_41.063564_-2.647538@1306269622"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472609829,
    "wof:geomhash":"17fdad841adac4bb211349e94524cd47",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008201315,
    "wof:lastmodified":1472767162,
    "wof:name":"Peluqueria Y Estetica Loga",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6475379467,
    41.0635643005,
    -2.6475379467,
    41.0635643005
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6475379467,41.0635643005],"type":"Point"}
}