{
  "id": 991937157,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7288570404,41.651473999,-4.7288570404,41.651473999",
    "geom:latitude":41.651474,
    "geom:longitude":-4.728857,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Mayor, 14",
    "sg:city":"Valladolid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 35 54 42",
    "sg:postcode":"47001",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7RZX5YVAxDXbkA1XqUMZMq_41.651474_-4.728857@1306269552"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472579314,
    "wof:geomhash":"0d7363076c02e673252255ecafdc6689",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991937157,
    "wof:lastmodified":1472579314,
    "wof:name":"Iglesia Prieto Francisco De La",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7288570404,
    41.651473999,
    -4.7288570404,
    41.651473999
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7288570404,41.651473999],"type":"Point"}
}