{
  "id": 991165325,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7183189988,39.4720191956,-0.7183189988,39.4720191956",
    "geom:latitude":39.472019,
    "geom:longitude":-0.718319,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Pascual Piquer, 2",
    "sg:city":"Chiva",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: An\u00c1lisis Cl\u00cdnicos",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 52 11 17",
    "sg:postcode":"46370",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_46wqGtMVuaPlZM3s5XIhnH_39.472019_-0.718319@1306269449"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472533758,
    "wof:geomhash":"6f7bfd3e0da88b8ca20bf6bdb97ab56e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991165325,
    "wof:lastmodified":1472533758,
    "wof:name":"Bonacho Garcia Ana Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7183189988,
    39.4720191956,
    -0.7183189988,
    39.4720191956
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7183189988,39.4720191956],"type":"Point"}
}