{
  "id": 1008203941,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7012199759,38.2676696777,-0.7012199759,38.2676696777",
    "geom:latitude":38.26767,
    "geom:longitude":-0.70122,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ Vicente Blasco Iba\u00d1ez, 7",
    "sg:city":"Elche",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 966 67 21 66",
    "sg:postcode":"03201",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1dB5Fza5ZtJh4gM3Iby8op_38.267670_-0.701220@1306269622"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472610439,
    "wof:geomhash":"9ac6a2b150b175bc0716e7e1138ac461",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008203941,
    "wof:lastmodified":1472610439,
    "wof:name":"Peral Pizana Josefa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7012199759,
    38.2676696777,
    -0.7012199759,
    38.2676696777
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7012199759,38.2676696777],"type":"Point"}
}