{
  "id": 991790315,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carr Cavallers, 9 Palafrugell Girona 17200",
    "addr:housenumber":"9",
    "addr:postcode":"17200",
    "addr:street":"Carr Cavallers",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.1597599983,41.9181594849,3.1597599983,41.9181594849",
    "geom:latitude":41.918159,
    "geom:longitude":3.15976,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Cavallers, 9",
    "sg:city":"Palafrugell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 30 16 28",
    "sg:postcode":"17200",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4qdQ3VJIOHooVINvwIvIvE_41.918159_3.159760@1306269532"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472571431,
    "wof:geomhash":"f6c79cb185b0cf1209adda792086288d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991790315,
    "wof:lastmodified":1472770348,
    "wof:name":"Gich Vi\u00f1as Josep",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.1597599983,
    41.9181594849,
    3.1597599983,
    41.9181594849
],
  "geometry": {"coordinates":[3.1597599983,41.9181594849],"type":"Point"}
}