{
  "id": 1008443213,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.6466069221,39.5826148987,2.6466069221,39.5826148987",
    "geom:latitude":39.582615,
    "geom:longitude":2.646607,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de General Riera, 27",
    "sg:city":"Palma",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Inform\u00c1tica, Ofim\u00c1tica (estudios, Asesor\u00cda, Ingenier\u00cda, Formaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 76 47 42",
    "sg:postcode":"07010",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        85864091,
        85682647
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7YiYvmjJamQWu85ej0Um2a_39.582615_2.646607@1306269654"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472627687,
    "wof:geomhash":"ffe468552572a3a031e34260949f434e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633129,
            "neighbourhood_id":85864091,
            "region_id":85682647,
            "venue_id":1008443213
        }
    ],
    "wof:id":1008443213,
    "wof:lastmodified":1472627687,
    "wof:name":"Salva Ofimatica S.l.l.",
    "wof:parent_id":85864091,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.6466069221,
    39.5826148987,
    2.6466069221,
    39.5826148987
],
  "geometry": {"coordinates":[2.6466069221,39.5826148987],"type":"Point"}
}