{
  "id": 1008158041,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.7823858261,42.3033218384,-8.7823858261,42.3033218384",
    "geom:latitude":42.303322,
    "geom:longitude":-8.782386,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gra\u00f1a, 24",
    "sg:city":"Gra\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cda Industrial: Panes, Boller\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 32 11 18",
    "sg:postcode":"36939",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0sSsH94B81oxDHneXM2wQY_42.303322_-8.782386@1306269616"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472602460,
    "wof:geomhash":"0688325faf1f5f080cda7f3b0fef431a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008158041,
    "wof:lastmodified":1472602460,
    "wof:name":"Panaderia Amador S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.7823858261,
    42.3033218384,
    -8.7823858261,
    42.3033218384
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.7823858261,42.3033218384],"type":"Point"}
}