{
  "id": 991114509,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.7310299873,41.5138244629,-5.7310299873,41.5138244629",
    "geom:latitude":41.513824,
    "geom:longitude":-5.73103,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Requejo, 24",
    "sg:city":"Zamora",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 980 55 74 85",
    "sg:postcode":"49029",
    "sg:province":"Zamora",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6ZwkK4eEzOWz8f0yGIQzoe_41.513824_-5.731030@1306269442"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472527924,
    "wof:geomhash":"b659925d6d5083175be14e7264744e7c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991114509,
    "wof:lastmodified":1472527924,
    "wof:name":"Barrado Clemente Mario",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.7310299873,
    41.5138244629,
    -5.7310299873,
    41.5138244629
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.7310299873,41.5138244629],"type":"Point"}
}