{
  "id": 991184223,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carrer de Tuset, 10 Barcelona Barcelona 08006",
    "addr:housenumber":"10",
    "addr:postcode":"08006",
    "addr:street":"Carrer De Tuset",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.1527609825,41.3955574036,2.1527609825,41.3955574036",
    "geom:latitude":41.395557,
    "geom:longitude":2.152761,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Tuset, 10",
    "sg:city":"Barcelona",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Professional",
            "subcategory":"Business Services",
            "type":"Services"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 932 92 22 66",
    "sg:postcode":"08006",
    "sg:province":"Barcelona",
    "sg:tags":[
        "control",
        "asesor\u00cda",
        "organizaci\u00d3n",
        "la",
        "de",
        "gesti\u00d3n",
        "y"
    ],
    "sg:website":"www.bufetedexeus.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864017,
        102191581,
        404330921,
        85633129,
        404227379,
        101748323,
        85682663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6KCKWDnJyOj2ZpDB2vx3fo_41.395557_2.152761@1306269452"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472535238,
    "wof:geomhash":"80ede3df970fd8162a7c31fd775b1ab9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330921,
            "locality_id":101748323,
            "macroregion_id":404227379,
            "neighbourhood_id":85864017,
            "region_id":85682663,
            "venue_id":991184223
        }
    ],
    "wof:id":991184223,
    "wof:lastmodified":1472767903,
    "wof:name":"Bufete Dexeus Abogados Asociados S.l.",
    "wof:parent_id":85864017,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "control",
        "asesor\u00cda",
        "organizaci\u00d3n",
        "la",
        "de",
        "gesti\u00d3n",
        "y"
    ]
},
  "bbox": [
    2.1527609825,
    41.3955574036,
    2.1527609825,
    41.3955574036
],
  "geometry": {"coordinates":[2.1527609825,41.3955574036],"type":"Point"}
}