{
  "id": 1008184543,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.2047450542,39.568649292,3.2047450542,39.568649292",
    "geom:latitude":39.568649,
    "geom:longitude":3.204745,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ Parres, De Ses, 22",
    "sg:city":"Manacor",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 55 14 95",
    "sg:postcode":"07500",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5G46BWYFM3UrSPcUvYZI86_39.568649_3.204745@1306269619"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472605884,
    "wof:geomhash":"9a8958ced5c49485bb4cfc6f0d422daa",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008184543,
    "wof:lastmodified":1472605884,
    "wof:name":"Pascual Mas Juana",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.2047450542,
    39.568649292,
    3.2047450542,
    39.568649292
],
  "geometry": {"coordinates":[3.2047450542,39.568649292],"type":"Point"}
}