{
  "id": 1008543761,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.0802850723,37.5418395996,-5.0802850723,37.5418395996",
    "geom:latitude":37.54184,
    "geom:longitude":-5.080285,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Mas Y Prat, 17",
    "sg:city":"Ecija",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 955 90 30 93",
    "sg:postcode":"41400",
    "sg:province":"Sevilla",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2GNUuYtqEMTEfnOnXaCSMd_37.541840_-5.080285@1306269668"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472631857,
    "wof:geomhash":"db659d78cc0b125ce9dd3b6e02aed05d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008543761,
    "wof:lastmodified":1472631857,
    "wof:name":"Sogel Guerreo Sonia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.0802850723,
    37.5418395996,
    -5.0802850723,
    37.5418395996
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.0802850723,37.5418395996],"type":"Point"}
}