{
  "id": 1007943299,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6789190769,42.8655700684,-2.6789190769,42.8655700684",
    "geom:latitude":42.86557,
    "geom:longitude":-2.678919,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Juntas Generales, 15",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 17 62 97",
    "sg:postcode":"01010",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_20Qi9kfhIEfrCbwM97Z0de_42.865570_-2.678919@1306269588"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472592834,
    "wof:geomhash":"072e3137987dd8c77d98fffe4868fa6d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007943299,
    "wof:lastmodified":1472592834,
    "wof:name":"Martin Martinez Itxaso",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6789190769,
    42.8655700684,
    -2.6789190769,
    42.8655700684
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6789190769,42.8655700684],"type":"Point"}
}