{
  "id": 991198997,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Psaj Esperanto, 8 Malaga M\u00e1laga 29007",
    "addr:housenumber":"8",
    "addr:postcode":"29007",
    "addr:street":"Esperanto;Ma\u0301Laga",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4325737953,36.7189483643,-4.4325737953,36.7189483643",
    "geom:latitude":36.718948,
    "geom:longitude":-4.432574,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Psaj Esperanto, 8",
    "sg:city":"Malaga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 28 44 97",
    "sg:postcode":"29007",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863493,
        102191581,
        404339241,
        85633129,
        404227361,
        101748185,
        85682787
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Ok3dHz1iud69fOI5e6FQp_36.718948_-4.432574@1306269454"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472536418,
    "wof:geomhash":"0b07ab3407a0e09c12f4cdc9346a129d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339241,
            "locality_id":101748185,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863493,
            "region_id":85682787,
            "venue_id":991198997
        }
    ],
    "wof:id":991198997,
    "wof:lastmodified":1472768252,
    "wof:name":"Cafeteria Fede S.l.",
    "wof:parent_id":85863493,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4325737953,
    36.7189483643,
    -4.4325737953,
    36.7189483643
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4325737953,36.7189483643],"type":"Point"}
}