{
  "id": 1007928143,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.8253910542,41.9722099304,2.8253910542,41.9722099304",
    "geom:latitude":41.97221,
    "geom:longitude":2.825391,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Andreu Tuyet I Santamaria, 8",
    "sg:city":"Girona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 22 11 82",
    "sg:postcode":"17003",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0UZyEjyJvlD5joGLMOJW72_41.972210_2.825391@1306269586"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472592150,
    "wof:geomhash":"74a2e9547d84e18702590f50880f0ed8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007928143,
    "wof:lastmodified":1472592150,
    "wof:name":"Martinez Mancebo Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.8253910542,
    41.9722099304,
    2.8253910542,
    41.9722099304
],
  "geometry": {"coordinates":[2.8253910542,41.9722099304],"type":"Point"}
}