{
  "id": 990959327,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4324359894,36.7230186462,-4.4324359894,36.7230186462",
    "geom:latitude":36.723019,
    "geom:longitude":-4.432436,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Pelayo, 13",
    "sg:city":"Malaga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Pediatr\u00cda. Enfermedades De Los Ni\u00d1os",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 30 61 99",
    "sg:postcode":"29009",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863491,
        102191581,
        404339241,
        85633129,
        404227361,
        101748185,
        85682787
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0SqpQ098maBfVwAUNuC5EV_36.723019_-4.432436@1306269422"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472515781,
    "wof:geomhash":"c723fce648e682dded900e257e92223a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339241,
            "locality_id":101748185,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863491,
            "region_id":85682787,
            "venue_id":990959327
        }
    ],
    "wof:id":990959327,
    "wof:lastmodified":1472515781,
    "wof:name":"Alvarez Porras Araceli",
    "wof:parent_id":85863491,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4324359894,
    36.7230186462,
    -4.4324359894,
    36.7230186462
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4324359894,36.7230186462],"type":"Point"}
}