{
  "id": 1008089243,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.6624910831,41.8634605408,2.6624910831,41.8634605408",
    "geom:latitude":41.863461,
    "geom:longitude":2.662491,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Farners, 1",
    "sg:city":"Santa Coloma De Farners",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 84 06 25",
    "sg:postcode":"17430",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7KBuB9rQ8lhjabwPtqft39_41.863461_2.662491@1306269606"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472599057,
    "wof:geomhash":"f652c1a8252824c773448e3e2c3c93b9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008089243,
    "wof:lastmodified":1472599057,
    "wof:name":"Negre Geli Maria",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.6624910831,
    41.8634605408,
    2.6624910831,
    41.8634605408
],
  "geometry": {"coordinates":[2.6624910831,41.8634605408],"type":"Point"}
}