{
  "id": 1007722819,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.2092859745,41.4458084106,2.2092859745,41.4458084106",
    "geom:latitude":41.445808,
    "geom:longitude":2.209286,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Santa Coloma, 93",
    "sg:city":"Santa Coloma De Gramenet",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Radiocomunicaciones, Telefon\u00cda M\u00d3vil, Radiomensajer\u00cda: Servicios, Comercializaci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 934 66 84 65",
    "sg:postcode":"08922",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85799559,
        102191581,
        404330921,
        85633129,
        404227379,
        101748323,
        85682663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Ql8fsHlvUthBiQtBim211_41.445808_2.209286@1306269560"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472582097,
    "wof:geomhash":"f59d04def8c2aee400cbe579b9639350",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330921,
            "locality_id":101748323,
            "macroregion_id":404227379,
            "neighbourhood_id":85799559,
            "region_id":85682663,
            "venue_id":1007722819
        }
    ],
    "wof:id":1007722819,
    "wof:lastmodified":1472582097,
    "wof:name":"Javed  Tariq",
    "wof:parent_id":85799559,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.2092859745,
    41.4458084106,
    2.2092859745,
    41.4458084106
],
  "geometry": {"coordinates":[2.2092859745,41.4458084106],"type":"Point"}
}