{
  "id": 991380237,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.534488678,42.8920402527,-8.534488678,42.8920402527",
    "geom:latitude":42.89204,
    "geom:longitude":-8.534489,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Irmandi\u00d1os (dos), 9",
    "sg:city":"Santiago De Compostela",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Cables Y Hilos El\u00c9ctricos (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 55 44 84",
    "sg:postcode":"15704",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "sg:website":"www.comel.org",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1xcs24CMxSiad41CHR16kE_42.892040_-8.534489@1306269478"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472547400,
    "wof:geomhash":"91d32ec0f3aeaf12cac334aa9dba93a4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991380237,
    "wof:lastmodified":1472547400,
    "wof:name":"Comercial Electro-industrial S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.534488678,
    42.8920402527,
    -8.534488678,
    42.8920402527
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.534488678,42.8920402527],"type":"Point"}
}