{
  "id": 1008359869,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.4147589207,43.4117546082,-3.4147589207,43.4117546082",
    "geom:latitude":43.411755,
    "geom:longitude":-3.414759,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Eguilior, S/n",
    "sg:city":"Laredo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 942 60 60 83",
    "sg:postcode":"39770",
    "sg:province":"Cantabria",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6PWBBsh7kMBT0dHqTCmQia_43.411755_-3.414759@1306269643"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472623926,
    "wof:geomhash":"ca7f8bb4a1c04160eeb3f60349eb3ca0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008359869,
    "wof:lastmodified":1472623926,
    "wof:name":"Rio Garcia Jesus Rafael Del",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.4147589207,
    43.4117546082,
    -3.4147589207,
    43.4117546082
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.4147589207,43.4117546082],"type":"Point"}
}