{
  "id": 991299333,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5671439171,42.5987854004,-5.5671439171,42.5987854004",
    "geom:latitude":42.598785,
    "geom:longitude":-5.567144,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Regla, S/n",
    "sg:city":"Le\u00f3n",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 87 57 65",
    "sg:postcode":"24003",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5sXSuOuzGRKAGAFcjZxIlz_42.598785_-5.567144@1306269467"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472542610,
    "wof:geomhash":"f79091ee085488ddbc401b329a25fce3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991299333,
    "wof:lastmodified":1472542610,
    "wof:name":"Catedral De Leon",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5671439171,
    42.5987854004,
    -5.5671439171,
    42.5987854004
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5671439171,42.5987854004],"type":"Point"}
}