{
  "id": 991271265,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Iznatoraf, S/n Jaen Ja\u00e9n 23009",
    "addr:housenumber":"s / n;jae\u0301n",
    "addr:postcode":"23009",
    "addr:street":"Calle De Iznatoraf",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7809939384,37.8030204773,-3.7809939384,37.8030204773",
    "geom:latitude":37.80302,
    "geom:longitude":-3.780994,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Iznatoraf, S/n",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n De Bibliotecas Y Estanter\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 28 43 27",
    "sg:postcode":"23009",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3Ijsk0j4RA62hJUJTDYouc_37.803020_-3.780994@1306269463"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472541304,
    "wof:geomhash":"b7857c1b29bf20debbe7617515136b99",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991271265,
    "wof:lastmodified":1472769361,
    "wof:name":"Carrasco Castro Moises David",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7809939384,
    37.8030204773,
    -3.7809939384,
    37.8030204773
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7809939384,37.8030204773],"type":"Point"}
}