{
  "id": 991135907,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.3023438454,36.299911499,-5.3023438454,36.299911499",
    "geom:latitude":36.299911,
    "geom:longitude":-5.302344,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Francisco Amado, 2",
    "sg:city":"Guadiaro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 61 41 51",
    "sg:postcode":"11311",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5ouL2bHgKV0e1cJYFI0uii_36.299911_-5.302344@1306269445"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472530156,
    "wof:geomhash":"8a13f87a71eaaa56b67434246ce6e792",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991135907,
    "wof:lastmodified":1472530156,
    "wof:name":"Benitez Diaz Salvador",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.3023438454,
    36.299911499,
    -5.3023438454,
    36.299911499
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.3023438454,36.299911499],"type":"Point"}
}