{
  "id": 1007775725,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.9414598942,35.2887496948,-2.9414598942,35.2887496948",
    "geom:latitude":35.28875,
    "geom:longitude":-2.94146,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Jose Antonio Primo De Rivera, 3",
    "sg:city":"Melilla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 67 38 19",
    "sg:postcode":"52004",
    "sg:province":"Melilla",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0RvoRoG21vmJTZ23F10xAY_35.288750_-2.941460@1306269567"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472585030,
    "wof:geomhash":"98fd3ae797de4f87a2a6aec6e20a2a38",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007775725,
    "wof:lastmodified":1472585030,
    "wof:name":"Lacarcel Soto Arturo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.9414598942,
    35.2887496948,
    -2.9414598942,
    35.2887496948
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.9414598942,35.2887496948],"type":"Point"}
}