{
  "id": 1008322395,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.9234862328,43.5591468811,-5.9234862328,43.5591468811",
    "geom:latitude":43.559147,
    "geom:longitude":-5.923486,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Carre\u00d1o Miranda, 2",
    "sg:city":"Aviles",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 985 56 73 44",
    "sg:postcode":"33401",
    "sg:province":"Asturias",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4uZ3r3YvPaUMJymGndoRbR_43.559147_-5.923486@1306269638"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472622274,
    "wof:geomhash":"036787bd11ec80b1a214ac4924f570db",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008322395,
    "wof:lastmodified":1472622274,
    "wof:name":"Razona Centro De Formacion S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.9234862328,
    43.5591468811,
    -5.9234862328,
    43.5591468811
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.9234862328,43.5591468811],"type":"Point"}
}