{
  "id": 1008027655,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"C/ 624, 8 Ca\u00d1ada Valencia 46182",
    "addr:housenumber":"8",
    "addr:postcode":"46182",
    "addr:street":"C / 624",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4852339923,39.5221443176,-0.4852339923,39.5221443176",
    "geom:latitude":39.522144,
    "geom:longitude":-0.485234,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ 624, 8",
    "sg:city":"Ca\u00d1ada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fotograf\u00cda Art\u00cdstica Y Retratos",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 32 48 55",
    "sg:postcode":"46182",
    "sg:province":"Valencia",
    "sg:website":"www.juanmonti.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2vuJagnmyA221lOFnF3jOg_39.522144_-0.485234@1306269598"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472596386,
    "wof:geomhash":"6ab8d143e784b49b1c965ca4e71ddb82",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008027655,
    "wof:lastmodified":1472768940,
    "wof:name":"Monta\u00f1ana Vizcaino Juan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4852339923,
    39.5221443176,
    -0.4852339923,
    39.5221443176
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4852339923,39.5221443176],"type":"Point"}
}