{
  "id": 991624017,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.041031003,38.2053184509,-1.041031003,38.2053184509",
    "geom:latitude":38.205318,
    "geom:longitude":-1.041031,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Francisco Salzillo, 4",
    "sg:city":"Abanilla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 968 68 08 60",
    "sg:postcode":"30640",
    "sg:province":"Murcia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_12rmV6ppnRduP9WPrUljsv_38.205318_-1.041031@1306269510"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472561495,
    "wof:geomhash":"c59eacf5a264bee00fdadc7fd17fdd07",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991624017,
    "wof:lastmodified":1472561495,
    "wof:name":"Fase Control Asesoria S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.041031003,
    38.2053184509,
    -1.041031003,
    38.2053184509
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.041031003,38.2053184509],"type":"Point"}
}