{
  "id": 991718995,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6914849281,40.6510467529,-4.6914849281,40.6510467529",
    "geom:latitude":40.651047,
    "geom:longitude":-4.691485,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Jesus Del Gran Poder, 55",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 22 66 96",
    "sg:postcode":"05003",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_00s5UIh2qhGgbc1mFZnXwQ_40.651047_-4.691485@1306269523"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472566428,
    "wof:geomhash":"adfba87d5a920e47494563e0cf75ef01",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991718995,
    "wof:lastmodified":1472566428,
    "wof:name":"Galan Garcia Emilio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6914849281,
    40.6510467529,
    -4.6914849281,
    40.6510467529
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6914849281,40.6510467529],"type":"Point"}
}