{
  "id": 991629941,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Padre Claret, 1 Logro\u00f1o La Rioja 26004",
    "addr:housenumber":"1",
    "addr:postcode":"26004",
    "addr:street":"Calle De Padre Claret;Rioja",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.4333620071,42.4638366699,-2.4333620071,42.4638366699",
    "geom:latitude":42.463837,
    "geom:longitude":-2.433362,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Padre Claret, 1",
    "sg:city":"Logro\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mercer\u00cda, Lencer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 941 24 77 25",
    "sg:postcode":"26004",
    "sg:province":"La Rioja",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6cBUYMFFNvOzpBe41K9TcX_42.463837_-2.433362@1306269511"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472561755,
    "wof:geomhash":"5b3bf3deb95d1c5c67dccbf4354dee78",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991629941,
    "wof:lastmodified":1472770239,
    "wof:name":"Felipe Ruiiz Maria Reyes",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.4333620071,
    42.4638366699,
    -2.4333620071,
    42.4638366699
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.4333620071,42.4638366699],"type":"Point"}
}