{
  "id": 991467321,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.3969936371,43.3550071716,-8.3969936371,43.3550071716",
    "geom:latitude":43.355007,
    "geom:longitude":-8.396994,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Posse, 27",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 13 08 34",
    "sg:postcode":"15009",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_08QzyG7WON6gKejqoH6LL4_43.355007_-8.396994@1306269489"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472552645,
    "wof:geomhash":"42bcf076ca3d5521e74deb8a5b5d2bb5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991467321,
    "wof:lastmodified":1472552645,
    "wof:name":"Dacosta Asesores S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.3969936371,
    43.3550071716,
    -8.3969936371,
    43.3550071716
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.3969936371,43.3550071716],"type":"Point"}
}