{
  "id": 1007973687,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.8513388634,43.6842918396,-7.8513388634,43.6842918396",
    "geom:latitude":43.684292,
    "geom:longitude":-7.851339,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda. Gral. Franco, 10",
    "sg:city":"Ortigueira",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 40 04 33",
    "sg:postcode":"15330",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7ce2WRnkCLgFIMOS6Tg99f_43.684292_-7.851339@1306269591"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472594111,
    "wof:geomhash":"529dd31ec6318e46d7caab74a46e7872",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007973687,
    "wof:lastmodified":1472594111,
    "wof:name":"Meijon Parreiro Amelia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.8513388634,
    43.6842918396,
    -7.8513388634,
    43.6842918396
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.8513388634,43.6842918396],"type":"Point"}
}