{
  "id": 991840283,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.9117100239,39.6136398315,2.9117100239,39.6136398315",
    "geom:latitude":39.61364,
    "geom:longitude":2.91171,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Vicente Tofi\u00d1o, 34",
    "sg:city":"Coll De'n Rabassa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 26 56 00",
    "sg:postcode":"07007",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6sYTGvAjdYZiE4TG6nnqdG_39.613640_2.911710@1306269539"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472574173,
    "wof:geomhash":"9d535a4844b7a5443367637ed98677ea",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991840283,
    "wof:lastmodified":1472574173,
    "wof:name":"Govern Balear",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.9117100239,
    39.6136398315,
    2.9117100239,
    39.6136398315
],
  "geometry": {"coordinates":[2.9117100239,39.6136398315],"type":"Point"}
}