{
  "id": 991541261,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.8271551132,41.988822937,2.8271551132,41.988822937",
    "geom:latitude":41.988823,
    "geom:longitude":2.827155,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Castell D'aro, 1",
    "sg:city":"Platja D'aro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 82 74 62",
    "sg:postcode":"17250",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1j97e1QfkQJGukNseY6RGO_41.988823_2.827155@1306269499"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472556564,
    "wof:geomhash":"bbee7f219a395b42b8354c7422d3047c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991541261,
    "wof:lastmodified":1472556564,
    "wof:name":"Edwan Ghorab Majdi",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.8271551132,
    41.988822937,
    2.8271551132,
    41.988822937
],
  "geometry": {"coordinates":[2.8271551132,41.988822937],"type":"Point"}
}