{
  "id": 991630117,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.254685998,41.1150245667,1.254685998,41.1150245667",
    "geom:latitude":41.115025,
    "geom:longitude":1.254686,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Sant Agusti (de), 12",
    "sg:city":"Tarragona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 977 25 24 85",
    "sg:postcode":"43003",
    "sg:province":"Tarragona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7ipCCSxpKZa4gdj73B8FpB_41.115025_1.254686@1306269511"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472561766,
    "wof:geomhash":"fc221cc882783d7bf0a7d5a763d2ca1a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991630117,
    "wof:lastmodified":1472561766,
    "wof:name":"Feliu Alsina Alberto",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.254685998,
    41.1150245667,
    1.254685998,
    41.1150245667
],
  "geometry": {"coordinates":[1.254685998,41.1150245667],"type":"Point"}
}