{
  "id": 1008476735,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.0390900001,39.9866714478,-0.0390900001,39.9866714478",
    "geom:latitude":39.986671,
    "geom:longitude":-0.03909,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Paz, De La, 6",
    "sg:city":"Castellon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 964 23 54 15",
    "sg:postcode":"12001",
    "sg:province":"Castell\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4DH6KbtvHG95Pup2RktZJh_39.986671_-0.039090@1306269659"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472628984,
    "wof:geomhash":"9eafb2b1f77bfe8b823724b2e82f56f5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008476735,
    "wof:lastmodified":1472628984,
    "wof:name":"Santos Fernandez Augusto De Santiago",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.0390900001,
    39.9866714478,
    -0.0390900001,
    39.9866714478
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.0390900001,39.9866714478],"type":"Point"}
}