{
  "id": 991645609,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Campo Madre De Dios, 12 Cordoba C\u00f3rdoba 14002",
    "addr:housenumber":"12",
    "addr:postcode":"14002",
    "addr:street":"Calle De Campo Madre;Dios;Co\u0301Rdoba",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7666506767,37.8839836121,-4.7666506767,37.8839836121",
    "geom:latitude":37.883984,
    "geom:longitude":-4.766651,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Campo Madre De Dios, 12",
    "sg:city":"Cordoba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 25 17 94",
    "sg:postcode":"14002",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863873,
        102191581,
        404333687,
        85633129,
        404227361,
        101748233,
        85682697,
        85863895
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0Nv8AR8MbL64qGscUzgLwj_37.883984_-4.766651@1306269513"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472562762,
    "wof:geomhash":"5ddb34bf219c18240c6227f4f057f3f7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333687,
            "locality_id":101748233,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863873,
            "region_id":85682697,
            "venue_id":991645609
        },
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333687,
            "locality_id":101748233,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863895,
            "region_id":85682697,
            "venue_id":991645609
        }
    ],
    "wof:id":991645609,
    "wof:lastmodified":1491921461,
    "wof:name":"Fernandez Mercado Juan Luis",
    "wof:parent_id":-3,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7666506767,
    37.8839836121,
    -4.7666506767,
    37.8839836121
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7666506767,37.8839836121],"type":"Point"}
}