{
  "id": 1008123689,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.0207259655,43.3206787109,-3.0207259655,43.3206787109",
    "geom:latitude":43.320679,
    "geom:longitude":-3.020726,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de General Casta\u00d1os, 35",
    "sg:city":"Portugalete",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mercer\u00cda, Lencer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 944 61 28 49",
    "sg:postcode":"48920",
    "sg:province":"Vizcaya",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_62IVxutSv2iQ81JfUGAH0f_43.320679_-3.020726@1306269611"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472600646,
    "wof:geomhash":"123af71e6868430c18762eb713d3ec3e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008123689,
    "wof:lastmodified":1472600646,
    "wof:name":"Olmo Merino Bego\u00f1a Del",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.0207259655,
    43.3206787109,
    -3.0207259655,
    43.3206787109
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.0207259655,43.3206787109],"type":"Point"}
}