{
  "id": 991366633,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Ramon Y Cajal, 1 Avila \u00c1vila 05001",
    "addr:housenumber":"1",
    "addr:postcode":"05001",
    "addr:street":"Calle De Ramon Y Cajal;A\u0301Vila",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7018280029,40.6569862366,-4.7018280029,40.6569862366",
    "geom:latitude":40.656986,
    "geom:longitude":-4.701828,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Ramon Y Cajal, 1",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 21 26 69",
    "sg:postcode":"05001",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2QxZfmYUpJuJEA2HYqJn9r_40.656986_-4.701828@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546398,
    "wof:geomhash":"9c01eda21a958be661db62286c784baa",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991366633,
    "wof:lastmodified":1472769833,
    "wof:name":"Colegio Provincial De Abogados",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7018280029,
    40.6569862366,
    -4.7018280029,
    40.6569862366
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7018280029,40.6569862366],"type":"Point"}
}