{
  "id": 1008189465,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.2824492455,39.9823608398,-4.2824492455,39.9823608398",
    "geom:latitude":39.982361,
    "geom:longitude":-4.282449,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Bautista Diaz Iba\u00d1ez, 2",
    "sg:city":"Torrijos",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n De Su\u00c9ters Y Chalecos De Punto",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 925 76 25 02",
    "sg:postcode":"45500",
    "sg:province":"Toledo",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_64CC4c91Yv9WZYUM69Bxu1_39.982361_-4.282449@1306269620"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472607141,
    "wof:geomhash":"c08c37fd8d975958846d64bf1c75e0a1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008189465,
    "wof:lastmodified":1472607141,
    "wof:name":"Patrisan Textil S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.2824492455,
    39.9823608398,
    -4.2824492455,
    39.9823608398
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.2824492455,39.9823608398],"type":"Point"}
}