{
  "id": 1008147165,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.1097120047,41.1558418274,1.1097120047,41.1558418274",
    "geom:latitude":41.155842,
    "geom:longitude":1.109712,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rava Santa Anna, 3",
    "sg:city":"Reus",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 977 77 14 91",
    "sg:postcode":"43201",
    "sg:province":"Tarragona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4aNKBK8mr6R69w2mZS1FpT_41.155842_1.109712@1306269614"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472601710,
    "wof:geomhash":"6524b371db8b5fb58dca9d993b381c9c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008147165,
    "wof:lastmodified":1472601710,
    "wof:name":"Pablo Marti Mercedes",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.1097120047,
    41.1558418274,
    1.1097120047,
    41.1558418274
],
  "geometry": {"coordinates":[1.1097120047,41.1558418274],"type":"Point"}
}