{
  "id": 991076351,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.0782690048,37.5395584106,-5.0782690048,37.5395584106",
    "geom:latitude":37.539558,
    "geom:longitude":-5.078269,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Espa\u00d1a, 1",
    "sg:city":"Ecija",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 954 83 44 63",
    "sg:postcode":"41400",
    "sg:province":"Sevilla",
    "sg:website":"www.ecija.org",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0xiEqeg6M7LmzNR15JDFnH_37.539558_-5.078269@1306269437"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472524961,
    "wof:geomhash":"a3f909d889679e778d52f54461347c67",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991076351,
    "wof:lastmodified":1472524961,
    "wof:name":"Ayuntamiento De Ecija",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.0782690048,
    37.5395584106,
    -5.0782690048,
    37.5395584106
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.0782690048,37.5395584106],"type":"Point"}
}