{
  "id": 991769527,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.1968870163,36.4653244019,-6.1968870163,36.4653244019",
    "geom:latitude":36.465324,
    "geom:longitude":-6.196887,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Real, 68",
    "sg:city":"S. Fernando",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 88 73 96",
    "sg:postcode":"11100",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3aHFeZeVTaOocnl4lO33W2_36.465324_-6.196887@1306269530"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569557,
    "wof:geomhash":"3c4d0dba9eebfeba146c2e71c489f936",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991769527,
    "wof:lastmodified":1472569557,
    "wof:name":"Garrido Bellido Mercedes",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.1968870163,
    36.4653244019,
    -6.1968870163,
    36.4653244019
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.1968870163,36.4653244019],"type":"Point"}
}