{
  "id": 991570331,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.6647582054,40.9747581482,-5.6647582054,40.9747581482",
    "geom:latitude":40.974758,
    "geom:longitude":-5.664758,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Miranda Y Oquendo, 3",
    "sg:city":"Salamanca",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c1quinas De Caf\u00c9 (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 923 23 40 00",
    "sg:postcode":"37006",
    "sg:province":"Salamanca",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5qSNmGEMtBPVhBuLZS17az_40.974758_-5.664758@1306269503"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472558200,
    "wof:geomhash":"a762f936f27ca46df896897c6f57f9d0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991570331,
    "wof:lastmodified":1472558200,
    "wof:name":"Equipamientos Comerciales Salmantinos S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.6647582054,
    40.9747581482,
    -5.6647582054,
    40.9747581482
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.6647582054,40.9747581482],"type":"Point"}
}