{
  "id": 991743235,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.5611286163,36.5869560242,-4.5611286163,36.5869560242",
    "geom:latitude":36.586956,
    "geom:longitude":-4.561129,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pase Genil Del, S/n",
    "sg:city":"Perla-torremuelle",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 44 04 08",
    "sg:postcode":"29630",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5TewU0Le51FFDfYok5eHCp_36.586956_-4.561129@1306269526"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567646,
    "wof:geomhash":"cc2271db38916f6f1e4ff49389a125f8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991743235,
    "wof:lastmodified":1472567646,
    "wof:name":"Garcia Fernandez Rafael",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.5611286163,
    36.5869560242,
    -4.5611286163,
    36.5869560242
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.5611286163,36.5869560242],"type":"Point"}
}