{
  "id": 991319055,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.6613169909,42.8112449646,-1.6613169909,42.8112449646",
    "geom:latitude":42.811245,
    "geom:longitude":-1.661317,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"P. Garcia De Najera, 15",
    "sg:city":"Iru\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Cl\u00cdnicas M\u00c9dicas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 19 85 99",
    "sg:postcode":"31008",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6mwDv4O6rcb87wICpJAzta_42.811245_-1.661317@1306269470"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543526,
    "wof:geomhash":"2f2c1a0359cbc85b6c618acab8d519c6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991319055,
    "wof:lastmodified":1472543526,
    "wof:name":"Centro Medico De Alergia Y Asma",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.6613169909,
    42.8112449646,
    -1.6613169909,
    42.8112449646
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.6613169909,42.8112449646],"type":"Point"}
}