{
  "id": 991922893,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7915790081,37.7667694092,-3.7915790081,37.7667694092",
    "geom:latitude":37.766769,
    "geom:longitude":-3.791579,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Maestra, 27",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 23 96 60",
    "sg:postcode":"23002",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_45uFiBXeRPdkww1IRfoFmX_37.766769_-3.791579@1306269550"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472578599,
    "wof:geomhash":"843ce19323cb66da05ed2b610620a021",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991922893,
    "wof:lastmodified":1472578599,
    "wof:name":"Hosteleria De La Calle Maestra S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7915790081,
    37.7667694092,
    -3.7915790081,
    37.7667694092
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7915790081,37.7667694092],"type":"Point"}
}