{
  "id": 1007969601,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carr Vitoria-gasteiz, 8 Girona Girona 17...",
    "addr:housenumber":"8",
    "addr:postcode":"",
    "addr:street":"Carr Vitoria-Gasteiz;Girona",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.8187448978,41.9808616638,2.8187448978,41.9808616638",
    "geom:latitude":41.980862,
    "geom:longitude":2.818745,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Vitoria-gasteiz, 8",
    "sg:city":"Girona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Inform\u00c1tica, Ofim\u00c1tica (estudios, Asesor\u00cda, Ingenier\u00cda, Formaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 01 07 00",
    "sg:postcode":"17...",
    "sg:province":"Girona",
    "sg:website":"www.mediamarkt.es",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5TDL1Z5InYDdUuTSf3OJa5_41.980862_2.818745@1306269591"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472593941,
    "wof:geomhash":"a12e34cf530edf04a5e962fdc9b66405",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007969601,
    "wof:lastmodified":1472769242,
    "wof:name":"Media Markt Girona Video-tv-elektro-computer-foto S.a.unipersonal",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.8187448978,
    41.9808616638,
    2.8187448978,
    41.9808616638
],
  "geometry": {"coordinates":[2.8187448978,41.9808616638],"type":"Point"}
}