{
  "id": 991365311,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7267360687,41.6486320496,-4.7267360687,41.6486320496",
    "geom:latitude":41.648632,
    "geom:longitude":-4.726736,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Miguel Iscar, 17",
    "sg:city":"Valladolid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 39 06 77",
    "sg:postcode":"47001",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2m3eM643oFO7UsPfDVObix_41.648632_-4.726736@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546302,
    "wof:geomhash":"009b9fb828a8d7e8adbed526b499e45d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991365311,
    "wof:lastmodified":1472546302,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Arquitectos De Castilla Y Leon",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7267360687,
    41.6486320496,
    -4.7267360687,
    41.6486320496
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7267360687,41.6486320496],"type":"Point"}
}