{
  "id": 991907815,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Alamos, S/n Jaen Ja\u00e9n 23003",
    "addr:housenumber":"/ n;jae\u0301n",
    "addr:postcode":"23003",
    "addr:street":"Calle De Alamos S",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7906699181,37.7668647766,-3.7906699181,37.7668647766",
    "geom:latitude":37.766865,
    "geom:longitude":-3.79067,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Alamos, S/n",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 23 72 22",
    "sg:postcode":"23003",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_45nUZPxzyCdPLuIIA7DWY4_37.766865_-3.790670@1306269548"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472577885,
    "wof:geomhash":"77aee50179166bff45e7816a75efe90d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991907815,
    "wof:lastmodified":1472770615,
    "wof:name":"Hidalgo Vargas Juan Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7906699181,
    37.7668647766,
    -3.7906699181,
    37.7668647766
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7906699181,37.7668647766],"type":"Point"}
}