{
  "id": 991256795,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.777520895,38.0960998535,-3.777520895,38.0960998535",
    "geom:latitude":38.0961,
    "geom:longitude":-3.777521,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Maria Bellido, 2",
    "sg:city":"Bailen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 67 11 09",
    "sg:postcode":"23710",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0t12JVcmIaqN9EzwEqghTA_38.096100_-3.777521@1306269461"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540378,
    "wof:geomhash":"31490ad2e8abbbc32cc73e523a9cf32f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991256795,
    "wof:lastmodified":1472540378,
    "wof:name":"Cardenas Hernandez Andres Jose",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.777520895,
    38.0960998535,
    -3.777520895,
    38.0960998535
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.777520895,38.0960998535],"type":"Point"}
}