{
  "id": 1007721595,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7050950527,40.418510437,-3.7050950527,40.418510437",
    "geom:latitude":40.41851,
    "geom:longitude":-3.705095,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Maestro Vitoria, 8",
    "sg:city":"Madrid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 915 32 39 81",
    "sg:postcode":"28013",
    "sg:province":"Madrid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863667,
        102191581,
        404338863,
        85633129,
        404227387,
        101748283,
        85682783
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3npCwxt6j2RFWCYxKxhtHC_40.418510_-3.705095@1306269559"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472582041,
    "wof:geomhash":"bb2eb3f97ff82a945f6c4884db28a790",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338863,
            "locality_id":101748283,
            "macroregion_id":404227387,
            "neighbourhood_id":85863667,
            "region_id":85682783,
            "venue_id":1007721595
        }
    ],
    "wof:id":1007721595,
    "wof:lastmodified":1472582041,
    "wof:name":"Jare\u00f1o Ramirez Luis",
    "wof:parent_id":85863667,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7050950527,
    40.418510437,
    -3.7050950527,
    40.418510437
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7050950527,40.418510437],"type":"Point"}
}