{
  "id": 991047439,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.2585399151,42.0502967834,2.2585399151,42.0502967834",
    "geom:latitude":42.050297,
    "geom:longitude":2.25854,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Canigo (el), 11",
    "sg:city":"Torello",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Geriatr\u00cda, Gerontolog\u00cda (enfermedades De La Tercera Edad)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 59 54 74",
    "sg:postcode":"08570",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2q23yFMrOzoThvgZycw8bz_42.050297_2.258540@1306269433"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472522751,
    "wof:geomhash":"6b57faaa753101a3735707f0f31b1873",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991047439,
    "wof:lastmodified":1472522751,
    "wof:name":"Atencio Integral Al Malat Mental Cronic S.l.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.2585399151,
    42.0502967834,
    2.2585399151,
    42.0502967834
],
  "geometry": {"coordinates":[2.2585399151,42.0502967834],"type":"Point"}
}