{
  "id": 1008556627,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.7305421829,42.2232437134,-8.7305421829,42.2232437134",
    "geom:latitude":42.223244,
    "geom:longitude":-8.730542,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Camelias, 122",
    "sg:city":"Vigo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 29 85 05",
    "sg:postcode":"36211",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5UZcyb85KtNUfd9fNcAw0Q_42.223244_-8.730542@1306269669"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472632410,
    "wof:geomhash":"e575003241b907bf914e1ded4df840a3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008556627,
    "wof:lastmodified":1472632410,
    "wof:name":"Soto Pregal Manuel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.7305421829,
    42.2232437134,
    -8.7305421829,
    42.2232437134
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.7305421829,42.2232437134],"type":"Point"}
}