{
  "id": 1008318743,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.5311746597,42.0124588013,-4.5311746597,42.0124588013",
    "geom:latitude":42.012459,
    "geom:longitude":-4.531175,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Comercio, 7",
    "sg:city":"Aguilar Campoo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 979 12 52 49",
    "sg:postcode":"34800",
    "sg:province":"Palencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7JfJHvpxSpRm7ndjzhr2zC_42.012459_-4.531175@1306269638"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472622141,
    "wof:geomhash":"8fd10fabf4413344746ac81db2178914",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008318743,
    "wof:lastmodified":1472622141,
    "wof:name":"Ramos Millan Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.5311746597,
    42.0124588013,
    -4.5311746597,
    42.0124588013
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.5311746597,42.0124588013],"type":"Point"}
}