{
  "id": 1008074769,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de San Rafael, 1 Rota C\u00e1diz 11520",
    "addr:housenumber":"1",
    "addr:postcode":"11520",
    "addr:street":"Calle De San Rafael;Ca\u0301Diz",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.3593688011,36.6204185486,-6.3593688011,36.6204185486",
    "geom:latitude":36.620419,
    "geom:longitude":-6.359369,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Rafael, 1",
    "sg:city":"Rota",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 84 07 51",
    "sg:postcode":"11520",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2N1qmgLQnTo4fgaf2UxKiv_36.620419_-6.359369@1306269604"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472598390,
    "wof:geomhash":"349d2ad57557114034003d38d66825dc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008074769,
    "wof:lastmodified":1472768428,
    "wof:name":"Mu\u00f1oz Negreira Jose",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.3593688011,
    36.6204185486,
    -6.3593688011,
    36.6204185486
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.3593688011,36.6204185486],"type":"Point"}
}