{
  "id": 1008155179,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Emilio Thuillier, 94 Malaga M\u00e1laga 29014",
    "addr:housenumber":"94",
    "addr:postcode":"29014",
    "addr:street":"Calle De Emilio Thuillier;Ma\u0301Laga",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4216051102,36.7464027405,-4.4216051102,36.7464027405",
    "geom:latitude":36.746403,
    "geom:longitude":-4.421605,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Emilio Thuillier, 94",
    "sg:city":"Malaga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 65 01 83",
    "sg:postcode":"29014",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        85863495,
        85682787
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_08jWa22siCTUeKhu1S8udC_36.746403_-4.421605@1306269615"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472602130,
    "wof:geomhash":"f57d0656678b3b90ffc3796cb46bedf1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633129,
            "neighbourhood_id":85863495,
            "region_id":85682787,
            "venue_id":1008155179
        }
    ],
    "wof:id":1008155179,
    "wof:lastmodified":1472768587,
    "wof:name":"Palma Castro Ariadna",
    "wof:parent_id":85863495,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4216051102,
    36.7464027405,
    -4.4216051102,
    36.7464027405
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4216051102,36.7464027405],"type":"Point"}
}