{
  "id": 991461847,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.5636138916,37.0203018188,-4.5636138916,37.0203018188",
    "geom:latitude":37.020302,
    "geom:longitude":-4.563614,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Vega La, 26",
    "sg:city":"Antequera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 84 56 33",
    "sg:postcode":"29200",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5tYzFUvwCVP03bS006Ncjp_37.020302_-4.563614@1306269489"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472552344,
    "wof:geomhash":"a48cba8aa766e9ff5f8b250fb81373d3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991461847,
    "wof:lastmodified":1472552344,
    "wof:name":"Cuenca Y Garcia-mezcua S.l",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.5636138916,
    37.0203018188,
    -4.5636138916,
    37.0203018188
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.5636138916,37.0203018188],"type":"Point"}
}