{
  "id": 991913151,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.1158537865,41.6017112732,-4.1158537865,41.6017112732",
    "geom:latitude":41.601711,
    "geom:longitude":-4.115854,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Comuneros, 23",
    "sg:city":"Pe\u00f1afiel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 88 12 10",
    "sg:postcode":"47300",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_02AZOLKWWCTFjBN8UtdCSF_41.601711_-4.115854@1306269549"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472578137,
    "wof:geomhash":"dcc097b84fa8084a4d3fa6ac92200839",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991913151,
    "wof:lastmodified":1472578137,
    "wof:name":"Hilario De La Fuente Amparo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.1158537865,
    41.6017112732,
    -4.1158537865,
    41.6017112732
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.1158537865,41.6017112732],"type":"Point"}
}