{
  "id": 1008426373,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.8849244118,36.5092735291,-4.8849244118,36.5092735291",
    "geom:latitude":36.509274,
    "geom:longitude":-4.884924,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Alameda, 3",
    "sg:city":"Marbella",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 76 50 59",
    "sg:postcode":"29600",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_05PNUNFuRe76fo5ViDgB25_36.509274_-4.884924@1306269652"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472626989,
    "wof:geomhash":"bfde94090f5197c9497dee2bdb86753b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008426373,
    "wof:lastmodified":1472626989,
    "wof:name":"Runsten  Mats Ola",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.8849244118,
    36.5092735291,
    -4.8849244118,
    36.5092735291
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.8849244118,36.5092735291],"type":"Point"}
}