{
  "id": 990955199,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.5511951447,42.8717346191,-8.5511951447,42.8717346191",
    "geom:latitude":42.871735,
    "geom:longitude":-8.551195,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Republica Arxentina (da), 43",
    "sg:city":"Santiago De Compostela",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Alergolog\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 59 05 66",
    "sg:postcode":"15706",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1XucdISdi8VA2392YFX7fv_42.871735_-8.551195@1306269421"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472515266,
    "wof:geomhash":"712fffda8f740c97b04878de75970139",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990955199,
    "wof:lastmodified":1472515266,
    "wof:name":"Alvarez-calderon Prat Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.5511951447,
    42.8717346191,
    -8.5511951447,
    42.8717346191
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.5511951447,42.8717346191],"type":"Point"}
}