{
  "id": 1008333483,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.2974328995,43.2137870789,-7.2974328995,43.2137870789",
    "geom:latitude":43.213787,
    "geom:longitude":-7.297433,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Generalisimo, 76",
    "sg:city":"Meira",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 982 33 06 31",
    "sg:postcode":"27240",
    "sg:province":"Lugo",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2u90ZgMuZ4T9S85Kqk9WJG_43.213787_-7.297433@1306269640"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472622769,
    "wof:geomhash":"92fae2f7b4075db38a3db36ebdb2a165",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008333483,
    "wof:lastmodified":1472622769,
    "wof:name":"Rego Fernandez Antonia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.2974328995,
    43.2137870789,
    -7.2974328995,
    43.2137870789
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.2974328995,43.2137870789],"type":"Point"}
}