{
  "id": 990958639,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.3678376079,39.461479187,-0.3678376079,39.461479187",
    "geom:latitude":39.461479,
    "geom:longitude":-0.367838,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Matias Perello, 25",
    "sg:city":"Valencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Perfumer\u00cda, Art\u00cdculos De Ba\u00d1o (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 963 73 49 56",
    "sg:postcode":"46005",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864209,
        102191581,
        404345361,
        85633129,
        404227381,
        101748241,
        85682867
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3sm7ULNILVakDDvptZxNQK_39.461479_-0.367838@1306269421"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472515720,
    "wof:geomhash":"3507be4152dfc7b752809415002cdee8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345361,
            "locality_id":101748241,
            "macroregion_id":404227381,
            "neighbourhood_id":85864209,
            "region_id":85682867,
            "venue_id":990958639
        }
    ],
    "wof:id":990958639,
    "wof:lastmodified":1472515720,
    "wof:name":"Alvarez Moreno Francisca",
    "wof:parent_id":85864209,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.3678376079,
    39.461479187,
    -0.3678376079,
    39.461479187
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.3678376079,39.461479187],"type":"Point"}
}