{
  "id": 991948227,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.1967391968,36.4654541016,-6.1967391968,36.4654541016",
    "geom:latitude":36.465454,
    "geom:longitude":-6.196739,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Comercio (cc Bahia Sur), 43",
    "sg:city":"S. Fernando",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 88 51 76",
    "sg:postcode":"11100",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "sg:website":"www.etam.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_65YkSmsGy0CC9D7YKyKmZC_36.465454_-6.196739@1306269553"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472579855,
    "wof:geomhash":"c55c8dff6a771f332c790ec759859627",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991948227,
    "wof:lastmodified":1472579855,
    "wof:name":"Industria Franco Espa\u00f1ola De Moda S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.1967391968,
    36.4654541016,
    -6.1967391968,
    36.4654541016
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.1967391968,36.4654541016],"type":"Point"}
}