{
  "id": 991024837,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.1304507256,41.0759849548,1.1304507256,41.0759849548",
    "geom:latitude":41.075985,
    "geom:longitude":1.130451,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Esglesia (de L'), 5",
    "sg:city":"Salou",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 977 38 57 17",
    "sg:postcode":"43840",
    "sg:province":"Tarragona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_39XwvKp6Bx21UfZmgm04vI_41.075985_1.130451@1306269430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472521097,
    "wof:geomhash":"9a5d200d2761defdff710550289cb72d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991024837,
    "wof:lastmodified":1472521097,
    "wof:name":"Asesoria Laboral Concha S.l",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.1304507256,
    41.0759849548,
    1.1304507256,
    41.0759849548
],
  "geometry": {"coordinates":[1.1304507256,41.0759849548],"type":"Point"}
}