{
  "id": 991758113,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.5514750481,37.0211791992,-4.5514750481,37.0211791992",
    "geom:latitude":37.021179,
    "geom:longitude":-4.551475,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra Sevilla, Km. 0006,5",
    "sg:city":"Antequera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 84 55 64",
    "sg:postcode":"29200",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4mWFD5kIhUSOHYhvVScSDj_37.021179_-4.551475@1306269528"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472568922,
    "wof:geomhash":"90ea5809ccddc09a27120277589038e7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991758113,
    "wof:lastmodified":1472568922,
    "wof:name":"Garcia Pelaez Carmen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.5514750481,
    37.0211791992,
    -4.5514750481,
    37.0211791992
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.5514750481,37.0211791992],"type":"Point"}
}