{
  "id": 991816261,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.6554031372,40.974647522,-5.6554031372,40.974647522",
    "geom:latitude":40.974648,
    "geom:longitude":-5.655403,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Alfonso Ix, 5",
    "sg:city":"Salamanca",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 923 22 13 29",
    "sg:postcode":"37004",
    "sg:province":"Salamanca",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1DlJZKjrTBbON0wZFzdsuq_40.974648_-5.655403@1306269536"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472572836,
    "wof:geomhash":"5de56537ca6e2400b347aba8c7590451",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991816261,
    "wof:lastmodified":1472572836,
    "wof:name":"Gomez Vicente Manuel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.6554031372,
    40.974647522,
    -5.6554031372,
    40.974647522
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.6554031372,40.974647522],"type":"Point"}
}