{
  "id": 991039965,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.4356276989,42.5047225952,-2.4356276989,42.5047225952",
    "geom:latitude":42.504723,
    "geom:longitude":-2.435628,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Navarra, 31",
    "sg:city":"Oyon-oion",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asociaciones Humanitarias, De Cooperaci\u00d3n, De Acci\u00d3n Social",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 62 20 25",
    "sg:postcode":"01320",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_555GPkcR21YdMWkMVd9fPD_42.504723_-2.435628@1306269432"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472522183,
    "wof:geomhash":"b9a16592cd1120a81a12d6f124b46ea6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991039965,
    "wof:lastmodified":1472522183,
    "wof:name":"Asociacion Prodeficientes Mentales De Alava",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.4356276989,
    42.5047225952,
    -2.4356276989,
    42.5047225952
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.4356276989,42.5047225952],"type":"Point"}
}