{
  "id": 991325753,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Vitoria, 30 Logro\u00f1o La Rioja 26005",
    "addr:housenumber":"30",
    "addr:postcode":"26005",
    "addr:street":"Calle De Vitoria;Rioja",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.4547739029,42.4647941589,-2.4547739029,42.4647941589",
    "geom:latitude":42.464794,
    "geom:longitude":-2.454774,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Vitoria, 30",
    "sg:city":"Logro\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 941 20 55 61",
    "sg:postcode":"26005",
    "sg:province":"La Rioja",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        102545713,
        85682773,
        102191581,
        404338337,
        85633129,
        404227397,
        101748365
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_63W5sYT5utbIV8bb5DWFD8_42.464794_-2.454774@1306269470"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543834,
    "wof:geomhash":"258599e1962b822e133dc9b3aadd9d0d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102545713,
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338337,
            "locality_id":101748365,
            "macroregion_id":404227397,
            "region_id":85682773,
            "venue_id":991325753
        }
    ],
    "wof:id":991325753,
    "wof:lastmodified":1472769818,
    "wof:name":"Cerrajeria Alesanco Eva",
    "wof:parent_id":102545713,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.4547739029,
    42.4647941589,
    -2.4547739029,
    42.4647941589
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.4547739029,42.4647941589],"type":"Point"}
}