{
  "id": 991365079,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4796279967,38.7005958557,-0.4796279967,38.7005958557",
    "geom:latitude":38.700596,
    "geom:longitude":-0.479628,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ Isabel La Catolica, 17",
    "sg:city":"Alcoi",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 33 07 88",
    "sg:postcode":"03803",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6THSIJOsPQxn4rtENVVDnV_38.700596_-0.479628@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546286,
    "wof:geomhash":"db7b91dd31e3853b5a3eb3dcd94f84dc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991365079,
    "wof:lastmodified":1472546286,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Agentes Comerciales",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4796279967,
    38.7005958557,
    -0.4796279967,
    38.7005958557
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4796279967,38.7005958557],"type":"Point"}
}