{
  "id": 991785243,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4981565475,36.6260757446,-4.4981565475,36.6260757446",
    "geom:latitude":36.626076,
    "geom:longitude":-4.498157,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Cruz De La, 23",
    "sg:city":"Torremolinos",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 37 80 84",
    "sg:postcode":"29620",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2tGGbKjbCrYFih0MvFLopp_36.626076_-4.498157@1306269532"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472570627,
    "wof:geomhash":"3c58c564a2ec837742f32d93f89d1b28",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991785243,
    "wof:lastmodified":1472570627,
    "wof:name":"Gestion Contable Y Financiera Aser & Ges S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4981565475,
    36.6260757446,
    -4.4981565475,
    36.6260757446
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4981565475,36.6260757446],"type":"Point"}
}