{
  "id": 991866851,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0888359547,41.5660514832,2.0888359547,41.5660514832",
    "geom:latitude":41.566051,
    "geom:longitude":2.088836,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Napols, 8",
    "sg:city":"Sabadell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 23 34 51",
    "sg:postcode":"08207",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_11ahHQ1RN1hwTpY2p2p5bq_41.566051_2.088836@1306269543"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472575741,
    "wof:geomhash":"b005f6e9210ee5ac849ed8bc403a28f9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991866851,
    "wof:lastmodified":1472575741,
    "wof:name":"Guillen Folch Cristina",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0888359547,
    41.5660514832,
    2.0888359547,
    41.5660514832
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0888359547,41.5660514832],"type":"Point"}
}