{
  "id": 991756321,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.3888270855,38.7589149475,-3.3888270855,38.7589149475",
    "geom:latitude":38.758915,
    "geom:longitude":-3.388827,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Primero De Julio, 33",
    "sg:city":"Valdepe\u00f1as",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 926 31 25 69",
    "sg:postcode":"13300",
    "sg:province":"Ciudad Real",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_26rFgQuoJiMKfJ0ENgnmIj_38.758915_-3.388827@1306269528"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472568818,
    "wof:geomhash":"a01a7d08ec857d068c7f598a1d667437",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991756321,
    "wof:lastmodified":1472568818,
    "wof:name":"Garcia Navarro Encarnacion",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.3888270855,
    38.7589149475,
    -3.3888270855,
    38.7589149475
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.3888270855,38.7589149475],"type":"Point"}
}