{
  "id": 991690575,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6744070053,42.8456268311,-2.6744070053,42.8456268311",
    "geom:latitude":42.845627,
    "geom:longitude":-2.674407,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz General Loma, 6",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 14 69 09",
    "sg:postcode":"01005",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6jByP6KwW1ybCSWt2SwpZ0_42.845627_-2.674407@1306269519"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472565022,
    "wof:geomhash":"3e552b62edc1d94e38a4869080419539",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991690575,
    "wof:lastmodified":1472565022,
    "wof:name":"Francisco Moran Gil Y Maria Victoria Ibanez Alocen C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6744070053,
    42.8456268311,
    -2.6744070053,
    42.8456268311
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6744070053,42.8456268311],"type":"Point"}
}