{
  "id": 991781719,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.630204916,42.2553329468,-2.630204916,42.2553329468",
    "geom:latitude":42.255333,
    "geom:longitude":-2.630205,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra Logro\u00d1o, 5",
    "sg:city":"Torrecilla En Cameros",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 941 46 00 18",
    "sg:postcode":"26100",
    "sg:province":"La Rioja",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3pwPiLb9wNHKrzsJZJ5Y9g_42.255333_-2.630205@1306269531"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472570247,
    "wof:geomhash":"8e241d97f8cdc6c1568f206025adb130",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991781719,
    "wof:lastmodified":1472570247,
    "wof:name":"Gerencia Atencion Primaria La Rioja",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.630204916,
    42.2553329468,
    -2.630204916,
    42.2553329468
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.630204916,42.2553329468],"type":"Point"}
}