{
  "id": 991748467,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.3973903656,43.3724632263,-8.3973903656,43.3724632263",
    "geom:latitude":43.372463,
    "geom:longitude":-8.39739,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Plaza, 6",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 22 78 60",
    "sg:postcode":"15001",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5uZevU0eeoFiQja6oo1xmY_43.372463_-8.397390@1306269527"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472568303,
    "wof:geomhash":"4e7d17a1fa9a142399ee9203297ceb2f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991748467,
    "wof:lastmodified":1472568303,
    "wof:name":"Garcia Gundins Maria Digna",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.3973903656,
    43.3724632263,
    -8.3973903656,
    43.3724632263
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.3973903656,43.3724632263],"type":"Point"}
}