{
  "id": 991605693,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Ubeda (de), 15 Quesada Ja\u00e9n 23480",
    "addr:housenumber":"15",
    "addr:postcode":"23480",
    "addr:street":"Avda Ubeda De",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.0704410076,37.8461799622,-3.0704410076,37.8461799622",
    "geom:latitude":37.84618,
    "geom:longitude":-3.070441,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Avda Ubeda (de), 15",
    "sg:city":"Quesada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 73 37 92",
    "sg:postcode":"23480",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125161463,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4D9RPQtd3edAWNNJvow9rR_37.846180_-3.070441@1306269508"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472559852,
    "wof:geomhash":"86e2facb94709648039c55fac3b9ea19",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991605693,
    "wof:lastmodified":1510876637,
    "wof:name":"Eurotel Sur",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.0704410076,
    37.8461799622,
    -3.0704410076,
    37.8461799622
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.0704410076,37.8461799622],"type":"Point"}
}