{
  "id": 1007763811,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Ubeda (de), 33 Quesada Ja\u00e9n 23480",
    "addr:housenumber":"33",
    "addr:postcode":"23480",
    "addr:street":"Avda Ubeda De",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.0708360672,37.8463630676,-3.0708360672,37.8463630676",
    "geom:latitude":37.846363,
    "geom:longitude":-3.070836,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Ubeda (de), 33",
    "sg:city":"Quesada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mec\u00c1nico Del Autom\u00d3vil",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 73 31 78",
    "sg:postcode":"23480",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1FDk6eEWKYMFq1sMvTjfGf_37.846363_-3.070836@1306269565"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472584432,
    "wof:geomhash":"b336cb3d60f5458eb4609bd1868215a5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007763811,
    "wof:lastmodified":1472768155,
    "wof:name":"Justicia Jimenez Marciano",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.0708360672,
    37.8463630676,
    -3.0708360672,
    37.8463630676
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.0708360672,37.8463630676],"type":"Point"}
}