{
  "id": 991477361,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7254309654,41.6492424011,-4.7254309654,41.6492424011",
    "geom:latitude":41.649242,
    "geom:longitude":-4.725431,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Montero Calvo, 28",
    "sg:city":"Valladolid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 29 51 97",
    "sg:postcode":"47001",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0NE2cfPKTAM6ibEHntNLMq_41.649242_-4.725431@1306269491"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472553188,
    "wof:geomhash":"5fdd4f45af66037931f28d71a4572b1f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991477361,
    "wof:lastmodified":1472553188,
    "wof:name":"De La Fuente Merchan Fernando",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7254309654,
    41.6492424011,
    -4.7254309654,
    41.6492424011
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7254309654,41.6492424011],"type":"Point"}
}