{
  "id": 1008584697,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.8760740757,37.2856750488,-3.8760740757,37.2856750488",
    "geom:latitude":37.285675,
    "geom:longitude":-3.876074,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Vi\u00d1as, S/n",
    "sg:city":"Illora",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mec\u00c1nico Del Autom\u00d3vil",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 958 46 31 07",
    "sg:postcode":"18260",
    "sg:province":"Granada",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_56wuXwNFnGOHQNyQ7BYzan_37.285675_-3.876074@1306269673"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472633556,
    "wof:geomhash":"fcbc00cafc651e5d73910b8182036fe5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008584697,
    "wof:lastmodified":1472633556,
    "wof:name":"Talleres De Automoviles A. Perez Entrena S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.8760740757,
    37.2856750488,
    -3.8760740757,
    37.2856750488
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.8760740757,37.2856750488],"type":"Point"}
}