{
  "id": 991232583,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.0328979492,42.6720275879,-2.0328979492,42.6720275879",
    "geom:latitude":42.672028,
    "geom:longitude":-2.032898,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fray Wenceslao De O\u00f1ate, 4",
    "sg:city":"Estella",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 55 39 68",
    "sg:postcode":"31200",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3E2BOMtoEMGrPFbf3LmItc_42.672028_-2.032898@1306269458"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472539159,
    "wof:geomhash":"3271eb2b69d320853406eaff4ca7a5dd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991232583,
    "wof:lastmodified":1472539159,
    "wof:name":"Calvo Virto Benjamin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.0328979492,
    42.6720275879,
    -2.0328979492,
    42.6720275879
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.0328979492,42.6720275879],"type":"Point"}
}