{
  "id": 1007720133,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Pla\u00c7 Camp (del), 11 Solsona Lleida 25280",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"25280",
    "addr:street":"",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.5206480026,41.9950942993,1.5206480026,41.9950942993",
    "geom:latitude":41.995094,
    "geom:longitude":1.520648,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Camp (del), 11",
    "sg:city":"Solsona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 973 48 30 10",
    "sg:postcode":"25280",
    "sg:province":"Lleida",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_31e5GYPlTN08de7HoCyfGX_41.995094_1.520648@1306269559"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472581972,
    "wof:geomhash":"64dcb9769f7cfc78ca1c7fc7f564f8a4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007720133,
    "wof:lastmodified":1472766685,
    "wof:name":"Jane Vi\u00f1als Vicente",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.5206480026,
    41.9950942993,
    1.5206480026,
    41.9950942993
],
  "geometry": {"coordinates":[1.5206480026,41.9950942993],"type":"Point"}
}