{
  "id": 1008445613,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.9854469299,38.8674812317,-6.9854469299,38.8674812317",
    "geom:latitude":38.867481,
    "geom:longitude":-6.985447,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Godofredo Ortega Y Mu\u00d1oz, 16",
    "sg:city":"Badajoz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: An\u00c1lisis Cl\u00cdnicos",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 924 25 69 63",
    "sg:postcode":"06011",
    "sg:province":"Badajoz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7YjvIosHWhw4K35iKuNwez_38.867481_-6.985447@1306269655"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472627779,
    "wof:geomhash":"053a9fd4c645f808d69788f8941497ab",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008445613,
    "wof:lastmodified":1472627779,
    "wof:name":"Sanchez Alarcon Francisco Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.9854469299,
    38.8674812317,
    -6.9854469299,
    38.8674812317
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.9854469299,38.8674812317],"type":"Point"}
}