{
  "id": 991105855,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.553278029,38.1917304993,-0.553278029,38.1917304993",
    "geom:latitude":38.19173,
    "geom:longitude":-0.553278,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Casta\u00d1os, 12",
    "sg:city":"Santa Pola",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Orquestas Cl\u00c1sicas, Asociaciones De M\u00dasica, Coros Y Corales",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 966 69 11 01",
    "sg:postcode":"03130",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6r24Mlu014NROehA11M6TF_38.191730_-0.553278@1306269441"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472527236,
    "wof:geomhash":"a0c40b098a26b72bdb78b014002a8aa8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991105855,
    "wof:lastmodified":1472527236,
    "wof:name":"Banda Union Musical De Santa Pola",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.553278029,
    38.1917304993,
    -0.553278029,
    38.1917304993
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.553278029,38.1917304993],"type":"Point"}
}