{
  "id": 1008695553,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Rua Curros Enriquez, 15 Carballi\u00f1o Ourense 32500",
    "addr:housenumber":"15",
    "addr:postcode":"32500",
    "addr:street":"Rua Curros Enriquez",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.0741043091,42.433265686,-8.0741043091,42.433265686",
    "geom:latitude":42.433266,
    "geom:longitude":-8.074104,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Curros Enriquez, 15",
    "sg:city":"Carballi\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 988 27 49 00",
    "sg:postcode":"32500",
    "sg:province":"Ourense",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_74MA62j2qcdnG7e0cOF18l_42.433266_-8.074104@1306269688"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472638308,
    "wof:geomhash":"b26d1bf6a2d0805bb3719b6aac9ede8e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008695553,
    "wof:lastmodified":1472768647,
    "wof:name":"Vazquez Couso Avelina",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.0741043091,
    42.433265686,
    -8.0741043091,
    42.433265686
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.0741043091,42.433265686],"type":"Point"}
}