{
  "id": 991666627,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carrer de Proven\u00c7a, 477 Barcelona Barcelona 08025",
    "addr:housenumber":"477",
    "addr:postcode":"08025",
    "addr:street":"Carrer De Provenc\u0327A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.1762859821,41.4060287476,2.1762859821,41.4060287476",
    "geom:latitude":41.406029,
    "geom:longitude":2.176286,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Proven\u00c7a, 477",
    "sg:city":"Barcelona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 934 56 53 53",
    "sg:postcode":"08025",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863999,
        102191581,
        404330921,
        85633129,
        404227379,
        101748323,
        85682663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0ukFQURNVghYBFdLMNk8RF_41.406029_2.176286@1306269516"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472563807,
    "wof:geomhash":"8a0d92f8d9d64af354ccf64938362892",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330921,
            "locality_id":101748323,
            "macroregion_id":404227379,
            "neighbourhood_id":85863999,
            "region_id":85682663,
            "venue_id":991666627
        }
    ],
    "wof:id":991666627,
    "wof:lastmodified":1472770188,
    "wof:name":"Fina Garcia S.a.",
    "wof:parent_id":85863999,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.1762859821,
    41.4060287476,
    2.1762859821,
    41.4060287476
],
  "geometry": {"coordinates":[2.1762859821,41.4060287476],"type":"Point"}
}