{
  "id": 1008491887,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.1319250017,38.6884841919,0.1319250017,38.6884841919",
    "geom:latitude":38.688484,
    "geom:longitude":0.131925,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Paz (de La) (completa), 8",
    "sg:city":"Moraira",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Pr\u00c1ctica De Vela, Navegaci\u00d3n Y Deportes N\u00c1uticos Y Acu\u00c1ticos",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 966 49 21 21",
    "sg:postcode":"03724",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2W4hlEjrzt9M9EhBv9mIOh_38.688484_0.131925@1306269661"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472629633,
    "wof:geomhash":"0b9af8a6f439e05dc57d9e1ce0d130c4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008491887,
    "wof:lastmodified":1472629633,
    "wof:name":"Segel Schule Magellan S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.1319250017,
    38.6884841919,
    0.1319250017,
    38.6884841919
],
  "geometry": {"coordinates":[0.1319250017,38.6884841919],"type":"Point"}
}