{
  "id": 991843189,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0613920689,41.465057373,2.0613920689,41.465057373",
    "geom:latitude":41.465057,
    "geom:longitude":2.061392,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Avila, 21",
    "sg:city":"Mira-sol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Inform\u00c1tica (estudios, Servicios, Asesor\u00cda, Formaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 936 75 97 08",
    "sg:postcode":"08195",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4DxGu6Kc2mK00EgpNjiKJx_41.465057_2.061392@1306269539"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472574315,
    "wof:geomhash":"38483610f2e5f10cd600202c7a911d05",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991843189,
    "wof:lastmodified":1472574315,
    "wof:name":"Graficas In S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0613920689,
    41.465057373,
    2.0613920689,
    41.465057373
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0613920689,41.465057373],"type":"Point"}
}