{
  "id": 991362011,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.3765239716,39.4711494446,-6.3765239716,39.4711494446",
    "geom:latitude":39.471149,
    "geom:longitude":-6.376524,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Virgen De La Monta\u00d1a, 6",
    "sg:city":"Caceres",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 927 21 46 04",
    "sg:postcode":"10004",
    "sg:province":"C\u00e1ceres",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3Za2qVVdvc7D2BpwnfBGFL_39.471149_-6.376524@1306269475"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546021,
    "wof:geomhash":"78b5322984d72b71ec4d6bdf13bb6acf",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991362011,
    "wof:lastmodified":1472546021,
    "wof:name":"Colegio De Abogados De Caceres",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.3765239716,
    39.4711494446,
    -6.3765239716,
    39.4711494446
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.3765239716,39.4711494446],"type":"Point"}
}