{
  "id": 1007785337,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.2298259735,43.3119888306,-8.2298259735,43.3119888306",
    "geom:latitude":43.311989,
    "geom:longitude":-8.229826,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrio, 6",
    "sg:city":"Carrio",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 79 15 56",
    "sg:postcode":"15165",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7OeJ4hTWIfi5ghxYAyiAik_43.311989_-8.229826@1306269568"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472585501,
    "wof:geomhash":"7221e8f52fb920627a4ee28ade90ecd2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007785337,
    "wof:lastmodified":1472585501,
    "wof:name":"Lanova S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.2298259735,
    43.3119888306,
    -8.2298259735,
    43.3119888306
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.2298259735,43.3119888306],"type":"Point"}
}