{
  "id": 991580461,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.7710189819,42.1843643188,-7.7710189819,42.1843643188",
    "geom:latitude":42.184364,
    "geom:longitude":-7.771019,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Paci\u00f1os, S/n",
    "sg:city":"Requeixo De Valverde",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 988 43 61 80",
    "sg:postcode":"32667",
    "sg:province":"Ourense",
    "sg:website":"www.fdmoda.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5LLUItL9iU2IilDdwUBOYi_42.184364_-7.771019@1306269504"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472558724,
    "wof:geomhash":"ada017a35def814c75b87f8e679f92cc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991580461,
    "wof:lastmodified":1472558724,
    "wof:name":"Escuela Superior De Dise\u00d1o Y Moda S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.7710189819,
    42.1843643188,
    -7.7710189819,
    42.1843643188
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.7710189819,42.1843643188],"type":"Point"}
}