{
  "id": 990921907,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.6539154053,43.5388908386,-5.6539154053,43.5388908386",
    "geom:latitude":43.538891,
    "geom:longitude":-5.653915,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Marques De Casa Valdes, 66",
    "sg:city":"Gijon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 985 33 93 13",
    "sg:postcode":"33202",
    "sg:province":"Asturias",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85799415,
        102191581,
        404340333,
        85633129,
        404227365,
        101748401,
        85682805
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7mPyAWf6DJaU6jzy46jTed_43.538891_-5.653915@1306269417"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472510624,
    "wof:geomhash":"69e63ef4a8da5bf8b4f3d3651b181b93",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340333,
            "locality_id":101748401,
            "macroregion_id":404227365,
            "neighbourhood_id":85799415,
            "region_id":85682805,
            "venue_id":990921907
        }
    ],
    "wof:id":990921907,
    "wof:lastmodified":1472510624,
    "wof:name":"Alberto Nu\u00f1o Fernandez",
    "wof:parent_id":85799415,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.6539154053,
    43.5388908386,
    -5.6539154053,
    43.5388908386
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.6539154053,43.5388908386],"type":"Point"}
}