{
  "id": 991654727,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.8396289945,38.434135437,-0.8396289945,38.434135437",
    "geom:latitude":38.434135,
    "geom:longitude":-0.839629,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Mayor, 143",
    "sg:city":"Monovar",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 47 10 17",
    "sg:postcode":"03640",
    "sg:province":"Alicante",
    "sg:website":"www.ferrandezgrup.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1v9EkNTEdSKG01QiTatwhW_38.434135_-0.839629@1306269514"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472563237,
    "wof:geomhash":"99c945de7fb580388fe5b91f0220ff28",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991654727,
    "wof:lastmodified":1472563237,
    "wof:name":"Ferrandez Garcia Francisco Manuel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.8396289945,
    38.434135437,
    -0.8396289945,
    38.434135437
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.8396289945,38.434135437],"type":"Point"}
}