{
  "id": 1008127831,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Postas, 48 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01004",
    "addr:housenumber":"48",
    "addr:postcode":"01004",
    "addr:street":"Calle De Postas",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6677210331,42.8453903198,-2.6677210331,42.8453903198",
    "geom:latitude":42.84539,
    "geom:longitude":-2.667721,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Postas, 48",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"\u00d3ptica: Instrumentos (fabricaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 28 63 66",
    "sg:postcode":"01004",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2UDJlAlMZ2ChqWQQz0mElr_42.845390_-2.667721@1306269612"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472600867,
    "wof:geomhash":"454fc7f3cdcf781781673b311ccea5b8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008127831,
    "wof:lastmodified":1472769121,
    "wof:name":"Optica Luy S.c.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6677210331,
    42.8453903198,
    -2.6677210331,
    42.8453903198
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6677210331,42.8453903198],"type":"Point"}
}