{
  "id": 1007852667,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.7626791,42.1179046631,2.7626791,42.1179046631",
    "geom:latitude":42.117905,
    "geom:longitude":2.762679,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ Mossen Jacint Verdaguer, 7",
    "sg:city":"Banyoles",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 57 58 09",
    "sg:postcode":"17820",
    "sg:province":"Girona",
    "sg:website":"www.noemilluna.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4UEiefqfyEx69crPOoFtZf_42.117905_2.762679@1306269576"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472588841,
    "wof:geomhash":"a385cdf0b829ddba5572a44c7b28dd78",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007852667,
    "wof:lastmodified":1472588841,
    "wof:name":"Lourdes Ubeda S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.7626791,
    42.1179046631,
    2.7626791,
    42.1179046631
],
  "geometry": {"coordinates":[2.7626791,42.1179046631],"type":"Point"}
}