{
  "id": 991887481,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-15.4445381165,27.8453903198,-15.4445381165,27.8453903198",
    "geom:latitude":27.84539,
    "geom:longitude":-15.444538,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Canarias, 323",
    "sg:city":"Vecindario",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 75 26 75",
    "sg:postcode":"35110",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0B04a42wsMKmxbH6rRQK07_27.845390_-15.444538@1306269545"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472576863,
    "wof:geomhash":"93b495b7facf06f22937f17ba1e192b0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991887481,
    "wof:lastmodified":1472576863,
    "wof:name":"Hermanos Garcia Exclusiva S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -15.4445381165,
    27.8453903198,
    -15.4445381165,
    27.8453903198
],
  "geometry": {"coordinates":[-15.4445381165,27.8453903198],"type":"Point"}
}