{
  "id": 991753431,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.3608570099,43.6641120911,-7.3608570099,43.6641120911",
    "geom:latitude":43.664112,
    "geom:longitude":-7.360857,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Pardo Bazan, S/n",
    "sg:city":"Burela",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 982 58 54 32",
    "sg:postcode":"27880",
    "sg:province":"Lugo",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0yyFSzmQXxVOT1nvLpceDa_43.664112_-7.360857@1306269527"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472568664,
    "wof:geomhash":"8fad33542afb023559470a23b406b05c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991753431,
    "wof:lastmodified":1472568664,
    "wof:name":"Garcia Martinez Isolina",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.3608570099,
    43.6641120911,
    -7.3608570099,
    43.6641120911
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.3608570099,43.6641120911],"type":"Point"}
}