{
  "id": 1008646163,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.0998990536,39.4906158447,-1.0998990536,39.4906158447",
    "geom:latitude":39.490616,
    "geom:longitude":-1.099899,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Prje La Castellana, S/n",
    "sg:city":"Requena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 13 80 60",
    "sg:postcode":"46340",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3ytrJam9MFmxliPVCrbL95_39.490616_-1.099899@1306269681"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472636242,
    "wof:geomhash":"a3b2e0dd8e11898125ce6b80a77e1fb1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008646163,
    "wof:lastmodified":1472636242,
    "wof:name":"Transformaciones Agricolas La Castellana S.l.u.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.0998990536,
    39.4906158447,
    -1.0998990536,
    39.4906158447
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.0998990536,39.4906158447],"type":"Point"}
}