{
  "id": 990938065,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.8207507133,41.6961250305,2.8207507133,41.6961250305",
    "geom:latitude":41.696125,
    "geom:longitude":2.820751,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carretera Blanes-lloret, Km. 0001,0",
    "sg:city":"Blanes",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 35 28 26",
    "sg:postcode":"17300",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3OmaqOjc6TSwPYtbgKAPy2_41.696125_2.820751@1306269419"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472511994,
    "wof:geomhash":"40620614320985990c713644b3ee2d49",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990938065,
    "wof:lastmodified":1472511994,
    "wof:name":"Almacenes Bels Catalunya S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.8207507133,
    41.6961250305,
    2.8207507133,
    41.6961250305
],
  "geometry": {"coordinates":[2.8207507133,41.6961250305],"type":"Point"}
}