{
  "id": 990954385,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.7340564728,42.2221946716,-8.7340564728,42.2221946716",
    "geom:latitude":42.222195,
    "geom:longitude":-8.734056,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Coru\u00d1a, 3",
    "sg:city":"Vigo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 23 32 19",
    "sg:postcode":"36208",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1lnbQemjxkGeja5s1LleG8_42.222195_-8.734056@1306269421"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472515135,
    "wof:geomhash":"5dc3fb998f054fa9b1ae52ddab720e0e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990954385,
    "wof:lastmodified":1472515135,
    "wof:name":"Alvarez Alvarez Cesareo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.7340564728,
    42.2221946716,
    -8.7340564728,
    42.2221946716
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.7340564728,42.2221946716],"type":"Point"}
}