{
  "id": 991787631,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6670999527,42.8468704224,-2.6670999527,42.8468704224",
    "geom:latitude":42.84687,
    "geom:longitude":-2.6671,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Centro Comercial Dendaraba, S/n",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 14 76 53",
    "sg:postcode":"01004",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7liKafGMFx3jmeqcDrj3O2_42.846870_-2.667100@1306269532"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472571270,
    "wof:geomhash":"95d016509dc5afb39f3407d4acdda562",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991787631,
    "wof:lastmodified":1472571270,
    "wof:name":"Gestion Y Estilo S. A.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6670999527,
    42.8468704224,
    -2.6670999527,
    42.8468704224
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6670999527,42.8468704224],"type":"Point"}
}