{
  "id": 1008077569,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.1943960041,38.7252922058,-0.1943960041,38.7252922058",
    "geom:latitude":38.725292,
    "geom:longitude":-0.194396,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Jose Antonio, 1",
    "sg:city":"Castell De Castells",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 51 83 44",
    "sg:postcode":"03793",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5MFY5mR6L9SUmdu7bjPylM_38.725292_-0.194396@1306269605"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472598527,
    "wof:geomhash":"ad728a517d15473d5db03fab71721b55",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008077569,
    "wof:lastmodified":1472598527,
    "wof:name":"Nadal De Vidal Sl",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.1943960041,
    38.7252922058,
    -0.1943960041,
    38.7252922058
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.1943960041,38.7252922058],"type":"Point"}
}