{
  "id": 991582277,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6826090813,42.8435783386,-2.6826090813,42.8435783386",
    "geom:latitude":42.843578,
    "geom:longitude":-2.682609,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Mercado Gorbea-zaldiaran, S/n",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 22 40 94",
    "sg:postcode":"01008",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1KmOe87F7RGo5aNOUaiIWc_42.843578_-2.682609@1306269505"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472558798,
    "wof:geomhash":"d9f090b0d9901bed78cfd99cdd0697ab",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991582277,
    "wof:lastmodified":1472558798,
    "wof:name":"Espadas Gil Jose Ignacio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6826090813,
    42.8435783386,
    -2.6826090813,
    42.8435783386
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6826090813,42.8435783386],"type":"Point"}
}