{
  "id": 1007924881,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.4228560925,39.2379112244,-3.4228560925,39.2379112244",
    "geom:latitude":39.237911,
    "geom:longitude":-3.422856,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Nuestra Se\u00d1ora De La Paz, 2",
    "sg:city":"Villarta S. Juan",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 926 64 01 95",
    "sg:postcode":"13210",
    "sg:province":"Ciudad Real",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5hbBKnk8JFF1pcKQdZsvy1_39.237911_-3.422856@1306269585"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472591999,
    "wof:geomhash":"79ed7c055cb48007fc389373fa0f3805",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007924881,
    "wof:lastmodified":1472591999,
    "wof:name":"Martinez Garcia-filoso Alfonso",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.4228560925,
    39.2379112244,
    -3.4228560925,
    39.2379112244
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.4228560925,39.2379112244],"type":"Point"}
}