{
  "id": 1008171425,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Ctra. Vgen. De La Cabeza, S/n Pe\u00f1allana Ja\u00e9n 23740",
    "addr:housenumber":"s",
    "addr:postcode":"23740",
    "addr:street":"Ctra. Vgen. De La Cabeza;/ N Pen\u0303Allana Jae\u0301N",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.057518959,38.0386962891,-4.057518959,38.0386962891",
    "geom:latitude":38.038696,
    "geom:longitude":-4.057519,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra. Vgen. De La Cabeza, S/n",
    "sg:city":"Pe\u00f1allana",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Iglesia Cat\u00d3lica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 54 91 00",
    "sg:postcode":"23740",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6oL76d3kmzgPELBJKxYq8W_38.038696_-4.057519@1306269618"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472604098,
    "wof:geomhash":"1dec3f6e9ed32ffe859a96323f997bce",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008171425,
    "wof:lastmodified":1472767239,
    "wof:name":"Parroquia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.057518959,
    38.0386962891,
    -4.057518959,
    38.0386962891
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.057518959,38.0386962891],"type":"Point"}
}