{
  "id": 991271503,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.3840820789,38.0169296265,-3.3840820789,38.0169296265",
    "geom:latitude":38.01693,
    "geom:longitude":-3.384082,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Unicef, 12",
    "sg:city":"Ubeda",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 75 29 95",
    "sg:postcode":"23400",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_50WXINAfdAmcJNEwiLzJEW_38.016930_-3.384082@1306269463"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472541318,
    "wof:geomhash":"9d29ea368ce4817e668c7b1b7956385d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991271503,
    "wof:lastmodified":1472541318,
    "wof:name":"Carrasco Gestion Integral S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.3840820789,
    38.0169296265,
    -3.3840820789,
    38.0169296265
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.3840820789,38.0169296265],"type":"Point"}
}