{
  "id": 991278879,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Pla\u00c7 Antic Regne De Valencia, 1 Betera Valencia 46117",
    "addr:housenumber":"1",
    "addr:postcode":"46117",
    "addr:street":"Betera",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.457731992,39.5915603638,-0.457731992,39.5915603638",
    "geom:latitude":39.59156,
    "geom:longitude":-0.457732,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Antic Regne De Valencia, 1",
    "sg:city":"Betera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 69 20 28",
    "sg:postcode":"46117",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7lUtMSPFZMrdsz0lNUzCk6_39.591560_-0.457732@1306269464"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472541671,
    "wof:geomhash":"1f4714c613c980598395f48e026341af",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991278879,
    "wof:lastmodified":1472769863,
    "wof:name":"Caru' Estilistes S.l",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.457731992,
    39.5915603638,
    -0.457731992,
    39.5915603638
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.457731992,39.5915603638],"type":"Point"}
}