{
  "id": 1008491065,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.3064408302,35.887928009,-5.3064408302,35.887928009",
    "geom:latitude":35.887928,
    "geom:longitude":-5.306441,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Real, 21",
    "sg:city":"Ceuta",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 51 05 46",
    "sg:postcode":"51001",
    "sg:province":"Ceuta",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_20qDpxiEz6PFgImSI6vIFD_35.887928_-5.306441@1306269661"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472629593,
    "wof:geomhash":"fa913387eb1775c538cfa64a388c66fe",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008491065,
    "wof:lastmodified":1472629593,
    "wof:name":"Sede\u00f1o Garcia Maria De Africa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.3064408302,
    35.887928009,
    -5.3064408302,
    35.887928009
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.3064408302,35.887928009],"type":"Point"}
}