{
  "id": 991740103,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.2869958878,41.6087341309,2.2869958878,41.6087341309",
    "geom:latitude":41.608734,
    "geom:longitude":2.286996,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Santa Anna, 22",
    "sg:city":"Granollers",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 70 04 85",
    "sg:postcode":"08401",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0Z6gOp58x1wlRrAftnOJee_41.608734_2.286996@1306269526"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567477,
    "wof:geomhash":"d4ff8bd136123a46e3b9b08254bf0b5c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991740103,
    "wof:lastmodified":1472567477,
    "wof:name":"Garcia Cuevas Joaquim",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.2869958878,
    41.6087341309,
    2.2869958878,
    41.6087341309
],
  "geometry": {"coordinates":[2.2869958878,41.6087341309],"type":"Point"}
}