{
  "id": 991060969,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.5463190079,42.5656318665,-0.5463190079,42.5656318665",
    "geom:latitude":42.565632,
    "geom:longitude":-0.546319,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra. Sabi\u00f1anigo, S/n",
    "sg:city":"Jaca",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mec\u00c1nico Del Autom\u00d3vil",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 974 36 09 13",
    "sg:postcode":"22700",
    "sg:province":"Huesca",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5yNu8wGnOcc1VJbbk75rSi_42.565632_-0.546319@1306269435"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472523722,
    "wof:geomhash":"dcccdbdafe82230be75f7cc7567830f9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991060969,
    "wof:lastmodified":1472523722,
    "wof:name":"Automoviles Bandres S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.5463190079,
    42.5656318665,
    -0.5463190079,
    42.5656318665
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.5463190079,42.5656318665],"type":"Point"}
}