{
  "id": 991288927,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.726462841,41.6480407715,-4.726462841,41.6480407715",
    "geom:latitude":41.648041,
    "geom:longitude":-4.726463,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Rastro, 6",
    "sg:city":"Valladolid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 20 71 61",
    "sg:postcode":"47001",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1kZfkGcc0dphgA3pNmJJik_41.648041_-4.726463@1306269466"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472542147,
    "wof:geomhash":"68f10d4af69055d4931fe28bcca35366",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991288927,
    "wof:lastmodified":1472542147,
    "wof:name":"Casta\u00f1eda Alvarez Victorino",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.726462841,
    41.6480407715,
    -4.726462841,
    41.6480407715
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.726462841,41.6480407715],"type":"Point"}
}