{
  "id": 991856573,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6918530464,42.8597946167,-2.6918530464,42.8597946167",
    "geom:latitude":42.859795,
    "geom:longitude":-2.691853,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Duque De Wellington, 6",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 17 94 65",
    "sg:postcode":"01010",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_53X2LgqHlGlyDAQkZTNAgR_42.859795_-2.691853@1306269541"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472575173,
    "wof:geomhash":"e185fe4f79a6abd32954c1c2cf781487",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991856573,
    "wof:lastmodified":1472575173,
    "wof:name":"Grupo Garau C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6918530464,
    42.8597946167,
    -2.6918530464,
    42.8597946167
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6918530464,42.8597946167],"type":"Point"}
}