{
  "id": 1008156981,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.107460022,36.7837409973,-4.107460022,36.7837409973",
    "geom:latitude":36.783741,
    "geom:longitude":-4.10746,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Re\u00d1idero, 33",
    "sg:city":"Velez-malaga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Alquiler De V\u00cddeo",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 50 78 22",
    "sg:postcode":"29700",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0vpg4s1fcC9z7SECVhVQtL_36.783741_-4.107460@1306269616"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472602339,
    "wof:geomhash":"22b29f06a9d3462ecbce4cfea2d30b3b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008156981,
    "wof:lastmodified":1472602339,
    "wof:name":"Palomo Pardo Maria Del Carmen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.107460022,
    36.7837409973,
    -4.107460022,
    36.7837409973
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.107460022,36.7837409973],"type":"Point"}
}