{
  "id": 991231571,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.4562199116,43.4425582886,-3.4562199116,43.4425582886",
    "geom:latitude":43.442558,
    "geom:longitude":-3.45622,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Serna Occina, 10",
    "sg:city":"Santo\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mercer\u00cda, Lencer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 942 66 25 05",
    "sg:postcode":"39740",
    "sg:province":"Cantabria",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0ZEPvqwjDocpz567zZ8zKB_43.442558_-3.456220@1306269458"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472539102,
    "wof:geomhash":"eb49f0ebaaf721f59a30dd577079bcc5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991231571,
    "wof:lastmodified":1472539102,
    "wof:name":"Calvo Gomez Maria Del Puerto",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.4562199116,
    43.4425582886,
    -3.4562199116,
    43.4425582886
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.4562199116,43.4425582886],"type":"Point"}
}