{
  "id": 1024483633,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Menendez Pelayo, 8 Logro\u00f1o La Rioja 26002",
    "addr:housenumber":"8",
    "addr:postcode":"26002",
    "addr:street":"Calle De Menendez Pelayo;Rioja",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.4484019279,42.4596366882,-2.4484019279,42.4596366882",
    "geom:latitude":42.459637,
    "geom:longitude":-2.448402,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Menendez Pelayo, 8",
    "sg:city":"Logro\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 941 25 15 80",
    "sg:postcode":"26002",
    "sg:province":"La Rioja",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0Zn30dmzyvc5YguIiBJJsZ_42.459637_-2.448402@1306269696"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472640912,
    "wof:geomhash":"9392e9e02507b62b219250d7f052d91c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1024483633,
    "wof:lastmodified":1472768159,
    "wof:name":"Yesi Nuria S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.4484019279,
    42.4596366882,
    -2.4484019279,
    42.4596366882
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.4484019279,42.4596366882],"type":"Point"}
}