{
  "id": 1007879233,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Principal, 1 Navas Del Marques \u00c1vila 05230",
    "addr:housenumber":"1",
    "addr:postcode":"05230",
    "addr:street":"Avda Principal;A\u0301Vila",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.3307418823,40.6034011841,-4.3307418823,40.6034011841",
    "geom:latitude":40.603401,
    "geom:longitude":-4.330742,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Principal, 1",
    "sg:city":"Navas Del Marques",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 918 97 00 58",
    "sg:postcode":"05230",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7NTcdiKirCX9Cnlqg2mrEn_40.603401_-4.330742@1306269580"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472590059,
    "wof:geomhash":"63cf039c2c49dcf7a46be99e556810be",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007879233,
    "wof:lastmodified":1472769228,
    "wof:name":"Manjon Rubio Marcelino",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.3307418823,
    40.6034011841,
    -4.3307418823,
    40.6034011841
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.3307418823,40.6034011841],"type":"Point"}
}