{
  "id": 1008428269,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.9901609421,41.5575637817,1.9901609421,41.5575637817",
    "geom:latitude":41.557564,
    "geom:longitude":1.990161,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Pablo Iglesias, 28",
    "sg:city":"Terrassa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Venta, Instalaci\u00d3n, Reparaci\u00d3n De Antenas Para Televisi\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 88 83 95",
    "sg:postcode":"08224",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0scYujox4URiWt2H36ZxeX_41.557564_1.990161@1306269652"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472627124,
    "wof:geomhash":"252063aa19395a7de173d2914e3b251c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008428269,
    "wof:lastmodified":1472627124,
    "wof:name":"Saban Morante Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.9901609421,
    41.5575637817,
    1.9901609421,
    41.5575637817
],
  "geometry": {"coordinates":[1.9901609421,41.5575637817],"type":"Point"}
}