{
  "id": 1008263461,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.3595600128,43.6578674316,-7.3595600128,43.6578674316",
    "geom:latitude":43.657867,
    "geom:longitude":-7.35956,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Arcadio Pardi\u00d1as, 109",
    "sg:city":"Burela",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 982 58 50 12",
    "sg:postcode":"27880",
    "sg:province":"Lugo",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6UEfqyg14q3H3vr9pnNSys_43.657867_-7.359560@1306269630"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472616702,
    "wof:geomhash":"24dca6711affce593323f6cd42132c70",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008263461,
    "wof:lastmodified":1472616702,
    "wof:name":"Porto Garcia Fernando",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.3595600128,
    43.6578674316,
    -7.3595600128,
    43.6578674316
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.3595600128,43.6578674316],"type":"Point"}
}