{
  "id": 1007717927,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.1028309986,38.8393096924,0.1028309986,38.8393096924",
    "geom:latitude":38.83931,
    "geom:longitude":0.102831,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Pare Pere, 72",
    "sg:city":"Denia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 78 70 83",
    "sg:postcode":"03700",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2QdyKzk9BpdY2LNgvwKUhx_38.839310_0.102831@1306269559"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472581850,
    "wof:geomhash":"a17477c7a1319a6c38691a89136475de",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007717927,
    "wof:lastmodified":1472581850,
    "wof:name":"Jaen Reig Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.1028309986,
    38.8393096924,
    0.1028309986,
    38.8393096924
],
  "geometry": {"coordinates":[0.1028309986,38.8393096924],"type":"Point"}
}