{
  "id": 1008035777,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Alamos, 14 Jaen Ja\u00e9n 23003",
    "addr:housenumber":"14;jae\u0301n",
    "addr:postcode":"23003",
    "addr:street":"Calle De Alamos",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7906563282,37.7669487,-3.7906563282,37.7669487",
    "geom:latitude":37.766949,
    "geom:longitude":-3.790656,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Alamos, 14",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 23 71 92",
    "sg:postcode":"23003",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4M7eTJ1e70v67t3VZE9oqb_37.766949_-3.790656@1306269599"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472596714,
    "wof:geomhash":"b9c68ce35f1b782c679e110856ab9c39",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008035777,
    "wof:lastmodified":1472768725,
    "wof:name":"Moral Aranda Blas",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7906563282,
    37.7669487,
    -3.7906563282,
    37.7669487
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7906563282,37.7669487],"type":"Point"}
}