{
  "id": 991154231,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.419426918,43.3621101379,-8.419426918,43.3621101379",
    "geom:latitude":43.36211,
    "geom:longitude":-8.419427,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Meira, 10",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Telas: Impresi\u00d3n, Tinte, Tratamiento, Transformaci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 27 07 11",
    "sg:postcode":"15010",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2Sqnj9Yq4wxdEXYJ7CMYfX_43.362110_-8.419427@1306269448"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472532464,
    "wof:geomhash":"e0b63572692e9ffecbe526b05ebe50fa",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991154231,
    "wof:lastmodified":1472532464,
    "wof:name":"Blanco Fari\u00f1a Marta",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.419426918,
    43.3621101379,
    -8.419426918,
    43.3621101379
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.419426918,43.3621101379],"type":"Point"}
}