{
  "id": 991365567,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7964680195,37.7772293091,-3.7964680195,37.7772293091",
    "geom:latitude":37.777229,
    "geom:longitude":-3.796468,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Garcia Rebull, 42",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 29 59 60",
    "sg:postcode":"23006",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1MXYSYATlgGl6vwwacW5eK_37.777229_-3.796468@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546325,
    "wof:geomhash":"300152d8e65b1cca95a65c36018d0226",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991365567,
    "wof:lastmodified":1472546325,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Enfermeria De Jaen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7964680195,
    37.7772293091,
    -3.7964680195,
    37.7772293091
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7964680195,37.7772293091],"type":"Point"}
}