{
  "id": 991132831,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.0383969992,39.9868850708,-0.0383969992,39.9868850708",
    "geom:latitude":39.986885,
    "geom:longitude":-0.038397,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Enmedio, 61",
    "sg:city":"Castellon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 964 25 00 64",
    "sg:postcode":"12001",
    "sg:province":"Castell\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4XTDqB78pRh2XKvkh1h002_39.986885_-0.038397@1306269445"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472529794,
    "wof:geomhash":"96147b9df3c03dc627bfbc399a316765",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991132831,
    "wof:lastmodified":1472529794,
    "wof:name":"Beltran Colom Maria Jose",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.0383969992,
    39.9868850708,
    -0.0383969992,
    39.9868850708
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.0383969992,39.9868850708],"type":"Point"}
}