{
  "id": 1008524301,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.2795991898,37.7004241943,-5.2795991898,37.7004241943",
    "geom:latitude":37.700424,
    "geom:longitude":-5.279599,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Fray Albino, 15",
    "sg:city":"Palma Rio",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 64 65 41",
    "sg:postcode":"14700",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6OwTq1LaEsyR4ByCY8v4vU_37.700424_-5.279599@1306269665"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472631035,
    "wof:geomhash":"d0d425c1437fd129856479c409ee5d45",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008524301,
    "wof:lastmodified":1472631035,
    "wof:name":"Silva Garcia Carmelo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.2795991898,
    37.7004241943,
    -5.2795991898,
    37.7004241943
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.2795991898,37.7004241943],"type":"Point"}
}