{
  "id": 1007917493,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.1193432808,41.5974273682,-4.1193432808,41.5974273682",
    "geom:latitude":41.597427,
    "geom:longitude":-4.119343,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Damas, 13",
    "sg:city":"Pe\u00f1afiel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 88 01 22",
    "sg:postcode":"47300",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5JQNbq5w2e40ckOwz8AMkv_41.597427_-4.119343@1306269584"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472591643,
    "wof:geomhash":"ac561eee7ccf228d8ec23239e55c621d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007917493,
    "wof:lastmodified":1472591643,
    "wof:name":"Martin Diez Esperanza",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.1193432808,
    41.5974273682,
    -4.1193432808,
    41.5974273682
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.1193432808,41.5974273682],"type":"Point"}
}