{
  "id": 991717103,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.4749450088,40.4711990356,0.4749450088,40.4711990356",
    "geom:latitude":40.471199,
    "geom:longitude":0.474945,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pase Blasco Iba\u00d1ez, 8",
    "sg:city":"Vinaros",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 964 45 35 64",
    "sg:postcode":"12500",
    "sg:province":"Castell\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_049aJPBPzy8OOWxjLljdzj_40.471199_0.474945@1306269523"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472566335,
    "wof:geomhash":"d70264173ed84a74c20d15024028f24c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991717103,
    "wof:lastmodified":1472566335,
    "wof:name":"Gabitec Socio Laboral S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.4749450088,
    40.4711990356,
    0.4749450088,
    40.4711990356
],
  "geometry": {"coordinates":[0.4749450088,40.4711990356],"type":"Point"}
}