{
  "id": 990959551,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.4366519451,42.4643287659,-2.4366519451,42.4643287659",
    "geom:latitude":42.464329,
    "geom:longitude":-2.436652,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Albia De Castro, 3",
    "sg:city":"Logro\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 941 24 65 38",
    "sg:postcode":"26003",
    "sg:province":"La Rioja",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_06NwggVEc3WjEBrToUn7um_42.464329_-2.436652@1306269422"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472515799,
    "wof:geomhash":"e174e0e8e6c30f7ec137b2c800992f27",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990959551,
    "wof:lastmodified":1472515799,
    "wof:name":"Alvarez Restrepo Neisy",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.4366519451,
    42.4643287659,
    -2.4366519451,
    42.4643287659
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.4366519451,42.4643287659],"type":"Point"}
}