{
  "id": 991787629,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6659939289,42.8453102112,-2.6659939289,42.8453102112",
    "geom:latitude":42.84531,
    "geom:longitude":-2.665994,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Postas, S/n",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 14 76 54",
    "sg:postcode":"01004",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1sgZgNocaycjafuqMQnbbZ_42.845310_-2.665994@1306269532"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472571270,
    "wof:geomhash":"faf07a9913eccc94495caef741b2ae93",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991787629,
    "wof:lastmodified":1472571270,
    "wof:name":"Gestion Y Estilo S. A.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6659939289,
    42.8453102112,
    -2.6659939289,
    42.8453102112
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6659939289,42.8453102112],"type":"Point"}
}