{
  "id": 991060379,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Pi\u00f1eiro Do Eixo, S/n Pi\u00e7eiro Do Eixo La Coru\u00f1a 15893",
    "addr:housenumber":"s",
    "addr:postcode":"15893",
    "addr:street":"Eixo;/ N;Eixo La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.3959693909,43.3714904785,-8.3959693909,43.3714904785",
    "geom:latitude":43.37149,
    "geom:longitude":-8.395969,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pi\u00f1eiro Do Eixo, S/n",
    "sg:city":"Pi\u00e7eiro Do Eixo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Veh\u00cdculos De Ocasi\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 54 94 21",
    "sg:postcode":"15893",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6S1djsHu42Ee5hDLhXJNsM_43.371490_-8.395969@1306269435"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472523668,
    "wof:geomhash":"d7d07b6d31d6f563bd69e8ba95c4201e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991060379,
    "wof:lastmodified":1472766811,
    "wof:name":"Automocion La Junquera S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.3959693909,
    43.3714904785,
    -8.3959693909,
    43.3714904785
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.3959693909,43.3714904785],"type":"Point"}
}