{
  "id": 991021593,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.8676974773,37.246887207,-1.8676974773,37.246887207",
    "geom:latitude":37.246887,
    "geom:longitude":-1.867697,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Mayor, 29",
    "sg:city":"Vera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 950 39 08 37",
    "sg:postcode":"04620",
    "sg:province":"Almer\u00eda",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3WcLa2ousp4mExRXC1z7U1_37.246887_-1.867697@1306269430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472520830,
    "wof:geomhash":"46b102b118195f9fa5759d906982a550",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991021593,
    "wof:lastmodified":1472520830,
    "wof:name":"Asensio Simon Salvador",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.8676974773,
    37.246887207,
    -1.8676974773,
    37.246887207
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.8676974773,37.246887207],"type":"Point"}
}