{
  "id": 975163013,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.2098879814,39.408531189,3.2098879814,39.408531189",
    "geom:latitude":39.408531,
    "geom:longitude":3.209888,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Jaume Prohens, 40",
    "sg:city":"Horta",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 83 70 99",
    "sg:postcode":"07669",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6qNupn6OCPhj55bjVz7ypp_39.408531_3.209888@1306269412"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472508020,
    "wof:geomhash":"91c06a23bdabf93f1819158728f92c78",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":975163013,
    "wof:lastmodified":1472508020,
    "wof:name":"Adrover Rosello Antonia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.2098879814,
    39.408531189,
    3.2098879814,
    39.408531189
],
  "geometry": {"coordinates":[3.2098879814,39.408531189],"type":"Point"}
}