{
  "id": 1007910767,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.011480093,41.3191604614,2.011480093,41.3191604614",
    "geom:latitude":41.31916,
    "geom:longitude":2.01148,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Salvador Barone, 68",
    "sg:city":"Viladecans",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 936 59 03 04",
    "sg:postcode":"08840",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0Y5SN2bdyhScXgL4swzPVx_41.319160_2.011480@1306269583"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472591351,
    "wof:geomhash":"e7519bd7627f3827102dd82cd4f5eb51",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007910767,
    "wof:lastmodified":1472591351,
    "wof:name":"Marquez Carrasco Eustaquio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.011480093,
    41.3191604614,
    2.011480093,
    41.3191604614
],
  "geometry": {"coordinates":[2.011480093,41.3191604614],"type":"Point"}
}