{
  "id": 991941661,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.1107668877,41.5442962646,2.1107668877,41.5442962646",
    "geom:latitude":41.544296,
    "geom:longitude":2.110767,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Lacy, 15",
    "sg:city":"Sabadell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 26 53 55",
    "sg:postcode":"08202",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0VKjrlBQp0qsKxm93wLRAW_41.544296_2.110767@1306269553"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472579533,
    "wof:geomhash":"5f2022f9e84778e9d1aebe9c0dcfe8a1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991941661,
    "wof:lastmodified":1472579533,
    "wof:name":"Ilustre Colegio De Abogados De Sabadell",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.1107668877,
    41.5442962646,
    2.1107668877,
    41.5442962646
],
  "geometry": {"coordinates":[2.1107668877,41.5442962646],"type":"Point"}
}