{
  "id": 1008628357,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6840391159,40.6470985413,-4.6840391159,40.6470985413",
    "geom:latitude":40.647099,
    "geom:longitude":-4.684039,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Juventud (de La), 27",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Financiaci\u00d3n Y Cr\u00c9ditos",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 25 15 35",
    "sg:postcode":"05003",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_12kcYh0BOWwHuAZuD6ayAR_40.647099_-4.684039@1306269679"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472635487,
    "wof:geomhash":"59952141e32f252681791f672d5c1a6c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008628357,
    "wof:lastmodified":1472635487,
    "wof:name":"Toledano Garcia Francisco Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6840391159,
    40.6470985413,
    -4.6840391159,
    40.6470985413
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6840391159,40.6470985413],"type":"Point"}
}