{
  "id": 991193999,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Menendez Pelayo, 26 Malia\u00d1o Cantabria 39600",
    "addr:housenumber":"26",
    "addr:postcode":"39600",
    "addr:street":"Menendez Pelayo",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.8433330059,43.4172554016,-3.8433330059,43.4172554016",
    "geom:latitude":43.417255,
    "geom:longitude":-3.843333,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Menendez Pelayo, 26",
    "sg:city":"Malia\u00d1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Estomatolog\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 942 25 37 03",
    "sg:postcode":"39600",
    "sg:province":"Cantabria",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        102545823,
        85799521,
        102191581,
        404342209,
        85633129,
        404227371,
        101748391,
        85682833
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_72BZuMGrOpCjdLhHoJ57mM_43.417255_-3.843333@1306269453"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472536039,
    "wof:geomhash":"6868bea0f41a9c5704a2b095edd1dec3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102545823,
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342209,
            "locality_id":101748391,
            "macroregion_id":404227371,
            "neighbourhood_id":85799521,
            "region_id":85682833,
            "venue_id":991193999
        }
    ],
    "wof:id":991193999,
    "wof:lastmodified":1472768248,
    "wof:name":"Cabo Arti\u00f1ano Javier",
    "wof:parent_id":102545823,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.8433330059,
    43.4172554016,
    -3.8433330059,
    43.4172554016
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.8433330059,43.4172554016],"type":"Point"}
}