{
  "id": 1008213641,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6217951775,36.539264679,-4.6217951775,36.539264679",
    "geom:latitude":36.539265,
    "geom:longitude":-4.621795,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Moncayo, 15",
    "sg:city":"Fuengirola",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 47 43 94",
    "sg:postcode":"29640",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7KzdNkO8DqudKIA50NiyUn_36.539265_-4.621795@1306269624"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472612639,
    "wof:geomhash":"7696039fdbde0618051a43a4c3772316",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008213641,
    "wof:lastmodified":1472612639,
    "wof:name":"Perez Gerona Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6217951775,
    36.539264679,
    -4.6217951775,
    36.539264679
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6217951775,36.539264679],"type":"Point"}
}