{
  "id": 991476753,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.109660998,38.8413963318,0.109660998,38.8413963318",
    "geom:latitude":38.841396,
    "geom:longitude":0.109661,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Candida Carbonell, 3",
    "sg:city":"Denia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 78 64 13",
    "sg:postcode":"03700",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0gAIDunqixIHDgbbg3XXLi_38.841396_0.109661@1306269491"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472553152,
    "wof:geomhash":"716067298d8716c56f80124a4d4f49d6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991476753,
    "wof:lastmodified":1472553152,
    "wof:name":"De Juan Devesa Vicente",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.109660998,
    38.8413963318,
    0.109660998,
    38.8413963318
],
  "geometry": {"coordinates":[0.109660998,38.8413963318],"type":"Point"}
}