{
  "id": 991259255,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Estrada, 2 Avila \u00c1vila 05001",
    "addr:housenumber":"2",
    "addr:postcode":"05001",
    "addr:street":"Calle De Estrada;A\u0301Vila",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6956758499,40.6547775269,-4.6956758499,40.6547775269",
    "geom:latitude":40.654778,
    "geom:longitude":-4.695676,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Estrada, 2",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 21 33 92",
    "sg:postcode":"05001",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0qeK0MeVw7a9pSIRd6DEuk_40.654778_-4.695676@1306269462"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540510,
    "wof:geomhash":"62176bf042657d99c6e7c99a1cd4c4ed",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991259255,
    "wof:lastmodified":1472768326,
    "wof:name":"Cariulo  Orazio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6956758499,
    40.6547775269,
    -4.6956758499,
    40.6547775269
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6956758499,40.6547775269],"type":"Point"}
}