{
  "id": 1008137843,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0428500175,41.5377960205,2.0428500175,41.5377960205",
    "geom:latitude":41.537796,
    "geom:longitude":2.04285,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Europa, S/n",
    "sg:city":"Terrassa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 83 62 09",
    "sg:postcode":"08228",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_71EEh5u3sCIhRhgZvN4Qit_41.537796_2.042850@1306269613"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472601291,
    "wof:geomhash":"f751811b544a6cd382f05ebddf577bea",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008137843,
    "wof:lastmodified":1472601291,
    "wof:name":"Ortiz Alot Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0428500175,
    41.5377960205,
    2.0428500175,
    41.5377960205
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0428500175,41.5377960205],"type":"Point"}
}