{
  "id": 991075655,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.0492801666,43.6592941284,-8.0492801666,43.6592941284",
    "geom:latitude":43.659294,
    "geom:longitude":-8.04928,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Espa\u00d1a, S/n",
    "sg:city":"Cedeira",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 48 26 33",
    "sg:postcode":"15350",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7NePjozqFRY4l04BA7TgTe_43.659294_-8.049280@1306269437"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472524916,
    "wof:geomhash":"36c5d75eaa2bbfac860346181a265435",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991075655,
    "wof:lastmodified":1472524916,
    "wof:name":"Ayuntamiento De Cedeira",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.0492801666,
    43.6592941284,
    -8.0492801666,
    43.6592941284
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.0492801666,43.6592941284],"type":"Point"}
}