{
  "id": 991578669,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de San Clemente, 15 Jaen Ja\u00e9n 23003",
    "addr:housenumber":"15;jae\u0301n",
    "addr:postcode":"23003",
    "addr:street":"Calle De San Clemente",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7894120216,37.7684593201,-3.7894120216,37.7684593201",
    "geom:latitude":37.768459,
    "geom:longitude":-3.789412,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Clemente, 15",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 19 09 05",
    "sg:postcode":"23003",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5kyIkuatxgX1TCAmbdvEhX_37.768459_-3.789412@1306269504"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472558643,
    "wof:geomhash":"8ef41968197ccb828803c81b836fc767",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991578669,
    "wof:lastmodified":1472770093,
    "wof:name":"Escudero Gutierrez Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7894120216,
    37.7684593201,
    -3.7894120216,
    37.7684593201
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7894120216,37.7684593201],"type":"Point"}
}