{
  "id": 991745709,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.26521492,40.5641593933,-3.26521492,40.5641593933",
    "geom:latitude":40.564159,
    "geom:longitude":-3.265215,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Guadalajara (de), 21",
    "sg:city":"Azuqueca Henares",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Peluquer\u00cda Est\u00c9tica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 949 26 66 71",
    "sg:postcode":"19200",
    "sg:province":"Guadalajara",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_15RlwtwSRTIYURR5ZxBTgi_40.564159_-3.265215@1306269526"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567910,
    "wof:geomhash":"f079b317a3a50ad3001b326914337f26",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991745709,
    "wof:lastmodified":1472567910,
    "wof:name":"Garcia Garcia Maria Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.26521492,
    40.5641593933,
    -3.26521492,
    40.5641593933
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.26521492,40.5641593933],"type":"Point"}
}