{
  "id": 1008377407,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7892289162,37.7770614624,-3.7892289162,37.7770614624",
    "geom:latitude":37.777061,
    "geom:longitude":-3.789229,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Mu\u00d1oz Grandes, 2",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c1quinas De Escribir, M\u00c1quinas De Oficina (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 25 91 42",
    "sg:postcode":"23007",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7V3v5MbJbM4Kx9sZtq6lQ8_37.777061_-3.789229@1306269646"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472624665,
    "wof:geomhash":"a8629d29303e488eb580a2b7e735c607",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008377407,
    "wof:lastmodified":1472624665,
    "wof:name":"Rodriguez Duran Gregorio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7892289162,
    37.7770614624,
    -3.7892289162,
    37.7770614624
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7892289162,37.7770614624],"type":"Point"}
}