{
  "id": 991433701,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.9424591064,40.8257064819,-5.9424591064,40.8257064819",
    "geom:latitude":40.825706,
    "geom:longitude":-5.942459,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Fuente, 21",
    "sg:city":"Matilla De Los Ca\u00e7os Del Rio",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 923 38 29 07",
    "sg:postcode":"37450",
    "sg:province":"Salamanca",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2ot4ozYGzA2vlFq8ZQMBwK_40.825706_-5.942459@1306269485"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472550723,
    "wof:geomhash":"bb711a9310a25c225f87951c66304d93",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991433701,
    "wof:lastmodified":1472550723,
    "wof:name":"Cordon Rodriguez Miguel Angel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.9424591064,
    40.8257064819,
    -5.9424591064,
    40.8257064819
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.9424591064,40.8257064819],"type":"Point"}
}