{
  "id": 1007845423,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6363039017,40.3024864197,-4.6363039017,40.3024864197",
    "geom:latitude":40.302486,
    "geom:longitude":-4.636304,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Feria (la), S/n",
    "sg:city":"Adrada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 918 67 01 35",
    "sg:postcode":"05430",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4AIuq6MqCQjON95ELqSruc_40.302486_-4.636304@1306269575"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472588481,
    "wof:geomhash":"a61b20062cc579a01d019043973deeb1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007845423,
    "wof:lastmodified":1472588481,
    "wof:name":"Lopez Sanchez Emilio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6363039017,
    40.3024864197,
    -4.6363039017,
    40.3024864197
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6363039017,40.3024864197],"type":"Point"}
}