{
  "id": 991299839,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.8021739721,38.1631393433,-0.8021739721,38.1631393433",
    "geom:latitude":38.163139,
    "geom:longitude":-0.802174,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ptda Erica, 39",
    "sg:city":"Catral",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 72 30 07",
    "sg:postcode":"03158",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3tiBkQSQ8epc8n7uPiXFjU_38.163139_-0.802174@1306269467"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472542630,
    "wof:geomhash":"12f703876e859eb4a4354cad528f50d1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991299839,
    "wof:lastmodified":1472542630,
    "wof:name":"Catral Export S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.8021739721,
    38.1631393433,
    -0.8021739721,
    38.1631393433
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.8021739721,38.1631393433],"type":"Point"}
}