{
  "id": 1008320539,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Cuartel De La Monta\u00d1a, 9 Avila \u00c1vila 05001",
    "addr:housenumber":"9",
    "addr:postcode":"05001",
    "addr:street":"Calle De Cuartel De La Montan\u0303A;A\u0301Vila",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6860394478,40.6563224792,-4.6860394478,40.6563224792",
    "geom:latitude":40.656322,
    "geom:longitude":-4.686039,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Cuartel De La Monta\u00d1a, 9",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 22 00 04",
    "sg:postcode":"05001",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4KPxZgIBXJ3skXFnRokXZ6_40.656322_-4.686039@1306269638"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472622201,
    "wof:geomhash":"d985bbd7087dbe65f41f7e2a2da02ac3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008320539,
    "wof:lastmodified":1472766899,
    "wof:name":"Ranilla De La Cruz Francisco Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6860394478,
    40.6563224792,
    -4.6860394478,
    40.6563224792
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6860394478,40.6563224792],"type":"Point"}
}