{
  "id": 991729267,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.0312535986,39.9802055359,-0.0312535986,39.9802055359",
    "geom:latitude":39.980206,
    "geom:longitude":-0.031254,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Carcagente, 28",
    "sg:city":"Castellon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 964 23 05 52",
    "sg:postcode":"12005",
    "sg:province":"Castell\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0shRPH20WpMZNJmVmUEz2q_39.980206_-0.031254@1306269524"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472566936,
    "wof:geomhash":"e36f31cb8e3c3ec6a33363d133dd973e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991729267,
    "wof:lastmodified":1472566936,
    "wof:name":"Gamir Tomas Vicente",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.0312535986,
    39.9802055359,
    -0.0312535986,
    39.9802055359
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.0312535986,39.9802055359],"type":"Point"}
}