{
  "id": 1007716723,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Nuestra Se\u00d1ora De Fatima, 17 Madrid Madrid 28047",
    "addr:housenumber":"17",
    "addr:postcode":"madrid;28047",
    "addr:street":"Avda Nuestra Sen\u0303Ora De Fatima",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7445344925,40.3857917786,-3.7445344925,40.3857917786",
    "geom:latitude":40.385792,
    "geom:longitude":-3.744534,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Nuestra Se\u00d1ora De Fatima, 17",
    "sg:city":"Madrid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 914 62 61 33",
    "sg:postcode":"28047",
    "sg:province":"Madrid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863819,
        102191581,
        404338863,
        85633129,
        404227387,
        101748283,
        85682783
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0pFJrxeoFujpy5JUwuL17G_40.385792_-3.744534@1306269559"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472581784,
    "wof:geomhash":"db73b8a6132e26123c07dc3bbf5f4532",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338863,
            "locality_id":101748283,
            "macroregion_id":404227387,
            "neighbourhood_id":85863819,
            "region_id":85682783,
            "venue_id":1007716723
        }
    ],
    "wof:id":1007716723,
    "wof:lastmodified":1472768798,
    "wof:name":"I\u00f1igo Alcalde Emilio",
    "wof:parent_id":85863819,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7445344925,
    40.3857917786,
    -3.7445344925,
    40.3857917786
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7445344925,40.3857917786],"type":"Point"}
}