{
  "id": 991539485,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.8848252296,36.5088996887,-4.8848252296,36.5088996887",
    "geom:latitude":36.5089,
    "geom:longitude":-4.884825,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Ramon Y Cajal, 7",
    "sg:city":"Marbella",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 90 01 40",
    "sg:postcode":"29600",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4GKff9im7EIMFily3xVNHO_36.508900_-4.884825@1306269499"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472556479,
    "wof:geomhash":"1f5bd042eba6dfee7b9c0468e9ed9180",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991539485,
    "wof:lastmodified":1472556479,
    "wof:name":"Edificio Seijo S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.8848252296,
    36.5088996887,
    -4.8848252296,
    36.5088996887
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.8848252296,36.5088996887],"type":"Point"}
}