{
  "id": 1008502989,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.0884380341,40.036113739,-6.0884380341,40.036113739",
    "geom:latitude":40.036114,
    "geom:longitude":-6.088438,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Toros, 2",
    "sg:city":"Plasencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 927 42 11 00",
    "sg:postcode":"10600",
    "sg:province":"C\u00e1ceres",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_51es7z7bcT4I2V58Bpk1a1_40.036114_-6.088438@1306269662"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472630151,
    "wof:geomhash":"f64d8b0f5b5ffed2864b01a9e59893fe",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008502989,
    "wof:lastmodified":1472630151,
    "wof:name":"Serradilla Sancho Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.0884380341,
    40.036113739,
    -6.0884380341,
    40.036113739
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.0884380341,40.036113739],"type":"Point"}
}