{
  "id": 1008270399,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Varela Silvari, 28 Coru\u00d1a La Coru\u00f1a 15001",
    "addr:housenumber":"28",
    "addr:postcode":"15001",
    "addr:street":"Calle De Varela Silvari;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.3968772888,43.3724632263,-8.3968772888,43.3724632263",
    "geom:latitude":43.372463,
    "geom:longitude":-8.396877,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Varela Silvari, 28",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Confecci\u00d3n (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 20 65 29",
    "sg:postcode":"15001",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4RAqFzE6gMlA3mwPgjiMZR_43.372463_-8.396877@1306269631"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472617112,
    "wof:geomhash":"b90246d9792ccc4dd42a471dbd0f5d30",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008270399,
    "wof:lastmodified":1472766800,
    "wof:name":"Prego Fernandez Otilia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.3968772888,
    43.3724632263,
    -8.3968772888,
    43.3724632263
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.3968772888,43.3724632263],"type":"Point"}
}