{
  "id": 991366405,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Republica Argentina, 48 Jaen Ja\u00e9n 23001",
    "addr:housenumber":"48;jae\u0301n",
    "addr:postcode":"23001",
    "addr:street":"Calle De Republica Argentina",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7835929394,37.7740631104,-3.7835929394,37.7740631104",
    "geom:latitude":37.774063,
    "geom:longitude":-3.783593,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Republica Argentina, 48",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 22 23 46",
    "sg:postcode":"23001",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0jbyBMSEBRH7RAgYXBvHDG_37.774063_-3.783593@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546381,
    "wof:geomhash":"49d069abeb06a391a3035fc74f74fd8e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991366405,
    "wof:lastmodified":1472769765,
    "wof:name":"Colegio Oficial Gestores Administrativos",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7835929394,
    37.7740631104,
    -3.7835929394,
    37.7740631104
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7835929394,37.7740631104],"type":"Point"}
}