{
  "id": 991362073,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4021640122,39.3993606567,-0.4021640122,39.3993606567",
    "geom:latitude":39.399361,
    "geom:longitude":-0.402164,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Corts Valencianes, S/n",
    "sg:city":"Catarroja",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 26 64 46",
    "sg:postcode":"46470",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864197,
        102191581,
        404345301,
        85633129,
        404227381,
        101832461,
        85682867
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0ESDLD7Bs53oEq00pRaZSB_39.399361_-0.402164@1306269475"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546027,
    "wof:geomhash":"0a0207bf6ae56269582b03b0c0d13cbd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345301,
            "locality_id":101832461,
            "macroregion_id":404227381,
            "neighbourhood_id":85864197,
            "region_id":85682867,
            "venue_id":991362073
        }
    ],
    "wof:id":991362073,
    "wof:lastmodified":1472546027,
    "wof:name":"Colegio De Abogados De Valencia",
    "wof:parent_id":85864197,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4021640122,
    39.3993606567,
    -0.4021640122,
    39.3993606567
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4021640122,39.3993606567],"type":"Point"}
}