{
  "id": 991676251,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4870223105,38.3451461792,-0.4870223105,38.3451461792",
    "geom:latitude":38.345146,
    "geom:longitude":-0.487022,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Felipe Berge, 2",
    "sg:city":"Alacant",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Inform\u00c1tica, Ofim\u00c1tica (estudios, Asesor\u00cda, Ingenier\u00cda, Formaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 21 82 40",
    "sg:postcode":"03001",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864055,
        102191581,
        404329281,
        85633129,
        404227381,
        101748211,
        85682625
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6YX1DjYtlXcWGEaomikWr6_38.345146_-0.487022@1306269517"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472564300,
    "wof:geomhash":"796af5d3a3a57f6e228f391f5f6a0aa1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329281,
            "locality_id":101748211,
            "macroregion_id":404227381,
            "neighbourhood_id":85864055,
            "region_id":85682625,
            "venue_id":991676251
        }
    ],
    "wof:id":991676251,
    "wof:lastmodified":1472564300,
    "wof:name":"Fomento De Empleo Valenciano",
    "wof:parent_id":85864055,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4870223105,
    38.3451461792,
    -0.4870223105,
    38.3451461792
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4870223105,38.3451461792],"type":"Point"}
}