{
  "id": 991945695,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Jose De Anchieta, 4 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01003",
    "addr:housenumber":"4",
    "addr:postcode":"01003",
    "addr:street":"Calle De Jose De Anchieta",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6614971161,42.8480987549,-2.6614971161,42.8480987549",
    "geom:latitude":42.848099,
    "geom:longitude":-2.661497,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Jose De Anchieta, 4",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 26 95 26",
    "sg:postcode":"01003",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3bakdvjxFsywXGHxpVbXKy_42.848099_-2.661497@1306269553"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472579740,
    "wof:geomhash":"31335af33271599e23d5840745e9147e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991945695,
    "wof:lastmodified":1472770684,
    "wof:name":"In-2 Estilistas, S.c.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6614971161,
    42.8480987549,
    -2.6614971161,
    42.8480987549
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6614971161,42.8480987549],"type":"Point"}
}