{
  "id": 1008617789,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.0735030025,38.5724029541,-0.0735030025,38.5724029541",
    "geom:latitude":38.572403,
    "geom:longitude":-0.073503,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Albir (l'), 143",
    "sg:city":"Albir",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 966 86 61 78",
    "sg:postcode":"03580",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4FFRyqEvljU6RCU07bbp1G_38.572403_-0.073503@1306269678"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472635040,
    "wof:geomhash":"838695cf59c82f491a1fb3bd77fa571c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008617789,
    "wof:lastmodified":1472635040,
    "wof:name":"Terra Nova Joyeros S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.0735030025,
    38.5724029541,
    -0.0735030025,
    38.5724029541
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.0735030025,38.5724029541],"type":"Point"}
}