{
  "id": 1008504471,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7923870087,37.7725830078,-3.7923870087,37.7725830078",
    "geom:latitude":37.772583,
    "geom:longitude":-3.792387,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Nu\u00d1ez De Balboa, 2",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Confecci\u00d3n (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 22 89 56",
    "sg:postcode":"23007",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_50jpQ4vWF2Q2jEQ4dkLOIS_37.772583_-3.792387@1306269662"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472630210,
    "wof:geomhash":"a3c41abd50ee3aece05bdb3c84d6c82c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008504471,
    "wof:lastmodified":1472630210,
    "wof:name":"Serrano Diaz Juan Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7923870087,
    37.7725830078,
    -3.7923870087,
    37.7725830078
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7923870087,37.7725830078],"type":"Point"}
}