{
  "id": 1008006819,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.6170699596,41.5795402527,1.6170699596,41.5795402527",
    "geom:latitude":41.57954,
    "geom:longitude":1.61707,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Penedes El, 2",
    "sg:city":"Igualada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 01 73 59",
    "sg:postcode":"08700",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3HiXHk84d2VTpBDNpPVVE9_41.579540_1.617070@1306269595"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472595481,
    "wof:geomhash":"6343d3e1f3c4bd0cbc374aaf69713647",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008006819,
    "wof:lastmodified":1472595481,
    "wof:name":"Mir Bonastre Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.6170699596,
    41.5795402527,
    1.6170699596,
    41.5795402527
],
  "geometry": {"coordinates":[1.6170699596,41.5795402527],"type":"Point"}
}