{
  "id": 991567335,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.253993988,41.9309768677,2.253993988,41.9309768677",
    "geom:latitude":41.930977,
    "geom:longitude":2.253994,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Mare De Deu De Les Neus, 4",
    "sg:city":"Vic",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 89 30 23",
    "sg:postcode":"08500",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1l9HWpWLk4XtJ1M8tDGfXD_41.930977_2.253994@1306269503"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472558072,
    "wof:geomhash":"67238cedc1a9115a555fed93bf486ea1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991567335,
    "wof:lastmodified":1472558072,
    "wof:name":"Enric Isern S.c.p.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.253993988,
    41.9309768677,
    2.253993988,
    41.9309768677
],
  "geometry": {"coordinates":[2.253993988,41.9309768677],"type":"Point"}
}