{
  "id": 991259299,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0906140804,41.5640106201,2.0906140804,41.5640106201",
    "geom:latitude":41.564011,
    "geom:longitude":2.090614,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Matadepera, 2",
    "sg:city":"Sabadell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 17 04 96",
    "sg:postcode":"08207",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0znZgkmlKgp84nlxZCzIED_41.564011_2.090614@1306269462"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540512,
    "wof:geomhash":"2505e5419e117ec96b20687da8038d1e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991259299,
    "wof:lastmodified":1472540512,
    "wof:name":"Carjumas Avinguda S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0906140804,
    41.5640106201,
    2.0906140804,
    41.5640106201
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0906140804,41.5640106201],"type":"Point"}
}