{
  "id": 1007739137,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0101959705,41.5626602173,2.0101959705,41.5626602173",
    "geom:latitude":41.56266,
    "geom:longitude":2.010196,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Cremat, 23",
    "sg:city":"Terrassa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 88 77 66",
    "sg:postcode":"08221",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1IklKB52rJYMUw7mRaB2oa_41.562660_2.010196@1306269562"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472583067,
    "wof:geomhash":"c84a83cb680abb719d4885063d79cd10",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007739137,
    "wof:lastmodified":1472583067,
    "wof:name":"Joieria Carmina Puig S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0101959705,
    41.5626602173,
    2.0101959705,
    41.5626602173
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0101959705,41.5626602173],"type":"Point"}
}