{
  "id": 991554187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.8875389099,36.5138015747,-4.8875389099,36.5138015747",
    "geom:latitude":36.513802,
    "geom:longitude":-4.887539,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Cortijo, 7",
    "sg:city":"Marbella",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 82 58 67",
    "sg:postcode":"29600",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "sg:website":"www.atilanopeluqueros.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5yGRkK9lZIUyAYGjOTqC7g_36.513802_-4.887539@1306269501"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472557270,
    "wof:geomhash":"ec0e117a8db675724ebb955b75b82b1e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991554187,
    "wof:lastmodified":1472557270,
    "wof:name":"Elena Carralcasar Cristina",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.8875389099,
    36.5138015747,
    -4.8875389099,
    36.5138015747
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.8875389099,36.5138015747],"type":"Point"}
}