{
  "id": 991854393,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.693572998,38.2682685852,-0.693572998,38.2682685852",
    "geom:latitude":38.268269,
    "geom:longitude":-0.693573,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ Jimenez Diaz, 22",
    "sg:city":"Elche",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 42 13 35",
    "sg:postcode":"03202",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7E22kUz6A4xomMmt0QdWD0_38.268269_-0.693573@1306269541"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472575059,
    "wof:geomhash":"17ba2a281ff343d63afa15433cdeaf09",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991854393,
    "wof:lastmodified":1472575059,
    "wof:name":"Grupo Asesor Helike S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.693572998,
    38.2682685852,
    -0.693572998,
    38.2682685852
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.693572998,38.2682685852],"type":"Point"}
}