{
  "id": 1007786461,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.629685998,41.6259460449,0.629685998,41.6259460449",
    "geom:latitude":41.625946,
    "geom:longitude":0.629686,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avgd Alcalde Recasens, 31",
    "sg:city":"Lleida",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 973 22 12 89",
    "sg:postcode":"25005",
    "sg:province":"Lleida",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2d4JF2vE1ezV93rk8dWWtN_41.625946_0.629686@1306269568"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472585553,
    "wof:geomhash":"dd19b779c92ffcbccb9e32f6116ae5f6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007786461,
    "wof:lastmodified":1472585553,
    "wof:name":"La Perla D'or S.c.p.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.629685998,
    41.6259460449,
    0.629685998,
    41.6259460449
],
  "geometry": {"coordinates":[0.629685998,41.6259460449],"type":"Point"}
}