{
  "id": 990944693,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.5312752724,42.0077018738,-4.5312752724,42.0077018738",
    "geom:latitude":42.007702,
    "geom:longitude":-4.531275,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Bernardo, 6",
    "sg:city":"Palencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 979 74 36 36",
    "sg:postcode":"34002",
    "sg:province":"Palencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3adg94jlyUC5moHpgo9Ozh_42.007702_-4.531275@1306269420"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472513167,
    "wof:geomhash":"09e6dccbe30e0d8071e021ea5759bf4a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990944693,
    "wof:lastmodified":1472513167,
    "wof:name":"Alonso Garcia Juan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.5312752724,
    42.0077018738,
    -4.5312752724,
    42.0077018738
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.5312752724,42.0077018738],"type":"Point"}
}