{
  "id": 991610521,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7822189331,37.8033752441,-3.7822189331,37.8033752441",
    "geom:latitude":37.803375,
    "geom:longitude":-3.782219,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Huesa, 1",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 28 07 32",
    "sg:postcode":"23009",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_55kgOZfjalrFCnH4WADzlP_37.803375_-3.782219@1306269508"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472560081,
    "wof:geomhash":"db6bfa3e680ac627f67fa26e64a38510",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991610521,
    "wof:lastmodified":1472560081,
    "wof:name":"Exclusivas Jaen S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7822189331,
    37.8033752441,
    -3.7822189331,
    37.8033752441
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7822189331,37.8033752441],"type":"Point"}
}