{
  "id": 991107355,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Lerez, 3 Madrid Madrid 28002",
    "addr:housenumber":"3",
    "addr:postcode":"28002",
    "addr:street":"Calle De Lerez",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.6847600937,40.4494171143,-3.6847600937,40.4494171143",
    "geom:latitude":40.449417,
    "geom:longitude":-3.68476,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Lerez, 3",
    "sg:city":"Madrid",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Professional",
            "subcategory":"Business Services",
            "type":"Services"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 915 64 77 43",
    "sg:postcode":"28002",
    "sg:province":"Madrid",
    "sg:tags":[
        "control",
        "asesor\u00cda",
        "organizaci\u00d3n",
        "la",
        "de",
        "gesti\u00d3n",
        "y"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863651,
        102191581,
        404338863,
        85633129,
        404227387,
        101748283,
        85682783
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1ebl5p1ujGz1lLHFctFyUl_40.449417_-3.684760@1306269441"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472527365,
    "wof:geomhash":"af7c1e237890da4d6ec2348b12a30aab",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338863,
            "locality_id":101748283,
            "macroregion_id":404227387,
            "neighbourhood_id":85863651,
            "region_id":85682783,
            "venue_id":991107355
        }
    ],
    "wof:id":991107355,
    "wof:lastmodified":1472767206,
    "wof:name":"Baraka Gestion S.l.",
    "wof:parent_id":85863651,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "control",
        "asesor\u00cda",
        "organizaci\u00d3n",
        "la",
        "de",
        "gesti\u00d3n",
        "y"
    ]
},
  "bbox": [
    -3.6847600937,
    40.4494171143,
    -3.6847600937,
    40.4494171143
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.6847600937,40.4494171143],"type":"Point"}
}