{
  "id": 991673785,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6681189537,42.8462791443,-2.6681189537,42.8462791443",
    "geom:latitude":42.846279,
    "geom:longitude":-2.668119,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Olaguibel, 27",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 25 26 35",
    "sg:postcode":"01004",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_66dsETxmedKZZFcLPPpvAB_42.846279_-2.668119@1306269517"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472564158,
    "wof:geomhash":"47c9501c2b5aedb3bfc22dafc235413d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991673785,
    "wof:lastmodified":1472564158,
    "wof:name":"Florian Bermejo Y Alfredo Marinez S. L.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6681189537,
    42.8462791443,
    -2.6681189537,
    42.8462791443
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6681189537,42.8462791443],"type":"Point"}
}