{
  "id": 991832761,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.5287947655,36.5955657959,-4.5287947655,36.5955657959",
    "geom:latitude":36.595566,
    "geom:longitude":-4.528795,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Federico Garcia Lorca, S/n",
    "sg:city":"Arroyo De La Miel-benalmadena Costa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 56 00 18",
    "sg:postcode":"29630",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_22S6Djjf5GnEQRKn4xMqem_36.595566_-4.528795@1306269538"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472573747,
    "wof:geomhash":"c2fb3fb92d58f3cb23ea40d5a66b349f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991832761,
    "wof:lastmodified":1472573747,
    "wof:name":"Gonzalez Perez Monica",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.5287947655,
    36.5955657959,
    -4.5287947655,
    36.5955657959
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.5287947655,36.5955657959],"type":"Point"}
}