{
  "id": 990963667,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7895176411,37.7657394409,-3.7895176411,37.7657394409",
    "geom:latitude":37.765739,
    "geom:longitude":-3.789518,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Granada, 7",
    "sg:city":"Valdepe\u00e7as De Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Inform\u00c1tica (estudios, Servicios, Asesor\u00cda, Formaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 31 08 51",
    "sg:postcode":"23150",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_15rhvjjYK9WeQbHCjCgwo1_37.765739_-3.789518@1306269422"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472516151,
    "wof:geomhash":"8a6ebf875a588b89a20586b458bd70f3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990963667,
    "wof:lastmodified":1472516151,
    "wof:name":"Amate Infante Juan De Dios",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7895176411,
    37.7657394409,
    -3.7895176411,
    37.7657394409
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7895176411,37.7657394409],"type":"Point"}
}