{
  "id": 990915145,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.8236999512,41.9817962646,2.8236999512,41.9817962646",
    "geom:latitude":41.981796,
    "geom:longitude":2.8237,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Mercat, 6",
    "sg:city":"S. Feliu Guixols",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 32 70 00",
    "sg:postcode":"17220",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5VClrNjmtKuk7pGuaFXW0D_41.981796_2.823700@1306269416"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472510033,
    "wof:geomhash":"fb275f81dfb92e60b480c8ced9608ce4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990915145,
    "wof:lastmodified":1472510033,
    "wof:name":"Ajuntament De Sant Feliu De Guixols",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.8236999512,
    41.9817962646,
    2.8236999512,
    41.9817962646
],
  "geometry": {"coordinates":[2.8236999512,41.9817962646],"type":"Point"}
}