{
  "id": 1008656599,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.0454350002,39.9896354675,-0.0454350002,39.9896354675",
    "geom:latitude":39.989635,
    "geom:longitude":-0.045435,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Barcelona, 2",
    "sg:city":"Castellon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 964 22 02 48",
    "sg:postcode":"12004",
    "sg:province":"Castell\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_33q13iVYbW5sduqh1ukUXQ_39.989635_-0.045435@1306269683"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472636669,
    "wof:geomhash":"64c8b340ada8c4e920a9b250678ca82d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008656599,
    "wof:lastmodified":1472636669,
    "wof:name":"Trilles Pascual C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.0454350002,
    39.9896354675,
    -0.0454350002,
    39.9896354675
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.0454350002,39.9896354675],"type":"Point"}
}