{
  "id": 1008454561,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7887160778,37.7680435181,-3.7887160778,37.7680435181",
    "geom:latitude":37.768044,
    "geom:longitude":-3.788716,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Clemente, 20",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 24 35 43",
    "sg:postcode":"23001",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_230UhW2aABVkDropNEtRS9_37.768044_-3.788716@1306269656"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472628111,
    "wof:geomhash":"3ed266fd482b856754ee34e3d4a0c46b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008454561,
    "wof:lastmodified":1472628111,
    "wof:name":"Sanchez Lopez Joaquin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7887160778,
    37.7680435181,
    -3.7887160778,
    37.7680435181
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7887160778,37.7680435181],"type":"Point"}
}