{
  "id": 1008192993,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4137020111,43.3527565002,-8.4137020111,43.3527565002",
    "geom:latitude":43.352757,
    "geom:longitude":-8.413702,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Pedroso, 9",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mercer\u00cda, Lencer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 23 66 94",
    "sg:postcode":"15007",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2mA5vJkBp4jSzMJANu9IEF_43.352757_-8.413702@1306269621"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472607959,
    "wof:geomhash":"0ac7930a8027292eb4e5497d4a231f76",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008192993,
    "wof:lastmodified":1472607959,
    "wof:name":"Paz Rodriguez Maria Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4137020111,
    43.3527565002,
    -8.4137020111,
    43.3527565002
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4137020111,43.3527565002],"type":"Point"}
}