{
  "id": 991265133,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.895075798,38.4125556946,-4.895075798,38.4125556946",
    "geom:latitude":38.412556,
    "geom:longitude":-4.895076,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pol Ind A\u00f1ora, 3",
    "sg:city":"A\u00d1ora",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabrica De Charcuter\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 15 15 13",
    "sg:postcode":"14450",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Y2m63w7OY2q4JZxaZULkx_38.412556_-4.895076@1306269462"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540954,
    "wof:geomhash":"e39291564400990ebb2601f1cc75303f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991265133,
    "wof:lastmodified":1472540954,
    "wof:name":"Carnicos Ibericos Los Pedroches S.c.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.895075798,
    38.4125556946,
    -4.895075798,
    38.4125556946
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.895075798,38.4125556946],"type":"Point"}
}