{
  "id": 1007950729,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.7268739939,41.2236709595,1.7268739939,41.2236709595",
    "geom:latitude":41.223671,
    "geom:longitude":1.726874,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Sant Sebastia, 21",
    "sg:city":"Vilanova I La Geltru",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 14 25 29",
    "sg:postcode":"08800",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6NwSer7t8bB8Yxy7sscg6n_41.223671_1.726874@1306269589"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472593158,
    "wof:geomhash":"1509a228b4acfa2591c7291391d2b704",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007950729,
    "wof:lastmodified":1472593158,
    "wof:name":"Mascaro Lleo Maria Teresa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.7268739939,
    41.2236709595,
    1.7268739939,
    41.2236709595
],
  "geometry": {"coordinates":[1.7268739939,41.2236709595],"type":"Point"}
}