{
  "id": 1007863337,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-15.4361715317,28.1340179443,-15.4361715317,28.1340179443",
    "geom:latitude":28.134018,
    "geom:longitude":-15.436172,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Olof Palme, 36",
    "sg:city":"Palmas De Gran Canaria",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 22 79 02",
    "sg:postcode":"35010",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3GAK8CivKd0Dwhib7PHIf3_28.134018_-15.436172@1306269578"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472589383,
    "wof:geomhash":"61560684b5112fa7278782cc344a140e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007863337,
    "wof:lastmodified":1472589383,
    "wof:name":"Mabriba S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -15.4361715317,
    28.1340179443,
    -15.4361715317,
    28.1340179443
],
  "geometry": {"coordinates":[-15.4361715317,28.1340179443],"type":"Point"}
}