{
  "id": 991495249,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.0824480057,38.1152114868,-3.0824480057,38.1152114868",
    "geom:latitude":38.115211,
    "geom:longitude":-3.082448,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Rafael, 80",
    "sg:city":"Villacarrillo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 44 06 32",
    "sg:postcode":"23300",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1YOclmMhmfYHEaidPMzEFD_38.115211_-3.082448@1306269493"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472554154,
    "wof:geomhash":"516094799c5a5a6956fe09a7e89bf713",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991495249,
    "wof:lastmodified":1472554154,
    "wof:name":"Diaz Ferrandi Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.0824480057,
    38.1152114868,
    -3.0824480057,
    38.1152114868
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.0824480057,38.1152114868],"type":"Point"}
}