{
  "id": 1008310089,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.5882740021,38.9613456726,-0.5882740021,38.9613456726",
    "geom:latitude":38.961346,
    "geom:longitude":-0.588274,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avgd Corts Valencianes, 77",
    "sg:city":"Canals",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ropa Para Beb\u00c9s Y Ni\u00d1os (confecci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 24 15 66",
    "sg:postcode":"46650",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0GlvyJEylHK1JTHcr7W3hB_38.961346_-0.588274@1306269637"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472621796,
    "wof:geomhash":"160180e88c7cad72a7fb7d30e639ff9c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008310089,
    "wof:lastmodified":1472621796,
    "wof:name":"Rafael Grau Juan S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.5882740021,
    38.9613456726,
    -0.5882740021,
    38.9613456726
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.5882740021,38.9613456726],"type":"Point"}
}