{
  "id": 1008685519,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Blasco Iba\u00d1ez, 28 Valencia Valencia 46010",
    "addr:housenumber":"28",
    "addr:postcode":"46010",
    "addr:street":"Avda Blasco Iban\u0303Ez",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.3614490032,39.4775161743,-0.3614490032,39.4775161743",
    "geom:latitude":39.477516,
    "geom:longitude":-0.361449,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Blasco Iba\u00d1ez, 28",
    "sg:city":"Valencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 963 89 18 62",
    "sg:postcode":"46010",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864215,
        102191581,
        404345361,
        85633129,
        404227381,
        101748241,
        85682867
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_62Pxw5lcv2QfmbRL6my9s9_39.477516_-0.361449@1306269687"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472637850,
    "wof:geomhash":"f1193bae305adff97167dfd341621ac6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345361,
            "locality_id":101748241,
            "macroregion_id":404227381,
            "neighbourhood_id":85864215,
            "region_id":85682867,
            "venue_id":1008685519
        }
    ],
    "wof:id":1008685519,
    "wof:lastmodified":1472768661,
    "wof:name":"Valero Y Perez S.l.",
    "wof:parent_id":85864215,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.3614490032,
    39.4775161743,
    -0.3614490032,
    39.4775161743
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.3614490032,39.4775161743],"type":"Point"}
}