{
  "id": 991741997,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.6431037188,42.8184738159,-1.6431037188,42.8184738159",
    "geom:latitude":42.818474,
    "geom:longitude":-1.643104,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Mercaderes, 10",
    "sg:city":"Iru\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 22 92 29",
    "sg:postcode":"31001",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0revNykhYyz6IMU4s6kIup_42.818474_-1.643104@1306269526"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567579,
    "wof:geomhash":"61fccce896ad520d82445b8dd2f02df5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991741997,
    "wof:lastmodified":1472567579,
    "wof:name":"Garcia Erviti Ana Maria",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.6431037188,
    42.8184738159,
    -1.6431037188,
    42.8184738159
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.6431037188,42.8184738159],"type":"Point"}
}