{
  "id": 1007754153,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.6702970266,43.1301078796,-1.6702970266,43.1301078796",
    "geom:latitude":43.130108,
    "geom:longitude":-1.670297,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Trva Ameztia, 12",
    "sg:city":"Doneztebe",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 45 06 55",
    "sg:postcode":"31740",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2dW1kqf0xwWFyxw1phCVw1_43.130108_-1.670297@1306269564"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472583920,
    "wof:geomhash":"58891997a7ea0edba169fa54639da017",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007754153,
    "wof:lastmodified":1472583920,
    "wof:name":"Juanma Jardin Y Paisaje,sll",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.6702970266,
    43.1301078796,
    -1.6702970266,
    43.1301078796
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.6702970266,43.1301078796],"type":"Point"}
}