{
  "id": 1008140083,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6746680737,42.8426208496,-2.6746680737,42.8426208496",
    "geom:latitude":42.842621,
    "geom:longitude":-2.674668,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Manuel Iradier, 9",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: An\u00c1lisis Cl\u00cdnicos",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 23 43 72",
    "sg:postcode":"01005",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7XNtElxFkjPsNVTb6RaJca_42.842621_-2.674668@1306269613"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472601389,
    "wof:geomhash":"99dd592fd5c7606f1a9a12189e6a43e2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008140083,
    "wof:lastmodified":1472601389,
    "wof:name":"Ortiz Urdiain Gustavo Adolfo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6746680737,
    42.8426208496,
    -2.6746680737,
    42.8426208496
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6746680737,42.8426208496],"type":"Point"}
}