{
  "id": 1008185125,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.3824729919,38.7605056763,-3.3824729919,38.7605056763",
    "geom:latitude":38.760506,
    "geom:longitude":-3.382473,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Coso, 8",
    "sg:city":"Valdepe\u00f1as",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Art\u00cdculos De Madera (fabricaci\u00d3n Y Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 926 32 02 24",
    "sg:postcode":"13300",
    "sg:province":"Ciudad Real",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3CyjkVO2yocpbAE7mehMFn_38.760506_-3.382473@1306269619"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472606052,
    "wof:geomhash":"3709989b53cf0cb722d45588e9140522",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008185125,
    "wof:lastmodified":1472606052,
    "wof:name":"Pascual Tejero Carpinteros S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.3824729919,
    38.7605056763,
    -3.3824729919,
    38.7605056763
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.3824729919,38.7605056763],"type":"Point"}
}