{
  "id": 991366635,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.4632139206,36.8346786499,-2.4632139206,36.8346786499",
    "geom:latitude":36.834679,
    "geom:longitude":-2.463214,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Reina Regente, S/n",
    "sg:city":"Almeria",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 950 23 82 02",
    "sg:postcode":"04001",
    "sg:province":"Almer\u00eda",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_12AXrpfxWiZ5dYQ6WZ6rJF_36.834679_-2.463214@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546398,
    "wof:geomhash":"04cc6b536f8ef04f1701b71f79e83599",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991366635,
    "wof:lastmodified":1472546398,
    "wof:name":"Colegio Provincial De Abogados De Almeria",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.4632139206,
    36.8346786499,
    -2.4632139206,
    36.8346786499
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.4632139206,36.8346786499],"type":"Point"}
}