{
  "id": 991377039,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4116697311,43.3660888672,-8.4116697311,43.3660888672",
    "geom:latitude":43.366089,
    "geom:longitude":-8.41167,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Arteijo, 2",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Cirug\u00cda Pl\u00c1stica, Reconstructiva Y Est\u00c9tica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 14 15 22",
    "sg:postcode":"15004",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2f41hTiKHoY3rmwK1QtusX_43.366089_-8.411670@1306269477"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472547156,
    "wof:geomhash":"e1f753c8d989c52cc82cbd2c78a4676c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991377039,
    "wof:lastmodified":1472547156,
    "wof:name":"Comellas Franco Manuel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4116697311,
    43.3660888672,
    -8.4116697311,
    43.3660888672
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4116697311,43.3660888672],"type":"Point"}
}