{
  "id": 991745071,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Gramela, 4 Coru\u00d1a La Coru\u00f1a 15010",
    "addr:housenumber":"4",
    "addr:postcode":"15010",
    "addr:street":"Avda Gramela;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4165506363,43.3609352112,-8.4165506363,43.3609352112",
    "geom:latitude":43.360935,
    "geom:longitude":-8.416551,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Gramela, 4",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 27 40 69",
    "sg:postcode":"15010",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_35NmRg73tsWk9pOeQ1pX4j_43.360935_-8.416551@1306269526"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567831,
    "wof:geomhash":"b496181486f56a97bddfd0f89281efd4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991745071,
    "wof:lastmodified":1472770222,
    "wof:name":"Garcia Garcia Jose",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4165506363,
    43.3609352112,
    -8.4165506363,
    43.3609352112
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4165506363,43.3609352112],"type":"Point"}
}