{
  "id": 991069035,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.8802418709,36.7441864014,-3.8802418709,36.7441864014",
    "geom:latitude":36.744186,
    "geom:longitude":-3.880242,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Castilla Perez, 36",
    "sg:city":"Nerja",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 52 07 78",
    "sg:postcode":"29780",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6rGRNujqjkBumOxIVKOZLH_36.744186_-3.880242@1306269436"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472524406,
    "wof:geomhash":"6e9cc1984ba8b4a0fbf255ba4425c00b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991069035,
    "wof:lastmodified":1472524406,
    "wof:name":"Avila Jimenez Encarnacion",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.8802418709,
    36.7441864014,
    -3.8802418709,
    36.7441864014
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.8802418709,36.7441864014],"type":"Point"}
}