{
  "id": 1008169631,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.631608963,43.1760597229,-2.631608963,43.1760597229",
    "geom:latitude":43.17606,
    "geom:longitude":-2.631609,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Barr Gazta\u00d1atza, 2",
    "sg:city":"Gazta\u00d1atza",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Semiller\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 946 21 55 80",
    "sg:postcode":"48215",
    "sg:province":"Vizcaya",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4BFNbpTlvo1iaODGHh7aUX_43.176060_-2.631609@1306269617"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472603871,
    "wof:geomhash":"f6ae6f2dab78e5347fb03c1de7982ec0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008169631,
    "wof:lastmodified":1472603871,
    "wof:name":"Parques Y Jardines De Abadiano S. A.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.631608963,
    43.1760597229,
    -2.631608963,
    43.1760597229
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.631608963,43.1760597229],"type":"Point"}
}