{
  "id": 991460965,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.1924739927,38.9537200928,-0.1924739927,38.9537200928",
    "geom:latitude":38.95372,
    "geom:longitude":-0.192474,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Beato Carmelo, 9",
    "sg:city":"Real Gandia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fotograf\u00cda Art\u00cdstica Y Retratos",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 87 61 62",
    "sg:postcode":"46727",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4KOO3RgG31XQetendPLrxI_38.953720_-0.192474@1306269489"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472552300,
    "wof:geomhash":"698cac33a79549a9c07ad950dfa21769",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991460965,
    "wof:lastmodified":1472552300,
    "wof:name":"Cucart Simo Victor",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.1924739927,
    38.9537200928,
    -0.1924739927,
    38.9537200928
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.1924739927,38.9537200928],"type":"Point"}
}