{
  "id": 991784359,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.6671218872,41.8608436584,2.6671218872,41.8608436584",
    "geom:latitude":41.860844,
    "geom:longitude":2.667122,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Sant Sebastia, 89",
    "sg:city":"Santa Coloma De Farners",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 84 36 20",
    "sg:postcode":"17430",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6tobodFHTZ9hGX1LMyymhz_41.860844_2.667122@1306269532"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472570501,
    "wof:geomhash":"937c82732321f72472c9dbc9bf58ec91",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991784359,
    "wof:lastmodified":1472570501,
    "wof:name":"Gestalfic S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.6671218872,
    41.8608436584,
    2.6671218872,
    41.8608436584
],
  "geometry": {"coordinates":[2.6671218872,41.8608436584],"type":"Point"}
}