{
  "id": 1008163635,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.5531368256,42.5994338989,-8.5531368256,42.5994338989",
    "geom:latitude":42.599434,
    "geom:longitude":-8.553137,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fontenla, S/n",
    "sg:city":"Fontenla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cdas, Pasteler\u00cdas, Boller\u00cda Industriale (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 71 69 35",
    "sg:postcode":"36637",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2iV39e8u1O9LO4AolkHVZ6_42.599434_-8.553137@1306269617"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472603097,
    "wof:geomhash":"b318b07979045ca9c61b46b347cb4769",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008163635,
    "wof:lastmodified":1472603097,
    "wof:name":"Panrico S.l.u.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.5531368256,
    42.5994338989,
    -8.5531368256,
    42.5994338989
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.5531368256,42.5994338989],"type":"Point"}
}