{
  "id": 1008691359,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.0485999994,38.6429595947,0.0485999994,38.6429595947",
    "geom:latitude":38.64296,
    "geom:longitude":0.0486,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Delfin, 2",
    "sg:city":"Calpe",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 83 45 67",
    "sg:postcode":"03710",
    "sg:province":"Alicante",
    "sg:website":"www.galeriedor.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_44IUSwJt0SGTQi7dAcYbzo_38.642960_0.048600@1306269687"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472638129,
    "wof:geomhash":"1941f4d03110ce955124e7dd9353b00a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008691359,
    "wof:lastmodified":1472638129,
    "wof:name":"Van Esch  Antonius Gerardus",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.0485999994,
    38.6429595947,
    0.0485999994,
    38.6429595947
],
  "geometry": {"coordinates":[0.0485999994,38.6429595947],"type":"Point"}
}