{
  "id": 991373133,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carr Vicen\u00c7 Buades, 39 Puerto De Pollen\u00c7a Islas Baleares 07470",
    "addr:housenumber":"39",
    "addr:postcode":"07470",
    "addr:street":"Carr Vicenc\u0327 Buades",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.0821900368,39.9063034058,3.0821900368,39.9063034058",
    "geom:latitude":39.906303,
    "geom:longitude":3.08219,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Vicen\u00c7 Buades, 39",
    "sg:city":"Puerto De Pollen\u00c7a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Florister\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 86 42 09",
    "sg:postcode":"07470",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4ByxKtgD9YL7ntNvj4tr4p_39.906303_3.082190@1306269477"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546876,
    "wof:geomhash":"fd34275d7445efabb9139c3330bc0038",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991373133,
    "wof:lastmodified":1472769610,
    "wof:name":"Coll Coll Catalina",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.0821900368,
    39.9063034058,
    3.0821900368,
    39.9063034058
],
  "geometry": {"coordinates":[3.0821900368,39.9063034058],"type":"Point"}
}