{
  "id": 1008477547,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.4530940056,36.1144485474,-5.4530940056,36.1144485474",
    "geom:latitude":36.114449,
    "geom:longitude":-5.453094,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Federico Garcia Lorca, S/n",
    "sg:city":"Algeciras",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 57 09 43",
    "sg:postcode":"11207",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0CWhbPWYNq4QuMeyZfxojX_36.114449_-5.453094@1306269659"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472629013,
    "wof:geomhash":"9230b8dab159d260faa545778d8c4948",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008477547,
    "wof:lastmodified":1472629013,
    "wof:name":"Santos Perez Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.4530940056,
    36.1144485474,
    -5.4530940056,
    36.1144485474
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.4530940056,36.1144485474],"type":"Point"}
}