{
  "id": 1008676465,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6715919971,42.8450431824,-2.6715919971,42.8450431824",
    "geom:latitude":42.845043,
    "geom:longitude":-2.671592,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de General Alava, 9",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 23 28 71",
    "sg:postcode":"01005",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7Sq2vMyHQPsjMm9Z61NSet_42.845043_-2.671592@1306269685"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472637465,
    "wof:geomhash":"79006df5aa9168cff6af3a5d27ec9abc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008676465,
    "wof:lastmodified":1472637465,
    "wof:name":"Uribarri Beistegui Filiberto",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6715919971,
    42.8450431824,
    -2.6715919971,
    42.8450431824
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6715919971,42.8450431824],"type":"Point"}
}