{
  "id": 991110605,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.5505399704,42.8731498718,-8.5505399704,42.8731498718",
    "geom:latitude":42.87315,
    "geom:longitude":-8.55054,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Frei Rosendo Salvado (de), 13",
    "sg:city":"Santiago De Compostela",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 59 94 59",
    "sg:postcode":"15701",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5umuXCubkHA2OjUhawOCLf_42.873150_-8.550540@1306269442"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472527614,
    "wof:geomhash":"7ad6bbd4f42aa3153a33d865eda0ba95",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991110605,
    "wof:lastmodified":1472527614,
    "wof:name":"Barcia Bali\u00f1as Daniel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.5505399704,
    42.8731498718,
    -8.5505399704,
    42.8731498718
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.5505399704,42.8731498718],"type":"Point"}
}