{
  "id": 1008206123,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.8335309029,42.7923240662,-7.8335309029,42.7923240662",
    "geom:latitude":42.792324,
    "geom:longitude":-7.833531,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Lugo (de), 46",
    "sg:city":"Monterroso",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 982 37 76 69",
    "sg:postcode":"27560",
    "sg:province":"Lugo",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7WntWUpLOKQ9SmxFW4cxb9_42.792324_-7.833531@1306269623"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472610901,
    "wof:geomhash":"032cef85dd77a36a55486e604f860e34",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008206123,
    "wof:lastmodified":1472610901,
    "wof:name":"Pereiro Garcia Jose Angel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.8335309029,
    42.7923240662,
    -7.8335309029,
    42.7923240662
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.8335309029,42.7923240662],"type":"Point"}
}