{
  "id": 1008255491,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.4402840137,41.536781311,2.4402840137,41.536781311",
    "geom:latitude":41.536781,
    "geom:longitude":2.440284,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Sant Cugat, 16",
    "sg:city":"Mataro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 98 09 92",
    "sg:postcode":"08302",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2Gl28xsmZqIKr38rZNZFsR_41.536781_2.440284@1306269629"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472616323,
    "wof:geomhash":"59997acbddfaca59b7fd0a9e93bb915a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008255491,
    "wof:lastmodified":1472616323,
    "wof:name":"Poch Padrosa Jaime",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.4402840137,
    41.536781311,
    2.4402840137,
    41.536781311
],
  "geometry": {"coordinates":[2.4402840137,41.536781311],"type":"Point"}
}