{
  "id": 991328767,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Calvario, 31 Marbella M\u00e1laga 29600",
    "addr:housenumber":"31",
    "addr:postcode":"29600",
    "addr:street":"Calle De Calvario;Ma\u0301Laga",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.8919119835,36.5158691406,-4.8919119835,36.5158691406",
    "geom:latitude":36.515869,
    "geom:longitude":-4.891912,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Calvario, 31",
    "sg:city":"Marbella",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 85 77 31",
    "sg:postcode":"29600",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0bS0HWVswLc3QztOGM3rRT_36.515869_-4.891912@1306269471"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543963,
    "wof:geomhash":"727c704ae392da8abf0450069e7990d9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991328767,
    "wof:lastmodified":1472769832,
    "wof:name":"Cesar Peluqueros S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.8919119835,
    36.5158691406,
    -4.8919119835,
    36.5158691406
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.8919119835,36.5158691406],"type":"Point"}
}