{
  "id": 1008227203,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.8948950171,42.1686935425,0.8948950171,42.1686935425",
    "geom:latitude":42.168694,
    "geom:longitude":0.894895,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Francesc Pujol, 1",
    "sg:city":"Tremp",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 973 65 00 87",
    "sg:postcode":"25620",
    "sg:province":"Lleida",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0HEKQNqVV9uztPAOGaJeec_42.168694_0.894895@1306269625"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472613880,
    "wof:geomhash":"526cef36c8f80daa1b6335da145e5a18",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008227203,
    "wof:lastmodified":1472613880,
    "wof:name":"Perna Benseny Enriqueta",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.8948950171,
    42.1686935425,
    0.8948950171,
    42.1686935425
],
  "geometry": {"coordinates":[0.8948950171,42.1686935425],"type":"Point"}
}