{
  "id": 991129829,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7910090089,39.4239807129,-0.7910090089,39.4239807129",
    "geom:latitude":39.423981,
    "geom:longitude":-0.791009,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Condes De Bu\u00d1ol, 17",
    "sg:city":"Bu\u00f1ol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Confecci\u00d3n (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 50 02 34",
    "sg:postcode":"46360",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0EJ2K15Pq2yR6RalnhPo40_39.423981_-0.791009@1306269444"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472529451,
    "wof:geomhash":"8e464ffbb75a9dc791737389da8efe3c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991129829,
    "wof:lastmodified":1472529451,
    "wof:name":"Belda Hernandez Maria Camen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7910090089,
    39.4239807129,
    -0.7910090089,
    39.4239807129
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7910090089,39.4239807129],"type":"Point"}
}