{
  "id": 1008682525,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.0125539303,42.3269386292,-3.0125539303,42.3269386292",
    "geom:latitude":42.326939,
    "geom:longitude":-3.012554,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Navarra, 11",
    "sg:city":"Ezcaray",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Professional",
            "subcategory":"Business Services",
            "type":"Services"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 941 35 42 75",
    "sg:postcode":"26280",
    "sg:province":"La Rioja",
    "sg:tags":[
        "control",
        "asesor\u00cda",
        "organizaci\u00d3n",
        "la",
        "de",
        "gesti\u00d3n",
        "y"
    ],
    "sg:website":"www.valdezcaray.es",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3Wfo221EYMPwIQqJwWnRgV_42.326939_-3.012554@1306269686"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472637724,
    "wof:geomhash":"9b8b09ee9dd63a32433c2d1afd11d917",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008682525,
    "wof:lastmodified":1472637724,
    "wof:name":"Valdezcaray S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "control",
        "asesor\u00cda",
        "organizaci\u00d3n",
        "la",
        "de",
        "gesti\u00d3n",
        "y"
    ]
},
  "bbox": [
    -3.0125539303,
    42.3269386292,
    -3.0125539303,
    42.3269386292
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.0125539303,42.3269386292],"type":"Point"}
}