{
  "id": 1007790179,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.3371061087,42.1901664734,0.3371061087,42.1901664734",
    "geom:latitude":42.190166,
    "geom:longitude":0.337106,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Barranco, 53",
    "sg:city":"Graus",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 974 54 09 64",
    "sg:postcode":"22430",
    "sg:province":"Huesca",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6wCMMaJDrl3857NrbwYY1c_42.190166_0.337106@1306269569"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472585747,
    "wof:geomhash":"e69d2490c9321fe2688fdaf60cb7bb55",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007790179,
    "wof:lastmodified":1472585747,
    "wof:name":"Larruy Fumanal Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.3371061087,
    42.1901664734,
    0.3371061087,
    42.1901664734
],
  "geometry": {"coordinates":[0.3371061087,42.1901664734],"type":"Point"}
}