{
  "id": 1008505479,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-97.7822494507,45.7040786743,-97.7822494507,45.7040786743",
    "geom:latitude":45.704079,
    "geom:longitude":-97.782249,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Comercial, 8",
    "sg:city":"Bara\u00f1ain",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cdas, Panader\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 17 27 32",
    "sg:postcode":"31010",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2r6yVOTqe0xjEJpXCbJR9M_45.704079_-97.782249@1306269663"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472630255,
    "wof:geomhash":"95e503b15f6388f77957340a633e146c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008505479,
    "wof:lastmodified":1472630255,
    "wof:name":"Serrano Masias Esther",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -97.7822494507,
    45.7040786743,
    -97.7822494507,
    45.7040786743
],
  "geometry": {"coordinates":[-97.78224945069999,45.7040786743],"type":"Point"}
}