{
  "id": 1008266953,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-15.4190654755,28.1059589386,-15.4190654755,28.1059589386",
    "geom:latitude":28.105959,
    "geom:longitude":-15.419065,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Perez Galdos, 24",
    "sg:city":"Palmas De Gran Canaria",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Art\u00cdculos De Decoraci\u00d3n (fabricaci\u00d3n Y Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 36 00 00",
    "sg:postcode":"35002",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3PXpK5a1xy3iojBksYTkGA_28.105959_-15.419065@1306269631"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472616900,
    "wof:geomhash":"f272d689ed7f2af751186e2982d6aa9c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008266953,
    "wof:lastmodified":1472616900,
    "wof:name":"Prada Interiorismo Srl",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -15.4190654755,
    28.1059589386,
    -15.4190654755,
    28.1059589386
],
  "geometry": {"coordinates":[-15.4190654755,28.1059589386],"type":"Point"}
}