{
  "id": 1008640127,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Garcia Rebull, 28 Jaen Ja\u00e9n 23006",
    "addr:housenumber":"28;jae\u0301n",
    "addr:postcode":"23006",
    "addr:street":"Calle De Garcia Rebull",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7951009274,37.7770957947,-3.7951009274,37.7770957947",
    "geom:latitude":37.777096,
    "geom:longitude":-3.795101,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Garcia Rebull, 28",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 25 28 65",
    "sg:postcode":"23006",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0zHlEx5BngnDOj3bqhE7gh_37.777096_-3.795101@1306269681"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472635963,
    "wof:geomhash":"6d3b0e5e70a05d8121782d03e09aac26",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008640127,
    "wof:lastmodified":1472766698,
    "wof:name":"Torres Scott Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7951009274,
    37.7770957947,
    -3.7951009274,
    37.7770957947
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7951009274,37.7770957947],"type":"Point"}
}