{
  "id": 1008063173,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.5529189706,40.760269165,0.5529189706,40.760269165",
    "geom:latitude":40.760269,
    "geom:longitude":0.552919,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Ecija (d'), 2",
    "sg:city":"Campredo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 977 59 72 85",
    "sg:postcode":"43897",
    "sg:province":"Tarragona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0VBYKccum0mTW1Y6OUYBo5_40.760269_0.552919@1306269603"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472597880,
    "wof:geomhash":"eeee8d77505c280e70e616854b2b7a55",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008063173,
    "wof:lastmodified":1472597880,
    "wof:name":"Mulet Gestio S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.5529189706,
    40.760269165,
    0.5529189706,
    40.760269165
],
  "geometry": {"coordinates":[0.5529189706,40.760269165],"type":"Point"}
}