{
  "id": 1008487057,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5218648911,40.3584060669,-5.5218648911,40.3584060669",
    "geom:latitude":40.358406,
    "geom:longitude":-5.521865,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Espa\u00d1a (de), 23",
    "sg:city":"Barco De Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Alquiler De V\u00cddeo",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 34 05 55",
    "sg:postcode":"05600",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0LgREg8SWXe44xaUF6YQGh_40.358406_-5.521865@1306269660"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472629421,
    "wof:geomhash":"7c3abe4ebf938b75a18d4162b7e64756",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008487057,
    "wof:lastmodified":1472629421,
    "wof:name":"Sayans Jimenez Jesus Maria",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5218648911,
    40.3584060669,
    -5.5218648911,
    40.3584060669
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5218648911,40.3584060669],"type":"Point"}
}