{
  "id": 991441281,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.1524720192,41.4026222229,2.1524720192,41.4026222229",
    "geom:latitude":41.402622,
    "geom:longitude":2.152472,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Gran De Gracia, 153",
    "sg:city":"Barcelona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 932 38 51 58",
    "sg:postcode":"08012",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85799393,
        102191581,
        404330921,
        85633129,
        404227379,
        101748323,
        85682663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2A15td5AT3SqUTTAqZiqTq_41.402622_2.152472@1306269486"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472551193,
    "wof:geomhash":"c6c38efe630c4d3a1a7bac661b2ee4af",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330921,
            "locality_id":101748323,
            "macroregion_id":404227379,
            "neighbourhood_id":85799393,
            "region_id":85682663,
            "venue_id":991441281
        }
    ],
    "wof:id":991441281,
    "wof:lastmodified":1472551193,
    "wof:name":"Cortinas Mu\u00f1oz Gemma",
    "wof:parent_id":85799393,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.1524720192,
    41.4026222229,
    2.1524720192,
    41.4026222229
],
  "geometry": {"coordinates":[2.1524720192,41.4026222229],"type":"Point"}
}