{
  "id": 1008151241,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Area, 1 Cedeira La Coru\u00f1a 15350",
    "addr:housenumber":"1",
    "addr:postcode":"15350",
    "addr:street":"Avda Area;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.0512285233,43.6613082886,-8.0512285233,43.6613082886",
    "geom:latitude":43.661308,
    "geom:longitude":-8.051229,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Area, 1",
    "sg:city":"Cedeira",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Estomatolog\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 48 03 47",
    "sg:postcode":"15350",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2GV5jmvBJeYMLgTDeIZB0A_43.661308_-8.051229@1306269615"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472601894,
    "wof:geomhash":"0c3535a03a73c98e762dfff611c7546a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008151241,
    "wof:lastmodified":1472767124,
    "wof:name":"Painceira Ferraces Maria De Las Mercedes",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.0512285233,
    43.6613082886,
    -8.0512285233,
    43.6613082886
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.0512285233,43.6613082886],"type":"Point"}
}