{
  "id": 991199221,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.7113409042,42.8562355042,-2.7113409042,42.8562355042",
    "geom:latitude":42.856236,
    "geom:longitude":-2.711341,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Los Huetos, 72",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 20 08 22",
    "sg:postcode":"01010",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_73Gbdm3Lh5hdqT6eBWJ7Y3_42.856236_-2.711341@1306269454"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472536433,
    "wof:geomhash":"424c2e993038562f060e7bcc19546eaa",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991199221,
    "wof:lastmodified":1472536433,
    "wof:name":"Cafeteria Merca-vitoria S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.7113409042,
    42.8562355042,
    -2.7113409042,
    42.8562355042
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.7113409042,42.8562355042],"type":"Point"}
}