{
  "id": 1007913973,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"C/ 6, 12 Ca\u00d1ada Valencia 46182",
    "addr:housenumber":"12",
    "addr:postcode":"46182",
    "addr:street":"C / 6",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4880129099,39.526184082,-0.4880129099,39.526184082",
    "geom:latitude":39.526184,
    "geom:longitude":-0.488013,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ 6, 12",
    "sg:city":"Ca\u00d1ada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 32 41 72",
    "sg:postcode":"46182",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7dCliMtaLilMZYvV0ccGmJ_39.526184_-0.488013@1306269584"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472591489,
    "wof:geomhash":"5c03808386583ed887b3ff6431b7be2d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007913973,
    "wof:lastmodified":1472768375,
    "wof:name":"Marti Estilista Vanesa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4880129099,
    39.526184082,
    -0.4880129099,
    39.526184082
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4880129099,39.526184082],"type":"Point"}
}