{
  "id": 991125733,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Canton De La Concepcion, 16 Elciego \u00c1lava 01340",
    "addr:housenumber":"16",
    "addr:postcode":"01340",
    "addr:street":"Calle De Canton De La Concepcion",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6181590557,42.5144691467,-2.6181590557,42.5144691467",
    "geom:latitude":42.514469,
    "geom:longitude":-2.618159,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Canton De La Concepcion, 16",
    "sg:city":"Elciego",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 60 61 88",
    "sg:postcode":"01340",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4tCJ0TjUcDgZGBaY55NEYu_42.514469_-2.618159@1306269444"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472528946,
    "wof:geomhash":"aac915471e5170abbf546a30157a8e18",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991125733,
    "wof:lastmodified":1472767435,
    "wof:name":"Ba\u00f1eros Iba\u00f1ez Jaime",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6181590557,
    42.5144691467,
    -2.6181590557,
    42.5144691467
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6181590557,42.5144691467],"type":"Point"}
}