{
  "id": 991308187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.6463429928,41.4202232361,1.6463429928,41.4202232361",
    "geom:latitude":41.420223,
    "geom:longitude":1.646343,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Alzinar, 71",
    "sg:city":"Alzinar",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 97 94 61",
    "sg:postcode":"08736",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_698qKPJya4cZj1z0Pn2HLm_41.420223_1.646343@1306269468"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543030,
    "wof:geomhash":"2658fa2b6f163c38f7a79f14065515bd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991308187,
    "wof:lastmodified":1472543030,
    "wof:name":"Celtics Obert Jardiners S.l",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.6463429928,
    41.4202232361,
    1.6463429928,
    41.4202232361
],
  "geometry": {"coordinates":[1.6463429928,41.4202232361],"type":"Point"}
}