{
  "id": 991288535,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4173598289,36.7245750427,-4.4173598289,36.7245750427",
    "geom:latitude":36.724575,
    "geom:longitude":-4.41736,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Frailes, 2",
    "sg:city":"Malaga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 25 77 94",
    "sg:postcode":"29012",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863505,
        102191581,
        404339241,
        85633129,
        404227361,
        101748185,
        85682787
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2a8kKjumil3VmT3pye6kV3_36.724575_-4.417360@1306269466"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472542128,
    "wof:geomhash":"ccfda5bbb0bcc2a83fa82539baf3713a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339241,
            "locality_id":101748185,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863505,
            "region_id":85682787,
            "venue_id":991288535
        }
    ],
    "wof:id":991288535,
    "wof:lastmodified":1472542128,
    "wof:name":"Casquero Tomas Francisco Javier",
    "wof:parent_id":85863505,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4173598289,
    36.7245750427,
    -4.4173598289,
    36.7245750427
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4173598289,36.7245750427],"type":"Point"}
}