{
  "id": 990994067,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carr General Casta\u00d1os, 48 Palafrugell Girona 17200",
    "addr:housenumber":"48",
    "addr:postcode":"17200",
    "addr:street":"Carr General Castan\u0303Os",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.170265913,41.9159202576,3.170265913,41.9159202576",
    "geom:latitude":41.91592,
    "geom:longitude":3.170266,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr General Casta\u00d1os, 48",
    "sg:city":"Palafrugell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Pediatr\u00cda. Enfermedades De Los Ni\u00d1os",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 30 20 08",
    "sg:postcode":"17200",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7dUVU97pv8y1HAI3s3nrDc_41.915920_3.170266@1306269426"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472518639,
    "wof:geomhash":"af6a428b13754bc6d525bcfce30be2c6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990994067,
    "wof:lastmodified":1472767913,
    "wof:name":"Arbiell Casasampera Esteban",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.170265913,
    41.9159202576,
    3.170265913,
    41.9159202576
],
  "geometry": {"coordinates":[3.170265913,41.9159202576],"type":"Point"}
}