{
  "id": 1008310529,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Cra Jesus, 22 Porcuna Ja\u00e9n 23790",
    "addr:housenumber":"22",
    "addr:postcode":"23790",
    "addr:street":"",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.1859688759,37.8754959106,-4.1859688759,37.8754959106",
    "geom:latitude":37.875496,
    "geom:longitude":-4.185969,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Cra Jesus, 22",
    "sg:city":"Porcuna",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 54 49 27",
    "sg:postcode":"23790",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0eCBJi43zgyyk9BWcJ73bh_37.875496_-4.185969@1306269637"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472621812,
    "wof:geomhash":"bd5d60c585bdafb23818e882c7c4992a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008310529,
    "wof:lastmodified":1472766868,
    "wof:name":"Rafael Y Manuel Navas C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.1859688759,
    37.8754959106,
    -4.1859688759,
    37.8754959106
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.1859688759,37.8754959106],"type":"Point"}
}