{
  "id": 1007749649,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4800859988,38.7009124756,-0.4800859988,38.7009124756",
    "geom:latitude":38.700912,
    "geom:longitude":-0.480086,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ Isabel La Catolica, 25",
    "sg:city":"Alcoi",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 52 36 29",
    "sg:postcode":"03803",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Ov2iHqiPqfaSiGLILMPGd_38.700912_-0.480086@1306269563"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472583645,
    "wof:geomhash":"645521be81bc9899aa77ea8be67298f0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007749649,
    "wof:lastmodified":1472583645,
    "wof:name":"Joyeria La Alcoyana S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4800859988,
    38.7009124756,
    -0.4800859988,
    38.7009124756
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4800859988,38.7009124756],"type":"Point"}
}