{
  "id": 991746111,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.9132647514,40.2436141968,-4.9132647514,40.2436141968",
    "geom:latitude":40.243614,
    "geom:longitude":-4.913265,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Arriba (de), 62",
    "sg:city":"Pedro Bernardo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 38 71 31",
    "sg:postcode":"05470",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0vnIqfCrWJNWkOGgKen6Pt_40.243614_-4.913265@1306269526"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567975,
    "wof:geomhash":"e00f432dfb33f8082dc85c41b936053d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991746111,
    "wof:lastmodified":1472567975,
    "wof:name":"Garcia Garcia Segundo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.9132647514,
    40.2436141968,
    -4.9132647514,
    40.2436141968
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.9132647514,40.2436141968],"type":"Point"}
}