{
  "id": 1007882761,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.7457342148,41.5033302307,-5.7457342148,41.5033302307",
    "geom:latitude":41.50333,
    "geom:longitude":-5.745734,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Pe\u00d1a Francia, 1",
    "sg:city":"Zamora",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 980 51 05 60",
    "sg:postcode":"49018",
    "sg:province":"Zamora",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7lqIPOZdhQpeUH7gIRsN8R_41.503330_-5.745734@1306269580"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472590179,
    "wof:geomhash":"0d08587c2747365b8fedc9ec466444b2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007882761,
    "wof:lastmodified":1472590179,
    "wof:name":"Manuel Antonio Alvarez Llamero Y Fernando Rodriguez Raton Cdad",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.7457342148,
    41.5033302307,
    -5.7457342148,
    41.5033302307
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.7457342148,41.5033302307],"type":"Point"}
}