{
  "id": 991526729,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.9389333725,42.6037597656,-8.9389333725,42.6037597656",
    "geom:latitude":42.60376,
    "geom:longitude":-8.938933,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Gasset, 23",
    "sg:city":"Pobra Do Carami\u00e7al",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mercer\u00cda, Lencer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 83 04 10",
    "sg:postcode":"15940",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_03zrV9CnBxhDdlxTEE4kEB_42.603760_-8.938933@1306269497"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472555804,
    "wof:geomhash":"985995cd41704e5cb74b6e29f038c769",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991526729,
    "wof:lastmodified":1472555804,
    "wof:name":"Dorgambide Perez Eduardo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.9389333725,
    42.6037597656,
    -8.9389333725,
    42.6037597656
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.9389333725,42.6037597656],"type":"Point"}
}