{
  "id": 991432385,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-13.5529270172,28.9617347717,-13.5529270172,28.9617347717",
    "geom:latitude":28.961735,
    "geom:longitude":-13.552927,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Triana, 14",
    "sg:city":"Arrecife",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: An\u00c1lisis Cl\u00cdnicos",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 81 46 39",
    "sg:postcode":"35500",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4Pa4mlFX5WuDw1T5T4ZdnI_28.961735_-13.552927@1306269485"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472550649,
    "wof:geomhash":"616b638fd47f14634c4ed5ab60c9dbc5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991432385,
    "wof:lastmodified":1472550649,
    "wof:name":"Corcuera Mora Clara Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -13.5529270172,
    28.9617347717,
    -13.5529270172,
    28.9617347717
],
  "geometry": {"coordinates":[-13.5529270172,28.9617347717],"type":"Point"}
}