{
  "id": 1008394943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7274398804,41.652961731,-4.7274398804,41.652961731",
    "geom:latitude":41.652962,
    "geom:longitude":-4.72744,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Val, 2",
    "sg:city":"Valladolid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 34 22 15",
    "sg:postcode":"47003",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3NLJgqetHcPVBPJDbXwl9U_41.652962_-4.727440@1306269648"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472625515,
    "wof:geomhash":"5e9ce77294a79fa0ba844e561bbdad95",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008394943,
    "wof:lastmodified":1472625515,
    "wof:name":"Rojo Valtierra Patricia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7274398804,
    41.652961731,
    -4.7274398804,
    41.652961731
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7274398804,41.652961731],"type":"Point"}
}