{
  "id": 991028021,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.2482813597,41.113494873,1.2482813597,41.113494873",
    "geom:latitude":41.113495,
    "geom:longitude":1.248281,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Soler (de), 24",
    "sg:city":"Tarragona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Comercio, Gesti\u00d3n, Inform\u00c1tica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 977 22 10 13",
    "sg:postcode":"43001",
    "sg:province":"Tarragona",
    "sg:website":"www.cepfrada.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4ZYy7xAuNokRbgjUetcXx0_41.113495_1.248281@1306269431"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472521360,
    "wof:geomhash":"8e4027832783180c0945c52e742e59f4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991028021,
    "wof:lastmodified":1472521360,
    "wof:name":"Asna Villardosa Alejo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.2482813597,
    41.113494873,
    1.2482813597,
    41.113494873
],
  "geometry": {"coordinates":[1.2482813597,41.113494873],"type":"Point"}
}