{
  "id": 1007948019,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.8949999809,36.5089035034,-4.8949999809,36.5089035034",
    "geom:latitude":36.508904,
    "geom:longitude":-4.895,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Pablo Casals, 11",
    "sg:city":"Marbella",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 86 86 73",
    "sg:postcode":"29600",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2MNzl1Nza0FfxLeMjU9ZcI_36.508904_-4.895000@1306269588"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472593051,
    "wof:geomhash":"923b92f94b901005cba443f3fbf499da",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007948019,
    "wof:lastmodified":1472593051,
    "wof:name":"Martin Zayas Juan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.8949999809,
    36.5089035034,
    -4.8949999809,
    36.5089035034
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.8949999809,36.5089035034],"type":"Point"}
}