{
  "id": 991227733,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4639987946,40.4547309875,-4.4639987946,40.4547309875",
    "geom:latitude":40.454731,
    "geom:longitude":-4.463999,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Espa\u00d1a (de), 12",
    "sg:city":"Cebreros",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 918 63 07 37",
    "sg:postcode":"05260",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3EYJj9hO3xHVB7U2tauNfC_40.454731_-4.463999@1306269457"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472538896,
    "wof:geomhash":"3381e5bb884e35863f5df37b3208064d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991227733,
    "wof:lastmodified":1472538896,
    "wof:name":"Calera Mu\u00f1oz Jose",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4639987946,
    40.4547309875,
    -4.4639987946,
    40.4547309875
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4639987946,40.4547309875],"type":"Point"}
}