{
  "id": 991365469,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.9874258041,38.8717384338,-6.9874258041,38.8717384338",
    "geom:latitude":38.871738,
    "geom:longitude":-6.987426,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Jacinta Garcia Hernandez, 19",
    "sg:city":"Badajoz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 924 25 74 56",
    "sg:postcode":"06011",
    "sg:province":"Badajoz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1Bmrb11XDBu5rfVXPWbmgY_38.871738_-6.987426@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546313,
    "wof:geomhash":"f5c2e2ffd2bafad05980e8f006b7630d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991365469,
    "wof:lastmodified":1472546313,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Diplomados En Trabajo Social Y Asistentes Sociales",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.9874258041,
    38.8717384338,
    -6.9874258041,
    38.8717384338
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.9874258041,38.8717384338],"type":"Point"}
}