{
  "id": 991506965,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.7406463623,42.2232551575,-8.7406463623,42.2232551575",
    "geom:latitude":42.223255,
    "geom:longitude":-8.740646,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Cm\u00d1o Barciela, S/n",
    "sg:city":"Vigo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mercer\u00cda, Lencer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 29 29 55",
    "sg:postcode":"36208",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3JrWzBVuyHqY5qgdQstCjM_42.223255_-8.740646@1306269495"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472554747,
    "wof:geomhash":"7186faac34b5c8806113fd41ef40e7b9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991506965,
    "wof:lastmodified":1472554747,
    "wof:name":"Dios Garcia Joaquin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.7406463623,
    42.2232551575,
    -8.7406463623,
    42.2232551575
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.7406463623,42.2232551575],"type":"Point"}
}