{
  "id": 1008607899,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.9206929207,37.2642478943,-5.9206929207,37.2642478943",
    "geom:latitude":37.264248,
    "geom:longitude":-5.920693,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Andalucia, 250",
    "sg:city":"Dos Hermanas",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 955 67 52 53",
    "sg:postcode":"41700",
    "sg:province":"Sevilla",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3bqGzQybcQIA7jUm04e0Zc_37.264248_-5.920693@1306269676"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472634595,
    "wof:geomhash":"b5e4bbc0bf084bc5acfd1619dc08ea77",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008607899,
    "wof:lastmodified":1472634595,
    "wof:name":"Teija Ameral S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.9206929207,
    37.2642478943,
    -5.9206929207,
    37.2642478943
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.9206929207,37.2642478943],"type":"Point"}
}