{
  "id": 991297097,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.3597569466,43.6575927734,-7.3597569466,43.6575927734",
    "geom:latitude":43.657593,
    "geom:longitude":-7.359757,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Arcadio Pardi\u00d1as, 98",
    "sg:city":"Burela",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 982 58 18 11",
    "sg:postcode":"27880",
    "sg:province":"Lugo",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5EPOVHmaUAWRds6XRef4CU_43.657593_-7.359757@1306269467"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472542510,
    "wof:geomhash":"4ad7a4e630f30dee5eb8d9e99a4d7d17",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991297097,
    "wof:lastmodified":1472542510,
    "wof:name":"Castro Perez Piedad",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.3597569466,
    43.6575927734,
    -7.3597569466,
    43.6575927734
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.3597569466,43.6575927734],"type":"Point"}
}