{
  "id": 991076847,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.8423640728,37.1711730957,-2.8423640728,37.1711730957",
    "geom:latitude":37.171173,
    "geom:longitude":-2.842364,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Pedro Tena, 2",
    "sg:city":"Fi\u00f1ana",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Guarder\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 950 35 23 93",
    "sg:postcode":"04500",
    "sg:province":"Almer\u00eda",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7NF8XUQEr8gMKMtPlqYNvJ_37.171173_-2.842364@1306269437"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472524995,
    "wof:geomhash":"2c31ccdceef501b380dff891e8853147",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991076847,
    "wof:lastmodified":1472524995,
    "wof:name":"Ayuntamiento De Finana",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.8423640728,
    37.1711730957,
    -2.8423640728,
    37.1711730957
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.8423640728,37.1711730957],"type":"Point"}
}