{
  "id": 1008729505,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.1290459931,38.537071228,-0.1290459931,38.537071228",
    "geom:latitude":38.537071,
    "geom:longitude":-0.129046,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Via Emilio Ortu\u00d1o, 6",
    "sg:city":"Benidorm",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Pediatr\u00cda. Enfermedades De Los Ni\u00d1os",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 85 50 15",
    "sg:postcode":"03500",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0kAHfvQvaBvJf2SorcPQeZ_38.537071_-0.129046@1306269692"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472639840,
    "wof:geomhash":"179e99cd126fc58c2c83d3dfb845efb2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008729505,
    "wof:lastmodified":1472639840,
    "wof:name":"Vilaplana Canto Jorge",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.1290459931,
    38.537071228,
    -0.1290459931,
    38.537071228
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.1290459931,38.537071228],"type":"Point"}
}