{
  "id": 990921967,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.921933651,41.3111724854,-4.921933651,41.3111724854",
    "geom:latitude":41.311172,
    "geom:longitude":-4.921934,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Alvar Fa\u00d1ez, 7",
    "sg:city":"Medina Campo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Equitaci\u00d3n: Guarnicioner\u00cda, Equipo (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 81 13 62",
    "sg:postcode":"47400",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3YnfuXYVbsRVseeKSBxRtr_41.311172_-4.921934@1306269417"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472510629,
    "wof:geomhash":"4d5aa29eb837fd86d1d2c459b0883d71",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990921967,
    "wof:lastmodified":1472510629,
    "wof:name":"Alberto Rodriguez Y Otro C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.921933651,
    41.3111724854,
    -4.921933651,
    41.3111724854
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.921933651,41.3111724854],"type":"Point"}
}