{
  "id": 991653785,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7283573151,41.6489295959,-4.7283573151,41.6489295959",
    "geom:latitude":41.64893,
    "geom:longitude":-4.728357,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Claudio Moyano, 3",
    "sg:city":"Valladolid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 37 95 09",
    "sg:postcode":"47001",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6scpVIWTh41EQtWplat3CT_41.648930_-4.728357@1306269514"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472563188,
    "wof:geomhash":"7a0d6ce2d3fe0d9fe657c6f0e359a847",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991653785,
    "wof:lastmodified":1472563188,
    "wof:name":"Fernando Potente S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7283573151,
    41.6489295959,
    -4.7283573151,
    41.6489295959
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7283573151,41.6489295959],"type":"Point"}
}