{
  "id": 991401081,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.9410276413,42.6052360535,-8.9410276413,42.6052360535",
    "geom:latitude":42.605236,
    "geom:longitude":-8.941028,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Barrantes, 4",
    "sg:city":"Pobra Carami\u00f1al",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Confecci\u00d3n De Trajes Para Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 83 27 57",
    "sg:postcode":"15940",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4OFnSQn86NJSpwtTIDLur1_42.605236_-8.941028@1306269481"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472548855,
    "wof:geomhash":"11ea7147942acdda5a9bf21c60deb9d9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991401081,
    "wof:lastmodified":1472548855,
    "wof:name":"Confecciones Carami\u00f1as Puebla S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.9410276413,
    42.6052360535,
    -8.9410276413,
    42.6052360535
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.9410276413,42.6052360535],"type":"Point"}
}