{
  "id": 991787581,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Fray Juan, 11 Bilbao Vizcaya 48013",
    "addr:housenumber":"11",
    "addr:postcode":"48013",
    "addr:street":"Calle De Fray Juan",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.9718620777,43.2764549255,-2.9718620777,43.2764549255",
    "geom:latitude":43.276455,
    "geom:longitude":-2.971862,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Fray Juan, 11",
    "sg:city":"Bilbao",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Professional",
            "subcategory":"Business Services",
            "type":"Services"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 944 90 53 30",
    "sg:postcode":"48013",
    "sg:province":"Vizcaya",
    "sg:tags":[
        "control",
        "asesor\u00cda",
        "organizaci\u00d3n",
        "la",
        "de",
        "gesti\u00d3n",
        "y"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85799675,
        102191581,
        404345933,
        85633129,
        404227393,
        101748387,
        85682879
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1aoOaa4NJBlHeH0gTXUOrC_43.276455_-2.971862@1306269532"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472571268,
    "wof:geomhash":"bda4686bc40ca5736859380df2555ab1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345933,
            "locality_id":101748387,
            "macroregion_id":404227393,
            "neighbourhood_id":85799675,
            "region_id":85682879,
            "venue_id":991787581
        }
    ],
    "wof:id":991787581,
    "wof:lastmodified":1472770417,
    "wof:name":"Gestion Y Consultoria Empresarial Del Norte S.l.",
    "wof:parent_id":85799675,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "control",
        "asesor\u00cda",
        "organizaci\u00d3n",
        "la",
        "de",
        "gesti\u00d3n",
        "y"
    ]
},
  "bbox": [
    -2.9718620777,
    43.2764549255,
    -2.9718620777,
    43.2764549255
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.9718620777,43.2764549255],"type":"Point"}
}