{
  "id": 1008226661,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4378589988,39.1511726379,-0.4378589988,39.1511726379",
    "geom:latitude":39.151173,
    "geom:longitude":-0.437859,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avgd Sants Patrons, 14",
    "sg:city":"Alzira",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 41 73 68",
    "sg:postcode":"46600",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6wzrquoTAiPK7xIMFIu83c_39.151173_-0.437859@1306269625"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472613854,
    "wof:geomhash":"9f2f97389999fd0b40aba4ed1bca0ec7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008226661,
    "wof:lastmodified":1472613854,
    "wof:name":"Peris Pellicer Maria Del Carmen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4378589988,
    39.1511726379,
    -0.4378589988,
    39.1511726379
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4378589988,39.1511726379],"type":"Point"}
}