{
  "id": 991792441,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.5306766033,40.6316299438,-3.5306766033,40.6316299438",
    "geom:latitude":40.63163,
    "geom:longitude":-3.530677,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Cigui\u00d1uela, 6",
    "sg:city":"Fuente El Saz De Jarama",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mercer\u00cda, Lencer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 916 20 05 65",
    "sg:postcode":"28140",
    "sg:province":"Madrid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7NrqaXA7wqYv3gPO2KJUK6_40.631630_-3.530677@1306269533"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472571563,
    "wof:geomhash":"97b4ecde53b7c9392690d03bf62c84cd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991792441,
    "wof:lastmodified":1472571563,
    "wof:name":"Gil Gil Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.5306766033,
    40.6316299438,
    -3.5306766033,
    40.6316299438
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.5306766033,40.6316299438],"type":"Point"}
}