{
  "id": 991903885,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6952083111,42.866153717,-2.6952083111,42.866153717",
    "geom:latitude":42.866154,
    "geom:longitude":-2.695208,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Barcelona, 12",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 17 87 46",
    "sg:postcode":"01010",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3xvMiRU4F3mO0JSRua0kdt_42.866154_-2.695208@1306269548"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472577715,
    "wof:geomhash":"2f5c803ab6d9e6055ed38b06798cd304",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991903885,
    "wof:lastmodified":1472577715,
    "wof:name":"Herrero De Prado Paloma",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6952083111,
    42.866153717,
    -2.6952083111,
    42.866153717
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6952083111,42.866153717],"type":"Point"}
}