{
  "id": 1008438413,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.0382679999,39.9866104126,-0.0382679999,39.9866104126",
    "geom:latitude":39.98661,
    "geom:longitude":-0.038268,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Enmedio, 55",
    "sg:city":"Castellon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 964 21 81 72",
    "sg:postcode":"12001",
    "sg:province":"Castell\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3nMRjH3cPSHAG0mD7mGYXm_39.986610_-0.038268@1306269654"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472627512,
    "wof:geomhash":"91d8c687a08da9c9d1993579a675ebd3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008438413,
    "wof:lastmodified":1472627512,
    "wof:name":"Sales Isach Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.0382679999,
    39.9866104126,
    -0.0382679999,
    39.9866104126
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.0382679999,39.9866104126],"type":"Point"}
}