{
  "id": 991195109,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.0821239948,39.9057884216,3.0821239948,39.9057884216",
    "geom:latitude":39.905788,
    "geom:longitude":3.082124,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pg Saralegui, 18",
    "sg:city":"Puerto De Pollen\u00c7a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 86 64 32",
    "sg:postcode":"07470",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_27MdYAILTtBtEDvUPXflh1_39.905788_3.082124@1306269453"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472536126,
    "wof:geomhash":"194f99a80250955b7051097a8313e1e4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991195109,
    "wof:lastmodified":1472536126,
    "wof:name":"Cabrer Alemany Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.0821239948,
    39.9057884216,
    3.0821239948,
    39.9057884216
],
  "geometry": {"coordinates":[3.0821239948,39.9057884216],"type":"Point"}
}