{
  "id": 1007901907,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.6787657738,43.2993087769,-7.6787657738,43.2993087769",
    "geom:latitude":43.299309,
    "geom:longitude":-7.678766,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Placido Pe\u00d1a, 2",
    "sg:city":"Vilalba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 982 51 07 50",
    "sg:postcode":"27800",
    "sg:province":"Lugo",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6CjSfbXVydaJxnpHvPDbKU_43.299309_-7.678766@1306269582"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472590916,
    "wof:geomhash":"7cc85b7062f87514a102bb1ff137c0cc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007901907,
    "wof:lastmodified":1472590916,
    "wof:name":"Maribel Peluqueria Y Belleza S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.6787657738,
    43.2993087769,
    -7.6787657738,
    43.2993087769
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.6787657738,43.2993087769],"type":"Point"}
}