{
  "id": 1008430243,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.5117888451,42.0053253174,-4.5117888451,42.0053253174",
    "geom:latitude":42.005325,
    "geom:longitude":-4.511789,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Francia, 29",
    "sg:city":"Palencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 979 16 50 74",
    "sg:postcode":"34004",
    "sg:province":"Palencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3891psYncq8RTAMcmfXrUr_42.005325_-4.511789@1306269653"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472627196,
    "wof:geomhash":"bd2b5223ba4e588f79c847df78f551f4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008430243,
    "wof:lastmodified":1472627196,
    "wof:name":"S.a. De Corseteria",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.5117888451,
    42.0053253174,
    -4.5117888451,
    42.0053253174
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.5117888451,42.0053253174],"type":"Point"}
}