{
  "id": 990931791,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.8179059029,36.7781410217,-2.8179059029,36.7781410217",
    "geom:latitude":36.778141,
    "geom:longitude":-2.817906,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Isidro, 104",
    "sg:city":"Ejido",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 950 48 21 59",
    "sg:postcode":"04700",
    "sg:province":"Almer\u00eda",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1w1jAjvN9MlkXXLTqQ9TZe_36.778141_-2.817906@1306269418"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472511391,
    "wof:geomhash":"521488d17030a4950d7bf35b34bf284f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990931791,
    "wof:lastmodified":1472511391,
    "wof:name":"Alferez Luque Jose",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.8179059029,
    36.7781410217,
    -2.8179059029,
    36.7781410217
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.8179059029,36.7781410217],"type":"Point"}
}