{
  "id": 991036465,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.5947580934,39.624584198,-0.5947580934,39.624584198",
    "geom:latitude":39.624584,
    "geom:longitude":-0.594758,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pol Uno Pla Rasca\u00f1a, S/n",
    "sg:city":"Lliria",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Cl\u00cdnicas M\u00c9dicas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 78 28 35",
    "sg:postcode":"46160",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0P1rB0tnLOMG0JsVQrsTnc_39.624584_-0.594758@1306269432"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472521930,
    "wof:geomhash":"fdac0751ee8216d9e34d8eecae51de22",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991036465,
    "wof:lastmodified":1472521930,
    "wof:name":"Asociaciones Para La Lucha Contra Las En",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.5947580934,
    39.624584198,
    -0.5947580934,
    39.624584198
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.5947580934,39.624584198],"type":"Point"}
}