{
  "id": 991192561,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.395116806,43.3541297913,-8.395116806,43.3541297913",
    "geom:latitude":43.35413,
    "geom:longitude":-8.395117,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda General Sanjurjo, 131",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n De Peines Y De Accesorios De Peluquer\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 13 62 52",
    "sg:postcode":"15006",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4r8YmNoOOXr7v9xq8Kdub8_43.354130_-8.395117@1306269453"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472535922,
    "wof:geomhash":"43fef233ace361279344106a8bda3f3c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991192561,
    "wof:lastmodified":1472535922,
    "wof:name":"Cabelos S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.395116806,
    43.3541297913,
    -8.395116806,
    43.3541297913
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.395116806,43.3541297913],"type":"Point"}
}