{
  "id": 991733641,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Maestra, 17 Jaen Ja\u00e9n 23002",
    "addr:housenumber":"17;jae\u0301n",
    "addr:postcode":"23002",
    "addr:street":"Calle De Maestra",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7917180061,37.7666358948,-3.7917180061,37.7666358948",
    "geom:latitude":37.766636,
    "geom:longitude":-3.791718,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Maestra, 17",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 23 64 93",
    "sg:postcode":"23002",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2LopMIcrf6t3PZvGV3knvt_37.766636_-3.791718@1306269525"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567165,
    "wof:geomhash":"74d254e0814604c9bee20f228d7624ed",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991733641,
    "wof:lastmodified":1472770408,
    "wof:name":"Garcia Alcantara Aurora",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7917180061,
    37.7666358948,
    -3.7917180061,
    37.7666358948
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7917180061,37.7666358948],"type":"Point"}
}