{
  "id": 991060277,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.3820509911,39.4660186768,-6.3820509911,39.4660186768",
    "geom:latitude":39.466019,
    "geom:longitude":-6.382051,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Garcia Plata De Osma, 29",
    "sg:city":"Caceres",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 927 62 69 47",
    "sg:postcode":"10005",
    "sg:province":"C\u00e1ceres",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_37SV7ZHFJLsM1FCNLZVQrH_39.466019_-6.382051@1306269435"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472523662,
    "wof:geomhash":"375f289144d9b14bc8ec24222361fc9a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991060277,
    "wof:lastmodified":1472523662,
    "wof:name":"Automocion Duque S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.3820509911,
    39.4660186768,
    -6.3820509911,
    39.4660186768
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.3820509911,39.4660186768],"type":"Point"}
}