{
  "id": 1008108735,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.6279788017,42.7658996582,-6.6279788017,42.7658996582",
    "geom:latitude":42.7659,
    "geom:longitude":-6.627979,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Real, 20",
    "sg:city":"Fabero",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Profesiones Art\u00cdsticas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 55 14 33",
    "sg:postcode":"24420",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2lK0QaBzPDiSLHfBo0LcmC_42.765900_-6.627979@1306269609"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472599895,
    "wof:geomhash":"d8f130a518dae3f130eef32c7a79ec19",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008108735,
    "wof:lastmodified":1472599895,
    "wof:name":"Nu\u00f1ez Y Nu\u00f1ez Imagen S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.6279788017,
    42.7658996582,
    -6.6279788017,
    42.7658996582
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.6279788017,42.7658996582],"type":"Point"}
}