{
  "id": 990947275,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0841500759,41.569770813,2.0841500759,41.569770813",
    "geom:latitude":41.569771,
    "geom:longitude":2.08415,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pl Llivia, 5",
    "sg:city":"Sabadell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 17 13 10",
    "sg:postcode":"08207",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1hcsIq29opFvnNVhUYgKuv_41.569771_2.084150@1306269420"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472513730,
    "wof:geomhash":"ba2aa8a6bd387f04023c2b95c0d65fe6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990947275,
    "wof:lastmodified":1472513730,
    "wof:name":"Alonso Sanchez Pascual",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0841500759,
    41.569770813,
    2.0841500759,
    41.569770813
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0841500759,41.569770813],"type":"Point"}
}