{
  "id": 991043537,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.2778127193,42.0111160278,2.2778127193,42.0111160278",
    "geom:latitude":42.011116,
    "geom:longitude":2.277813,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pl. Pla Dels Albers, 1",
    "sg:city":"Manlleu",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 50 60 70",
    "sg:postcode":"08560",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3jkI40O81caizZGz2QQ2NX_42.011116_2.277813@1306269433"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472522458,
    "wof:geomhash":"08a4f3ca2aab9e49924880b43a89186f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991043537,
    "wof:lastmodified":1472522458,
    "wof:name":"Assessoria Caritg S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.2778127193,
    42.0111160278,
    2.2778127193,
    42.0111160278
],
  "geometry": {"coordinates":[2.2778127193,42.0111160278],"type":"Point"}
}