{
  "id": 1008352545,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.2539548874,43.3508605957,-8.2539548874,43.3508605957",
    "geom:latitude":43.350861,
    "geom:longitude":-8.253955,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Espa\u00d1a, 7",
    "sg:city":"Sada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 62 04 52",
    "sg:postcode":"15160",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6BzFU27kRn0YyV5HaHUtLy_43.350861_-8.253955@1306269642"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472623627,
    "wof:geomhash":"f4b656a1a6ac548acb2175209a6b4b73",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008352545,
    "wof:lastmodified":1472623627,
    "wof:name":"Rey Sanchez Ana Maria",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.2539548874,
    43.3508605957,
    -8.2539548874,
    43.3508605957
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.2539548874,43.3508605957],"type":"Point"}
}