{
  "id": 1024473073,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4894922972,38.3446235657,-0.4894922972,38.3446235657",
    "geom:latitude":38.344624,
    "geom:longitude":-0.489492,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Federico Soto, 12",
    "sg:city":"Alacant",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Perfumer\u00cda Y Cosm\u00c9tica (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 21 67 82",
    "sg:postcode":"03001",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864055,
        102191581,
        404329281,
        85633129,
        404227381,
        101748211,
        85682625
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6VL2MmxUy9D0tfdQAiCT0e_38.344624_-0.489492@1306269694"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472640478,
    "wof:geomhash":"5cce1e636d6177644a2696c64d60cfd8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329281,
            "locality_id":101748211,
            "macroregion_id":404227381,
            "neighbourhood_id":85864055,
            "region_id":85682625,
            "venue_id":1024473073
        }
    ],
    "wof:id":1024473073,
    "wof:lastmodified":1472640478,
    "wof:name":"Vi\u00f1ambres De La Cal Carmen",
    "wof:parent_id":85864055,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4894922972,
    38.3446235657,
    -0.4894922972,
    38.3446235657
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4894922972,38.3446235657],"type":"Point"}
}