{
  "id": 991867119,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Padre Feijoo, 9 Coru\u00d1a La Coru\u00f1a 15004",
    "addr:housenumber":"9",
    "addr:postcode":"15004",
    "addr:street":"Calle De Padre Feijoo;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.406370163,43.3652801514,-8.406370163,43.3652801514",
    "geom:latitude":43.36528,
    "geom:longitude":-8.40637,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Padre Feijoo, 9",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Oftalmolog\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 12 25 39",
    "sg:postcode":"15004",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0ZaeIPl4GMm1INBPKyC4aH_43.365280_-8.406370@1306269543"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472575758,
    "wof:geomhash":"cf9b6e756ffee13e968ed33d8cbaec97",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991867119,
    "wof:lastmodified":1472770383,
    "wof:name":"Guillen Madri\u00f1an Alejandro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.406370163,
    43.3652801514,
    -8.406370163,
    43.3652801514
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.406370163,43.3652801514],"type":"Point"}
}