{
  "id": 991529381,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7945508957,37.77759552,-3.7945508957,37.77759552",
    "geom:latitude":37.777596,
    "geom:longitude":-3.794551,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Andalucia, 22",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Perfumer\u00cda, Art\u00cdculos De Ba\u00d1o (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 25 99 10",
    "sg:postcode":"23006",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4nNsQfeYTkn1f7ntP9yFlw_37.777596_-3.794551@1306269498"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472555959,
    "wof:geomhash":"443f9e7b7e274b5ded77176767943bdc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991529381,
    "wof:lastmodified":1472555959,
    "wof:name":"Droguerias Y Perfumerias Nacar S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7945508957,
    37.77759552,
    -3.7945508957,
    37.77759552
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7945508957,37.77759552],"type":"Point"}
}