{
  "id": 1007801207,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Bra\u00d1as, 11 Negreira La Coru\u00f1a 15830",
    "addr:housenumber":"11",
    "addr:postcode":"15830",
    "addr:street":"Avda Bran\u0303As;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.7362260818,42.9122924805,-8.7362260818,42.9122924805",
    "geom:latitude":42.912292,
    "geom:longitude":-8.736226,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Bra\u00d1as, 11",
    "sg:city":"Negreira",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros De Coordinaci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 88 55 29",
    "sg:postcode":"15830",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6FhzbTTnc1d0t3QZUKrkMZ_42.912292_-8.736226@1306269570"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472586394,
    "wof:geomhash":"e1f2ecef2a1b1ae86f6049463f789df2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007801207,
    "wof:lastmodified":1472767170,
    "wof:name":"Lens Esperante Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.7362260818,
    42.9122924805,
    -8.7362260818,
    42.9122924805
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.7362260818,42.9122924805],"type":"Point"}
}