{
  "id": 991574241,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4498789907,39.1257591248,-0.4498789907,39.1257591248",
    "geom:latitude":39.125759,
    "geom:longitude":-0.449879,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Lluis Vives, De, 20",
    "sg:city":"Carcaixent",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 46 01 16",
    "sg:postcode":"46740",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5QPAdT8ulRBSQrx5V8ivvL_39.125759_-0.449879@1306269504"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472558418,
    "wof:geomhash":"82d5d609445aa1ccd7ad10a9e22d8671",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991574241,
    "wof:lastmodified":1472558418,
    "wof:name":"Escandell Albelda Concepcion",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4498789907,
    39.1257591248,
    -0.4498789907,
    39.1257591248
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4498789907,39.1257591248],"type":"Point"}
}