{
  "id": 1008720295,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.2237210274,38.7200164795,-5.2237210274,38.7200164795",
    "geom:latitude":38.720016,
    "geom:longitude":-5.223721,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Nuestra Se\u00d1ora De Belen, 3",
    "sg:city":"Cabeza Buey",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 924 63 20 94",
    "sg:postcode":"06600",
    "sg:province":"Badajoz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6LJvqJYDIqzKRHhWNOJbmr_38.720016_-5.223721@1306269691"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472639446,
    "wof:geomhash":"38da275467cd361ba8797ac31957e9fd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008720295,
    "wof:lastmodified":1472639446,
    "wof:name":"Vicente Garcia De La Trenada Maria Del Pilar",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.2237210274,
    38.7200164795,
    -5.2237210274,
    38.7200164795
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.2237210274,38.7200164795],"type":"Point"}
}