{
  "id": 991746345,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.4629340172,36.8419761658,-2.4629340172,36.8419761658",
    "geom:latitude":36.841976,
    "geom:longitude":-2.462934,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz San Sebastian, S/n",
    "sg:city":"Almeria",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 950 25 74 29",
    "sg:postcode":"04003",
    "sg:province":"Almer\u00eda",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7P1PodFshqjuGIVEbfEsJx_36.841976_-2.462934@1306269527"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567989,
    "wof:geomhash":"e5a8b7baabb371cd642859c3fa80439c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991746345,
    "wof:lastmodified":1472567989,
    "wof:name":"Garcia Garrido Maria Angeles",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.4629340172,
    36.8419761658,
    -2.4629340172,
    36.8419761658
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.4629340172,36.8419761658],"type":"Point"}
}