{
  "id": 1008073401,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7227139473,40.311706543,-3.7227139473,40.311706543",
    "geom:latitude":40.311707,
    "geom:longitude":-3.722714,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Espa\u00d1a, 13",
    "sg:city":"Getafe",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 916 82 40 20",
    "sg:postcode":"28903",
    "sg:province":"Madrid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        85863795,
        85682783
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2kE4a2U4HtoVYjyTLwAyWT_40.311707_-3.722714@1306269604"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472598326,
    "wof:geomhash":"1d4e09069826d4f06ca29e37b01373cf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633129,
            "neighbourhood_id":85863795,
            "region_id":85682783,
            "venue_id":1008073401
        }
    ],
    "wof:id":1008073401,
    "wof:lastmodified":1472598326,
    "wof:name":"Mu\u00f1oz Iba\u00f1ez Carlos",
    "wof:parent_id":85863795,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7227139473,
    40.311706543,
    -3.7227139473,
    40.311706543
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7227139473,40.311706543],"type":"Point"}
}