{
  "id": 1008079525,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6841053963,42.8431625366,-2.6841053963,42.8431625366",
    "geom:latitude":42.843163,
    "geom:longitude":-2.684105,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Abenda\u00d1o, 1",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluqueros: De Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 14 13 09",
    "sg:postcode":"01008",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4I0NC6NqbQIZ1FKPa1zfp5_42.843163_-2.684105@1306269605"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472598628,
    "wof:geomhash":"c9d47f54552374323024084cfb3f57d6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008079525,
    "wof:lastmodified":1472598628,
    "wof:name":"Narbona Virgala Ana Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6841053963,
    42.8431625366,
    -2.6841053963,
    42.8431625366
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6841053963,42.8431625366],"type":"Point"}
}