{
  "id": 991084229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Plaz Espa\u00d1a (de), 1 Vejer De La Frontera C\u00e1diz 11150",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"11150",
    "addr:street":"Plaz",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.9198389053,36.2685508728,-5.9198389053,36.2685508728",
    "geom:latitude":36.268551,
    "geom:longitude":-5.919839,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Espa\u00d1a (de), 1",
    "sg:city":"Vejer De La Frontera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 45 16 42",
    "sg:postcode":"11150",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "sg:website":"www.vejerdelafrontera.es",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4VsWcIR8D5LHLxaVvWuVfA_36.268551_-5.919839@1306269438"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472525563,
    "wof:geomhash":"3ee0e29b5d39873b160153a7cd6b1355",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991084229,
    "wof:lastmodified":1472767079,
    "wof:name":"Ayuntamiento De Vejer De La Frontera",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.9198389053,
    36.2685508728,
    -5.9198389053,
    36.2685508728
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.9198389053,36.2685508728],"type":"Point"}
}