{
  "id": 1008186583,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.2325119972,41.5866622925,2.2325119972,41.5866622925",
    "geom:latitude":41.586662,
    "geom:longitude":2.232512,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Catalunya, 12",
    "sg:city":"Xiol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Complementos Para Pasteler\u00cdas, Confiter\u00cdas Y Chocolater\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 43 73 96",
    "sg:postcode":"08185",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2ydcLMjjsEsdwfy2RziHmB_41.586662_2.232512@1306269620"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472606427,
    "wof:geomhash":"416fafc65216aab1631e7455d34edf98",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008186583,
    "wof:lastmodified":1472606427,
    "wof:name":"Pasthelsa Decoracion S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.2325119972,
    41.5866622925,
    2.2325119972,
    41.5866622925
],
  "geometry": {"coordinates":[2.2325119972,41.5866622925],"type":"Point"}
}