{
  "id": 1024473019,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4030939937,39.1432685852,-0.4030939937,39.1432685852",
    "geom:latitude":39.143269,
    "geom:longitude":-0.403094,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Pla\u00c7a Constitucio, 4",
    "sg:city":"Alzira",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluqueros: De Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 41 28 22",
    "sg:postcode":"46600",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7Oakutt6UQX6AglDy57BGQ_39.143269_-0.403094@1306269694"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472640475,
    "wof:geomhash":"1f3459b668e61a066ed36cb660b03172",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1024473019,
    "wof:lastmodified":1472640475,
    "wof:name":"Vi\u00f1als Hurtado Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4030939937,
    39.1432685852,
    -0.4030939937,
    39.1432685852
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4030939937,39.1432685852],"type":"Point"}
}