{
  "id": 1008000777,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Ctra Nacional-ii, Km. 0607,0 Sant Vicen\u00c7 Dels Horts Barcelona 08620",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"08620",
    "addr:street":"Ctra Nacional-Ii Km. 0607,0",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0100400448,41.3932189941,2.0100400448,41.3932189941",
    "geom:latitude":41.393219,
    "geom:longitude":2.01004,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra Nacional-ii, Km. 0607,0",
    "sg:city":"Sant Vicen\u00c7 Dels Horts",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Productos Qu\u00cdmicos (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 936 76 93 93",
    "sg:postcode":"08620",
    "sg:province":"Barcelona",
    "sg:website":"www.minervacolor.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0XzIoOrny7O8fAnAHq5lug_41.393219_2.010040@1306269595"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472595224,
    "wof:geomhash":"b773fa53d999a8221c719f1592a61a72",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008000777,
    "wof:lastmodified":1472766933,
    "wof:name":"Minerva Color S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0100400448,
    41.3932189941,
    2.0100400448,
    41.3932189941
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0100400448,41.3932189941],"type":"Point"}
}