{
  "id": 1007758023,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.710529089,38.889175415,-3.710529089,38.889175415",
    "geom:latitude":38.889175,
    "geom:longitude":-3.710529,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Feria, 18",
    "sg:city":"Almagro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 926 88 28 61",
    "sg:postcode":"13270",
    "sg:province":"Ciudad Real",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_21YSbt7vJgCV9MUGpj3Mhl_38.889175_-3.710529@1306269564"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472584158,
    "wof:geomhash":"138a44db77f9ef91772538b96fc88604",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007758023,
    "wof:lastmodified":1472584158,
    "wof:name":"Julian Vera Balbuena Y Maria Luisa Vera Molina C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.710529089,
    38.889175415,
    -3.710529089,
    38.889175415
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.710529089,38.889175415],"type":"Point"}
}