{
  "id": 1008213047,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7243037224,41.6326599121,-4.7243037224,41.6326599121",
    "geom:latitude":41.63266,
    "geom:longitude":-4.724304,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Caama\u00d1o, 33",
    "sg:city":"Valladolid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 23 05 69",
    "sg:postcode":"47013",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2d97xTgaUYF3QLqkbTDDFl_41.632660_-4.724304@1306269624"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472612517,
    "wof:geomhash":"e2edf5dee3cdf0509c090638e1c144f4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008213047,
    "wof:lastmodified":1472612517,
    "wof:name":"Perez Garcia Jesus",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7243037224,
    41.6326599121,
    -4.7243037224,
    41.6326599121
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7243037224,41.6326599121],"type":"Point"}
}