{
  "id": 991757437,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7934582233,37.7772445679,-3.7934582233,37.7772445679",
    "geom:latitude":37.777245,
    "geom:longitude":-3.793458,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Andalucia, 19",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 26 59 40",
    "sg:postcode":"23005",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_49Wy5MqFdu3r9EwqLfdcV0_37.777245_-3.793458@1306269528"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472568875,
    "wof:geomhash":"b7330cb5c9f26ff9d7583e2ad9dc3ebc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991757437,
    "wof:lastmodified":1472568875,
    "wof:name":"Garcia Ozaez Juan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7934582233,
    37.7772445679,
    -3.7934582233,
    37.7772445679
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7934582233,37.7772445679],"type":"Point"}
}