{
  "id": 1008190381,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Nuestra Se\u00d1ora De Fatima, 26 Coru\u00d1a La Coru\u00f1a 15007",
    "addr:housenumber":"26",
    "addr:postcode":"15007",
    "addr:street":"Calle De Nuestra Sen\u0303Ora De Fatima;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4149541855,43.3579597473,-8.4149541855,43.3579597473",
    "geom:latitude":43.35796,
    "geom:longitude":-8.414954,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Nuestra Se\u00d1ora De Fatima, 26",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 24 58 88",
    "sg:postcode":"15007",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5oYu1Gxp3ya8AvSoKTArGW_43.357960_-8.414954@1306269620"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472607345,
    "wof:geomhash":"021fb7326f900eee45e90f9e201bd416",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008190381,
    "wof:lastmodified":1472766794,
    "wof:name":"Patron Requeijo Victoria Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4149541855,
    43.3579597473,
    -8.4149541855,
    43.3579597473
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4149541855,43.3579597473],"type":"Point"}
}