{
  "id": 991640179,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.5522060394,38.1125526428,-2.5522060394,38.1125526428",
    "geom:latitude":38.112553,
    "geom:longitude":-2.552206,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Enmedio, 30",
    "sg:city":"Santiago Espada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 43 85 87",
    "sg:postcode":"23290",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_73ZWhEy40hJltszNCPIY2k_38.112553_-2.552206@1306269512"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472562489,
    "wof:geomhash":"fe43e7cd22b72b64332ac549fcc2d343",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991640179,
    "wof:lastmodified":1472562489,
    "wof:name":"Fernandez Garcia Jose",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.5522060394,
    38.1125526428,
    -2.5522060394,
    38.1125526428
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.5522060394,38.1125526428],"type":"Point"}
}