{
  "id": 991634369,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.6212244034,42.1609039307,-8.6212244034,42.1609039307",
    "geom:latitude":42.160904,
    "geom:longitude":-8.621224,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Mercado (do), S/n",
    "sg:city":"Porri\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 33 09 35",
    "sg:postcode":"36400",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2OVHVhJAaMKBXpJAPgTqG8_42.160904_-8.621224@1306269512"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472561950,
    "wof:geomhash":"ca2051f22fad7d08c7e3543c34296931",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991634369,
    "wof:lastmodified":1472561950,
    "wof:name":"Fernandez Ben Fermin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.6212244034,
    42.1609039307,
    -8.6212244034,
    42.1609039307
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.6212244034,42.1609039307],"type":"Point"}
}