{
  "id": 1008544573,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.3615570068,41.6335868835,2.3615570068,41.6335868835",
    "geom:latitude":41.633587,
    "geom:longitude":2.361557,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Mataro, 43",
    "sg:city":"Cardedeu",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 46 19 96",
    "sg:postcode":"08440",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_74Rm08b4jcIZ7ltwXYARQj_41.633587_2.361557@1306269668"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472631887,
    "wof:geomhash":"f9a863a7ca90f1d6800749e439600df9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008544573,
    "wof:lastmodified":1472631887,
    "wof:name":"Solana Abril Eduardo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.3615570068,
    41.6335868835,
    2.3615570068,
    41.6335868835
],
  "geometry": {"coordinates":[2.3615570068,41.6335868835],"type":"Point"}
}