{
  "id": 1007788645,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.7194566727,42.2386856079,-8.7194566727,42.2386856079",
    "geom:latitude":42.238686,
    "geom:longitude":-8.719457,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Pontevedra, 6",
    "sg:city":"Vigo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 22 16 83",
    "sg:postcode":"36201",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1OAfmNytZ7W7XitRr5gO9Q_42.238686_-8.719457@1306269568"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472585666,
    "wof:geomhash":"d7e22f49b8c8cd95dd8f11ad385f2679",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007788645,
    "wof:lastmodified":1472585666,
    "wof:name":"Lareo Jimenez Jacinto",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.7194566727,
    42.2386856079,
    -8.7194566727,
    42.2386856079
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.7194566727,42.2386856079],"type":"Point"}
}