{
  "id": 1008686545,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.631385982,41.6166229248,0.631385982,41.6166229248",
    "geom:latitude":41.616623,
    "geom:longitude":0.631386,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Pare Sanahuja, 1",
    "sg:city":"Lleida",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carb\u00d3n, Carb\u00d3n De Madera (al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 973 23 92 18",
    "sg:postcode":"25007",
    "sg:province":"Lleida",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_16XfjTZURryixUuTHHidYD_41.616623_0.631386@1306269687"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472637906,
    "wof:geomhash":"0ac095e88373ebe5ce1ea6775fb0e67c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008686545,
    "wof:lastmodified":1472637906,
    "wof:name":"Vall Cuni Miquel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.631385982,
    41.6166229248,
    0.631385982,
    41.6166229248
],
  "geometry": {"coordinates":[0.631385982,41.6166229248],"type":"Point"}
}