{
  "id": 1008296773,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.2860980034,42.000202179,2.2860980034,42.000202179",
    "geom:latitude":42.000202,
    "geom:longitude":2.286098,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pg Sant Joan, 48",
    "sg:city":"Manlleu",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 51 02 48",
    "sg:postcode":"08560",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4LnaaD0yq7GtM1wKR6QWZF_42.000202_2.286098@1306269635"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472618754,
    "wof:geomhash":"1394847bd3cc0611fce4e44bbc5d04e7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008296773,
    "wof:lastmodified":1472618754,
    "wof:name":"Pujol Martinez Laura",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.2860980034,
    42.000202179,
    2.2860980034,
    42.000202179
],
  "geometry": {"coordinates":[2.2860980034,42.000202179],"type":"Point"}
}