{
  "id": 991580235,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5697059631,42.5934104919,-5.5697059631,42.5934104919",
    "geom:latitude":42.59341,
    "geom:longitude":-5.569706,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Alcalde Miguel Casta\u00d1o, 6",
    "sg:city":"Le\u00f3n",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Internados & Ense\u00d1anza Privada",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 25 03 13",
    "sg:postcode":"24005",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_38OMosuUpVmKyMHi9GwUby_42.593410_-5.569706@1306269504"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472558713,
    "wof:geomhash":"88889b0fae305c967dff9c6d7c67a200",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991580235,
    "wof:lastmodified":1472558713,
    "wof:name":"Escuela Profesional San Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5697059631,
    42.5934104919,
    -5.5697059631,
    42.5934104919
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5697059631,42.5934104919],"type":"Point"}
}