{
  "id": 991365505,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.77622509,37.8841133118,-4.77622509,37.8841133118",
    "geom:latitude":37.884113,
    "geom:longitude":-4.776225,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Diario De Cordoba, 11",
    "sg:city":"Cordoba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 47 78 13",
    "sg:postcode":"14002",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863901,
        102191581,
        404333687,
        85633129,
        404227361,
        101748233,
        85682697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4QxSUKNjKgufHo5SHxmyL4_37.884113_-4.776225@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546320,
    "wof:geomhash":"2a25f6f3f970457166d6632f5f44ea5d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333687,
            "locality_id":101748233,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863901,
            "region_id":85682697,
            "venue_id":991365505
        }
    ],
    "wof:id":991365505,
    "wof:lastmodified":1472546320,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Doctores Y Licenciados En Filosofia Y Letras",
    "wof:parent_id":85863901,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.77622509,
    37.8841133118,
    -4.77622509,
    37.8841133118
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.77622509,37.8841133118],"type":"Point"}
}