{
  "id": 169586143,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.571752,42.599876,-5.571752,42.599876",
    "geom:latitude":42.599876,
    "geom:longitude":-5.571752,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Espa\u00d1a, 1",
    "sg:city":"Veguellina Orbigo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Profesiones Art\u00cdsticas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 37 43 25",
    "sg:postcode":"24350",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        101748389,
        85682765
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0axuy0LI9z2EMrWh2CgqmM_42.599876_-5.571752@1306269411"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"31a631335605de8fdf390be240912c90",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633129,
            "locality_id":101748389,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682765,
            "venue_id":169586143
        }
    ],
    "wof:id":169586143,
    "wof:lastmodified":1466245221,
    "wof:name":"Abella Abella Miguel Angel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.571752,
    42.599876,
    -5.571752,
    42.599876
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.571752,42.599876],"type":"Point"}
}