{
  "id": 991762289,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6346211433,40.3030357361,-4.6346211433,40.3030357361",
    "geom:latitude":40.303036,
    "geom:longitude":-4.634621,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Constitucion (de La), 3",
    "sg:city":"Adrada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 918 67 02 05",
    "sg:postcode":"05430",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3YkFAsTtspFjZS9bM8tc73_40.303036_-4.634621@1306269529"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569130,
    "wof:geomhash":"426ea275b6f59493a1d41b7124fb2898",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991762289,
    "wof:lastmodified":1472569130,
    "wof:name":"Garcia Ruiz Inmaculada",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6346211433,
    40.3030357361,
    -4.6346211433,
    40.3030357361
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6346211433,40.3030357361],"type":"Point"}
}