{
  "id": 991316845,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0146050453,41.5712203979,2.0146050453,41.5712203979",
    "geom:latitude":41.57122,
    "geom:longitude":2.014605,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Independencia, 1",
    "sg:city":"Terrassa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Peluquer\u00cda Est\u00c9tica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 34 91 19",
    "sg:postcode":"08225",
    "sg:province":"Barcelona",
    "sg:website":"www.looksistem.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_61kROnjSzi8cQQgR5ZtgX8_41.571220_2.014605@1306269469"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543432,
    "wof:geomhash":"91e0042adcf14c4458a94171f33109b5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991316845,
    "wof:lastmodified":1472543432,
    "wof:name":"Centro De Perfecionamiento Y Formacion De Peluqueria S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0146050453,
    41.5712203979,
    2.0146050453,
    41.5712203979
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0146050453,41.5712203979],"type":"Point"}
}