{
  "id": 991249481,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.3560218811,37.5552825928,-4.3560218811,37.5552825928",
    "geom:latitude":37.555283,
    "geom:longitude":-4.356022,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Jaen, 20",
    "sg:city":"Do\u00e7a Mencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Reposter\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 67 60 34",
    "sg:postcode":"14860",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3izeb16nWiVipUmK4azzpv_37.555283_-4.356022@1306269460"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540061,
    "wof:geomhash":"d324d610ec455cf1f8584baace4e4c53",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991249481,
    "wof:lastmodified":1472540061,
    "wof:name":"Cantero Polo Vicente",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.3560218811,
    37.5552825928,
    -4.3560218811,
    37.5552825928
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.3560218811,37.5552825928],"type":"Point"}
}