{
  "id": 1007983795,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.1302490234,37.9829597473,-1.1302490234,37.9829597473",
    "geom:latitude":37.98296,
    "geom:longitude":-1.130249,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Estanco, 4",
    "sg:city":"Torre-pacheco",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 968 57 79 71",
    "sg:postcode":"30700",
    "sg:province":"Murcia",
    "sg:website":"www.meryleon.es",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2bbiPhNwDt8z4FmIpkD0A8_37.982960_-1.130249@1306269593"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472594489,
    "wof:geomhash":"40b2a1409121a5c52b19b4122b8ef35e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007983795,
    "wof:lastmodified":1472594489,
    "wof:name":"Mercader Y Leon S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.1302490234,
    37.9829597473,
    -1.1302490234,
    37.9829597473
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.1302490234,37.9829597473],"type":"Point"}
}