{
  "id": 991838435,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-14.0206365585,28.2121944427,-14.0206365585,28.2121944427",
    "geom:latitude":28.212194,
    "geom:longitude":-14.020637,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Atis Tirma, 10",
    "sg:city":"Gran Tarajal",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 16 27 88",
    "sg:postcode":"35620",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2ybe2eBWQID4zPmHGsJp5V_28.212194_-14.020637@1306269539"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472574079,
    "wof:geomhash":"e20d95ae5239b2f68de2fe9b6994fc7a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991838435,
    "wof:lastmodified":1472574079,
    "wof:name":"Gopar Marrero Pablo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -14.0206365585,
    28.2121944427,
    -14.0206365585,
    28.2121944427
],
  "geometry": {"coordinates":[-14.0206365585,28.2121944427],"type":"Point"}
}