{
  "id": 991530507,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0185129642,41.3195381165,2.0185129642,41.3195381165",
    "geom:latitude":41.319538,
    "geom:longitude":2.018513,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra Sant Climent, 8",
    "sg:city":"Viladecans",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Pediatr\u00cda. Enfermedades De Los Ni\u00d1os",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 936 37 80 51",
    "sg:postcode":"08840",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_65mPRBZODBA8AEgFoQJn0m_41.319538_2.018513@1306269498"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472556023,
    "wof:geomhash":"fb1fa1ea8bf03458a36a1d47126b0831",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991530507,
    "wof:lastmodified":1472556023,
    "wof:name":"Duch Bala\u00f1a Juan Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0185129642,
    41.3195381165,
    2.0185129642,
    41.3195381165
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0185129642,41.3195381165],"type":"Point"}
}