{
  "id": 1008309993,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Juan Jimenez Cuenca, 5 Lucena C\u00f3rdoba 14900",
    "addr:housenumber":"5",
    "addr:postcode":"14900",
    "addr:street":"Calle De Juan;Cuenca",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4872560501,37.4093437195,-4.4872560501,37.4093437195",
    "geom:latitude":37.409344,
    "geom:longitude":-4.487256,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Juan Jimenez Cuenca, 5",
    "sg:city":"Lucena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Profesiones Art\u00cdsticas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 50 29 19",
    "sg:postcode":"14900",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_43NRs5gyUhjfLDamLf0ekL_37.409344_-4.487256@1306269637"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472621793,
    "wof:geomhash":"b5697f43edd55f4015d1eb72b0947a78",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008309993,
    "wof:lastmodified":1472769530,
    "wof:name":"Rafael Fotografo S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4872560501,
    37.4093437195,
    -4.4872560501,
    37.4093437195
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4872560501,37.4093437195],"type":"Point"}
}