{
  "id": 991894623,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.1245749965,38.6159172058,-0.1245749965,38.6159172058",
    "geom:latitude":38.615917,
    "geom:longitude":-0.124575,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Sant Rafel, 33",
    "sg:city":"Nucia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 966 89 70 22",
    "sg:postcode":"03530",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2sD3O1IsqczGI9mGnkN3zb_38.615917_-0.124575@1306269546"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472577247,
    "wof:geomhash":"10ff320e35aeedfda5243f783184757c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991894623,
    "wof:lastmodified":1472577247,
    "wof:name":"Hernandez Fernandez Jose Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.1245749965,
    38.6159172058,
    -0.1245749965,
    38.6159172058
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.1245749965,38.6159172058],"type":"Point"}
}