{
  "id": 991779861,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Pla\u00c7 Gomez Ferrer, 4 Burjassot Valencia 46100",
    "addr:housenumber":"4",
    "addr:postcode":"46100",
    "addr:street":"",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4111219943,39.5099563599,-0.4111219943,39.5099563599",
    "geom:latitude":39.509956,
    "geom:longitude":-0.411122,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Gomez Ferrer, 4",
    "sg:city":"Burjassot",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 963 63 65 07",
    "sg:postcode":"46100",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        85864227,
        85682867
    ],
    "wof:brand_id":1125149109,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_41KmoJ1Zz7Atvx16eecWP9_39.509956_-0.411122@1306269531"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472570094,
    "wof:geomhash":"0b65d02b0d16b74c56ae8eb4c6a909ad",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633129,
            "neighbourhood_id":85864227,
            "region_id":85682867,
            "venue_id":991779861
        }
    ],
    "wof:id":991779861,
    "wof:lastmodified":1510876557,
    "wof:name":"Generalitat Valenciana",
    "wof:parent_id":85864227,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4111219943,
    39.5099563599,
    -0.4111219943,
    39.5099563599
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4111219943,39.5099563599],"type":"Point"}
}