{
  "id": 1008521283,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carr Nord, 9 Pu\u00e7ol Valencia 46530",
    "addr:housenumber":"9",
    "addr:postcode":"46530",
    "addr:street":"Carr Nord",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.3008790016,39.6156044006,-0.3008790016,39.6156044006",
    "geom:latitude":39.615604,
    "geom:longitude":-0.300879,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Nord, 9",
    "sg:city":"Pu\u00e7ol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 46 45 16",
    "sg:postcode":"46530",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1GPWOEsC6dYzkvOKVq5oRk_39.615604_-0.300879@1306269665"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472630910,
    "wof:geomhash":"296d76482fa48ac3cc0f58e7da491201",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008521283,
    "wof:lastmodified":1472767187,
    "wof:name":"Sielva Gomez Ana Maria",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.3008790016,
    39.6156044006,
    -0.3008790016,
    39.6156044006
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.3008790016,39.6156044006],"type":"Point"}
}