{
  "id": 991552231,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.0774469376,37.5386543274,-5.0774469376,37.5386543274",
    "geom:latitude":37.538654,
    "geom:longitude":-5.077447,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Padilla, 11",
    "sg:city":"Ecija",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Radiocomunicaciones, Telefon\u00cda M\u00d3vil, Radiomensajer\u00cda: Servicios, Comercializaci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 955 90 51 60",
    "sg:postcode":"41400",
    "sg:province":"Sevilla",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7NwJzWUUwWjb7zrEH5hoZs_37.538654_-5.077447@1306269501"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472557161,
    "wof:geomhash":"54a798690313f1296515a2de017edaaa",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991552231,
    "wof:lastmodified":1472557161,
    "wof:name":"Electronica Comercial S.c.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.0774469376,
    37.5386543274,
    -5.0774469376,
    37.5386543274
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.0774469376,37.5386543274],"type":"Point"}
}