{
  "id": 1008071087,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Puertas De Pro, 6 Soria Soria 42002",
    "addr:housenumber":"6",
    "addr:postcode":"42002",
    "addr:street":"Calle De Puertas De Pro",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.4675369263,41.7645874023,-2.4675369263,41.7645874023",
    "geom:latitude":41.764587,
    "geom:longitude":-2.467537,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Puertas De Pro, 6",
    "sg:city":"Soria",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 975 21 21 59",
    "sg:postcode":"42002",
    "sg:province":"Soria",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4kYy42nZ3FeQGfiqZh3rrI_41.764587_-2.467537@1306269604"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472598221,
    "wof:geomhash":"b613377b5f0963e21bda11985ee90eec",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008071087,
    "wof:lastmodified":1472767054,
    "wof:name":"Mu\u00f1oz Alvarez Jesus",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.4675369263,
    41.7645874023,
    -2.4675369263,
    41.7645874023
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.4675369263,41.7645874023],"type":"Point"}
}