{
  "id": 991248137,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.8222649097,41.9847564697,2.8222649097,41.9847564697",
    "geom:latitude":41.984756,
    "geom:longitude":2.822265,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Major, 5",
    "sg:city":"Bisbal D'emporda",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 64 06 03",
    "sg:postcode":"17100",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5KGNJ3PnNDoj9LYV2AVVBR_41.984756_2.822265@1306269460"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540000,
    "wof:geomhash":"29023a8b591230033b05d117ca1fba30",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991248137,
    "wof:lastmodified":1472540000,
    "wof:name":"Can Raliu S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.8222649097,
    41.9847564697,
    2.8222649097,
    41.9847564697
],
  "geometry": {"coordinates":[2.8222649097,41.9847564697],"type":"Point"}
}