{
  "id": 991432435,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.8184690475,42.2741928101,-8.8184690475,42.2741928101",
    "geom:latitude":42.274193,
    "geom:longitude":-8.818469,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Coru\u00d1a (la), 72",
    "sg:city":"Cangas",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 30 10 60",
    "sg:postcode":"36940",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3OTkCVEOo3PWZYWDvJdEXq_42.274193_-8.818469@1306269485"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472550651,
    "wof:geomhash":"2616139d5e45e7d32b3b626ed8234ec7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991432435,
    "wof:lastmodified":1472550651,
    "wof:name":"Cordeiro Iglesias Avelina",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.8184690475,
    42.2741928101,
    -8.8184690475,
    42.2741928101
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.8184690475,42.2741928101],"type":"Point"}
}