{
  "id": 991691301,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de San Clemente, 5 Jaen Ja\u00e9n 23001",
    "addr:housenumber":"5;jae\u0301n",
    "addr:postcode":"23001",
    "addr:street":"Calle De San Clemente",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.788695097,37.7678184509,-3.788695097,37.7678184509",
    "geom:latitude":37.767818,
    "geom:longitude":-3.788695,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Clemente, 5",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: An\u00c1lisis Cl\u00cdnicos",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 24 26 06",
    "sg:postcode":"23001",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7WpUf21djWwgZntU4E7SrY_37.767818_-3.788695@1306269519"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472565055,
    "wof:geomhash":"a8e55a2cb15928eff1518f10c1e1a17c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991691301,
    "wof:lastmodified":1472770255,
    "wof:name":"Francisco Vera Valiente C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.788695097,
    37.7678184509,
    -3.788695097,
    37.7678184509
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.788695097,37.7678184509],"type":"Point"}
}