{
  "id": 975164457,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.3926455975,38.7725524902,-3.3926455975,38.7725524902",
    "geom:latitude":38.772552,
    "geom:longitude":-3.392646,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Tonel (del), S/n",
    "sg:city":"Valdepe\u00f1as",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asociaciones Humanitarias, De Cooperaci\u00d3n, De Acci\u00d3n Social",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 926 32 39 52",
    "sg:postcode":"13300",
    "sg:province":"Ciudad Real",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6MQALDVHBxJXEk53OOLzXD_38.772552_-3.392646@1306269413"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472508124,
    "wof:geomhash":"ad583c65b9658c8e5bffd7008cf29667",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":975164457,
    "wof:lastmodified":1472508124,
    "wof:name":"A.f.a Valdepe\u00d1as",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.3926455975,
    38.7725524902,
    -3.3926455975,
    38.7725524902
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.3926455975,38.7725524902],"type":"Point"}
}