{
  "id": 991767601,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.5024840832,39.4956665039,2.5024840832,39.4956665039",
    "geom:latitude":39.495667,
    "geom:longitude":2.502484,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Colom, 6",
    "sg:city":"Son Ferrer",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 23 03 96",
    "sg:postcode":"07182",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_42jmQ61tJXGE86fOuMTWx4_39.495667_2.502484@1306269529"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569453,
    "wof:geomhash":"728508ecd891831b4047dfc79561033e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991767601,
    "wof:lastmodified":1472569453,
    "wof:name":"Garden Son Ferrer S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.5024840832,
    39.4956665039,
    2.5024840832,
    39.4956665039
],
  "geometry": {"coordinates":[2.5024840832,39.4956665039],"type":"Point"}
}