{
  "id": 1008723203,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7229437828,41.6371955872,-4.7229437828,41.6371955872",
    "geom:latitude":41.637196,
    "geom:longitude":-4.722944,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Caama\u00d1o, 20",
    "sg:city":"Valladolid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cdas, Panader\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 27 14 91",
    "sg:postcode":"47013",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3CJoeF2PUSpXSNbMPA4Lx4_41.637196_-4.722944@1306269692"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472639558,
    "wof:geomhash":"a3b6b9507db8b1241cc31980cce46be3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008723203,
    "wof:lastmodified":1472639558,
    "wof:name":"Vidal Diez Ricardo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7229437828,
    41.6371955872,
    -4.7229437828,
    41.6371955872
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7229437828,41.6371955872],"type":"Point"}
}