{
  "id": 991719817,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.2332448065,39.8206558228,-0.2332448065,39.8206558228",
    "geom:latitude":39.820656,
    "geom:longitude":-0.233245,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Suroeste, 2",
    "sg:city":"Vall D'uixo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 964 66 52 21",
    "sg:postcode":"12600",
    "sg:province":"Castell\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7Os113MV8DvHl9a26C5gIL_39.820656_-0.233245@1306269523"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472566460,
    "wof:geomhash":"8cf82546cbffeaca46d1fa778553df29",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991719817,
    "wof:lastmodified":1472566460,
    "wof:name":"Galas Murillo Miguel Angel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.2332448065,
    39.8206558228,
    -0.2332448065,
    39.8206558228
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.2332448065,39.8206558228],"type":"Point"}
}