{
  "id": 991345799,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.9254255295,38.9891204834,-3.9254255295,38.9891204834",
    "geom:latitude":38.98912,
    "geom:longitude":-3.925426,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Calatrava, 27",
    "sg:city":"Ciudad Real",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 926 22 86 08",
    "sg:postcode":"13003",
    "sg:province":"Ciudad Real",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4uXT7qkZzbyG0ycqADk6z1_38.989120_-3.925426@1306269473"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472544862,
    "wof:geomhash":"ea4b57d5aec2641a12a890975f20a15c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991345799,
    "wof:lastmodified":1472544862,
    "wof:name":"Clerico Canalejo Francisco Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.9254255295,
    38.9891204834,
    -3.9254255295,
    38.9891204834
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.9254255295,38.9891204834],"type":"Point"}
}