{
  "id": 1008055245,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Alicia Gomez Jare\u00d1o, 3 Pedro\u00d1eras Cuenca 16660",
    "addr:housenumber":"3",
    "addr:postcode":"16660",
    "addr:street":"Calle De Alicia Gomez Jaren\u0303O",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6767868996,39.4501533508,-2.6767868996,39.4501533508",
    "geom:latitude":39.450153,
    "geom:longitude":-2.676787,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Alicia Gomez Jare\u00d1o, 3",
    "sg:city":"Pedro\u00d1eras",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Electrodom\u00c9sticos (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 967 16 00 97",
    "sg:postcode":"16660",
    "sg:province":"Cuenca",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7muhGEPO8Kbsc6erFDQ76Q_39.450153_-2.676787@1306269602"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472597543,
    "wof:geomhash":"088dc432ae3bc6cf55e5cd5a66d15ead",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008055245,
    "wof:lastmodified":1472768613,
    "wof:name":"Moya Hortelano Julio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6767868996,
    39.4501533508,
    -2.6767868996,
    39.4501533508
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6767868996,39.4501533508],"type":"Point"}
}