{
  "id": 991756907,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.6463264227,42.8055114746,-1.6463264227,42.8055114746",
    "geom:latitude":42.805511,
    "geom:longitude":-1.646326,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Abejeras, 19",
    "sg:city":"Iru\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 23 90 72",
    "sg:postcode":"31007",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5c46TBMjbqGVo1WouVqmAB_42.805511_-1.646326@1306269528"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472568850,
    "wof:geomhash":"6e978332b87bbd2d337f3da19e1ad816",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991756907,
    "wof:lastmodified":1472568850,
    "wof:name":"Garcia Olias Milagros",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.6463264227,
    42.8055114746,
    -1.6463264227,
    42.8055114746
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.6463264227,42.8055114746],"type":"Point"}
}