{
  "id": 991153117,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4293060303,37.4741630554,-4.4293060303,37.4741630554",
    "geom:latitude":37.474163,
    "geom:longitude":-4.429306,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Rodrigo, 6",
    "sg:city":"Cabra",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cdas, Panader\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 52 42 78",
    "sg:postcode":"14940",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7RhmvmILWKZZSpdW0W0wQH_37.474163_-4.429306@1306269448"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472532377,
    "wof:geomhash":"7b13904c2cf7757f82e19a3ad8d7bc81",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991153117,
    "wof:lastmodified":1472532377,
    "wof:name":"Blancas Ordo\u00f1ez Manuel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4293060303,
    37.4741630554,
    -4.4293060303,
    37.4741630554
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4293060303,37.4741630554],"type":"Point"}
}