{
  "id": 1008248987,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.6837049723,38.268371582,-0.6837049723,38.268371582",
    "geom:latitude":38.268372,
    "geom:longitude":-0.683705,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ Rafael Javaloyes Alema\u00d1, 5",
    "sg:city":"Elche",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Art\u00cdculos De Madera (fabricaci\u00d3n Y Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 45 21 08",
    "sg:postcode":"03203",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5CgDMngeeIrMFfVpPNuGxp_38.268372_-0.683705@1306269628"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472615909,
    "wof:geomhash":"17dfe57300daa2eaea9a87833dccaac7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008248987,
    "wof:lastmodified":1472615909,
    "wof:name":"Pi\u00f1ol Guillo Ramon",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.6837049723,
    38.268371582,
    -0.6837049723,
    38.268371582
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.6837049723,38.268371582],"type":"Point"}
}