{
  "id": 991797617,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.6798694134,40.190574646,-3.6798694134,40.190574646",
    "geom:latitude":40.190575,
    "geom:longitude":-3.679869,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de General Daban, 3",
    "sg:city":"Valdemoro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: An\u00c1lisis Cl\u00cdnicos",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 918 95 30 15",
    "sg:postcode":"28340",
    "sg:province":"Madrid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3GYo5Xemdg1t9jRwnwlAPj_40.190575_-3.679869@1306269533"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472571830,
    "wof:geomhash":"19afc6a89ee414e0599490a9f1947797",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991797617,
    "wof:lastmodified":1472571830,
    "wof:name":"Giner Jimenez Maria Gracia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.6798694134,
    40.190574646,
    -3.6798694134,
    40.190574646
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.6798694134,40.190574646],"type":"Point"}
}