{
  "id": 990920777,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de El Prado, 7 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01005",
    "addr:housenumber":"7",
    "addr:postcode":"01005",
    "addr:street":"Calle De El Prado",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6748571396,42.8458900452,-2.6748571396,42.8458900452",
    "geom:latitude":42.84589,
    "geom:longitude":-2.674857,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de El Prado, 7",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Confecci\u00d3n De Trajes Para Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 23 42 81",
    "sg:postcode":"01005",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4Jk7mLuj1u23CqERZzUdFd_42.845890_-2.674857@1306269416"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472510524,
    "wof:geomhash":"1a89fad9e851b17252f42a84afc5a435",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990920777,
    "wof:lastmodified":1472767521,
    "wof:name":"Albeniz Gonzalez De Durana Jorge Luis",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6748571396,
    42.8458900452,
    -2.6748571396,
    42.8458900452
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6748571396,42.8458900452],"type":"Point"}
}