{
  "id": 991174701,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.660492897,42.7385063171,-8.660492897,42.7385063171",
    "geom:latitude":42.738506,
    "geom:longitude":-8.660493,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Generalisimo Franco, 18",
    "sg:city":"Padron",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 81 13 57",
    "sg:postcode":"15900",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1n85moxMhNVV5z5RUdEHWx_42.738506_-8.660493@1306269450"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472534484,
    "wof:geomhash":"df4d725e605671bed7125c9910dfdca3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991174701,
    "wof:lastmodified":1472534484,
    "wof:name":"Bragado Calleja Luis",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.660492897,
    42.7385063171,
    -8.660492897,
    42.7385063171
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.660492897,42.7385063171],"type":"Point"}
}