{
  "id": 1008432599,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6983869076,42.9099998474,-2.6983869076,42.9099998474",
    "geom:latitude":42.91,
    "geom:longitude":-2.698387,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Albert Einstein, 31",
    "sg:city":"Mi\u00e7ano Menor",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n De Acumuladores Y De Pilas El\u00c9ctricas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 29 80 55",
    "sg:postcode":"01510",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "sg:website":"www.saft.es",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0tognVp3c1i5ZWKzXOWsCH_42.910000_-2.698387@1306269653"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472627288,
    "wof:geomhash":"30e04125c0651c63c913c6377ba4c601",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008432599,
    "wof:lastmodified":1472627288,
    "wof:name":"Saft Power Systems Iberica S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6983869076,
    42.9099998474,
    -2.6983869076,
    42.9099998474
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6983869076,42.9099998474],"type":"Point"}
}