{
  "id": 991850171,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7326698303,41.6470718384,-4.7326698303,41.6470718384",
    "geom:latitude":41.647072,
    "geom:longitude":-4.73267,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Juan De Juni, 8",
    "sg:city":"Valladolid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 35 84 06",
    "sg:postcode":"47006",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1LjbbIQWmOpN59Wv7TeXfq_41.647072_-4.732670@1306269540"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472574797,
    "wof:geomhash":"f706cef6fc5c4846bb4b855c63967428",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991850171,
    "wof:lastmodified":1472574797,
    "wof:name":"Gregorio Martin Ezequiel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7326698303,
    41.6470718384,
    -4.7326698303,
    41.6470718384
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7326698303,41.6470718384],"type":"Point"}
}