{
  "id": 991060373,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4968400002,37.4128074646,-4.4968400002,37.4128074646",
    "geom:latitude":37.412807,
    "geom:longitude":-4.49684,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Miguel Cuenca Valdivia, Km. 0474,0",
    "sg:city":"Lucena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Veh\u00cdculos De Ocasi\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 50 93 24",
    "sg:postcode":"14900",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5jErklo5iRfA1jtgGI8ac0_37.412807_-4.496840@1306269435"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472523668,
    "wof:geomhash":"a08a6ed1ec8f9412ff6a7ffe1e8f0637",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991060373,
    "wof:lastmodified":1472523668,
    "wof:name":"Automocion Laboral Lucentina S.a.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4968400002,
    37.4128074646,
    -4.4968400002,
    37.4128074646
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4968400002,37.4128074646],"type":"Point"}
}