{
  "id": 1008267043,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.9254903793,43.5555038452,-5.9254903793,43.5555038452",
    "geom:latitude":43.555504,
    "geom:longitude":-5.92549,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Cabru\u00d1ana, 64",
    "sg:city":"Aviles",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c1quinas De Escribir, M\u00c1quinas De Oficina (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 985 56 35 06",
    "sg:postcode":"33402",
    "sg:province":"Asturias",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7XaVdUFQmbKLWBJ1LbUxQl_43.555504_-5.925490@1306269631"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472616906,
    "wof:geomhash":"28984ced0e81abdb2badc434b31ebbd6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008267043,
    "wof:lastmodified":1472616906,
    "wof:name":"Prada Nu\u00f1ez German",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.9254903793,
    43.5555038452,
    -5.9254903793,
    43.5555038452
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.9254903793,43.5555038452],"type":"Point"}
}