{
  "id": 991715853,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.8061959743,38.245929718,-0.8061959743,38.245929718",
    "geom:latitude":38.24593,
    "geom:longitude":-0.806196,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Barcelona, 2",
    "sg:city":"Crevillent",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 966 68 26 47",
    "sg:postcode":"03330",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3YidoinpyA1LKU0Ez9g5WN_38.245930_-0.806196@1306269522"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472566249,
    "wof:geomhash":"aff5f1bde1f08ae7203e205c2c11361e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991715853,
    "wof:lastmodified":1472566249,
    "wof:name":"Gabinete Asesor Crevillente S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.8061959743,
    38.245929718,
    -0.8061959743,
    38.245929718
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.8061959743,38.245929718],"type":"Point"}
}