{
  "id": 1008724899,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.7948769927,42.7014732361,0.7948769927,42.7014732361",
    "geom:latitude":42.701473,
    "geom:longitude":0.794877,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Major, 10",
    "sg:city":"Vielha",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 973 64 22 11",
    "sg:postcode":"25530",
    "sg:province":"Lleida",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6phVndNjBmwYGtTPucdJQJ_42.701473_0.794877@1306269692"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472639622,
    "wof:geomhash":"43c83dee5e7868674b5c6e70a64d8812",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008724899,
    "wof:lastmodified":1472639622,
    "wof:name":"Vidal Vidal Pablo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.7948769927,
    42.7014732361,
    0.7948769927,
    42.7014732361
],
  "geometry": {"coordinates":[0.7948769927,42.7014732361],"type":"Point"}
}