{
  "id": 1008234013,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carrer de Llu\u00c7anes, 29 Sabadell Barcelona 08207",
    "addr:housenumber":"29",
    "addr:postcode":"08207",
    "addr:street":"Carrer De Lluc\u0327Anes",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0907649994,41.5668983459,2.0907649994,41.5668983459",
    "geom:latitude":41.566898,
    "geom:longitude":2.090765,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Llu\u00c7anes, 29",
    "sg:city":"Sabadell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 16 10 37",
    "sg:postcode":"08207",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7TPVu3YiKh6leP3V2u4XsS_41.566898_2.090765@1306269626"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472614172,
    "wof:geomhash":"a0f7aa3321aecd01f8f27990abc72515",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008234013,
    "wof:lastmodified":1472768243,
    "wof:name":"Pe\u00f1alver Gomez Ignacio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0907649994,
    41.5668983459,
    2.0907649994,
    41.5668983459
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0907649994,41.5668983459],"type":"Point"}
}