{
  "id": 991540369,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4378489852,39.1517295837,-0.4378489852,39.1517295837",
    "geom:latitude":39.15173,
    "geom:longitude":-0.437849,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Pla\u00c7a Major, 292",
    "sg:city":"Alzira",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Edici\u00d3n De Diarios, Revistas, Boletines",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 45 50 97",
    "sg:postcode":"46600",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1nXt3hrxYPeazyzKpW2Kqd_39.151730_-0.437849@1306269499"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472556521,
    "wof:geomhash":"e52bdf1dc3f005114d2ac7cee3bab866",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991540369,
    "wof:lastmodified":1472556521,
    "wof:name":"Editorial Prensa Iberica S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4378489852,
    39.1517295837,
    -0.4378489852,
    39.1517295837
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4378489852,39.1517295837],"type":"Point"}
}