{
  "id": 1008123277,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.0865130424,36.2746543884,-6.0865130424,36.2746543884",
    "geom:latitude":36.274654,
    "geom:longitude":-6.086513,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Dali, 2",
    "sg:city":"Conil De La Frontera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 44 10 45",
    "sg:postcode":"11140",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3mMFEWrfZGMcWLVZj815eP_36.274654_-6.086513@1306269611"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472600593,
    "wof:geomhash":"dfc946ca4799fa14afac28b84cfdb002",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008123277,
    "wof:lastmodified":1472600593,
    "wof:name":"Olmedo Fuentes Isabel Maria",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.0865130424,
    36.2746543884,
    -6.0865130424,
    36.2746543884
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.0865130424,36.2746543884],"type":"Point"}
}