{
  "id": 1008608191,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Generalisimo - Teixeiro, S/n Teijeiro A Coru\u00f1a 15310",
    "addr:housenumber":"s",
    "addr:postcode":"15310",
    "addr:street":"Avda Generalisimo Teixeiro;/ N;Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.1450586319,43.1260108948,-8.1450586319,43.1260108948",
    "geom:latitude":43.126011,
    "geom:longitude":-8.145059,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Generalisimo - Teixeiro, S/n",
    "sg:city":"Teijeiro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Veh\u00cdculos De Ocasi\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 78 90 83",
    "sg:postcode":"15310",
    "sg:province":"A Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7NKqSsnMCebVJnLpdwQ4Oa_43.126011_-8.145059@1306269676"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472634606,
    "wof:geomhash":"21f3ecf51b77b0fd976d35cbc319a00f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008608191,
    "wof:lastmodified":1472769280,
    "wof:name":"Teixeiro Automocion S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.1450586319,
    43.1260108948,
    -8.1450586319,
    43.1260108948
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.1450586319,43.1260108948],"type":"Point"}
}