{
  "id": 1008386693,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5553607941,36.7879180908,-5.5553607941,36.7879180908",
    "geom:latitude":36.787918,
    "geom:longitude":-5.555361,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Jose Orellana Vega, 1",
    "sg:city":"Prado Del Rey",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 72 41 70",
    "sg:postcode":"11660",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Q0v5wzowZJQbM3J4wCkdT_36.787918_-5.555361@1306269647"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472625133,
    "wof:geomhash":"801a4adeb942db18e5dd021e8610abd8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008386693,
    "wof:lastmodified":1472625133,
    "wof:name":"Rodriguez Pe\u00f1alver Alfonso",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5553607941,
    36.7879180908,
    -5.5553607941,
    36.7879180908
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5553607941,36.7879180908],"type":"Point"}
}