{
  "id": 991786369,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.5660743713,42.3224639893,-8.5660743713,42.3224639893",
    "geom:latitude":42.322464,
    "geom:longitude":-8.566074,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Moreira, S/n",
    "sg:city":"Moreira",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Geriatr\u00cda, Gerontolog\u00cda (enfermedades De La Tercera Edad)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 36 39 08",
    "sg:postcode":"36388",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2dCtyhODufUpW0inTY9OwI_42.322464_-8.566074@1306269532"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472570881,
    "wof:geomhash":"da90fe5784312850083f49f47d01bfca",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991786369,
    "wof:lastmodified":1472570881,
    "wof:name":"Gestion Geriatrica Valle Mi\u00f1oz",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.5660743713,
    42.3224639893,
    -8.5660743713,
    42.3224639893
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.5660743713,42.3224639893],"type":"Point"}
}