{
  "id": 1008199799,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Villa De Mi\u00d1o, 8 Casanova De Eiris La Coru\u00f1a 15009",
    "addr:housenumber":"8",
    "addr:postcode":"15009",
    "addr:street":"Calle De Villa De Min\u0303O;Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.3973770142,43.343788147,-8.3973770142,43.343788147",
    "geom:latitude":43.343788,
    "geom:longitude":-8.397377,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Villa De Mi\u00d1o, 8",
    "sg:city":"Casanova De Eiris",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 13 20 25",
    "sg:postcode":"15009",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2yGN1lTZXwFc1jhy2yhsDs_43.343788_-8.397377@1306269622"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472609488,
    "wof:geomhash":"1e5828fd8fe770f4ab8a8c941d70c92f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008199799,
    "wof:lastmodified":1472769503,
    "wof:name":"Peluqueria Chas S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.3973770142,
    43.343788147,
    -8.3973770142,
    43.343788147
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.3973770142,43.343788147],"type":"Point"}
}