{
  "id": 1008724481,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5692548752,42.6019248962,-5.5692548752,42.6019248962",
    "geom:latitude":42.601925,
    "geom:longitude":-5.569255,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Serranos, 35",
    "sg:city":"Le\u00f3n",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluqueros: De Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 23 69 48",
    "sg:postcode":"24003",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2Vrk7rxvDWPxN036D0XOMA_42.601925_-5.569255@1306269692"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472639607,
    "wof:geomhash":"494e6d87b2209e9d596b96739e6e4ef9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008724481,
    "wof:lastmodified":1472639607,
    "wof:name":"Vidal Rodriguez Luzdivina",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5692548752,
    42.6019248962,
    -5.5692548752,
    42.6019248962
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5692548752,42.6019248962],"type":"Point"}
}