{
  "id": 1008721237,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.6638879776,40.9746437073,-5.6638879776,40.9746437073",
    "geom:latitude":40.974644,
    "geom:longitude":-5.663888,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de General Casta\u00d1os, 5",
    "sg:city":"Salamanca",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carb\u00d3n, Carb\u00d3n De Madera (al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 923 23 97 60",
    "sg:postcode":"37006",
    "sg:province":"Salamanca",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3x4kXRLpUa8bR6ddxhZmnj_40.974644_-5.663888@1306269691"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472639485,
    "wof:geomhash":"df0e32a184d5b8c7f9c488c28f903f54",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008721237,
    "wof:lastmodified":1472639485,
    "wof:name":"Vicente Santos Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.6638879776,
    40.9746437073,
    -5.6638879776,
    40.9746437073
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.6638879776,40.9746437073],"type":"Point"}
}