{
  "id": 991750803,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5719609261,42.5955924988,-5.5719609261,42.5955924988",
    "geom:latitude":42.595592,
    "geom:longitude":-5.571961,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Santa Nonia, 12",
    "sg:city":"Le\u00f3n",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluqueros: De Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 20 55 45",
    "sg:postcode":"24003",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0wjr8kngQmlbAi35hapAfE_42.595592_-5.571961@1306269527"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472568487,
    "wof:geomhash":"a1b2d749f5c15cd6a0a11a49911005cb",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991750803,
    "wof:lastmodified":1472568487,
    "wof:name":"Garcia Llamas Isabel Maria",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5719609261,
    42.5955924988,
    -5.5719609261,
    42.5955924988
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5719609261,42.5955924988],"type":"Point"}
}