{
  "id": 991303863,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.1599273682,43.4737548828,-8.1599273682,43.4737548828",
    "geom:latitude":43.473755,
    "geom:longitude":-8.159927,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C\u00f1o. Fonte Do Porto-cadavo, 1",
    "sg:city":"Fene",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Art\u00cdculos De Decoraci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 34 09 52",
    "sg:postcode":"15500",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7aDukuJazk4XEkpXOaw0eQ_43.473755_-8.159927@1306269468"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472542830,
    "wof:geomhash":"df2d257f49a9736bdbf423cdd87d9d71",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991303863,
    "wof:lastmodified":1472542830,
    "wof:name":"Ceal Varela Jose Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.1599273682,
    43.4737548828,
    -8.1599273682,
    43.4737548828
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.1599273682,43.4737548828],"type":"Point"}
}