{
  "id": 991009685,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.8518767357,42.5715370178,-2.8518767357,42.5715370178",
    "geom:latitude":42.571537,
    "geom:longitude":-2.851877,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Manso De Zu\u00d1iga, 3",
    "sg:city":"Haro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 941 31 03 39",
    "sg:postcode":"26200",
    "sg:province":"La Rioja",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4LqADDTd7MjE88gMwGtfLv_42.571537_-2.851877@1306269428"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472519866,
    "wof:geomhash":"dcffd1b44916d89155379b0669f1fef0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991009685,
    "wof:lastmodified":1472519866,
    "wof:name":"Arranz Landeras Maria Vega",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.8518767357,
    42.5715370178,
    -2.8518767357,
    42.5715370178
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.8518767357,42.5715370178],"type":"Point"}
}