{
  "id": 991614835,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.3093090057,39.6187438965,-0.3093090057,39.6187438965",
    "geom:latitude":39.618744,
    "geom:longitude":-0.309309,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Rei En Jaume, 28",
    "sg:city":"Pu\u00e7ol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Extinci\u00d3n De Incendios: Material Y Suministros (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 46 46 10",
    "sg:postcode":"46530",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1AhtwddFfLeA62R3Ty6aoT_39.618744_-0.309309@1306269509"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472560319,
    "wof:geomhash":"c794bd4e75d595d2cb6f7810b6950f42",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991614835,
    "wof:lastmodified":1472560319,
    "wof:name":"Extintores Comercial Garcia S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.3093090057,
    39.6187438965,
    -0.3093090057,
    39.6187438965
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.3093090057,39.6187438965],"type":"Point"}
}