{
  "id": 1008352403,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Rua Rio Belelle, 1 Ferrol La Coru\u00f1a 15405",
    "addr:housenumber":"1",
    "addr:postcode":"15405",
    "addr:street":"Rua;Belelle;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.2336654663,43.4911956787,-8.2336654663,43.4911956787",
    "geom:latitude":43.491196,
    "geom:longitude":-8.233665,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Rio Belelle, 1",
    "sg:city":"Ferrol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c1quinas De Jardiner\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 32 13 67",
    "sg:postcode":"15405",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        101748407,
        85799423
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6QaUl6IVoeUdAajHykRrDD_43.491196_-8.233665@1306269642"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472623621,
    "wof:geomhash":"2bc430ae88313697253e35d5973600c0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633129,
            "county_id":-1,
            "locality_id":101748407,
            "neighbourhood_id":85799423,
            "region_id":-1,
            "venue_id":1008352403
        }
    ],
    "wof:id":1008352403,
    "wof:lastmodified":1472767568,
    "wof:name":"Rey Perez Gerardo",
    "wof:parent_id":85799423,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.2336654663,
    43.4911956787,
    -8.2336654663,
    43.4911956787
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.2336654663,43.4911956787],"type":"Point"}
}