{
  "id": 1008010157,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.8187448978,41.9808616638,2.8187448978,41.9808616638",
    "geom:latitude":41.980862,
    "geom:longitude":2.818745,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Catalunya, 12",
    "sg:city":"Girona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Confecci\u00d3n De Trajes Para Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 20 23 84",
    "sg:postcode":"17002",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3lH3Ey24KBddoIldFyE95A_41.980862_2.818745@1306269596"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472595628,
    "wof:geomhash":"a12e34cf530edf04a5e962fdc9b66405",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008010157,
    "wof:lastmodified":1472595628,
    "wof:name":"M.merce I Anicet Casellas Guanter",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.8187448978,
    41.9808616638,
    2.8187448978,
    41.9808616638
],
  "geometry": {"coordinates":[2.8187448978,41.9808616638],"type":"Point"}
}