{
  "id": 991085785,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.1508507729,37.2814178467,-7.1508507729,37.2814178467",
    "geom:latitude":37.281418,
    "geom:longitude":-7.150851,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pase Perdiz De La, 2",
    "sg:city":"Cartaya",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 959 39 07 05",
    "sg:postcode":"21450",
    "sg:province":"Huelva",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2vdMWa2BAwOyeJFP7trOEu_37.281418_-7.150851@1306269439"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472525684,
    "wof:geomhash":"9349e1122dc085ff897c105c95da6967",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991085785,
    "wof:lastmodified":1472525684,
    "wof:name":"Ayza Garcia Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.1508507729,
    37.2814178467,
    -7.1508507729,
    37.2814178467
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.1508507729,37.2814178467],"type":"Point"}
}