{
  "id": 991198967,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.521586895,38.0266609192,-4.521586895,38.0266609192",
    "geom:latitude":38.026661,
    "geom:longitude":-4.521587,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Puerta De La Villa, 7",
    "sg:city":"Adamuz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 16 64 11",
    "sg:postcode":"14430",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Qev8csfbtUBbGoRMY52lj_38.026661_-4.521587@1306269454"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472536416,
    "wof:geomhash":"0824177843b88caf69940ff49146cd27",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991198967,
    "wof:lastmodified":1472536416,
    "wof:name":"Cafeteria Elisabet S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.521586895,
    38.0266609192,
    -4.521586895,
    38.0266609192
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.521586895,38.0266609192],"type":"Point"}
}