{
  "id": 1008098215,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.5408000946,41.6117286682,2.5408000946,41.6117286682",
    "geom:latitude":41.611729,
    "geom:longitude":2.5408,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rial Bellsolell, 30",
    "sg:city":"Arenys Munt",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 95 11 14",
    "sg:postcode":"08358",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6KLn4PClbcKWgari0TOfzO_41.611729_2.540800@1306269608"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472599437,
    "wof:geomhash":"0626106ec1cdb8996e06ad81701efade",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008098215,
    "wof:lastmodified":1472599437,
    "wof:name":"Noeco S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.5408000946,
    41.6117286682,
    2.5408000946,
    41.6117286682
],
  "geometry": {"coordinates":[2.5408000946,41.6117286682],"type":"Point"}
}