{
  "id": 991015933,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.5278539658,42.0033149719,-4.5278539658,42.0033149719",
    "geom:latitude":42.003315,
    "geom:longitude":-4.527854,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Casa\u00d1e, 1",
    "sg:city":"Palencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 979 71 22 54",
    "sg:postcode":"34002",
    "sg:province":"Palencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_69yXdy4qnlM4NrhqifeciS_42.003315_-4.527854@1306269429"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472520410,
    "wof:geomhash":"15a14c1b54624c1b0252899738b37a89",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991015933,
    "wof:lastmodified":1472520410,
    "wof:name":"Artesanos Del Cabello S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.5278539658,
    42.0033149719,
    -4.5278539658,
    42.0033149719
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.5278539658,42.0033149719],"type":"Point"}
}