{
  "id": 991894875,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.3066167831,35.8875274658,-5.3066167831,35.8875274658",
    "geom:latitude":35.887527,
    "geom:longitude":-5.306617,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Real, 24",
    "sg:city":"Ceuta",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 51 39 00",
    "sg:postcode":"51001",
    "sg:province":"Ceuta",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_44einr7M7ZoEso04LemBth_35.887527_-5.306617@1306269546"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472577260,
    "wof:geomhash":"b48743fcc12e73c2eb8408e946bbb1d6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991894875,
    "wof:lastmodified":1472577260,
    "wof:name":"Hernandez Garcia Ana",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.3066167831,
    35.8875274658,
    -5.3066167831,
    35.8875274658
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.3066167831,35.8875274658],"type":"Point"}
}