{
  "id": 1008305065,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.407497406,43.3463630676,-8.407497406,43.3463630676",
    "geom:latitude":43.346363,
    "geom:longitude":-8.407497,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Rafael Alberti, 20",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 29 23 34",
    "sg:postcode":"15008",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5srwYqyZy2PDeLk6qRkSGe_43.346363_-8.407497@1306269636"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472621475,
    "wof:geomhash":"60548af16f366c417558737ca3c5814b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008305065,
    "wof:lastmodified":1472621475,
    "wof:name":"Quintana Garcia Juan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.407497406,
    43.3463630676,
    -8.407497406,
    43.3463630676
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.407497406,43.3463630676],"type":"Point"}
}