{
  "id": 1008163553,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.8502459526,41.7129402161,1.8502459526,41.7129402161",
    "geom:latitude":41.71294,
    "geom:longitude":1.850246,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Esteve Terradas, S/n",
    "sg:city":"Manresa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cdas, Pasteler\u00cdas, Boller\u00cda Industriale (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 938 73 93 00",
    "sg:postcode":"08243",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2HpgWFqYRGxgBVUUoL370U_41.712940_1.850246@1306269617"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472603088,
    "wof:geomhash":"a0a13a1f882d0894a8094bab548613b6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008163553,
    "wof:lastmodified":1472603088,
    "wof:name":"Panrico S.l.u.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.8502459526,
    41.7129402161,
    1.8502459526,
    41.7129402161
],
  "geometry": {"coordinates":[1.8502459526,41.7129402161],"type":"Point"}
}