{
  "id": 1008583643,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.206758976,37.4398956299,-4.206758976,37.4398956299",
    "geom:latitude":37.439896,
    "geom:longitude":-4.206759,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Espa\u00d1a (de), 51",
    "sg:city":"Priego Cordoba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mec\u00c1nico Del Autom\u00d3vil",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 54 01 51",
    "sg:postcode":"14800",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4oWPbPlSkROIIOS7WS6WBU_37.439896_-4.206759@1306269673"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472633515,
    "wof:geomhash":"0a8da4e4f9c38af0e8e913e160f35305",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008583643,
    "wof:lastmodified":1472633515,
    "wof:name":"Talleres Calmaestra, S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.206758976,
    37.4398956299,
    -4.206758976,
    37.4398956299
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.206758976,37.4398956299],"type":"Point"}
}