{
  "id": 991023523,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.9411907196,35.2937469482,-2.9411907196,35.2937469482",
    "geom:latitude":35.293747,
    "geom:longitude":-2.941191,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Pareja, General, 9",
    "sg:city":"Melilla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 68 48 62",
    "sg:postcode":"52001",
    "sg:province":"Melilla",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7Fz45Bo7jleJEWifd8V3hK_35.293747_-2.941191@1306269430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472520997,
    "wof:geomhash":"2ec70f1261d7dc2da08c888e2f5a90da",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991023523,
    "wof:lastmodified":1472520997,
    "wof:name":"Asesoria Clemente S.c.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.9411907196,
    35.2937469482,
    -2.9411907196,
    35.2937469482
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.9411907196,35.2937469482],"type":"Point"}
}