{
  "id": 1008567581,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.1488208771,36.4199142456,-6.1488208771,36.4199142456",
    "geom:latitude":36.419914,
    "geom:longitude":-6.148821,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Vega, 23",
    "sg:city":"Chiclana De La Frontera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 40 47 52",
    "sg:postcode":"11130",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2fmdKlktzU7EtbDlvLlIdP_36.419914_-6.148821@1306269671"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472632863,
    "wof:geomhash":"51a1e5516eabe0ddd77b4836948bee83",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008567581,
    "wof:lastmodified":1472632863,
    "wof:name":"Suks Pizarro Graciela",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.1488208771,
    36.4199142456,
    -6.1488208771,
    36.4199142456
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.1488208771,36.4199142456],"type":"Point"}
}