{
  "id": 990904353,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Plaz Dean Mazas, 4 Jaen Ja\u00e9n 23001",
    "addr:housenumber":"4;jae\u0301n",
    "addr:postcode":"23001",
    "addr:street":"Plaz Dean Mazas",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7873268127,37.7660217285,-3.7873268127,37.7660217285",
    "geom:latitude":37.766022,
    "geom:longitude":-3.787327,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Dean Mazas, 4",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 19 08 49",
    "sg:postcode":"23001",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1B9ub1H2dn5CaT74snOeWI_37.766022_-3.787327@1306269414"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472509068,
    "wof:geomhash":"7a742b0c5a01f2d5097f18322b813a2b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990904353,
    "wof:lastmodified":1472767101,
    "wof:name":"Aguera Checa Juan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7873268127,
    37.7660217285,
    -3.7873268127,
    37.7660217285
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7873268127,37.7660217285],"type":"Point"}
}