{
  "id": 990962381,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.67988801,42.8652420044,-2.67988801,42.8652420044",
    "geom:latitude":42.865242,
    "geom:longitude":-2.679888,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Juntas Generales, 29",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 17 19 34",
    "sg:postcode":"01010",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6OQq05yI50uqUOZLXRxBLJ_42.865242_-2.679888@1306269422"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472516038,
    "wof:geomhash":"da666b6516767eba64341c9cd6deddad",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990962381,
    "wof:lastmodified":1472516038,
    "wof:name":"Amado Fernandez Joaquin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.67988801,
    42.8652420044,
    -2.67988801,
    42.8652420044
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.67988801,42.8652420044],"type":"Point"}
}