{
  "id": 990956585,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Vi\u00d1as (las), 14 Santurtzi Vizcaya 48980",
    "addr:housenumber":"14",
    "addr:postcode":"48980",
    "addr:street":"Calle De Vin\u0303As Las",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.0353865623,43.3286323547,-3.0353865623,43.3286323547",
    "geom:latitude":43.328632,
    "geom:longitude":-3.035387,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Vi\u00d1as (las), 14",
    "sg:city":"Santurtzi",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 944 61 60 77",
    "sg:postcode":"48980",
    "sg:province":"Vizcaya",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_348gPOm7C2UUN03A1J3OAu_43.328632_-3.035387@1306269421"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472515478,
    "wof:geomhash":"7b66640a10fe8254904ec74baa5ada21",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990956585,
    "wof:lastmodified":1472767758,
    "wof:name":"Alvarez Fraga Raquel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.0353865623,
    43.3286323547,
    -3.0353865623,
    43.3286323547
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.0353865623,43.3286323547],"type":"Point"}
}