{
  "id": 991680663,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.9774432182,38.8759422302,-6.9774432182,38.8759422302",
    "geom:latitude":38.875942,
    "geom:longitude":-6.977443,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Colon, 6",
    "sg:city":"Badajoz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Inform\u00c1tica, Ofim\u00c1tica (estudios, Asesor\u00cda, Ingenier\u00cda, Formaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 924 26 30 33",
    "sg:postcode":"06005",
    "sg:province":"Badajoz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6axeRUTGewza9I9kFFPH81_38.875942_-6.977443@1306269518"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472564501,
    "wof:geomhash":"3afedb249958d4b370a710b1bffcc6fa",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991680663,
    "wof:lastmodified":1472564501,
    "wof:name":"Forem Extremadura",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.9774432182,
    38.8759422302,
    -6.9774432182,
    38.8759422302
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.9774432182,38.8759422302],"type":"Point"}
}