{
  "id": 1008234889,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carr Major, 25 Alcudia Valencia 46250",
    "addr:housenumber":"25",
    "addr:postcode":"46250",
    "addr:street":"Carr Major",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.5070289969,39.1940689087,-0.5070289969,39.1940689087",
    "geom:latitude":39.194069,
    "geom:longitude":-0.507029,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Major, 25",
    "sg:city":"Alcudia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 54 08 23",
    "sg:postcode":"46250",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_49I4osEx8jYgtEDji5Eand_39.194069_-0.507029@1306269626"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472614221,
    "wof:geomhash":"a7163c217b3047f48d79a9bd95451c7b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008234889,
    "wof:lastmodified":1472768531,
    "wof:name":"Pe\u00f1arrocha Perales Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.5070289969,
    39.1940689087,
    -0.5070289969,
    39.1940689087
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.5070289969,39.1940689087],"type":"Point"}
}