{
  "id": 1008215473,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7698411942,37.3917579651,-4.7698411942,37.3917579651",
    "geom:latitude":37.391758,
    "geom:longitude":-4.769841,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Parejo Y Ca\u00d1ero, 19",
    "sg:city":"Puente-genil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 60 65 78",
    "sg:postcode":"14500",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5s09UKHApioNA8B7egAJ19_37.391758_-4.769841@1306269624"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472613067,
    "wof:geomhash":"1e37a6fdee5615a6cf178f7b1e74501c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008215473,
    "wof:lastmodified":1472613067,
    "wof:name":"Perez Jimenez Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7698411942,
    37.3917579651,
    -4.7698411942,
    37.3917579651
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7698411942,37.3917579651],"type":"Point"}
}