{
  "id": 991395283,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Barra\u00d1a, 49 Boiro La Coru\u00f1a 15930",
    "addr:housenumber":"49",
    "addr:postcode":"15930",
    "addr:street":"Avda Barran\u0303A;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.8832931519,42.6449394226,-8.8832931519,42.6449394226",
    "geom:latitude":42.644939,
    "geom:longitude":-8.883293,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Barra\u00d1a, 49",
    "sg:city":"Boiro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 84 98 03",
    "sg:postcode":"15930",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2LgSyBN8Qp8DjPmnhenVkL_42.644939_-8.883293@1306269480"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472548465,
    "wof:geomhash":"8f3359aaa743cbe786404ab66992c2f5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991395283,
    "wof:lastmodified":1472769647,
    "wof:name":"Comunidad De Propietarios Seiva",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.8832931519,
    42.6449394226,
    -8.8832931519,
    42.6449394226
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.8832931519,42.6449394226],"type":"Point"}
}