{
  "id": 991282717,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.1049970388,39.4899635315,-1.1049970388,39.4899635315",
    "geom:latitude":39.489964,
    "geom:longitude":-1.104997,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Estacion, 3",
    "sg:city":"Requena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Audiovisuales (producci\u00d3n, Edici\u00d3n, Realizaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 30 51 93",
    "sg:postcode":"46340",
    "sg:province":"Valencia",
    "sg:website":"www.ctcnetwork.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_57xUjcFD880PrHE9rABNs0_39.489964_-1.104997@1306269465"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472541859,
    "wof:geomhash":"9ccb16bf04779800f0d3127c5e1cdf92",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991282717,
    "wof:lastmodified":1472541859,
    "wof:name":"Casamayor Teixeira Comunicacion S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.1049970388,
    39.4899635315,
    -1.1049970388,
    39.4899635315
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.1049970388,39.4899635315],"type":"Point"}
}