{
  "id": 1008148399,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.6067891121,42.6558914185,-5.6067891121,42.6558914185",
    "geom:latitude":42.655891,
    "geom:longitude":-5.606789,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Leon, 276",
    "sg:city":"Carbajal Legua",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 28 84 49",
    "sg:postcode":"24196",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_26ohfLArKTJ2YcgjGS7R0f_42.655891_-5.606789@1306269615"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472601772,
    "wof:geomhash":"9e34e37b4aa5f2ed5e0d8f4a9b1000b6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008148399,
    "wof:lastmodified":1472601772,
    "wof:name":"Paclana S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.6067891121,
    42.6558914185,
    -5.6067891121,
    42.6558914185
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.6067891121,42.6558914185],"type":"Point"}
}