{
  "id": 991902113,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.1550559998,41.3879852295,2.1550559998,41.3879852295",
    "geom:latitude":41.387985,
    "geom:longitude":2.155056,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Mallorca, 158",
    "sg:city":"Barcelona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 934 53 06 68",
    "sg:postcode":"08036",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864021,
        102191581,
        404330921,
        85633129,
        404227379,
        101748323,
        85682663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6kEt6O7xM3czSg8WLPtxtF_41.387985_2.155056@1306269547"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472577629,
    "wof:geomhash":"b84e436fc18d8b9d7cb3e9a462b80d49",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330921,
            "locality_id":101748323,
            "macroregion_id":404227379,
            "neighbourhood_id":85864021,
            "region_id":85682663,
            "venue_id":991902113
        }
    ],
    "wof:id":991902113,
    "wof:lastmodified":1472577629,
    "wof:name":"Herrera Ari\u00f1o Ricardo",
    "wof:parent_id":85864021,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.1550559998,
    41.3879852295,
    2.1550559998,
    41.3879852295
],
  "geometry": {"coordinates":[2.1550559998,41.3879852295],"type":"Point"}
}