{
  "id": 991593957,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carrer de Rafael De Casanova, 99 Sant Vicen\u00c7 Dels Horts Barcelona 08620",
    "addr:housenumber":"99",
    "addr:postcode":"08620",
    "addr:street":"Carrer De Rafael De Casanova",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0102798939,41.3913002014,2.0102798939,41.3913002014",
    "geom:latitude":41.3913,
    "geom:longitude":2.01028,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Rafael De Casanova, 99",
    "sg:city":"Sant Vicen\u00c7 Dels Horts",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 936 56 37 11",
    "sg:postcode":"08620",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7YdenTLkoB7WylTIIYD3xE_41.391300_2.010280@1306269506"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472559323,
    "wof:geomhash":"11a74b731f8285ee4fc79c418e0f4e64",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991593957,
    "wof:lastmodified":1472770293,
    "wof:name":"Esteve Recasens Juan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0102798939,
    41.3913002014,
    2.0102798939,
    41.3913002014
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0102798939,41.3913002014],"type":"Point"}
}