{
  "id": 990941723,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Simon De Anda, 7 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01012",
    "addr:housenumber":"7",
    "addr:postcode":"01012",
    "addr:street":"Calle De Simon De Anda",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6753487587,42.854763031,-2.6753487587,42.854763031",
    "geom:latitude":42.854763,
    "geom:longitude":-2.675349,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Simon De Anda, 7",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 24 01 96",
    "sg:postcode":"01012",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_37sRK13a2zRq5Z0qH9J33E_42.854763_-2.675349@1306269419"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472512632,
    "wof:geomhash":"0bf8ee94fc2110f379455733c9ca4c43",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990941723,
    "wof:lastmodified":1472767712,
    "wof:name":"Almerpa S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6753487587,
    42.854763031,
    -2.6753487587,
    42.854763031
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6753487587,42.854763031],"type":"Point"}
}