{
  "id": 991365217,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4767149985,38.6969833374,-0.4767149985,38.6969833374",
    "geom:latitude":38.696983,
    "geom:longitude":-0.476715,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"C/ Bambu, 3",
    "sg:city":"Alcoi",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 54 80 65",
    "sg:postcode":"03801",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3xJLPImPp7JjxfNNvzsqVP_38.696983_-0.476715@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546297,
    "wof:geomhash":"f690e313e77864b898200547a6e58b86",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991365217,
    "wof:lastmodified":1472546297,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Aparejadores Y Arquitectos Tecnicos De Alicante",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4767149985,
    38.6969833374,
    -0.4767149985,
    38.6969833374
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4767149985,38.6969833374],"type":"Point"}
}