{
  "id": 1007734837,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.1067290306,36.7836418152,-4.1067290306,36.7836418152",
    "geom:latitude":36.783642,
    "geom:longitude":-4.106729,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Re\u00d1idero, S/n",
    "sg:city":"Velez-malaga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Fisioterapia Y Rehabilitaci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 50 00 00",
    "sg:postcode":"29700",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_38p5oWKZYqCQvXavQ1NF9j_36.783642_-4.106729@1306269561"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472582753,
    "wof:geomhash":"8e0eecb1494932fddbef68daf837499d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007734837,
    "wof:lastmodified":1472582753,
    "wof:name":"Jimenez Secilla Manuel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.1067290306,
    36.7836418152,
    -4.1067290306,
    36.7836418152
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.1067290306,36.7836418152],"type":"Point"}
}