{
  "id": 1008594449,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.4475698471,36.6776618958,-5.4475698471,36.6776618958",
    "geom:latitude":36.677662,
    "geom:longitude":-5.44757,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pol Ind Cuestecilla De Castro, 31",
    "sg:city":"Ubrique",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mec\u00c1nico Del Autom\u00d3vil",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 46 66 09",
    "sg:postcode":"11600",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0H5HQNDLnfGOKAxHy9Zlt5_36.677662_-5.447570@1306269674"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472633999,
    "wof:geomhash":"0ec660ec4d30b93f68470bbb39091e2d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008594449,
    "wof:lastmodified":1472633999,
    "wof:name":"Taller Javier Chacon S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.4475698471,
    36.6776618958,
    -5.4475698471,
    36.6776618958
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.4475698471,36.6776618958],"type":"Point"}
}