{
  "id": 1008719601,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7878289819,39.4255599976,-0.7878289819,39.4255599976",
    "geom:latitude":39.42556,
    "geom:longitude":-0.787829,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Blasco Iba\u00d1ez, 16",
    "sg:city":"Bu\u00f1ol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Delegados, Agentes De Tr\u00c1nsito, Auxiliares De Transporte Internacional",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 50 08 57",
    "sg:postcode":"46360",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2Pl24iHRgLgiFBp6wskS0z_39.425560_-0.787829@1306269691"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472639419,
    "wof:geomhash":"3837784e3ee29cffedc361051cbc6ea0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008719601,
    "wof:lastmodified":1472639419,
    "wof:name":"Vicente Aldas Transport S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7878289819,
    39.4255599976,
    -0.7878289819,
    39.4255599976
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7878289819,39.4255599976],"type":"Point"}
}