{
  "id": 991507939,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Borrero, S/n Pedro\u00d1eras Cuenca 16660",
    "addr:housenumber":"s",
    "addr:postcode":"16660",
    "addr:street":"Calle De Borrero;/ N Pedron\u0303Eras",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.676858902,39.4508552551,-2.676858902,39.4508552551",
    "geom:latitude":39.450855,
    "geom:longitude":-2.676859,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Calle de Borrero, S/n",
    "sg:city":"Pedro\u00d1eras",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 967 16 00 16",
    "sg:postcode":"16660",
    "sg:province":"Cuenca",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125153685,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0B84LiBhErZozjMe6MkUeq_39.450855_-2.676859@1306269495"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472554787,
    "wof:geomhash":"a53863fd0f580ef0e7058b3619e3d93b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991507939,
    "wof:lastmodified":1510698885,
    "wof:name":"Direccion General De La Guardia Civil",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.676858902,
    39.4508552551,
    -2.676858902,
    39.4508552551
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.676858902,39.4508552551],"type":"Point"}
}