{
  "id": 991550391,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7511489391,42.3631286621,-3.7511489391,42.3631286621",
    "geom:latitude":42.363129,
    "geom:longitude":-3.751149,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Condado De Trevi\u00f1o, 20",
    "sg:city":"Villalonquejar",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Electrodom\u00c9sticos (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 947 29 70 01",
    "sg:postcode":"09001",
    "sg:province":"Burgos",
    "sg:website":"www.pladisel.es",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7ar0Sbaau0czmLbSvhzhs6_42.363129_-3.751149@1306269500"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472557054,
    "wof:geomhash":"78d604b5b60225ca32b3ddfe7091ff1a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991550391,
    "wof:lastmodified":1472557054,
    "wof:name":"Electrodomesticos Pladisel S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7511489391,
    42.3631286621,
    -3.7511489391,
    42.3631286621
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7511489391,42.3631286621],"type":"Point"}
}