{
  "id": 1007977123,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.6656041145,38.9035949707,-3.6656041145,38.9035949707",
    "geom:latitude":38.903595,
    "geom:longitude":-3.665604,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Via Crucis, 27",
    "sg:city":"Bola\u00e7os De Calatrava",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 926 88 42 28",
    "sg:postcode":"13260",
    "sg:province":"Ciudad Real",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7gwsngIYtPNLowb8r2Z4cf_38.903595_-3.665604@1306269592"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472594257,
    "wof:geomhash":"627b62f7e74c398914dc330c68fc165f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007977123,
    "wof:lastmodified":1472594257,
    "wof:name":"Menchero Peco Nieves",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.6656041145,
    38.9035949707,
    -3.6656041145,
    38.9035949707
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.6656041145,38.9035949707],"type":"Point"}
}