{
  "id": 1007834239,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6798129082,42.8504257202,-2.6798129082,42.8504257202",
    "geom:latitude":42.850426,
    "geom:longitude":-2.679813,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Gorbea, 13",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 22 54 82",
    "sg:postcode":"01012",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7FaKTb6Mz16jJhiJgRlyy2_42.850426_-2.679813@1306269574"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472587928,
    "wof:geomhash":"f5d59070677e26f6ee0de3fca02f734e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007834239,
    "wof:lastmodified":1472587928,
    "wof:name":"Lopez Frias Ihara",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6798129082,
    42.8504257202,
    -2.6798129082,
    42.8504257202
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6798129082,42.8504257202],"type":"Point"}
}