{
  "id": 991328771,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.8758540154,36.5112113953,-4.8758540154,36.5112113953",
    "geom:latitude":36.511211,
    "geom:longitude":-4.875854,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda General Lopez Dominguez, S/n",
    "sg:city":"Marbella",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 82 32 92",
    "sg:postcode":"29600",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5fgGYpS554oJy4dbRxILQd_36.511211_-4.875854@1306269471"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472543963,
    "wof:geomhash":"d4bc41a6ec44b593a7e0c15ac2445853",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991328771,
    "wof:lastmodified":1472543963,
    "wof:name":"Cesar Peluqueros S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.8758540154,
    36.5112113953,
    -4.8758540154,
    36.5112113953
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.8758540154,36.5112113953],"type":"Point"}
}