{
  "id": 1007709085,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.1149940491,38.6145591736,-1.1149940491,38.6145591736",
    "geom:latitude":38.614559,
    "geom:longitude":-1.114994,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Praj Carretera De Pinoso, Km. 0000,0",
    "sg:city":"Campo Abajo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Jardiner\u00cdas, Vegetales, Art\u00cdculos De Jardiner\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 968 75 25 75",
    "sg:postcode":"30510",
    "sg:province":"Murcia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0UmRX6dKimKBYyvqzMl0Wj_38.614559_-1.114994@1306269558"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472581402,
    "wof:geomhash":"6a28a6b2faf8770236e19fc3158050f6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007709085,
    "wof:lastmodified":1472581402,
    "wof:name":"Ireka Garden S.l",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.1149940491,
    38.6145591736,
    -1.1149940491,
    38.6145591736
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.1149940491,38.6145591736],"type":"Point"}
}