{
  "id": 991876217,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-16.7366943359,28.0927467346,-16.7366943359,28.0927467346",
    "geom:latitude":28.092747,
    "geom:longitude":-16.736694,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda. Bruselas, S/n",
    "sg:city":"Playas Fa\u00f1abe",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 922 71 21 78",
    "sg:postcode":"38660",
    "sg:province":"Santa Cruz De Tenerife",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_16xBjkAL064ZO2R88RqQBC_28.092747_-16.736694@1306269544"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472576240,
    "wof:geomhash":"891a1f9f35f5273669a0b566f9a62acd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991876217,
    "wof:lastmodified":1472576240,
    "wof:name":"Hachemi  Sara",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -16.7366943359,
    28.0927467346,
    -16.7366943359,
    28.0927467346
],
  "geometry": {"coordinates":[-16.7366943359,28.0927467346],"type":"Point"}
}