{
  "id": 991479991,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7877259254,37.766368866,-3.7877259254,37.766368866",
    "geom:latitude":37.766369,
    "geom:longitude":-3.787726,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Hurtado, 19",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 24 24 35",
    "sg:postcode":"23001",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6PQSvfFjJL7FNaLtvZjE9b_37.766369_-3.787726@1306269491"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472553311,
    "wof:geomhash":"efc7d2941d47cbfbc828c1fcc7ba82f7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991479991,
    "wof:lastmodified":1472553311,
    "wof:name":"Delgado Aguilar Francisca",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7877259254,
    37.766368866,
    -3.7877259254,
    37.766368866
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7877259254,37.766368866],"type":"Point"}
}