{
  "id": 991593375,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.985768795,42.415802002,-6.985768795,42.415802002",
    "geom:latitude":42.415802,
    "geom:longitude":-6.985769,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Estacion (da), 7",
    "sg:city":"Barco",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Perfumer\u00cda, Art\u00cdculos De Ba\u00d1o (fabricaci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 988 32 23 72",
    "sg:postcode":"32300",
    "sg:province":"Ourense",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5zoioLO9isO2JP0P4ngVDV_42.415802_-6.985769@1306269506"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472559300,
    "wof:geomhash":"535a0d144ee667630f76a48af9cb3ef2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991593375,
    "wof:lastmodified":1472559300,
    "wof:name":"Estetica Pamen S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.985768795,
    42.415802002,
    -6.985768795,
    42.415802002
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.985768795,42.415802002],"type":"Point"}
}