{
  "id": 1008130279,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.308699131,37.2568893433,-4.308699131,37.2568893433",
    "geom:latitude":37.256889,
    "geom:longitude":-4.308699,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Virgen (la), 2",
    "sg:city":"Iznajar",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 53 45 11",
    "sg:postcode":"14970",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4CNQ0xp5VkxOIw470C659d_37.256889_-4.308699@1306269612"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472600968,
    "wof:geomhash":"e9dbf2e90c1ed2f3a3174849adf0cd9f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008130279,
    "wof:lastmodified":1472600968,
    "wof:name":"Ordo\u00f1ez Mejias Rafael",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.308699131,
    37.2568893433,
    -4.308699131,
    37.2568893433
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.308699131,37.2568893433],"type":"Point"}
}