{
  "id": 1008371423,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7884759903,38.4771347046,-0.7884759903,38.4771347046",
    "geom:latitude":38.477135,
    "geom:longitude":-0.788476,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Francisco Alonso, 9",
    "sg:city":"Elda",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 38 39 54",
    "sg:postcode":"03600",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6Hy3pPvrBnZRa18tAZmfNW_38.477135_-0.788476@1306269645"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472624422,
    "wof:geomhash":"bdc3e15820807c27f016cc315f326d2b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008371423,
    "wof:lastmodified":1472624422,
    "wof:name":"Rodenas Cutillas Pedro Fernando",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7884759903,
    38.4771347046,
    -0.7884759903,
    38.4771347046
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7884759903,38.4771347046],"type":"Point"}
}