{
  "id": 1007790805,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.0190351009,39.8781204224,3.0190351009,39.8781204224",
    "geom:latitude":39.87812,
    "geom:longitude":3.019035,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Martell, 2",
    "sg:city":"Pollen\u00e7a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 971 53 20 91",
    "sg:postcode":"07460",
    "sg:province":"Islas Baleares",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_35grHOUl97QGxwuNBY7Tlz_39.878120_3.019035@1306269569"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472585783,
    "wof:geomhash":"1861c3da7bf91ea845b93872f849e851",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007790805,
    "wof:lastmodified":1472585783,
    "wof:name":"La Scalinata S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.0190351009,
    39.8781204224,
    3.0190351009,
    39.8781204224
],
  "geometry": {"coordinates":[3.0190351009,39.8781204224],"type":"Point"}
}