{
  "id": 991180529,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.5107150078,42.2121162415,2.5107150078,42.2121162415",
    "geom:latitude":42.212116,
    "geom:longitude":2.510715,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Major, 8",
    "sg:city":"Sant Joan Les Fonts",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Profesiones Art\u00cdsticas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 29 01 78",
    "sg:postcode":"17857",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3rakJmqSMOptuu9GNMJgbf_42.212116_2.510715@1306269451"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472534940,
    "wof:geomhash":"eb791fd058f6487e2fd61a27cfca4d17",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991180529,
    "wof:lastmodified":1472534940,
    "wof:name":"Brunso Fageda Francisco Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.5107150078,
    42.2121162415,
    2.5107150078,
    42.2121162415
],
  "geometry": {"coordinates":[2.5107150078,42.2121162415],"type":"Point"}
}