{
  "id": 1008524239,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.1118299961,41.5523681641,2.1118299961,41.5523681641",
    "geom:latitude":41.552368,
    "geom:longitude":2.11183,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Bofi, 10",
    "sg:city":"Sabadell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n, Distribuci\u00d3n De Material Para La Climatizaci\u00d3n, Aireaci\u00d3n Y Ventilaci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 27 18 34",
    "sg:postcode":"08202",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6nhIBoCURC4TX3zc0XBBOI_41.552368_2.111830@1306269665"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472631033,
    "wof:geomhash":"653b8ce43179b579bbed94a7a4a48f05",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008524239,
    "wof:lastmodified":1472631033,
    "wof:name":"Silva Costa Fernando",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.1118299961,
    41.5523681641,
    2.1118299961,
    41.5523681641
],
  "geometry": {"coordinates":[2.1118299961,41.5523681641],"type":"Point"}
}