{
  "id": 1007949259,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.5337851048,37.9819984436,-3.5337851048,37.9819984436",
    "geom:latitude":37.981998,
    "geom:longitude":-3.533785,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Jaen (de), 1",
    "sg:city":"Begijar",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 76 32 51",
    "sg:postcode":"23520",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5mTQ42FjM2mUGHGJZys5Oa_37.981998_-3.533785@1306269588"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472593100,
    "wof:geomhash":"68eaed36812f8a727aa66d26ac94beae",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007949259,
    "wof:lastmodified":1472593100,
    "wof:name":"Martos Raya Feliciano",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.5337851048,
    37.9819984436,
    -3.5337851048,
    37.9819984436
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.5337851048,37.9819984436],"type":"Point"}
}