{
  "id": 1008226939,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-16.7524356842,28.1338157654,-16.7524356842,28.1338157654",
    "geom:latitude":28.133816,
    "geom:longitude":-16.752436,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra. Adeje-alcala, 12",
    "sg:city":"Arme\u00d1ime",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 922 74 19 00",
    "sg:postcode":"38678",
    "sg:province":"Santa Cruz De Tenerife",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2aAMDbv8VT9j9JkfdAPmRf_28.133816_-16.752436@1306269625"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472613867,
    "wof:geomhash":"19f3982ce5403da5caceae2235656a95",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008226939,
    "wof:lastmodified":1472613867,
    "wof:name":"Perla Canaria S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -16.7524356842,
    28.1338157654,
    -16.7524356842,
    28.1338157654
],
  "geometry": {"coordinates":[-16.7524356842,28.1338157654],"type":"Point"}
}