{
  "id": 991948939,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Praz Galicia, 1 Carballo La Coru\u00f1a 15100",
    "addr:housenumber":"1",
    "addr:postcode":"15100",
    "addr:street":"La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.649058342,43.2047309875,-8.649058342,43.2047309875",
    "geom:latitude":43.204731,
    "geom:longitude":-8.649058,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Praz Galicia, 1",
    "sg:city":"Carballo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 75 73 27",
    "sg:postcode":"15100",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4i2H02s125dQii8wV8QwCL_43.204731_-8.649058@1306269554"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472579887,
    "wof:geomhash":"e24d8b1bb0661a1e99ab96889411e0cd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991948939,
    "wof:lastmodified":1472770687,
    "wof:name":"Industrial Textil Rare S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.649058342,
    43.2047309875,
    -8.649058342,
    43.2047309875
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.649058342,43.2047309875],"type":"Point"}
}