{
  "id": 1008062791,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Prudencio Landin Carrasco, 1 Cari\u00f1o La Coru\u00f1a 15360",
    "addr:housenumber":"1",
    "addr:postcode":"15360",
    "addr:street":"Landin Carrasco;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.8686461449,43.7422065735,-7.8686461449,43.7422065735",
    "geom:latitude":43.742207,
    "geom:longitude":-7.868646,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Prudencio Landin Carrasco, 1",
    "sg:city":"Cari\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 40 57 43",
    "sg:postcode":"15360",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1AYjvEucxUWwRMQ2T8CcJi_43.742207_-7.868646@1306269603"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472597857,
    "wof:geomhash":"753832c8b9cb37cd75f59e835c2b5e16",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008062791,
    "wof:lastmodified":1472767756,
    "wof:name":"Mui\u00f1os Perez Alfredo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.8686461449,
    43.7422065735,
    -7.8686461449,
    43.7422065735
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.8686461449,43.7422065735],"type":"Point"}
}