{
  "id": 1008207383,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.6623539925,40.9721603394,-5.6623539925,40.9721603394",
    "geom:latitude":40.97216,
    "geom:longitude":-5.662354,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Portugal, 105",
    "sg:city":"Salamanca",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Neurofisiolog\u00cda Cl\u00cdnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 923 12 29 13",
    "sg:postcode":"37005",
    "sg:province":"Salamanca",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4GRGCLt4alXUkiqN1PvcGr_40.972160_-5.662354@1306269623"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472611212,
    "wof:geomhash":"e3422e7dd26f3ff452b3eb3d887c955d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008207383,
    "wof:lastmodified":1472611212,
    "wof:name":"Perez Alvarez Carlos",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.6623539925,
    40.9721603394,
    -5.6623539925,
    40.9721603394
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.6623539925,40.9721603394],"type":"Point"}
}