{
  "id": 1007745837,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Polvorin Viejo, 9 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01003",
    "addr:housenumber":"9",
    "addr:postcode":"01003",
    "addr:street":"Calle De Polvorin Viejo",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6598289013,42.8462944031,-2.6598289013,42.8462944031",
    "geom:latitude":42.846294,
    "geom:longitude":-2.659829,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Polvorin Viejo, 9",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 28 00 74",
    "sg:postcode":"01003",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4TTBmJeSh4E3w8kwTn55S3_42.846294_-2.659829@1306269563"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472583451,
    "wof:geomhash":"301699bf4640da7c900625fd0cf166a5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007745837,
    "wof:lastmodified":1472768660,
    "wof:name":"Jose Maria Garcia Arconada",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6598289013,
    42.8462944031,
    -2.6598289013,
    42.8462944031
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6598289013,42.8462944031],"type":"Point"}
}