{
  "id": 1008194873,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.9436783791,35.2744598389,-2.9436783791,35.2744598389",
    "geom:latitude":35.27446,
    "geom:longitude":-2.943678,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Catalu\u00d1a, 45",
    "sg:city":"Melilla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 67 13 85",
    "sg:postcode":"52006",
    "sg:province":"Melilla",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4SSMmWbPHbXZwaB8VLVilo_35.274460_-2.943678@1306269621"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472608370,
    "wof:geomhash":"36bf63efc9f0338b88f3de9dd3e4491f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008194873,
    "wof:lastmodified":1472608370,
    "wof:name":"Pedre\u00f1o Narvaez Carmen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.9436783791,
    35.2744598389,
    -2.9436783791,
    35.2744598389
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.9436783791,35.2744598389],"type":"Point"}
}