{
  "id": 991591473,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.76866889,40.2403564453,-3.76866889,40.2403564453",
    "geom:latitude":40.240356,
    "geom:longitude":-3.768669,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Anton, 49",
    "sg:city":"Parla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 916 05 13 69",
    "sg:postcode":"28980",
    "sg:province":"Madrid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1yfxA9dSbmjxZqr4k1mGgA_40.240356_-3.768669@1306269506"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472559212,
    "wof:geomhash":"80b792bdb1a34c96da172347b14bee78",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991591473,
    "wof:lastmodified":1472559212,
    "wof:name":"Esteban Cabrera Atilana",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.76866889,
    40.2403564453,
    -3.76866889,
    40.2403564453
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.76866889,40.2403564453],"type":"Point"}
}