{
  "id": 1008266957,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.8674278259,42.3396720886,-7.8674278259,42.3396720886",
    "geom:latitude":42.339672,
    "geom:longitude":-7.867428,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Ervedelo, 7",
    "sg:city":"Ourense",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 988 25 45 04",
    "sg:postcode":"32003",
    "sg:province":"Ourense",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6h2FEAJOBnUSVOiDsm7qWg_42.339672_-7.867428@1306269631"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472616900,
    "wof:geomhash":"97c8bce7a92d3e33078ac9f7bbd69419",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008266957,
    "wof:lastmodified":1472616900,
    "wof:name":"Prada Joyeria S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.8674278259,
    42.3396720886,
    -7.8674278259,
    42.3396720886
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.8674278259,42.3396720886],"type":"Point"}
}