{
  "id": 991376107,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Goya, 23 Cari\u00f1ena Zaragoza 50400",
    "addr:housenumber":"23",
    "addr:postcode":"50400",
    "addr:street":"Avda Goya",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.2220480442,41.3360366821,-1.2220480442,41.3360366821",
    "geom:latitude":41.336037,
    "geom:longitude":-1.222048,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Goya, 23",
    "sg:city":"Cari\u00f1ena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 976 62 02 26",
    "sg:postcode":"50400",
    "sg:province":"Zaragoza",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6wW5odxtR4rLnCc3QzTxiw_41.336037_-1.222048@1306269477"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472547095,
    "wof:geomhash":"c97cfa83105708b464e454d1179d6867",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991376107,
    "wof:lastmodified":1472769592,
    "wof:name":"Comarca De Cari\u00d1ena",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.2220480442,
    41.3360366821,
    -1.2220480442,
    41.3360366821
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.2220480442,41.3360366821],"type":"Point"}
}