{
  "id": 991736809,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.0314369202,41.4897270203,2.0314369202,41.4897270203",
    "geom:latitude":41.489727,
    "geom:longitude":2.031437,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pg Francesc Macia, 4",
    "sg:city":"Rubi",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 936 99 93 63",
    "sg:postcode":"08191",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1cUymLjfVtV2xjDQugD1Th_41.489727_2.031437@1306269525"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567311,
    "wof:geomhash":"3e8a6e14b98ca6469d09c7ea43d5ed17",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991736809,
    "wof:lastmodified":1472567311,
    "wof:name":"Garcia Bonilla Jorge",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0314369202,
    41.4897270203,
    2.0314369202,
    41.4897270203
],
  "geometry": {"coordinates":[2.0314369202,41.4897270203],"type":"Point"}
}