{
  "id": 1008510285,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.2481398582,40.1538391113,-5.2481398582,40.1538391113",
    "geom:latitude":40.153839,
    "geom:longitude":-5.24814,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Juan Pablo Ii, 9",
    "sg:city":"Candeleda",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mec\u00c1nico Del Autom\u00d3vil",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 38 09 03",
    "sg:postcode":"05480",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5WBG4gii8cFWfHnKge0nuB_40.153839_-5.248140@1306269663"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472630455,
    "wof:geomhash":"6a9f9dfb26b1ab636659abe00b2f3a67",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008510285,
    "wof:lastmodified":1472630455,
    "wof:name":"Servicio Automovil Candeleda S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.2481398582,
    40.1538391113,
    -5.2481398582,
    40.1538391113
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.2481398582,40.1538391113],"type":"Point"}
}