{
  "id": 1008042383,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4855489731,37.4147491455,-4.4855489731,37.4147491455",
    "geom:latitude":37.414749,
    "geom:longitude":-4.485549,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Francisco, 18",
    "sg:city":"Lucena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 59 08 27",
    "sg:postcode":"14900",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3Np3DYVJputS8jsrLHbqG6_37.414749_-4.485549@1306269600"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472596997,
    "wof:geomhash":"f407e7671519ffbb96db077fcc1cce35",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008042383,
    "wof:lastmodified":1472596997,
    "wof:name":"Moreno Caballero Salvador",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4855489731,
    37.4147491455,
    -4.4855489731,
    37.4147491455
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4855489731,37.4147491455],"type":"Point"}
}