{
  "id": 991071599,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Plaz Layana, S/n Bu\u00f1ol Valencia 46360",
    "addr:housenumber":"s",
    "addr:postcode":"46360",
    "addr:street":"Plaz Layana;/ N",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7886630297,39.4169883728,-0.7886630297,39.4169883728",
    "geom:latitude":39.416988,
    "geom:longitude":-0.788663,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Layana, S/n",
    "sg:city":"Bu\u00f1ol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 50 08 00",
    "sg:postcode":"46360",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2uavVMlPY0NeKXegg9JJDn_39.416988_-0.788663@1306269437"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472524593,
    "wof:geomhash":"2f3dccde2a14479f60493aa685fef4e5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991071599,
    "wof:lastmodified":1472766899,
    "wof:name":"Ayter Cusi Joaquin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7886630297,
    39.4169883728,
    -0.7886630297,
    39.4169883728
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7886630297,39.4169883728],"type":"Point"}
}