{
  "id": 991365267,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.6463289261,42.4342842102,-8.6463289261,42.4342842102",
    "geom:latitude":42.434284,
    "geom:longitude":-8.646329,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Enfesta De San Telmo, 23",
    "sg:city":"Pontevedra",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 986 85 13 70",
    "sg:postcode":"36002",
    "sg:province":"Pontevedra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2UXWGB5AOEinzweIfpONjj_42.434284_-8.646329@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546299,
    "wof:geomhash":"ad700f0900cd4b93d92a79f3b5b5d039",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991365267,
    "wof:lastmodified":1472546299,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Aparejadores Y Arquitectos Tecnicos De Pontevedra",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.6463289261,
    42.4342842102,
    -8.6463289261,
    42.4342842102
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.6463289261,42.4342842102],"type":"Point"}
}