{
  "id": 991092675,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.1334910393,41.8535957336,3.1334910393,41.8535957336",
    "geom:latitude":41.853596,
    "geom:longitude":3.133491,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Vicen\u00c7 Bou (de), 3",
    "sg:city":"Sant Joan De Palamos",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 60 05 90",
    "sg:postcode":"17230",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5LPcu9iBve4EPAWydyWthL_41.853596_3.133491@1306269440"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472526236,
    "wof:geomhash":"5649386115f7a67cd8640d2f7822e710",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991092675,
    "wof:lastmodified":1472526236,
    "wof:name":"Bajona Riu Jaime",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.1334910393,
    41.8535957336,
    3.1334910393,
    41.8535957336
],
  "geometry": {"coordinates":[3.1334910393,41.8535957336],"type":"Point"}
}