{
  "id": 1008430143,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.2546482086,43.3509254456,-8.2546482086,43.3509254456",
    "geom:latitude":43.350925,
    "geom:longitude":-8.254648,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Barrie De La Maza, 13",
    "sg:city":"Sada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 62 08 65",
    "sg:postcode":"15160",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4HB72KGntmXLgrd2Guwsdn_43.350925_-8.254648@1306269653"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472627192,
    "wof:geomhash":"93bab9ead5f9bb3770e7f7623649df96",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008430143,
    "wof:lastmodified":1472627192,
    "wof:name":"Sadajoya S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.2546482086,
    43.3509254456,
    -8.2546482086,
    43.3509254456
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.2546482086,43.3509254456],"type":"Point"}
}