{
  "id": 991116285,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.3975549936,39.5464859009,-0.3975549936,39.5464859009",
    "geom:latitude":39.546486,
    "geom:longitude":-0.397555,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Denia, 10",
    "sg:city":"Moncada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 39 14 14",
    "sg:postcode":"46113",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4AUxTaxm9BEcIQpVHJ2zlA_39.546486_-0.397555@1306269443"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472528069,
    "wof:geomhash":"c1f2fecd0da381a27c06fc2331360b13",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991116285,
    "wof:lastmodified":1472528069,
    "wof:name":"Barrera Cabiro Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.3975549936,
    39.5464859009,
    -0.3975549936,
    39.5464859009
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.3975549936,39.5464859009],"type":"Point"}
}