{
  "id": 991025655,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6858808994,42.8426322937,-2.6858808994,42.8426322937",
    "geom:latitude":42.842632,
    "geom:longitude":-2.685881,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Castillo De Eskibel, 8",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 23 10 38",
    "sg:postcode":"01007",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3LFlyc7DLgjPyPLRqMWlKF_42.842632_-2.685881@1306269430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472521164,
    "wof:geomhash":"8330136f1d06bc07e18717464bcdee6f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991025655,
    "wof:lastmodified":1472521164,
    "wof:name":"Asesoria Serlasa S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6858808994,
    42.8426322937,
    -2.6858808994,
    42.8426322937
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6858808994,42.8426322937],"type":"Point"}
}