{
  "id": 1007894437,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.6653141975,40.9633255005,-5.6653141975,40.9633255005",
    "geom:latitude":40.963326,
    "geom:longitude":-5.665314,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Rua Mayor, 20",
    "sg:city":"Salamanca",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 923 21 75 15",
    "sg:postcode":"37002",
    "sg:province":"Salamanca",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0WGdkvAyEeAGIV4wUSJFK3_40.963326_-5.665314@1306269582"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472590630,
    "wof:geomhash":"5c9668285bfbb092522a62388ee4f1a1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007894437,
    "wof:lastmodified":1472590630,
    "wof:name":"Marcos Jimenez Maria Carmen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.6653141975,
    40.9633255005,
    -5.6653141975,
    40.9633255005
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.6653141975,40.9633255005],"type":"Point"}
}