{
  "id": 1008251723,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-16.2485923767,28.4676647186,-16.2485923767,28.4676647186",
    "geom:latitude":28.467665,
    "geom:longitude":-16.248592,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Villalba Hervas, 6",
    "sg:city":"Santa Cruz De Tenerife",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 922 29 87 20",
    "sg:postcode":"38002",
    "sg:province":"Santa Cruz De Tenerife",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6yohGbwrC0IBBDs9rcuvfp_28.467665_-16.248592@1306269629"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472616087,
    "wof:geomhash":"19630d32066833557f5220ed5be6bbdc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008251723,
    "wof:lastmodified":1472616087,
    "wof:name":"Plasencia Darias Eva",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -16.2485923767,
    28.4676647186,
    -16.2485923767,
    28.4676647186
],
  "geometry": {"coordinates":[-16.2485923767,28.4676647186],"type":"Point"}
}