{
  "id": 991307009,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.2031488419,37.4392242432,-4.2031488419,37.4392242432",
    "geom:latitude":37.439224,
    "geom:longitude":-4.203149,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Espa\u00d1a (de), 8",
    "sg:city":"Priego Cordoba",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluqueros: De Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 54 29 85",
    "sg:postcode":"14800",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1KVyjee9q4JgxbYPkytuBh_37.439224_-4.203149@1306269468"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472542975,
    "wof:geomhash":"81bc664a8b0350c0e4b8d4d23397991d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991307009,
    "wof:lastmodified":1472542975,
    "wof:name":"Cejas Osuna Ursula",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.2031488419,
    37.4392242432,
    -4.2031488419,
    37.4392242432
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.2031488419,37.4392242432],"type":"Point"}
}