{
  "id": 1008200875,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6298041344,36.5403442383,-4.6298041344,36.5403442383",
    "geom:latitude":36.540344,
    "geom:longitude":-4.629804,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Sevilla, 3",
    "sg:city":"Fuengirola",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 47 19 36",
    "sg:postcode":"29640",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3RqyES1RyfsGBbaqABEtkc_36.540344_-4.629804@1306269622"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472609718,
    "wof:geomhash":"2355e6772882a6813b22b9c9809b6fbf",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008200875,
    "wof:lastmodified":1472609718,
    "wof:name":"Peluqueria Reflejos",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6298041344,
    36.5403442383,
    -4.6298041344,
    36.5403442383
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6298041344,36.5403442383],"type":"Point"}
}