{
  "id": 991237569,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.9301741123,38.9844093323,-3.9301741123,38.9844093323",
    "geom:latitude":38.984409,
    "geom:longitude":-3.930174,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Mayor, 27",
    "sg:city":"Ciudad Real",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 926 25 41 37",
    "sg:postcode":"13001",
    "sg:province":"Ciudad Real",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_652xz7laP08967ESnln2Kc_38.984409_-3.930174@1306269459"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472539385,
    "wof:geomhash":"2347dffbf461496a500210b2406f7e86",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991237569,
    "wof:lastmodified":1472539385,
    "wof:name":"Caminero Y Prado Asociados S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.9301741123,
    38.9844093323,
    -3.9301741123,
    38.9844093323
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.9301741123,38.9844093323],"type":"Point"}
}