{
  "id": 991727187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Bailen, 21 Tarifa C\u00e1diz 11380",
    "addr:housenumber":"21",
    "addr:postcode":"11380",
    "addr:street":"Calle De Bailen;Ca\u0301Diz",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.6063938141,36.0141601562,-5.6063938141,36.0141601562",
    "geom:latitude":36.01416,
    "geom:longitude":-5.606394,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Bailen, 21",
    "sg:city":"Tarifa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 68 04 69",
    "sg:postcode":"11380",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6eWh4rmFfuBlN9Wikjljjk_36.014160_-5.606394@1306269524"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472566836,
    "wof:geomhash":"3d714125c44a8063a396f81d70ca5574",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991727187,
    "wof:lastmodified":1472770240,
    "wof:name":"Galvan Luque Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.6063938141,
    36.0141601562,
    -5.6063938141,
    36.0141601562
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.6063938141,36.0141601562],"type":"Point"}
}