{
  "id": 1008107521,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Ni\u00d1o De Gloria, 11 Malaga M\u00e1laga 29003",
    "addr:housenumber":"11",
    "addr:postcode":"29003",
    "addr:street":"Calle De Nin\u0303O;Gloria;Ma\u0301Laga",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.4491200447,36.7007331848,-4.4491200447,36.7007331848",
    "geom:latitude":36.700733,
    "geom:longitude":-4.44912,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Ni\u00d1o De Gloria, 11",
    "sg:city":"Malaga",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluqueros: De Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 31 61 97",
    "sg:postcode":"29003",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863441,
        102191581,
        404339241,
        85633129,
        404227361,
        101748185,
        85682787,
        85863539
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3kB11Bua4VK9pkk5NFanbT_36.700733_-4.449120@1306269609"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472599840,
    "wof:geomhash":"a513de95d799fb3a95de57c350eb9f99",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339241,
            "locality_id":101748185,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863441,
            "region_id":85682787,
            "venue_id":1008107521
        },
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339241,
            "locality_id":101748185,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863539,
            "region_id":85682787,
            "venue_id":1008107521
        }
    ],
    "wof:id":1008107521,
    "wof:lastmodified":1472769059,
    "wof:name":"Nu\u00f1ez Fernandez Pilar",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.4491200447,
    36.7007331848,
    -4.4491200447,
    36.7007331848
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.4491200447,36.7007331848],"type":"Point"}
}