{
  "id": 991256487,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.0839819983,39.8911132812,-0.0839819983,39.8911132812",
    "geom:latitude":39.891113,
    "geom:longitude":-0.083982,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Pascual, 16",
    "sg:city":"Burriana",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1ante, Direcci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 964 51 12 16",
    "sg:postcode":"12530",
    "sg:province":"Castell\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5pgX34CKPp5EtH9UVVT1LX_39.891113_-0.083982@1306269461"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540366,
    "wof:geomhash":"c86e66121c023e5f97d6991626cfdc5d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991256487,
    "wof:lastmodified":1472540366,
    "wof:name":"Carda Isach Susana",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.0839819983,
    39.8911132812,
    -0.0839819983,
    39.8911132812
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.0839819983,39.8911132812],"type":"Point"}
}