{
  "id": 991438377,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.8055239916,41.7892608643,0.8055239916,41.7892608643",
    "geom:latitude":41.789261,
    "geom:longitude":0.805524,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Mercadal, 37",
    "sg:city":"Balaguer",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 973 44 84 01",
    "sg:postcode":"25600",
    "sg:province":"Lleida",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0MaloIoorUh3uI8H6JUB5W_41.789261_0.805524@1306269486"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472550999,
    "wof:geomhash":"02482c2367f0e6355a3236be8c7bfdde",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991438377,
    "wof:lastmodified":1472550999,
    "wof:name":"Cortada Culleres Maria Del Carmen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.8055239916,
    41.7892608643,
    0.8055239916,
    41.7892608643
],
  "geometry": {"coordinates":[0.8055239916,41.7892608643],"type":"Point"}
}