{
  "id": 990944855,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Pla\u00c7 Cortes Valencianas, 4 Moncada Valencia 46113",
    "addr:housenumber":"4",
    "addr:postcode":"46113",
    "addr:street":"Valencianas",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.3889622092,39.5633659363,-0.3889622092,39.5633659363",
    "geom:latitude":39.563366,
    "geom:longitude":-0.388962,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Cortes Valencianas, 4",
    "sg:city":"Moncada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Papeler\u00cdas, Librer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 30 02 00",
    "sg:postcode":"46113",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4IE9g2xT5LB1X5IGh2rX11_39.563366_-0.388962@1306269420"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472513208,
    "wof:geomhash":"5aa521589949713f5b0ad8fe98e25d60",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990944855,
    "wof:lastmodified":1472767761,
    "wof:name":"Alonso Gimeno Concepcion",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.3889622092,
    39.5633659363,
    -0.3889622092,
    39.5633659363
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.3889622092,39.5633659363],"type":"Point"}
}