{
  "id": 991366377,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4839810133,38.3461952209,-0.4839810133,38.3461952209",
    "geom:latitude":38.346195,
    "geom:longitude":-0.483981,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rbla Mendez Nu\u00d1ez, 38",
    "sg:city":"Alacant",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 20 19 33",
    "sg:postcode":"03002",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864067,
        102191581,
        404329281,
        85633129,
        404227381,
        101748211,
        85682625
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3fZHxhSn0fBzSeHmhBs746_38.346195_-0.483981@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546379,
    "wof:geomhash":"e1f235809378200c730d0db7eb5de094",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329281,
            "locality_id":101748211,
            "macroregion_id":404227381,
            "neighbourhood_id":85864067,
            "region_id":85682625,
            "venue_id":991366377
        }
    ],
    "wof:id":991366377,
    "wof:lastmodified":1472546379,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Veterinarios De Alicante",
    "wof:parent_id":85864067,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4839810133,
    38.3461952209,
    -0.4839810133,
    38.3461952209
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4839810133,38.3461952209],"type":"Point"}
}