{
  "id": 991867325,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4383490086,39.1962852478,-0.4383490086,39.1962852478",
    "geom:latitude":39.196285,
    "geom:longitude":-0.438349,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avgd Generalitat Valenciana, 50",
    "sg:city":"Algemesi",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 48 05 33",
    "sg:postcode":"46680",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_76NF0dy13UpiQoIWeAR4Ba_39.196285_-0.438349@1306269543"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472575766,
    "wof:geomhash":"c834a20c1ac5075f6f0ac101737eb6f9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991867325,
    "wof:lastmodified":1472575766,
    "wof:name":"Guillen Piera Francisco Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4383490086,
    39.1962852478,
    -0.4383490086,
    39.1962852478
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4383490086,39.1962852478],"type":"Point"}
}