{
  "id": 1008544877,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.2594090104,39.0749702454,-0.2594090104,39.0749702454",
    "geom:latitude":39.07497,
    "geom:longitude":-0.259409,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Prado Comarcal, Del, 27",
    "sg:city":"Casco Urbano",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Inform\u00c1tica (estudios, Servicios, Asesor\u00cda, Formaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 82 06 64",
    "sg:postcode":"46760",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5BdNXEi78Podm5BpOJzrVz_39.074970_-0.259409@1306269668"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472631898,
    "wof:geomhash":"ae28186f2ea5560d28783df1c7c3a4e7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008544877,
    "wof:lastmodified":1472631898,
    "wof:name":"Solanes Pons Juan Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.2594090104,
    39.0749702454,
    -0.2594090104,
    39.0749702454
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.2594090104,39.0749702454],"type":"Point"}
}