{
  "id": 1008223243,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.0995198488,39.4876327515,-1.0995198488,39.4876327515",
    "geom:latitude":39.487633,
    "geom:longitude":-1.09952,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Peso, 15",
    "sg:city":"Requena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 30 37 50",
    "sg:postcode":"46340",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1cxPBg82B7V0BdYK9bLfqE_39.487633_-1.099520@1306269625"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472613689,
    "wof:geomhash":"778ab569e917f61f75c01728904b3be6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008223243,
    "wof:lastmodified":1472613689,
    "wof:name":"Perez Serrano Amparo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.0995198488,
    39.4876327515,
    -1.0995198488,
    39.4876327515
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.0995198488,39.4876327515],"type":"Point"}
}