{
  "id": 1008215323,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.6623721123,43.3932418823,-5.6623721123,43.3932418823",
    "geom:latitude":43.393242,
    "geom:longitude":-5.662372,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Celleruelo, 14",
    "sg:city":"Pola De Siero",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: An\u00c1lisis Cl\u00cdnicos",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 985 72 01 81",
    "sg:postcode":"33510",
    "sg:province":"Asturias",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2OUgS7vxMZmeoMCcVDHc3s_43.393242_-5.662372@1306269624"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472613027,
    "wof:geomhash":"e58a8ef71328a89e20ec5da18f44213d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008215323,
    "wof:lastmodified":1472613027,
    "wof:name":"Perez Iglesias Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.6623721123,
    43.3932418823,
    -5.6623721123,
    43.3932418823
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.6623721123,43.3932418823],"type":"Point"}
}