{
  "id": 1008497091,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.4467771053,36.827293396,-2.4467771053,36.827293396",
    "geom:latitude":36.827293,
    "geom:longitude":-2.446777,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Jaul, 82",
    "sg:city":"Almeria",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Instalaci\u00d3n, Reparaci\u00d3n De Calefacci\u00d3n El\u00c9ctrica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 950 25 69 84",
    "sg:postcode":"04007",
    "sg:province":"Almer\u00eda",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_019vliAITXwUs713UUDtyV_36.827293_-2.446777@1306269661"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472629875,
    "wof:geomhash":"8009b2fb8032db6d756ffbaf726dcd20",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008497091,
    "wof:lastmodified":1472629875,
    "wof:name":"Sematec Granada S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.4467771053,
    36.827293396,
    -2.4467771053,
    36.827293396
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.4467771053,36.827293396],"type":"Point"}
}