{
  "id": 1008013721,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Ejercito Espa\u00d1ol, 7 Melilla Melilla 52001",
    "addr:housenumber":"7",
    "addr:postcode":"52001",
    "addr:street":"Calle De Ejercito Espan\u0303Ol",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.9382309914,35.2931594849,-2.9382309914,35.2931594849",
    "geom:latitude":35.293159,
    "geom:longitude":-2.938231,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Ejercito Espa\u00d1ol, 7",
    "sg:city":"Melilla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 68 23 57",
    "sg:postcode":"52001",
    "sg:province":"Melilla",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6nnOsRCOOToXeYLphemF8A_35.293159_-2.938231@1306269596"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472595779,
    "wof:geomhash":"b2d0679ec656997a381dfa62a582f1fc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008013721,
    "wof:lastmodified":1472768165,
    "wof:name":"Moh Amanan Hassan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.9382309914,
    35.2931594849,
    -2.9382309914,
    35.2931594849
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.9382309914,35.2931594849],"type":"Point"}
}