{
  "id": 1008404895,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.1070599556,37.9743232727,-4.1070599556,37.9743232727",
    "geom:latitude":37.974323,
    "geom:longitude":-4.10706,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Juan Xxiii, 2",
    "sg:city":"Arjonilla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 52 03 10",
    "sg:postcode":"23750",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0Fo2Ahxt95ei85Y2xj9ICK_37.974323_-4.107060@1306269649"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472625922,
    "wof:geomhash":"a23139e05757bcbd8354eb6a703663c1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008404895,
    "wof:lastmodified":1472625922,
    "wof:name":"Rosa Kehrmann Mercedes De La",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.1070599556,
    37.9743232727,
    -4.1070599556,
    37.9743232727
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.1070599556,37.9743232727],"type":"Point"}
}