{
  "id": 1008707191,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7354478836,40.3898887634,-3.7354478836,40.3898887634",
    "geom:latitude":40.389889,
    "geom:longitude":-3.735448,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Oca, 28",
    "sg:city":"Madrid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 914 71 08 90",
    "sg:postcode":"28025",
    "sg:province":"Madrid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863765,
        102191581,
        404338863,
        85633129,
        404227387,
        101748283,
        85682783
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0z3KQYApoM5EiwRgHEtsFi_40.389889_-3.735448@1306269689"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472638860,
    "wof:geomhash":"d24fb37ead27bce5d9d863a18425635f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338863,
            "locality_id":101748283,
            "macroregion_id":404227387,
            "neighbourhood_id":85863765,
            "region_id":85682783,
            "venue_id":1008707191
        }
    ],
    "wof:id":1008707191,
    "wof:lastmodified":1472638860,
    "wof:name":"Vera Ya\u00f1ez Ana Beatriz",
    "wof:parent_id":85863765,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7354478836,
    40.3898887634,
    -3.7354478836,
    40.3898887634
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7354478836,40.3898887634],"type":"Point"}
}