{
  "id": 1008473149,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-15.4238109589,28.1128292084,-15.4238109589,28.1128292084",
    "geom:latitude":28.112829,
    "geom:longitude":-15.423811,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pase Tomas Morales, 6",
    "sg:city":"Palmas De Gran Canaria",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 928 36 77 74",
    "sg:postcode":"35003",
    "sg:province":"Las Palmas",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1fblWJ5NGV4uvcXAOZZAss_28.112829_-15.423811@1306269658"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472628838,
    "wof:geomhash":"c5134848a5dcbff36878ffcc0554f27d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008473149,
    "wof:lastmodified":1472628838,
    "wof:name":"Santana Medina Francisco Gerardo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -15.4238109589,
    28.1128292084,
    -15.4238109589,
    28.1128292084
],
  "geometry": {"coordinates":[-15.4238109589,28.1128292084],"type":"Point"}
}