{
  "id": 991934553,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.1521670818,41.401134491,2.1521670818,41.401134491",
    "geom:latitude":41.401134,
    "geom:longitude":2.152167,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Berga, 25",
    "sg:city":"Barcelona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n, Venta, Instalaci\u00d3n De R\u00d3tulos, De R\u00d3tulos Luminosos",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 932 18 06 63",
    "sg:postcode":"08012",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85799393,
        102191581,
        404330921,
        85633129,
        404227379,
        101748323,
        85682663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6Xb0i6UBkbpWhYogyDqBzP_41.401134_2.152167@1306269552"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472579172,
    "wof:geomhash":"f67462af8e284737e0d28d0777122cb7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330921,
            "locality_id":101748323,
            "macroregion_id":404227379,
            "neighbourhood_id":85799393,
            "region_id":85682663,
            "venue_id":991934553
        }
    ],
    "wof:id":991934553,
    "wof:lastmodified":1472579172,
    "wof:name":"Ideal Lux S.l.",
    "wof:parent_id":85799393,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.1521670818,
    41.401134491,
    2.1521670818,
    41.401134491
],
  "geometry": {"coordinates":[2.1521670818,41.401134491],"type":"Point"}
}