{
  "id": 991841605,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.466588974,38.6362342834,-3.466588974,38.6362342834",
    "geom:latitude":38.636234,
    "geom:longitude":-3.466589,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Todos Los Martires (de), 2",
    "sg:city":"Santa Cruz De Mudela",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 926 33 13 02",
    "sg:postcode":"13730",
    "sg:province":"Ciudad Real",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Ihl2TU4P5NkcHzwqK9Rmd_38.636234_-3.466589@1306269539"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472574232,
    "wof:geomhash":"41d5aa65d7bb9da3a761368a6e254c60",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991841605,
    "wof:lastmodified":1472574232,
    "wof:name":"Gracia Covisa Francisco De",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.466588974,
    38.6362342834,
    -3.466588974,
    38.6362342834
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.466588974,38.6362342834],"type":"Point"}
}