{
  "id": 1008116581,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6846961975,40.6565628052,-4.6846961975,40.6565628052",
    "geom:latitude":40.656563,
    "geom:longitude":-4.684696,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Cuartel De La Monta\u00d1a, 19",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Almac\u00c9n, Gesti\u00d3n, Destrucci\u00d3n De Archivos",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 22 70 80",
    "sg:postcode":"05001",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3ytaDMY8ChO5ZbK07gUMrG_40.656563_-4.684696@1306269610"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472600229,
    "wof:geomhash":"07d0e0c2d6c7c7b1df3437286e637abd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008116581,
    "wof:lastmodified":1472600229,
    "wof:name":"Ofiestan C.b.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6846961975,
    40.6565628052,
    -4.6846961975,
    40.6565628052
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6846961975,40.6565628052],"type":"Point"}
}