{
  "id": 1008316843,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4097070694,43.3646392822,-8.4097070694,43.3646392822",
    "geom:latitude":43.364639,
    "geom:longitude":-8.409707,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Magistrado Manuel Artime, 20",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 26 66 27",
    "sg:postcode":"15004",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_57Y2FHYB9JyH4NbkUJuPTF_43.364639_-8.409707@1306269637"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472622066,
    "wof:geomhash":"a42c3509d5c09df4da3baaf5e76b5e37",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008316843,
    "wof:lastmodified":1472622066,
    "wof:name":"Ramon Varela S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4097070694,
    43.3646392822,
    -8.4097070694,
    43.3646392822
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4097070694,43.3646392822],"type":"Point"}
}