{
  "id": 169568905,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.35,41.966667,-0.35,41.966667",
    "geom:latitude":41.966667,
    "geom:longitude":-0.35,
    "iso:country":"ES",
    "sg:address":"La Lera, S/n",
    "sg:city":"Gra\u00f1en",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Empresas De Carpinter\u00cda Met\u00c1lica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 974 39 11 65",
    "sg:postcode":"22260",
    "sg:province":"Huesca",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633129,
        85682753
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_46G2XjMogArCG6Fkc2fcd3_41.966667_-0.350000@1306269410"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"5fc62427836a791de95c8f30dd2db080",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633129,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682753,
            "venue_id":169568905
        }
    ],
    "wof:id":169568905,
    "wof:lastmodified":1449032612,
    "wof:name":"Abadia Azagra Javier Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [-0.35,41.966667,-0.35,41.966667],
  "geometry": {"coordinates":[-0.35,41.966667],"type":"Point"}
}