{
  "id": 991943161,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.6508430243,42.8034172058,-1.6508430243,42.8034172058",
    "geom:latitude":42.803417,
    "geom:longitude":-1.650843,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Alfonso El Batallador, 12",
    "sg:city":"Iru\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 948 27 69 81",
    "sg:postcode":"31007",
    "sg:province":"Navarra",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3w1pL0vBYJ1Vc6G1t7VjTP_42.803417_-1.650843@1306269553"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472579612,
    "wof:geomhash":"bf7d77123a64a71bf061419747a095b4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991943161,
    "wof:lastmodified":1472579612,
    "wof:name":"Imizcoz Oses Laura",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.6508430243,
    42.8034172058,
    -1.6508430243,
    42.8034172058
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.6508430243,42.8034172058],"type":"Point"}
}