{
  "id": 991264237,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.9365844727,42.6019439697,-8.9365844727,42.6019439697",
    "geom:latitude":42.601944,
    "geom:longitude":-8.936584,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Castelao, S/n",
    "sg:city":"Pobra Do Carami\u00e7al",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 83 24 69",
    "sg:postcode":"15940",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_27rKW3vzcTVdChUqAqX5Ma_42.601944_-8.936584@1306269462"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540907,
    "wof:geomhash":"bb12b180345cee86ff89e58757f8c556",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991264237,
    "wof:lastmodified":1472540907,
    "wof:name":"Carniceria A Vila S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.9365844727,
    42.6019439697,
    -8.9365844727,
    42.6019439697
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.9365844727,42.6019439697],"type":"Point"}
}