{
  "id": 1008119869,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Pase Espa\u00d1a (de), 6 Jaen Ja\u00e9n 23008",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"23008",
    "addr:street":"Jae\u0301N",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7906870842,37.7650947571,-3.7906870842,37.7650947571",
    "geom:latitude":37.765095,
    "geom:longitude":-3.790687,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pase Espa\u00d1a (de), 6",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 29 12 18",
    "sg:postcode":"23008",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6RIMofu1JiaHfPvIbhijVA_37.765095_-3.790687@1306269611"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472600384,
    "wof:geomhash":"32357a3e00d30b15d766c4c5e47e9f78",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008119869,
    "wof:lastmodified":1472769482,
    "wof:name":"Olid Claver Julio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7906870842,
    37.7650947571,
    -3.7906870842,
    37.7650947571
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7906870842,37.7650947571],"type":"Point"}
}