{
  "id": 991766631,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.090184927,41.4748649597,2.090184927,41.4748649597",
    "geom:latitude":41.474865,
    "geom:longitude":2.090185,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pl Coll, 9",
    "sg:city":"S. Cugat Valles",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 936 74 84 44",
    "sg:postcode":"08172",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2vPjISZV7Gp62ArsazsEUP_41.474865_2.090185@1306269529"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569412,
    "wof:geomhash":"7caf216d38bb9838cc430d2da07d0697",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991766631,
    "wof:lastmodified":1472569412,
    "wof:name":"Garcia Villacampa Rafael",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.090184927,
    41.4748649597,
    2.090184927,
    41.4748649597
],
  "geometry": {"coordinates":[2.090184927,41.4748649597],"type":"Point"}
}