{
  "id": 991587567,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.6777839661,40.6645469666,-4.6777839661,40.6645469666",
    "geom:latitude":40.664547,
    "geom:longitude":-4.677784,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Rio Tera, 12",
    "sg:city":"Avila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabricaci\u00d3n De Acumuladores Y De Pilas El\u00c9ctricas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 25 68 88",
    "sg:postcode":"05004",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7XA0JJRJYlzGsDrBIGPAT3_40.664547_-4.677784@1306269505"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472559031,
    "wof:geomhash":"0c07241185a3c917c559804b01bbba7b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991587567,
    "wof:lastmodified":1472559031,
    "wof:name":"Essan S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.6777839661,
    40.6645469666,
    -4.6777839661,
    40.6645469666
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.6777839661,40.6645469666],"type":"Point"}
}