{
  "id": 1007939049,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.9895777702,38.8712806702,-6.9895777702,38.8712806702",
    "geom:latitude":38.871281,
    "geom:longitude":-6.989578,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Sinforiano Madro\u00d1ero, 5",
    "sg:city":"Badajoz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 924 25 47 02",
    "sg:postcode":"06011",
    "sg:province":"Badajoz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0WMxOohgc6YG1Ieq1clEm5_38.871281_-6.989578@1306269587"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472592642,
    "wof:geomhash":"6c29b7ef06a24aba17426258e0b1fa5f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007939049,
    "wof:lastmodified":1472592642,
    "wof:name":"Martinez Zamora Ismael",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.9895777702,
    38.8712806702,
    -6.9895777702,
    38.8712806702
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.9895777702,38.8712806702],"type":"Point"}
}