{
  "id": 991689505,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6801130772,42.8486785889,-2.6801130772,42.8486785889",
    "geom:latitude":42.848679,
    "geom:longitude":-2.680113,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Sancho El Sabio, 18",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 24 23 96",
    "sg:postcode":"01008",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3Wy42jAw3a9KHLQxKtUxYe_42.848679_-2.680113@1306269519"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472564967,
    "wof:geomhash":"71eefda8903d4adc3af699376a81133b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991689505,
    "wof:lastmodified":1472564967,
    "wof:name":"Francisco Domaica S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6801130772,
    42.8486785889,
    -2.6801130772,
    42.8486785889
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6801130772,42.8486785889],"type":"Point"}
}