{
  "id": 1008676693,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Parras, 27 Jimena Ja\u00e9n 23530",
    "addr:housenumber":"27",
    "addr:postcode":"23530",
    "addr:street":"Calle De Parras",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.4749650955,37.8412361145,-3.4749650955,37.8412361145",
    "geom:latitude":37.841236,
    "geom:longitude":-3.474965,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Parras, 27",
    "sg:city":"Jimena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 35 70 20",
    "sg:postcode":"23530",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3w00049myudzxrI4xlJpOu_37.841236_-3.474965@1306269685"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472637473,
    "wof:geomhash":"d2ea46799b61c29d0b293cf19110bf52",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008676693,
    "wof:lastmodified":1472768777,
    "wof:name":"Uri Mu\u00f1oz Sebastian",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.4749650955,
    37.8412361145,
    -3.4749650955,
    37.8412361145
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.4749650955,37.8412361145],"type":"Point"}
}