{
  "id": 1008076665,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7022929192,40.4156303406,-3.7022929192,40.4156303406",
    "geom:latitude":40.41563,
    "geom:longitude":-3.702293,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Espoz Y Mina, 9",
    "sg:city":"Madrid",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 915 31 33 38",
    "sg:postcode":"28012",
    "sg:province":"Madrid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863685,
        102191581,
        404338863,
        85633129,
        404227387,
        101748283,
        85682783
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2sm2qOIkolew2SgJ8Vdzbk_40.415630_-3.702293@1306269605"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472598490,
    "wof:geomhash":"adc3aa18c2c6c99812bba8632875f038",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338863,
            "locality_id":101748283,
            "macroregion_id":404227387,
            "neighbourhood_id":85863685,
            "region_id":85682783,
            "venue_id":1008076665
        }
    ],
    "wof:id":1008076665,
    "wof:lastmodified":1472598490,
    "wof:name":"Mu\u00f1oz Y Palmero S.l.",
    "wof:parent_id":85863685,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7022929192,
    40.4156303406,
    -3.7022929192,
    40.4156303406
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7022929192,40.4156303406],"type":"Point"}
}