{
  "id": 1008012605,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.147466898,41.3762741089,2.147466898,41.3762741089",
    "geom:latitude":41.376274,
    "geom:longitude":2.147467,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Princep Jordi, 21",
    "sg:city":"Barcelona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Complementos Para Pasteler\u00cdas, Confiter\u00cdas Y Chocolater\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 932 89 27 27",
    "sg:postcode":"08014",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864027,
        102191581,
        404330921,
        85633129,
        404227379,
        101748323,
        85682663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6oxmDbpL8m6gabNHVidLlp_41.376274_2.147467@1306269596"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472595728,
    "wof:geomhash":"bac3480fda695563148cda09f4947c42",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330921,
            "locality_id":101748323,
            "macroregion_id":404227379,
            "neighbourhood_id":85864027,
            "region_id":85682663,
            "venue_id":1008012605
        }
    ],
    "wof:id":1008012605,
    "wof:lastmodified":1472595728,
    "wof:name":"Modecor Espa\u00f1a Decoracion Para Pasteleria Y Heladeria S.l.",
    "wof:parent_id":85864027,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.147466898,
    41.3762741089,
    2.147466898,
    41.3762741089
],
  "geometry": {"coordinates":[2.147466898,41.3762741089],"type":"Point"}
}