{
  "id": 990959353,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Laracha, 13 Coru\u00d1a La Coru\u00f1a 15010",
    "addr:housenumber":"13",
    "addr:postcode":"15010",
    "addr:street":"Calle De Laracha;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4188461304,43.3625030518,-8.4188461304,43.3625030518",
    "geom:latitude":43.362503,
    "geom:longitude":-8.418846,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Laracha, 13",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Estilistas Y Estudios De Estilo De Corte Y Confecci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 27 79 90",
    "sg:postcode":"15010",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0PZuyEedoIl8xHrRAgf39j_43.362503_-8.418846@1306269422"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472515783,
    "wof:geomhash":"07ede1890a43d0d90cd112cc8388053f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990959353,
    "wof:lastmodified":1472767754,
    "wof:name":"Alvarez Prado Benigno",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4188461304,
    43.3625030518,
    -8.4188461304,
    43.3625030518
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4188461304,43.3625030518],"type":"Point"}
}