{
  "id": 991766545,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.8354296684,42.7929344177,-7.8354296684,42.7929344177",
    "geom:latitude":42.792934,
    "geom:longitude":-7.83543,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Benigno Vazquez, 6",
    "sg:city":"Monterroso",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 982 37 71 56",
    "sg:postcode":"27560",
    "sg:province":"Lugo",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0jCgGujAYCXGbb4mMcMRNY_42.792934_-7.835430@1306269529"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569408,
    "wof:geomhash":"b07ad0c2a7520846f9832ed4502e11f2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991766545,
    "wof:lastmodified":1472569408,
    "wof:name":"Garcia Vila Fernando Roberto",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.8354296684,
    42.7929344177,
    -7.8354296684,
    42.7929344177
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.8354296684,42.7929344177],"type":"Point"}
}