{
  "id": 1008379039,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7344532013,42.5233421326,-4.7344532013,42.5233421326",
    "geom:latitude":42.523342,
    "geom:longitude":-4.734453,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Ricardo Cortes, 5",
    "sg:city":"Salda\u00f1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Relojer\u00cda (al Por Menor, Reparaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 979 89 00 97",
    "sg:postcode":"34100",
    "sg:province":"Palencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7Gxmk27aVbRtwpGffRfzdg_42.523342_-4.734453@1306269646"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472624725,
    "wof:geomhash":"13ab312ef60de6ebabf971621bea273c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008379039,
    "wof:lastmodified":1472624725,
    "wof:name":"Rodriguez Garcia Carlos",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7344532013,
    42.5233421326,
    -4.7344532013,
    42.5233421326
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7344532013,42.5233421326],"type":"Point"}
}