{
  "id": 1008324895,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.4946498871,36.1863174438,-5.4946498871,36.1863174438",
    "geom:latitude":36.186317,
    "geom:longitude":-5.49465,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bard Nuestra Se\u00d1ora De Fatima I Fase, 22",
    "sg:city":"Barrios",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mercer\u00cda, Lencer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 62 14 56",
    "sg:postcode":"11370",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6a2Bqy7PM8DAt5DJb9xkAX_36.186317_-5.494650@1306269639"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472622384,
    "wof:geomhash":"53a2799bf4bea37667d731b47290b9e2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008324895,
    "wof:lastmodified":1472622384,
    "wof:name":"Rebolo Castro Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.4946498871,
    36.1863174438,
    -5.4946498871,
    36.1863174438
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.4946498871,36.1863174438],"type":"Point"}
}