{
  "id": 991365659,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.9826698303,38.8665924072,-6.9826698303,38.8665924072",
    "geom:latitude":38.866592,
    "geom:longitude":-6.98267,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Jacinta Garcia Hernandez, 6",
    "sg:city":"Badajoz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 924 22 43 49",
    "sg:postcode":"06011",
    "sg:province":"Badajoz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3XjXfjGTEfhM0g6irB5xFv_38.866592_-6.982670@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546332,
    "wof:geomhash":"a30d89a8a7b60986a7bd14a32a9cd708",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991365659,
    "wof:lastmodified":1472546332,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Gestores Administrativos De Extremadura",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.9826698303,
    38.8665924072,
    -6.9826698303,
    38.8665924072
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.9826698303,38.8665924072],"type":"Point"}
}