{
  "id": 990968441,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Reyes De Navarra, 19 Vitoria-gasteiz \u00c1lava 01013",
    "addr:housenumber":"19",
    "addr:postcode":"01013",
    "addr:street":"Calle De Reyes De Navarra",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6690509319,42.8572158813,-2.6690509319,42.8572158813",
    "geom:latitude":42.857216,
    "geom:longitude":-2.669051,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Reyes De Navarra, 19",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 25 03 84",
    "sg:postcode":"01013",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3k2XumW0WHVTn40L5vC7HI_42.857216_-2.669051@1306269423"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472516645,
    "wof:geomhash":"3cd378860e1f69753c2403d4385e7346",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990968441,
    "wof:lastmodified":1472767915,
    "wof:name":"Ana Belen Flores Cruz",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6690509319,
    42.8572158813,
    -2.6690509319,
    42.8572158813
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6690509319,42.8572158813],"type":"Point"}
}