{
  "id": 991477511,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.389688015,36.8369255066,-2.389688015,36.8369255066",
    "geom:latitude":36.836926,
    "geom:longitude":-2.389688,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra. Nijar, 231",
    "sg:city":"Ca\u00f1ada San Urbano",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 950 29 23 43",
    "sg:postcode":"04120",
    "sg:province":"Almer\u00eda",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7hShlanlhGTfmdFkDTOX8x_36.836926_-2.389688@1306269491"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472553194,
    "wof:geomhash":"275f1f9df80f68719cac95a9b50dae64",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991477511,
    "wof:lastmodified":1472553194,
    "wof:name":"Del Aguila Gazquez Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.389688015,
    36.8369255066,
    -2.389688015,
    36.8369255066
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.389688015,36.8369255066],"type":"Point"}
}