{
  "id": 991748255,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.7323949337,41.9134063721,2.7323949337,41.9134063721",
    "geom:latitude":41.913406,
    "geom:longitude":2.732395,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Crosa, S/n",
    "sg:city":"S. Dalmai",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 972 47 33 36",
    "sg:postcode":"17183",
    "sg:province":"Girona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2HButERThcqMK8i9k5WTur_41.913406_2.732395@1306269527"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472568293,
    "wof:geomhash":"fd18e675872c5615b0e2ab1b75f387dd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991748255,
    "wof:lastmodified":1472568293,
    "wof:name":"Garcia Guell Marcel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.7323949337,
    41.9134063721,
    2.7323949337,
    41.9134063721
],
  "geometry": {"coordinates":[2.7323949337,41.9134063721],"type":"Point"}
}