{
  "id": 1007700403,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4005498886,43.3573112488,-8.4005498886,43.3573112488",
    "geom:latitude":43.357311,
    "geom:longitude":-8.40055,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Ramon Y Cajal, 2",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 28 70 00",
    "sg:postcode":"15006",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7SugZfxMOKKXpzFH6sjcru_43.357311_-8.400550@1306269557"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472580995,
    "wof:geomhash":"f213caedc7496b84a1990b6aa0775bac",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007700403,
    "wof:lastmodified":1472580995,
    "wof:name":"Instituto Social De La Marina",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4005498886,
    43.3573112488,
    -8.4005498886,
    43.3573112488
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4005498886,43.3573112488],"type":"Point"}
}