{
  "id": 991470755,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.3327369988,39.4670753479,-0.3327369988,39.4670753479",
    "geom:latitude":39.467075,
    "geom:longitude":-0.332737,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Justo Vilar, 12",
    "sg:city":"Valencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 963 71 30 65",
    "sg:postcode":"46011",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864213,
        102191581,
        404345361,
        85633129,
        404227381,
        101748241,
        85682867
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_41iADxA1hbjTmMHgYRK5UD_39.467075_-0.332737@1306269490"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472552858,
    "wof:geomhash":"ab0ca48e9e26ec6b0557279c86a2eb3d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345361,
            "locality_id":101748241,
            "macroregion_id":404227381,
            "neighbourhood_id":85864213,
            "region_id":85682867,
            "venue_id":991470755
        }
    ],
    "wof:id":991470755,
    "wof:lastmodified":1472552858,
    "wof:name":"Dasi Ma\u00f1ez Victoria",
    "wof:parent_id":85864213,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.3327369988,
    39.4670753479,
    -0.3327369988,
    39.4670753479
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.3327369988,39.4670753479],"type":"Point"}
}