{
  "id": 991054937,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.6368551254,36.8585205078,-5.6368551254,36.8585205078",
    "geom:latitude":36.858521,
    "geom:longitude":-5.636855,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Ronda (de), 27",
    "sg:city":"Villamartin",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mec\u00c1nico Del Autom\u00d3vil",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 73 19 66",
    "sg:postcode":"11650",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5AZZ6gParVuiWsxXN7yFmz_36.858521_-5.636855@1306269434"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472523275,
    "wof:geomhash":"01c75735d5375628de74fe592b287fff",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991054937,
    "wof:lastmodified":1472523275,
    "wof:name":"Autoelectric Radicar S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.6368551254,
    36.8585205078,
    -5.6368551254,
    36.8585205078
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.6368551254,36.8585205078],"type":"Point"}
}