{
  "id": 991365683,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.9933700562,37.3836975098,-5.9933700562,37.3836975098",
    "geom:latitude":37.383698,
    "geom:longitude":-5.99337,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Miguel Ma\u00d1ara, 9",
    "sg:city":"Sevilla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Centros P\u00dablicos De Formaci\u00d3n Profesional Y T\u00c9cnica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 954 22 16 83",
    "sg:postcode":"41004",
    "sg:province":"Sevilla",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864169,
        102191581,
        404342947,
        85633129,
        404227361,
        101748225,
        85682841
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4zB8hdOhWuOhn52w7GGKbr_37.383698_-5.993370@1306269476"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472546334,
    "wof:geomhash":"4613d6fba483353a0be291f291a9fce9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342947,
            "locality_id":101748225,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85864169,
            "region_id":85682841,
            "venue_id":991365683
        }
    ],
    "wof:id":991365683,
    "wof:lastmodified":1472546334,
    "wof:name":"Colegio Oficial De Gestores Administrativos De Sevilla",
    "wof:parent_id":85864169,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.9933700562,
    37.3836975098,
    -5.9933700562,
    37.3836975098
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.9933700562,37.3836975098],"type":"Point"}
}