{
  "id": 1008163061,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.8523449898,42.573677063,-2.8523449898,42.573677063",
    "geom:latitude":42.573677,
    "geom:longitude":-2.852345,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Casta\u00d1ares De Rioja, 5",
    "sg:city":"Haro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Panader\u00cdas, Panader\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 941 30 55 47",
    "sg:postcode":"26200",
    "sg:province":"La Rioja",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1kCQzfOJq45tVSIcpw2XpX_42.573677_-2.852345@1306269616"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472603038,
    "wof:geomhash":"56fae9b4c6f0d77d5ab22ba836fc41ae",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008163061,
    "wof:lastmodified":1472603038,
    "wof:name":"Panificadora San Felices S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.8523449898,
    42.573677063,
    -2.8523449898,
    42.573677063
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.8523449898,42.573677063],"type":"Point"}
}