{
  "id": 1007880493,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.3184690475,37.8673934937,-4.3184690475,37.8673934937",
    "geom:latitude":37.867393,
    "geom:longitude":-4.318469,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Espa\u00d1a, 13",
    "sg:city":"Ca\u00e7ete De Las Torres",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ropa Para Se\u00d1oras Y Caballeros (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 18 31 60",
    "sg:postcode":"14660",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0bDTVHSRVGHJAZLZtGFcoC_37.867393_-4.318469@1306269580"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472590094,
    "wof:geomhash":"48ea71a744c022cfe141191c8cb4ab34",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007880493,
    "wof:lastmodified":1472590094,
    "wof:name":"Manrique Del Campo Juan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.3184690475,
    37.8673934937,
    -4.3184690475,
    37.8673934937
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.3184690475,37.8673934937],"type":"Point"}
}