{
  "id": 1008720161,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.7427330017,41.5121459961,-5.7427330017,41.5121459961",
    "geom:latitude":41.512146,
    "geom:longitude":-5.742733,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Libertad, 9",
    "sg:city":"Zamora",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 980 52 35 21",
    "sg:postcode":"49010",
    "sg:province":"Zamora",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2ysTQu4PAg3VY78FmXWYku_41.512146_-5.742733@1306269691"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472639441,
    "wof:geomhash":"c45b5b904801d5d598d1e67d709cc1ee",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008720161,
    "wof:lastmodified":1472639441,
    "wof:name":"Vicente Fernandez Santiago",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.7427330017,
    41.5121459961,
    -5.7427330017,
    41.5121459961
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.7427330017,41.5121459961],"type":"Point"}
}