{
  "id": 1007998877,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6079039574,43.1692581177,-2.6079039574,43.1692581177",
    "geom:latitude":43.169258,
    "geom:longitude":-2.607904,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Tra\u00d1aetxoste, 5",
    "sg:city":"Tra\u00e7a-matiena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 946 81 40 09",
    "sg:postcode":"48220",
    "sg:province":"Vizcaya",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2LUDtjC76e3tZmTX78QyCC_43.169258_-2.607904@1306269595"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472595151,
    "wof:geomhash":"f35f4388472736e783eadcd43c07eb02",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007998877,
    "wof:lastmodified":1472595151,
    "wof:name":"Milicua Urizar Juan Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6079039574,
    43.1692581177,
    -2.6079039574,
    43.1692581177
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6079039574,43.1692581177],"type":"Point"}
}