{
  "id": 991460711,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4687969983,39.4575424194,-0.4687969983,39.4575424194",
    "geom:latitude":39.457542,
    "geom:longitude":-0.468797,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carr Jacinto Benavente, 2",
    "sg:city":"Aldaia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 50 18 29",
    "sg:postcode":"46960",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2P19sd8mwZpybwZFI8QECy_39.457542_-0.468797@1306269488"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472552284,
    "wof:geomhash":"b417b00f913e41c97a2ff06f81464c41",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991460711,
    "wof:lastmodified":1472552284,
    "wof:name":"Cubilles Marco Leocadio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4687969983,
    39.4575424194,
    -0.4687969983,
    39.4575424194
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4687969983,39.4575424194],"type":"Point"}
}