{
  "id": 1008639313,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.1860837936,37.8723297119,-4.1860837936,37.8723297119",
    "geom:latitude":37.87233,
    "geom:longitude":-4.186084,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Ricardo Dacosta, 2",
    "sg:city":"Porcuna",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Fiscal Y Jur\u00cddica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 54 41 09",
    "sg:postcode":"23790",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_20WTlOpJpEJaBn1uFUw0DQ_37.872330_-4.186084@1306269680"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472635931,
    "wof:geomhash":"f85a8ce14538072d0bd9019fc4093305",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008639313,
    "wof:lastmodified":1472635931,
    "wof:name":"Torres Palomo Francisco Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.1860837936,
    37.8723297119,
    -4.1860837936,
    37.8723297119
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.1860837936,37.8723297119],"type":"Point"}
}