{
  "id": 1008213001,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.1312880069,38.5366287231,-0.1312880069,38.5366287231",
    "geom:latitude":38.536629,
    "geom:longitude":-0.131288,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Tomas Ortu\u00d1o, 6",
    "sg:city":"Benidorm",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza: Profesiones Art\u00cdsticas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 966 80 60 14",
    "sg:postcode":"03500",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0R6ltwwMiuHqQD1ADVboCo_38.536629_-0.131288@1306269624"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472612510,
    "wof:geomhash":"585eab76d3f5ccfba0466b17084d8d96",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008213001,
    "wof:lastmodified":1472612510,
    "wof:name":"Perez Garcia Gonzalo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.1312880069,
    38.5366287231,
    -0.1312880069,
    38.5366287231
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.1312880069,38.5366287231],"type":"Point"}
}