{
  "id": 1007704975,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.7081668377,42.4133872986,-2.7081668377,42.4133872986",
    "geom:latitude":42.413387,
    "geom:longitude":-2.708167,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra Logro\u00d1o (de), Km. 0029,0",
    "sg:city":"Najera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Art\u00cdculos De Madera (fabricaci\u00d3n Y Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 941 36 27 00",
    "sg:postcode":"26300",
    "sg:province":"La Rioja",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2cUnPASNNF6fwVy68roX6t_42.413387_-2.708167@1306269557"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472581208,
    "wof:geomhash":"e29e831c1bd204d3f797d0848b19fdcd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007704975,
    "wof:lastmodified":1472581208,
    "wof:name":"Inverdelta Norte Spain S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.7081668377,
    42.4133872986,
    -2.7081668377,
    42.4133872986
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.7081668377,42.4133872986],"type":"Point"}
}