{
  "id": 1008629807,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.3711969852,39.4626197815,-0.3711969852,39.4626197815",
    "geom:latitude":39.46262,
    "geom:longitude":-0.371197,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Don Juan De Dios Monta\u00d1es, 1",
    "sg:city":"Valencia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 963 33 59 81",
    "sg:postcode":"46005",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85864209,
        102191581,
        404345361,
        85633129,
        404227381,
        101748241,
        85682867
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5kOgRAff8kYYQJUbIeVdzq_39.462620_-0.371197@1306269679"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472635541,
    "wof:geomhash":"6f766f1b37e3804502d971d7f34801aa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345361,
            "locality_id":101748241,
            "macroregion_id":404227381,
            "neighbourhood_id":85864209,
            "region_id":85682867,
            "venue_id":1008629807
        }
    ],
    "wof:id":1008629807,
    "wof:lastmodified":1472635541,
    "wof:name":"Tomas Marti Emilia",
    "wof:parent_id":85864209,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.3711969852,
    39.4626197815,
    -0.3711969852,
    39.4626197815
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.3711969852,39.4626197815],"type":"Point"}
}