{
  "id": 1007720101,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.425661087,41.5415878296,2.425661087,41.5415878296",
    "geom:latitude":41.541588,
    "geom:longitude":2.425661,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Gatassa, 32",
    "sg:city":"Mataro",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 99 13 81",
    "sg:postcode":"08303",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4FTKRif0K2T79TpEl8fq4Y_41.541588_2.425661@1306269559"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472581971,
    "wof:geomhash":"ee76b5161104cdecf1d5fa5d237ed14c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007720101,
    "wof:lastmodified":1472581971,
    "wof:name":"Janer Reigadas Carmen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.425661087,
    41.5415878296,
    2.425661087,
    41.5415878296
],
  "geometry": {"coordinates":[2.425661087,41.5415878296],"type":"Point"}
}