{
  "id": 1008391225,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.4407892227,41.9405517578,-7.4407892227,41.9405517578",
    "geom:latitude":41.940552,
    "geom:longitude":-7.440789,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Luis Espada, 31",
    "sg:city":"Verin",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 988 41 18 47",
    "sg:postcode":"32600",
    "sg:province":"Ourense",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_42zdxs8nHUv9jgJ7NXr5UD_41.940552_-7.440789@1306269647"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472625373,
    "wof:geomhash":"60b518bd1035c4bbd04c7f39482b8e69",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008391225,
    "wof:lastmodified":1472625373,
    "wof:name":"Rodriguez Vazquez Amparo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.4407892227,
    41.9405517578,
    -7.4407892227,
    41.9405517578
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.4407892227,41.9405517578],"type":"Point"}
}