{
  "id": 991758745,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Praz Europa (de), S/n Santiago De Compostela La Coru\u00f1a 15703",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"15703",
    "addr:street":"Praz Europa De S / N;Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.5240430832,42.8899269104,-8.5240430832,42.8899269104",
    "geom:latitude":42.889927,
    "geom:longitude":-8.524043,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Praz Europa (de), S/n",
    "sg:city":"Santiago De Compostela",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 56 02 31",
    "sg:postcode":"15703",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0Xl66t3mdKjXfD6QBE9FPe_42.889927_-8.524043@1306269528"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472568948,
    "wof:geomhash":"3d22ce208e08bf0570446c074a551cdb",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991758745,
    "wof:lastmodified":1472770458,
    "wof:name":"Garcia Perez Maria Del Carmen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.5240430832,
    42.8899269104,
    -8.5240430832,
    42.8899269104
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.5240430832,42.8899269104],"type":"Point"}
}