{
  "id": 1008173779,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Plaz Dieciocho De Julio, 8 Mu\u00f1ana \u00c1vila 05540",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"05540",
    "addr:street":"A\u0301Vila",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.0151391029,40.5894432068,-5.0151391029,40.5894432068",
    "geom:latitude":40.589443,
    "geom:longitude":-5.015139,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Dieciocho De Julio, 8",
    "sg:city":"Mu\u00f1ana",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Iglesia Cat\u00d3lica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 920 23 14 57",
    "sg:postcode":"05540",
    "sg:province":"\u00c1vila",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2sadcYPFAZvaoFMSuU1EZQ_40.589443_-5.015139@1306269618"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472604441,
    "wof:geomhash":"d106379127cdf411b8d9c53db3a82b02",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008173779,
    "wof:lastmodified":1472768205,
    "wof:name":"Parroquia De San Esteban",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.0151391029,
    40.5894432068,
    -5.0151391029,
    40.5894432068
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.0151391029,40.5894432068],"type":"Point"}
}