{
  "id": 1007952251,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Blasco Iba\u00d1ez, 57 Bu\u00f1ol Valencia 46360",
    "addr:housenumber":"57",
    "addr:postcode":"46360",
    "addr:street":"Avda Blasco Iban\u0303Ez",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7852060199,39.4270973206,-0.7852060199,39.4270973206",
    "geom:latitude":39.427097,
    "geom:longitude":-0.785206,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Blasco Iba\u00d1ez, 57",
    "sg:city":"Bu\u00f1ol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 50 21 13",
    "sg:postcode":"46360",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1H63qTX3rNpPh6VF60pdUl_39.427097_-0.785206@1306269589"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472593219,
    "wof:geomhash":"dbb9ba36ffc846ac3e00dba127842668",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007952251,
    "wof:lastmodified":1472767606,
    "wof:name":"Mas Moran Carmen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7852060199,
    39.4270973206,
    -0.7852060199,
    39.4270973206
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7852060199,39.4270973206],"type":"Point"}
}