{
  "id": 991733161,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.569299221,42.606388092,-5.569299221,42.606388092",
    "geom:latitude":42.606388,
    "geom:longitude":-5.569299,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de San Fructuoso, 9",
    "sg:city":"Le\u00f3n",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ebanister\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 27 32 74",
    "sg:postcode":"24007",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1YbFHkRp0mW4gz4XQZJGWf_42.606388_-5.569299@1306269525"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567142,
    "wof:geomhash":"b8bc6a0d41ad0e11af83fe86ba68d534",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991733161,
    "wof:lastmodified":1472567142,
    "wof:name":"Garcia Abad Conrado",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.569299221,
    42.606388092,
    -5.569299221,
    42.606388092
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.569299221,42.606388092],"type":"Point"}
}