{
  "id": 991744523,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.3777279854,39.4714622498,-6.3777279854,39.4714622498",
    "geom:latitude":39.471462,
    "geom:longitude":-6.377728,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Espa\u00d1a, 6",
    "sg:city":"Caceres",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Otorrinolaringolog\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 927 22 44 27",
    "sg:postcode":"10001",
    "sg:province":"C\u00e1ceres",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6qtkqIvE3EBmSQ03kkUE5w_39.471462_-6.377728@1306269526"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472567809,
    "wof:geomhash":"4e826ca760db233dfb6c1c3fbd9d32bf",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991744523,
    "wof:lastmodified":1472567809,
    "wof:name":"Garcia Garcia Benjamin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.3777279854,
    39.4714622498,
    -6.3777279854,
    39.4714622498
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.3777279854,39.4714622498],"type":"Point"}
}