{
  "id": 990918151,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.9414825439,35.2945213318,-2.9414825439,35.2945213318",
    "geom:latitude":35.294521,
    "geom:longitude":-2.941483,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Juan Carlos I, Rey, 30",
    "sg:city":"Melilla",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 68 26 40",
    "sg:postcode":"52001",
    "sg:province":"Melilla",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_50TYWH9JDlg1P7Nn1cu9IJ_35.294521_-2.941483@1306269416"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472510294,
    "wof:geomhash":"51129b6d1a4b882cbdb0cb0f74333546",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990918151,
    "wof:lastmodified":1472510294,
    "wof:name":"Alarcon Morales Rafael",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.9414825439,
    35.2945213318,
    -2.9414825439,
    35.2945213318
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.9414825439,35.2945213318],"type":"Point"}
}