{
  "id": 990929977,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.1475486755,36.4185752869,-6.1475486755,36.4185752869",
    "geom:latitude":36.418575,
    "geom:longitude":-6.147549,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Larga, 11",
    "sg:city":"Chiclana De La Frontera",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Oftalmolog\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 956 53 41 16",
    "sg:postcode":"11130",
    "sg:province":"C\u00e1diz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7ZVojiUCYsMqMRGlOrGHa9_36.418575_-6.147549@1306269418"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472511261,
    "wof:geomhash":"54b0a95812ad0238ad1e79de39bb1ad5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990929977,
    "wof:lastmodified":1472511261,
    "wof:name":"Alemany Marquez Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.1475486755,
    36.4185752869,
    -6.1475486755,
    36.4185752869
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.1475486755,36.4185752869],"type":"Point"}
}