{
  "id": 1008593943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Ctra Ba\u00d1os De Arteijo, Km. 0004,0 Coru\u00d1a A Coru\u00f1a 15008",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"15008",
    "addr:street":"Ctra Ban\u0303Os De Arteijo Km. 0004,0 Corun\u0303A A Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4512443542,43.3434753418,-8.4512443542,43.3434753418",
    "geom:latitude":43.343475,
    "geom:longitude":-8.451244,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra Ba\u00d1os De Arteijo, Km. 0004,0",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Chapister\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 28 61 90",
    "sg:postcode":"15008",
    "sg:province":"A Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3DcrY5rtumstCFMIhLtZwQ_43.343475_-8.451244@1306269674"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472633971,
    "wof:geomhash":"9bc8444b4c90e8fd13c7fca7a16f7670",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008593943,
    "wof:lastmodified":1472768329,
    "wof:name":"Talleres Y Carrocerias A Bascula S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4512443542,
    43.3434753418,
    -8.4512443542,
    43.3434753418
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4512443542,43.3434753418],"type":"Point"}
}