{
  "id": 1007924933,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.016646862,38.2379226685,-6.016646862,38.2379226685",
    "geom:latitude":38.237923,
    "geom:longitude":-6.016647,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Espa\u00d1a, 2",
    "sg:city":"Llerena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Pediatr\u00cda. Enfermedades De Los Ni\u00d1os",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 924 87 08 71",
    "sg:postcode":"06900",
    "sg:province":"Badajoz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0nJdnrjMrkHpkfKHqrwNva_38.237923_-6.016647@1306269585"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472592002,
    "wof:geomhash":"f355f4e7565b9ffba909da2f4f5d744f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007924933,
    "wof:lastmodified":1472592002,
    "wof:name":"Martinez Garrido Juan Pedro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.016646862,
    38.2379226685,
    -6.016646862,
    38.2379226685
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.016646862,38.2379226685],"type":"Point"}
}