{
  "id": 1007696701,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4205598831,43.3735847473,-8.4205598831,43.3735847473",
    "geom:latitude":43.373585,
    "geom:longitude":-8.42056,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Laba\u00d1ou, 2",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Guarder\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 25 19 98",
    "sg:postcode":"15011",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_61Qk4FqKApHB1hwHpHpY2d_43.373585_-8.420560@1306269556"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472580800,
    "wof:geomhash":"6685a07256cb191a4537ff99a0f44c04",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007696701,
    "wof:lastmodified":1472580800,
    "wof:name":"Institucion Benefico Social Padre Rubinos",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4205598831,
    43.3735847473,
    -8.4205598831,
    43.3735847473
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4205598831,43.3735847473],"type":"Point"}
}