{
  "id": 991563811,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.580698967,41.3408317566,-4.580698967,41.3408317566",
    "geom:latitude":41.340832,
    "geom:longitude":-4.580699,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Nuestra Se\u00d1ora De Sacedon, 7",
    "sg:city":"Pedrajas S. Esteban",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 983 60 52 97",
    "sg:postcode":"47430",
    "sg:province":"Valladolid",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3VDWhCRPnW7yzKcLnmV1Sh_41.340832_-4.580699@1306269502"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472557904,
    "wof:geomhash":"bedd986e313cd85b1bba3012598b9fa9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991563811,
    "wof:lastmodified":1472557904,
    "wof:name":"Empresa Sustantiva S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.580698967,
    41.3408317566,
    -4.580698967,
    41.3408317566
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.580698967,41.3408317566],"type":"Point"}
}