{
  "id": 1008414067,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Colonia, 4 Palma Rio C\u00f3rdoba 14700",
    "addr:housenumber":"4",
    "addr:postcode":"14700",
    "addr:street":"Calle De Colonia;Rio Co\u0301Rdoba",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-4.7791519165,37.884727478,-4.7791519165,37.884727478",
    "geom:latitude":37.884727,
    "geom:longitude":-4.779152,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Colonia, 4",
    "sg:city":"Palma Rio",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Carnicer\u00cdas, Carnicer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 957 64 54 15",
    "sg:postcode":"14700",
    "sg:province":"C\u00f3rdoba",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85863901,
        102191581,
        404333687,
        85633129,
        404227361,
        101748233,
        85682697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6mKeO2SJVgjtDEZ5ow48im_37.884727_-4.779152@1306269650"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472626427,
    "wof:geomhash":"d67ca6b5e0fff1c320ba60ab37dd81ed",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333687,
            "locality_id":101748233,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863901,
            "region_id":85682697,
            "venue_id":1008414067
        }
    ],
    "wof:id":1008414067,
    "wof:lastmodified":1472768295,
    "wof:name":"Rubio Garcia Dolores",
    "wof:parent_id":85863901,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.7791519165,
    37.884727478,
    -4.7791519165,
    37.884727478
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.7791519165,37.884727478],"type":"Point"}
}