{
  "id": 991384593,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6723248959,42.8432922363,-2.6723248959,42.8432922363",
    "geom:latitude":42.843292,
    "geom:longitude":-2.672325,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Eduardo Dato, 31",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Confecci\u00d3n De Trajes Para Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 13 89 64",
    "sg:postcode":"01005",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1rnHKvdiRsSqr1v0dKkiKj_42.843292_-2.672325@1306269478"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472547709,
    "wof:geomhash":"05ef8fcdb26ea388f543c4365c0aa649",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991384593,
    "wof:lastmodified":1472547709,
    "wof:name":"Comercial Sauta S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6723248959,
    42.8432922363,
    -2.6723248959,
    42.8432922363
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6723248959,42.8432922363],"type":"Point"}
}