{
  "id": 991507721,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7906309962,39.4240646362,-0.7906309962,39.4240646362",
    "geom:latitude":39.424065,
    "geom:longitude":-0.790631,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Ventas, 10",
    "sg:city":"Bu\u00f1ol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 50 27 59",
    "sg:postcode":"46360",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4uZvDpLagUCw9LlV2mP0xS_39.424065_-0.790631@1306269495"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472554779,
    "wof:geomhash":"f1838b0447636f57881c811f850d485d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991507721,
    "wof:lastmodified":1472554779,
    "wof:name":"Diputacio Provincial De Valencia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7906309962,
    39.4240646362,
    -0.7906309962,
    39.4240646362
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7906309962,39.4240646362],"type":"Point"}
}