{
  "id": 1007727477,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-16.2570667267,28.4612522125,-16.2570667267,28.4612522125",
    "geom:latitude":28.461252,
    "geom:longitude":-16.257067,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Salle (de La), 26",
    "sg:city":"Santa Cruz De Tenerife",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 922 20 31 41",
    "sg:postcode":"38005",
    "sg:province":"Santa Cruz De Tenerife",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4MbaCHNsJOetkmXXR3XPrI_28.461252_-16.257067@1306269560"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472582338,
    "wof:geomhash":"6dc2e9887fc8fba2ae0d576b7e55e653",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007727477,
    "wof:lastmodified":1472582338,
    "wof:name":"J.g. Padilla Maldonado S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -16.2570667267,
    28.4612522125,
    -16.2570667267,
    28.4612522125
],
  "geometry": {"coordinates":[-16.2570667267,28.4612522125],"type":"Point"}
}