{
  "id": 1008185107,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.1059349999,38.8384246826,0.1059349999,38.8384246826",
    "geom:latitude":38.838425,
    "geom:longitude":0.105935,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Quevedo, 32",
    "sg:city":"Denia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ropa Para Beb\u00c9s Y Ni\u00d1os (confecci\u00d3n, Al Por Mayor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 78 78 76",
    "sg:postcode":"03700",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4mzGSfdsCRCKs13EvH72H5_38.838425_0.105935@1306269619"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472606048,
    "wof:geomhash":"2290d9d2606cefbb514aff65a74f54dd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008185107,
    "wof:lastmodified":1472606048,
    "wof:name":"Pascual Solsona Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.1059349999,
    38.8384246826,
    0.1059349999,
    38.8384246826
],
  "geometry": {"coordinates":[0.1059349999,38.8384246826],"type":"Point"}
}