{
  "id": 990971489,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6652553082,42.8457450867,-2.6652553082,42.8457450867",
    "geom:latitude":42.845745,
    "geom:longitude":-2.665255,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Olaguibel, 46",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 25 02 85",
    "sg:postcode":"01003",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5kqeI9HGr5tr4s0GCe4uQq_42.845745_-2.665255@1306269423"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472516926,
    "wof:geomhash":"abd9f055f18f1d6a19da046ff48fb489",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990971489,
    "wof:lastmodified":1472516926,
    "wof:name":"Andrade Rosado Juana",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6652553082,
    42.8457450867,
    -2.6652553082,
    42.8457450867
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6652553082,42.8457450867],"type":"Point"}
}