{
  "id": 991648295,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.8491549492,43.3628005981,-5.8491549492,43.3628005981",
    "geom:latitude":43.362801,
    "geom:longitude":-5.849155,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Uria, 12",
    "sg:city":"Oviedo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 985 21 78 20",
    "sg:postcode":"33003",
    "sg:province":"Asturias",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1BEiVEXojSBAAFBBHBsXSH_43.362801_-5.849155@1306269513"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472562932,
    "wof:geomhash":"705ee8066d6da7d0e7d99bb924b381ae",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991648295,
    "wof:lastmodified":1472562932,
    "wof:name":"Fernandez Posada Ana Isabel Josefina",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.8491549492,
    43.3628005981,
    -5.8491549492,
    43.3628005981
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.8491549492,43.3628005981],"type":"Point"}
}