{
  "id": 991785265,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Tres De Noviembre, 13 Santander Cantabria 39010",
    "addr:housenumber":"13",
    "addr:postcode":"39010",
    "addr:street":"Calle De Tres De Noviembre",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.8175079823,43.4599876404,-3.8175079823,43.4599876404",
    "geom:latitude":43.459988,
    "geom:longitude":-3.817508,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Tres De Noviembre, 13",
    "sg:city":"Santander",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Professional",
            "subcategory":"Business Services",
            "type":"Services"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 942 37 22 00",
    "sg:postcode":"39010",
    "sg:province":"Cantabria",
    "sg:tags":[
        "control",
        "asesor\u00cda",
        "organizaci\u00d3n",
        "la",
        "de",
        "gesti\u00d3n",
        "y"
    ],
    "sg:website":"www.cacmalaga.org",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85799521,
        102191581,
        404342209,
        85633129,
        404227371,
        101748391,
        85682833
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Qej93ykx9Ug0uWfY6rKdC_43.459988_-3.817508@1306269532"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472570628,
    "wof:geomhash":"277bf39b864bc8c3ab97c5ff8f976402",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342209,
            "locality_id":101748391,
            "macroregion_id":404227371,
            "neighbourhood_id":85799521,
            "region_id":85682833,
            "venue_id":991785265
        }
    ],
    "wof:id":991785265,
    "wof:lastmodified":1472770318,
    "wof:name":"Gestion Cultural Y Comunicacion S.l.",
    "wof:parent_id":85799521,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "control",
        "asesor\u00cda",
        "organizaci\u00d3n",
        "la",
        "de",
        "gesti\u00d3n",
        "y"
    ]
},
  "bbox": [
    -3.8175079823,
    43.4599876404,
    -3.8175079823,
    43.4599876404
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.8175079823,43.4599876404],"type":"Point"}
}