{
  "id": 1008348277,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.6579680443,42.5514068604,-5.6579680443,42.5514068604",
    "geom:latitude":42.551407,
    "geom:longitude":-5.657968,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"La Iglesia, S/n",
    "sg:city":"Aldea Valdoncina",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Establecimientos De Cura, Prevenci\u00d3n Y Readaptaci\u00d3n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 30 23 37",
    "sg:postcode":"24391",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7hPNBqW9D4co5yM5pfir2i_42.551407_-5.657968@1306269642"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472623433,
    "wof:geomhash":"39554991dbd8c2cd244268d4c315055b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008348277,
    "wof:lastmodified":1472623433,
    "wof:name":"Reto A La Esperanza Asociacion",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.6579680443,
    42.5514068604,
    -5.6579680443,
    42.5514068604
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.6579680443,42.5514068604],"type":"Point"}
}