{
  "id": 991501199,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Isabel La Catolica, 2 Bailen Ja\u00e9n 23710",
    "addr:housenumber":"2",
    "addr:postcode":"23710",
    "addr:street":"Calle De Isabel La Catolica;Jae\u0301N",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7754969597,38.0965080261,-3.7754969597,38.0965080261",
    "geom:latitude":38.096508,
    "geom:longitude":-3.775497,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Isabel La Catolica, 2",
    "sg:city":"Bailen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Papeler\u00cdas, Librer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 67 40 10",
    "sg:postcode":"23710",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5SKJFreQVc6Vt8oeZddLx3_38.096508_-3.775497@1306269494"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472554484,
    "wof:geomhash":"b2f43cf0c37ce730cd566b135810e64d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991501199,
    "wof:lastmodified":1472769940,
    "wof:name":"Diego Linares Francisco De",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7754969597,
    38.0965080261,
    -3.7754969597,
    38.0965080261
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7754969597,38.0965080261],"type":"Point"}
}