{
  "id": 991039975,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.676156044,42.8479270935,-2.676156044,42.8479270935",
    "geom:latitude":42.847927,
    "geom:longitude":-2.676156,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Cercas Bajas, 1",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asociaciones Humanitarias, De Cooperaci\u00d3n, De Acci\u00d3n Social",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 14 46 33",
    "sg:postcode":"01001",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4hvFSUVUlP4xGvVBCDXF1C_42.847927_-2.676156@1306269432"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472522183,
    "wof:geomhash":"d9bdf5ae56312f9c6ad8a8f23e0f1d90",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991039975,
    "wof:lastmodified":1472522183,
    "wof:name":"Asociacion Prodeficientes Mentales De Alava",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.676156044,
    42.8479270935,
    -2.676156044,
    42.8479270935
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.676156044,42.8479270935],"type":"Point"}
}