{
  "id": 991256969,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7269899845,37.7898101807,-3.7269899845,37.7898101807",
    "geom:latitude":37.78981,
    "geom:longitude":-3.72699,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pase Estacion (la), 14",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 25 63 03",
    "sg:postcode":"23003",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3TwVBcSYTVlxAMxy0exBUG_37.789810_-3.726990@1306269461"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540385,
    "wof:geomhash":"780c2a10e271961fb4e118679861cf3e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991256969,
    "wof:lastmodified":1472540385,
    "wof:name":"Cardenas Y Casado Cdad",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7269899845,
    37.7898101807,
    -3.7269899845,
    37.7898101807
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7269899845,37.7898101807],"type":"Point"}
}