{
  "id": 1007999855,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de Real, 7 Valdepe\u00e7as De Jaen Ja\u00e9n 23150",
    "addr:housenumber":"7",
    "addr:postcode":"23150",
    "addr:street":"Calle De Real",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.8183441162,37.5898704529,-3.8183441162,37.5898704529",
    "geom:latitude":37.58987,
    "geom:longitude":-3.818344,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Real, 7",
    "sg:city":"Valdepe\u00e7as De Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mercer\u00cda, Lencer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 31 11 20",
    "sg:postcode":"23150",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5UcJHVdx5ZEws6W9AlHy9h_37.589870_-3.818344@1306269595"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472595191,
    "wof:geomhash":"6712b90491909c81efd996a41c49cf25",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007999855,
    "wof:lastmodified":1472769424,
    "wof:name":"Milla Ruiz Dolores",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.8183441162,
    37.5898704529,
    -3.8183441162,
    37.5898704529
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.8183441162,37.5898704529],"type":"Point"}
}