{
  "id": 1007998913,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.1036360264,41.5371932983,2.1036360264,41.5371932983",
    "geom:latitude":41.537193,
    "geom:longitude":2.103636,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Sant Ferran, 132",
    "sg:city":"Sabadell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 937 11 38 08",
    "sg:postcode":"08205",
    "sg:province":"Barcelona",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2Gbm6kkVxfmnes6V22bNnn_41.537193_2.103636@1306269595"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472595153,
    "wof:geomhash":"0cbd73761683c969168a848adf44ad45",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007998913,
    "wof:lastmodified":1472595153,
    "wof:name":"Milla Assessors Empresarials S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.1036360264,
    41.5371932983,
    2.1036360264,
    41.5371932983
],
  "geometry": {"coordinates":[2.1036360264,41.5371932983],"type":"Point"}
}