{
  "id": 991702095,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-7.8656148911,42.3381958008,-7.8656148911,42.3381958008",
    "geom:latitude":42.338196,
    "geom:longitude":-7.865615,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Cardenal Quiroga, 2",
    "sg:city":"Ourense",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 988 22 55 81",
    "sg:postcode":"32003",
    "sg:province":"Ourense",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2KIPpMpIM5etIXIx87YWW2_42.338196_-7.865615@1306269521"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472565561,
    "wof:geomhash":"ec369faf30f0e54fb3d8cd56619b35da",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991702095,
    "wof:lastmodified":1472565561,
    "wof:name":"Fuentefria Pereira Antonio",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.8656148911,
    42.3381958008,
    -7.8656148911,
    42.3381958008
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.8656148911,42.3381958008],"type":"Point"}
}