{
  "id": 1008166871,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.0757198334,42.4305839539,-8.0757198334,42.4305839539",
    "geom:latitude":42.430584,
    "geom:longitude":-8.07572,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rua Conde De Vallellano, 23",
    "sg:city":"Carballi\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Cl\u00cdnicas M\u00c9dicas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 988 27 04 40",
    "sg:postcode":"32500",
    "sg:province":"Ourense",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4fi5y9oNUW1t2FzOiuYHlO_42.430584_-8.075720@1306269617"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472603495,
    "wof:geomhash":"1e4f3776a509b3534af4b89d0455d71b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008166871,
    "wof:lastmodified":1472603495,
    "wof:name":"Pardo Pascual Patricia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.0757198334,
    42.4305839539,
    -8.0757198334,
    42.4305839539
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.0757198334,42.4305839539],"type":"Point"}
}