{
  "id": 990956525,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5670399666,42.5974845886,-5.5670399666,42.5974845886",
    "geom:latitude":42.597485,
    "geom:longitude":-5.56704,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Escalerilla, 2",
    "sg:city":"Le\u00f3n",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Cester\u00cda (fabricaci\u00d3n)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 21 47 13",
    "sg:postcode":"24003",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_49rigTuFoy4YeRiN5ZJvXJ_42.597485_-5.567040@1306269421"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472515469,
    "wof:geomhash":"2dd5d9c724e149cf8b736c72051f4738",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990956525,
    "wof:lastmodified":1472515469,
    "wof:name":"Alvarez Fernandez Valentin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5670399666,
    42.5974845886,
    -5.5670399666,
    42.5974845886
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5670399666,42.5974845886],"type":"Point"}
}