{
  "id": 1007699047,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6602120399,42.8456268311,-2.6602120399,42.8456268311",
    "geom:latitude":42.845627,
    "geom:longitude":-2.660212,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Errekatxiki, 19",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asociaciones Humanitarias, De Cooperaci\u00d3n, De Acci\u00d3n Social",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 25 69 32",
    "sg:postcode":"01003",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6I6wR9za8qW8jEVoWUdDrc_42.845627_-2.660212@1306269556"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472580912,
    "wof:geomhash":"d364c7ee8b9cf7da5273a3d84ed908b1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007699047,
    "wof:lastmodified":1472580912,
    "wof:name":"Instituto De Reintegracion Social De Euskadi-alava",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6602120399,
    42.8456268311,
    -2.6602120399,
    42.8456268311
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6602120399,42.8456268311],"type":"Point"}
}