{
  "id": 1008562631,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-6.4011468887,38.6814498901,-6.4011468887,38.6814498901",
    "geom:latitude":38.68145,
    "geom:longitude":-6.401147,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Espronceda, 14",
    "sg:city":"Almendralejo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 924 66 70 51",
    "sg:postcode":"06200",
    "sg:province":"Badajoz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6FmhO56J4rVXZBlnOpfupl_38.681450_-6.401147@1306269670"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472632668,
    "wof:geomhash":"ba6fb086600dbaf582b870bfca3d48ba",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008562631,
    "wof:lastmodified":1472632668,
    "wof:name":"Suarez Barcena Mora Remedios",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.4011468887,
    38.6814498901,
    -6.4011468887,
    38.6814498901
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.4011468887,38.6814498901],"type":"Point"}
}