{
  "id": 991766923,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Plaz General Mola, 2 Coru\u00d1a La Coru\u00f1a 15003",
    "addr:housenumber":"2",
    "addr:postcode":"15003",
    "addr:street":"Mola;La Corun\u0303A",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-8.4011392593,43.369430542,-8.4011392593,43.369430542",
    "geom:latitude":43.369431,
    "geom:longitude":-8.401139,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz General Mola, 2",
    "sg:city":"Coru\u00d1a",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00c9dicos: Dermatolog\u00cda Y Venereolog\u00cda",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 981 22 27 56",
    "sg:postcode":"15003",
    "sg:province":"La Coru\u00f1a",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_315JXnce3sXEDHnObwnnRp_43.369431_-8.401139@1306269529"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472569426,
    "wof:geomhash":"bde5b061368022eecb90f170abaa8bfb",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991766923,
    "wof:lastmodified":1472770517,
    "wof:name":"Garcia Ya\u00f1ez Agustin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.4011392593,
    43.369430542,
    -8.4011392593,
    43.369430542
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.4011392593,43.369430542],"type":"Point"}
}