{
  "id": 1008273569,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6998240948,42.8534507751,-2.6998240948,42.8534507751",
    "geom:latitude":42.853451,
    "geom:longitude":-2.699824,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Gernikako Arbola, 8",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Trabajos De Aislamiento T\u00c9rmico Y Ac\u00dastico",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 26 80 96",
    "sg:postcode":"01010",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0rKD7v2GeIiBQm9Ci5dMko_42.853451_-2.699824@1306269632"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472617280,
    "wof:geomhash":"979a353cc50f7077e10569572c3a5c75",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008273569,
    "wof:lastmodified":1472617280,
    "wof:name":"Prieto Pascual Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6998240948,
    42.8534507751,
    -2.6998240948,
    42.8534507751
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6998240948,42.8534507751],"type":"Point"}
}