{
  "id": 991021079,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.8098580837,38.675239563,-0.8098580837,38.675239563",
    "geom:latitude":38.67524,
    "geom:longitude":-0.809858,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pla\u00c7 Porta Del Sol, 15",
    "sg:city":"Ca\u00d1ada",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluqueros: De Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 32 59 84",
    "sg:postcode":"46182",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3KXMzG2w8qzjIc0MxtbHFj_38.675240_-0.809858@1306269430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472520787,
    "wof:geomhash":"041f931b897a737892cd8f9f9054f4d5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991021079,
    "wof:lastmodified":1472520787,
    "wof:name":"Asensi Lerma Javier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.8098580837,
    38.675239563,
    -0.8098580837,
    38.675239563
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.8098580837,38.675239563],"type":"Point"}
}