{
  "id": 991584361,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Avda Blasco Iba\u00d1ez, 20 Bu\u00f1ol Valencia 46360",
    "addr:housenumber":"20",
    "addr:postcode":"46360",
    "addr:street":"Avda Blasco Iban\u0303Ez",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7874699831,39.4255943298,-0.7874699831,39.4255943298",
    "geom:latitude":39.425594,
    "geom:longitude":-0.78747,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Blasco Iba\u00d1ez, 20",
    "sg:city":"Bu\u00f1ol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Alimentaci\u00d3n General (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 50 03 10",
    "sg:postcode":"46360",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4AEYhPn3PpU8d8J4EyjUga_39.425594_-0.787470@1306269505"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472558884,
    "wof:geomhash":"e9dc703427fb1d1322097d63e8c1a051",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991584361,
    "wof:lastmodified":1472770011,
    "wof:name":"Espert Tello Maria De La Paz",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7874699831,
    39.4255943298,
    -0.7874699831,
    39.4255943298
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7874699831,39.4255943298],"type":"Point"}
}