{
  "id": 990975937,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5689373016,42.5932731628,-5.5689373016,42.5932731628",
    "geom:latitude":42.593273,
    "geom:longitude":-5.568937,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Alcalde Miguel Casta\u00d1o, 19",
    "sg:city":"Le\u00f3n",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluqueros: De Se\u00d1oras",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 21 40 54",
    "sg:postcode":"24005",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6OWvaMRFy9k4gNNAuuLz0J_42.593273_-5.568937@1306269424"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472517394,
    "wof:geomhash":"b59d05c6996951b1e3aa91404d718797",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":990975937,
    "wof:lastmodified":1472517394,
    "wof:name":"Angel Y Eva Peluqueros S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5689373016,
    42.5932731628,
    -5.5689373016,
    42.5932731628
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5689373016,42.5932731628],"type":"Point"}
}