{
  "id": 991025599,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.6757507324,42.850894928,-2.6757507324,42.850894928",
    "geom:latitude":42.850895,
    "geom:longitude":-2.675751,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Aldabe, 3",
    "sg:city":"Vitoria-gasteiz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 945 14 66 60",
    "sg:postcode":"01012",
    "sg:province":"\u00c1lava",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1JDFUZHSewQKPTiL0T7Gbu_42.850895_-2.675751@1306269430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472521161,
    "wof:geomhash":"12aea642ba759581e2e311dde7d67861",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991025599,
    "wof:lastmodified":1472521161,
    "wof:name":"Asesoria San Martin S.c.v.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.6757507324,
    42.850894928,
    -2.6757507324,
    42.850894928
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.6757507324,42.850894928],"type":"Point"}
}