{
  "id": 991256359,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7844240069,39.4265213013,-0.7844240069,39.4265213013",
    "geom:latitude":39.426521,
    "geom:longitude":-0.784424,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ctra Godelleta, S/n",
    "sg:city":"Bu\u00f1ol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Empresas De Carpinter\u00cda Met\u00c1lica",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 962 50 13 51",
    "sg:postcode":"46360",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_216vTfwRUQnuM05E0v7pDh_39.426521_-0.784424@1306269461"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472540360,
    "wof:geomhash":"8a23d41068138d55416a591d2a212aed",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991256359,
    "wof:lastmodified":1472540360,
    "wof:name":"Carcel Marzo Fernando",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7844240069,
    39.4265213013,
    -0.7844240069,
    39.4265213013
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7844240069,39.4265213013],"type":"Point"}
}