{
  "id": 1007926787,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.7896168232,37.7711334229,-3.7896168232,37.7711334229",
    "geom:latitude":37.771133,
    "geom:longitude":-3.789617,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Arquitecto Berges, 9",
    "sg:city":"Jaen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00c9s, Bares, Cervecer\u00cdas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 953 22 21 62",
    "sg:postcode":"23007",
    "sg:province":"Ja\u00e9n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0FlDyv4E7HVyd2EoDJuCVc_37.771133_-3.789617@1306269586"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472592081,
    "wof:geomhash":"20d145d4f63e7117eb510018f9757eaf",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1007926787,
    "wof:lastmodified":1472592081,
    "wof:name":"Martinez Jimenez Maria Dolores",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.7896168232,
    37.7711334229,
    -3.7896168232,
    37.7711334229
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.7896168232,37.7711334229],"type":"Point"}
}