{
  "id": 1008146847,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.6580457687,40.96875,-5.6580457687,40.96875",
    "geom:latitude":40.96875,
    "geom:longitude":-5.658046,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaz Espa\u00d1a, 7",
    "sg:city":"Salamanca",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Sobre Comunicaci\u00d3n De Empresas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 923 22 74 47",
    "sg:postcode":"37004",
    "sg:province":"Salamanca",
    "sg:website":"p3garciagarcia.com",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0Ewaix5HjlQm90waC0BTAQ_40.968750_-5.658046@1306269614"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472601696,
    "wof:geomhash":"c5470d812535514e8c830258d6659238",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008146847,
    "wof:lastmodified":1472601696,
    "wof:name":"P. 3 Garcia Garcia S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.6580457687,
    40.96875,
    -5.6580457687,
    40.96875
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.6580457687,40.96875],"type":"Point"}
}