{
  "id": 991133569,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4365899861,38.7797355652,-0.4365899861,38.7797355652",
    "geom:latitude":38.779736,
    "geom:longitude":-0.43659,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Carrer de Sant Blai, 19",
    "sg:city":"Muro Alcoy",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bisuter\u00cda, Joyer\u00cda, Relojer\u00cda (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 965 53 12 19",
    "sg:postcode":"03830",
    "sg:province":"Alicante",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1ak3aZJz2MIYLOJc6YbFCr_38.779736_-0.436590@1306269445"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472529885,
    "wof:geomhash":"b03bd04b93b76155da157b9517ed58a8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991133569,
    "wof:lastmodified":1472529885,
    "wof:name":"Belvis Valls Rafael",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4365899861,
    38.7797355652,
    -0.4365899861,
    38.7797355652
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4365899861,38.7797355652],"type":"Point"}
}