{
  "id": 991025153,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.5809688568,42.6000480652,-5.5809688568,42.6000480652",
    "geom:latitude":42.600048,
    "geom:longitude":-5.580969,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avda Condesa Sagasta, 36",
    "sg:city":"Le\u00f3n",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda De Formaci\u00d3n Y Gesti\u00d3n De Personal",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 987 24 85 60",
    "sg:postcode":"24001",
    "sg:province":"Le\u00f3n",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4KPohIHmwYvfiHTCGo8ctr_42.600048_-5.580969@1306269430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472521127,
    "wof:geomhash":"7eb3b2cf69cfc572b72065e30dc367e0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991025153,
    "wof:lastmodified":1472521127,
    "wof:name":"Asesoria Mercedes Martinez S.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.5809688568,
    42.6000480652,
    -5.5809688568,
    42.6000480652
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.5809688568,42.6000480652],"type":"Point"}
}