{
  "id": 1008699483,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.8539757729,43.3691596985,-5.8539757729,43.3691596985",
    "geom:latitude":43.36916,
    "geom:longitude":-5.853976,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de Teodoro Cuesta, 1",
    "sg:city":"Oviedo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Lencer\u00cda Femenina, Corseter\u00cda, Trajes De Ba\u00d1o (al Por Menor)",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 985 11 33 27",
    "sg:postcode":"33012",
    "sg:province":"Asturias",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3NJIaoZYqCQykXER9xW8eg_43.369160_-5.853976@1306269688"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472638490,
    "wof:geomhash":"2278e516cb8cef84cdb6c3313822f6d6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008699483,
    "wof:lastmodified":1472638490,
    "wof:name":"Vega Garcia Maria Isabel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.8539757729,
    43.3691596985,
    -5.8539757729,
    43.3691596985
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.8539757729,43.3691596985],"type":"Point"}
}