{
  "id": 1008086579,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-5.1495041847,36.4216690063,-5.1495041847,36.4216690063",
    "geom:latitude":36.421669,
    "geom:longitude":-5.149504,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Psaj Victoria, S/n",
    "sg:city":"Estepona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Peluquer\u00cdas, Peluquer\u00cda Mixta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 952 80 36 15",
    "sg:postcode":"29680",
    "sg:province":"M\u00e1laga",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_135a3LrqKbpgHik07zGh2v_36.421669_-5.149504@1306269606"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472598945,
    "wof:geomhash":"532b69fccb1a7c9f75c53bfe16e1ab0a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1008086579,
    "wof:lastmodified":1472598945,
    "wof:name":"Navarro Torrecilla Ana",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.1495041847,
    36.4216690063,
    -5.1495041847,
    36.4216690063
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.1495041847,36.4216690063],"type":"Point"}
}