{
  "id": 991779925,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Carr Bancalets, 2 Pu\u00e7ol Valencia 46530",
    "addr:housenumber":"2",
    "addr:postcode":"46530",
    "addr:street":"Carr Bancalets",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.3125160038,39.6155471802,-0.3125160038,39.6155471802",
    "geom:latitude":39.615547,
    "geom:longitude":-0.312516,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Carr Bancalets, 2",
    "sg:city":"Pu\u00e7ol",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Ense\u00d1anza, Formaci\u00d3n Profesional: Aprendizaje",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 961 42 11 94",
    "sg:postcode":"46530",
    "sg:province":"Valencia",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125149109,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7M8vVR0gsui7ZOUfb8wFL1_39.615547_-0.312516@1306269531"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472570097,
    "wof:geomhash":"ada77ccfe35afc089a2520e0f2007604",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991779925,
    "wof:lastmodified":1510876559,
    "wof:name":"Generalitat Valenciana",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.3125160038,
    39.6155471802,
    -0.3125160038,
    39.6155471802
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.3125160038,39.6155471802],"type":"Point"}
}