{
  "id": 991633141,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Calle de General Vara De Rey, 9 Logro\u00f1o La Rioja 26002",
    "addr:housenumber":"9",
    "addr:postcode":"26002",
    "addr:street":"Calle De General Vara De Rey;Rioja",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-2.444426775,42.4638633728,-2.444426775,42.4638633728",
    "geom:latitude":42.463863,
    "geom:longitude":-2.444427,
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Calle de General Vara De Rey, 9",
    "sg:city":"Logro\u00f1o",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Asesor\u00cda Sobre Comunicaci\u00d3n De Empresas",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+34 941 23 42 66",
    "sg:postcode":"26002",
    "sg:province":"La Rioja",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6MJZdXr8jpcCJOqbniHsAl_42.463863_-2.444427@1306269511"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1472561898,
    "wof:geomhash":"d44c6ea4c85324b16f8e4952c08f0588",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":991633141,
    "wof:lastmodified":1472769971,
    "wof:name":"Fernandez Alvarez Fernando",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.444426775,
    42.4638633728,
    -2.444426775,
    42.4638633728
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.444426775,42.4638633728],"type":"Point"}
}